<section>
    <title><p>Глава 417: Небеса никогда не допустят существования такого удивительного эликсира!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-нистр/</p><p>В этот момент в императорском дворце Великой династии Ся.</p><p>Даос Пустой Пустоты проснулся в нерешительности только для того, чтобы обнаружить себя в великолепном дворце, который был не менее величественным, чем дворец Великого Императора Янь. Более того, он увидел группу грозных личностей.</p><p>Эта группа грозных личностей была никем иным, как таинственными экспертами, которые ранее проникли во дворец Великого Императора Янь и похитили его. Их сила варьировалась как минимум от врожденного уровня, и среди них было даже три эксперта уровня гроссмейстера. Его забрал один из них.</p><p>Кроме того, там был человек, одетый в императорские одежды, выглядевший весьма царственно, которого поддерживал старый евнух, глядя на него с радостью в глазах.</p><p>Пожилое достоинство заговорило: «Даос Пустой Пустоты, ты проснулся!» Даос Пустой Пустоты несколько испугался, его пухлое лицо дрожало: «Кто ты?»</p><p>Другой человек раскрыл руки и сказал с величественным видом: «Я император Великой династии Ся!»</p><p>Даос Пустой Пустоты быстро встал и почтительно поклонился: «Ваше Величество, я выражаю свое почтение! Могу я спросить, что заставило Ваше Величество искать меня?</p><p>Великий Император Ся нетвердой походкой подошел к нему, от души смеясь: «Ха-ха, даос, нет необходимости в такой формальности! Мы очень хотели встретиться с вами, но из-за вашего присутствия во дворце Великого императора Янь это единственный вариант, который у нас есть. Пожалуйста, не вините нас!»</p><p>Даос Пустой Пустоты неоднократно махал руками: «Конечно, нет…»</p><p>Затем он спросил: «Могу ли я узнать, почему Ваше Величество вызвало меня?»</p><p>«Я здесь за эликсиром бессмертия!» Великий Император Ся с большим нетерпением посмотрел на Даоса Пустой Пустоты: «Я слышал, что вы обладаете глубокими познаниями в искусстве очистки 18 пилюль и успешно создали эликсир бессмертия во дворце Великого императора Янь. Я в восторге, поэтому пригласил вас сюда!»</p><p>Даос Пустой Пустоты подумал про себя, что это действительно так. С тех пор, как он создал Эликсир бессмертия, многие люди не могли усидеть на месте. В столице Великой династии Янь собрались многочисленные эксперты, надеющиеся установить с ним контакт или даже схватить его. Однако он всегда оставался в императорском дворце под защитой экспертов императора Янь, поэтому им это не удалось.</p><p>К сожалению, в конечном итоге они попали в руки Великой династии Ся. Великий Император Ся вздохнул: «Даос, нация не может прожить без правителя ни одного дня! Я уже стар, и мое время истекает. Мой старший сын все еще находится в заключении в Великом У, и его возвращение под вопросом!»</p><p>«Итак, я пока не могу умереть, иначе мир обязательно погрузится в хаос! Поэтому я надеюсь, что вы учтете благополучие народа и государства и создадите Эликсир бессмертия, чтобы продлить мою жизнь! Пожалуйста, исполните мою просьбу!»</p><p>«Пожалуйста, исполните мою просьбу!» – в унисон повторили другие. «Это…» Даос Пустой Пустоты оказался в затруднительном положении: «Дело не в том, что я не хочу помогать, но это дело не из того, что можно сделать легко! Ведь для создания Эликсира Бессмертия требуется бесчисленное множество редких и драгоценных материалов, а также небесные и земные сокровища. Без этих материалов невозможно создать эликсир».</p><p>Великий Император Ся поспешно сказал: «Даос, пожалуйста, будьте уверены, я уже приказал людям собирать редкие сокровища со всего мира для вашей алхимии! Что бы вам ни понадобилось, я соберу это без колебаний и позабочусь о том, чтобы у вас не возникло никаких трудностей».</p><p>«Помимо проблемы поиска необходимых лекарственных материалов, вам также придется столкнуться с Небесной Скорби», — вздохнул Даос Пустой Пустоты. «Ваше Величество должно знать, что эликсир бессмертия — это небесный эликсир, не предназначенный для этого мира. Когда я создал его, меня ждало Небесное наказание. Я не только был серьезно ранен, но и сам эликсир был уничтожен, так что…»</p><p>Великий Император Ся быстро ответил: «Я хорошо это знаю, даос. Чтобы справиться с Небесной Скорби, я привлек множество экспертов со всего мира. Вы можете быть уверены!»</p><p>Услышав это, Даос Пустой Пустоты почувствовал некоторое искушение. Однако, как национальному учителю Великой династии Янь, слишком резкая смена пристрастий не была хорошей идеей.</p><p>Поэтому он выглядел нерешительным.</p><p>Великий Император Ся громко заявил: «Более того, даос, если вы сможете успешно создать эликсир бессмертия, я назначу вас премьер-министром и подарю вам все почести и богатство, которые вы пожелаете. Короче говоря, все, что Великая династия Янь может предложить вам, я могу предложить вам больше и лучше!»</p><p>Даос Пустой Пустоты все еще немного колебался. Великий Император Ся стиснул зубы и сказал: «Более того, даос, пока ты сможешь производить эликсир бессмертия, я сделаю тебя соправителем, правящим миром вместе со мной!»</p><p>Даос Пустой Пустоты теперь был очень искушен. В конце концов, кто бы не захотел заниматься алхимией, когда были обещаны такие награды?</p><p>Более того, Великий Император Ся предлагал даже больше, чем его предыдущая преданность. Итак, он глубоко поклонился и сказал: «Я благодарю Ваше Величество за эту великую услугу! Я смело приму эту задачу и создам божественный эликсир для Вашего Величества!»</p><p>Великий Император Ся рассмеялся: «Ха-ха! В этом дух, даос, и именно я должен тебя благодарить!»</p><p>После этого Даос Пустой Пустоты поселился в Великом Императорском Дворце Ся.</p><p>Великий Император Ся был вне себя от радости, тепло приняв Даоса Пустой Пустоты и срочно собрав редкие сокровища неба и земли, необходимые для создания эликсира, чтобы ускорить производство Эликсира Бессмертия. Например, они послали людей связаться с Линь Бэйфанем и заплатили огромную цену, чтобы получить от него две унции драконьей кости. Только с помощью этой настоящей драконьей кости Линь Бэйфан обманом заставил их передать более 30 миллионов таэлей.</p><p>В результате, после столь долгой продажи, кость дракона осталась целой.</p><p>С другой стороны, когда у даоса Пустой Пустоты появилось немного свободного времени, он возобновил свою старую профессию и начал совершенствовать Пилюлю Божественного Просветления.</p><p>Теперь все в Великой Династии Ся были полностью уверены в способностях Даоса Пустой Пустоты.</p><p>Видя, как он производит такие божественные эликсиры, им не терпелось попробовать их. В результате после приема Таблетки Божественного Просветления все чувствовали себя так, будто плывут на облаках, полные энергии и волнения. Они действительно казались бессмертными. Даже больной и пожилой Великий Император Ся после приема Пилюли Божественного Просветления стал намного более энергичным, и его здоровье значительно улучшилось. Таким образом, их доверие к способностям даоса Пустой Пустоты возросло, и они оказали ему еще большие почести.</p><p>Из-за частых появлений новости о том, что даос Пустой Пустоты был захвачен Великой династией Ся, постепенно распространились.</p><p>Великий император Янь пришел в ярость и издал срочный королевский указ, обвинив Великого императора Ся в том, что он был вором за то, что забрал их национального учителя. Он потребовал, чтобы Великий Император Ся немедленно вернул национального учителя и принес официальные извинения; в противном случае они прибегнут к военной конфронтации.</p><p>Великого императора Ся эта угроза совершенно не смутила, и он просто проигнорировал ее. Он считал, что им нечего бояться, прежде всего потому, что две страны не были связаны сушей. Любое вторжение должно было пройти через Великое Ву, а Великое Ву вряд ли это допустит. Поэтому единственным вариантом будет морской путь.</p><p>Однако появление костей дракона в море ранее спровоцировало конфликты между двумя странами, что привело к уничтожению обоих военно-морских сил. Так что реальной возможности морского сражения тоже не было.</p><p>В этот момент Императрица Великого У, несмотря на важное дело, решила вмешаться. Оба императора великих наций вели себя по-детски, и она предложила им выделить кусок территории на границе и позволить обеим сторонам сражаться там, чтобы разрешить свои разногласия мирным путем.</p><p>Два пожилых императора были так разгневаны, что даже не могли нормально есть.</p><p>Другие страны наблюдали за этим зрелищем и находили его забавным.</p><p>В конце концов, Великая династия Янь и Великая династия Ся не вступили в войну. Однако было неясно, что они делали за кулисами. С тех пор как Даос Пустой Пустоты, который мог производить Эликсир Бессмертия, прибыл в столицу Великой Ся, в город начали стекаться различные фракции и отдельные лица, что сделало его чрезвычайно напряженным.</p><p>Великому императору Ся пришлось усилить меры безопасности, чтобы предотвратить похищение своего национального учителя другими и защитить мечту о вечной жизни.</p><p>Вскоре после этого Великий Император Ся радостно подошел к Даосу Пустой Пустоты и сказал: «Национальный Учитель, я уже собрал все необходимые вам алхимические материалы. Когда ты начнешь алхимию?</p><p>Даос Пустой Пустоты был очень удивлен: «Ваше Величество, так скоро?»</p><p>«Конечно! Чтобы собрать все необходимые вам лекарственные материалы, я опустошил национальную казну и мобилизовал для их сбора многочисленных экспертов со всего мира. Возможно, это благословение Небес, но мы наконец-то нашли их всех!» — с большим энтузиазмом воскликнул Великий Император Ся.</p><p>«Очень хорошо!» Даос Пустой Пустоты тоже был в восторге. С тех пор, как он впервые успешно создал эликсир бессмертия, он жаждал создать еще один. Он не ожидал, что это произойдет так скоро.</p><p>«Народный Учитель, когда ты начнешь алхимию?» — нетерпеливо спросил Великий Император Ся.</p><p>Даос Пустой Пустоты выглядел торжественным: «Ваше Величество, создание Эликсира Бессмертия – это не детская игра! Помимо подготовки материалов мне необходимо соблюдать строгий 7-дневный пост и ритуал очищения, сохранять спокойствие ума, и только тогда я смогу приступить к алхимическому процессу. Кроме того, нам нужно направить множество экспертов для защиты от потенциальных воров и подготовки к надвигающейся Небесной Скорби».</p><p>Великий Император Ся кивнул в знак согласия: «Национальный Учитель, вы абсолютно правы. Мы должны подготовиться ко всем аспектам этого начинания. Пожалуйста, продолжайте свой пост и очищение, а я позабочусь обо всех остальных делах».</p><p>«Спасибо, Ваше Величество», — сказал Даос Пустой Пустоты, выражая свою благодарность.</p><p>Далее их пути разошлись.</p><p>Бессовестный даос готовился к алхимическому процессу, в то время как Великий Император Ся мобилизовал свои войска, вызвал экспертов и готовился к борьбе с различными могущественными личностями, которые могли попытаться вмешаться, а также с надвигающейся Небесной Скорби.</p><p>Такие значительные действия, естественно, привлекли внимание людей разного происхождения.</p><p>«Что происходит с двором Великого Ся? Почему они так часто мобилизуют свои вооруженные силы?»</p><p>«В столицу стянуты даже войска из нескольких окрестных городов общей численностью 500 000 солдат!»</p><p>«Могут ли они готовиться к войне? С кем они собираются сражаться?»</p><p>«Это не война. Я подозреваю, что у Великого Императора Ся могут быть проблемы!»</p><p>«Ерунда! Буквально на днях я видел его в приподнятом настроении, полного энергии, и он совсем не был похож на человека, попавшего в беду! Более того, у него есть эликсир от национального учителя, который продлит ему жизнь. Как с ним могло что-нибудь случиться?»</p><p>«Может быть, даос Пустой Пустоты собирается создать божественный эликсир?»</p><p>Различные спекуляции множились, и слухи распространялись как лесной пожар.</p><p>Среди них наиболее широко распространенной была теория о том, что даосы Пустой Пустоты готовились создать Эликсир Бессмертия. Именно поэтому Великий Император Ся мобилизовал свои войска и собрал всех специалистов в столице, чтобы предотвратить любые непредвиденные обстоятельства.</p><p>В кабинете Великого дворца У Линь Бэйфан и Императрица сидели лицом друг к другу.</p><p>«Дорогой мой, что ты думаешь о недавних событиях в столице Великой Ся?» — спросила Императрица.</p><p>Линь Бэйфан уверенно улыбнулся: «Я считаю, что даос Пустой Пустоты, возможно, готовится создать эликсир бессмертия. Однако этот вопрос связан со стремлением Великого Императора Ся к бессмертию, поэтому он мобилизует свои силы, чтобы подготовиться к любым непредвиденным событиям».</p><p>Императрица согласно кивнула: «Я разделяю то же мнение. Великому императору Ся осталось не так уж и много лет, и теперь, когда он видит надежду на продление своей жизни, он, естественно, делает все возможное. Но, дорогая, как ты думаешь, можно ли успешно создать этот эликсир?</p><p>Тон Линь Бэйфана был решительным: «Я все еще придерживаюсь той же точки зрения. Создание Эликсира Бессмертия противоречит естественному порядку вещей! Небеса никогда не допустят существования такого необычного эликсира!»</p><p>Семь дней пролетели быстро.</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>