<section>
    <title><p>Глава 33: Стать прирожденным экспертом!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>После того, как молодые мастера ушли, Линь Бэйфан подсчитал свои достижения за последние несколько дней.</p><p>«В первый день я обманул 400 000 у молодого мастера Гао и лее 600 000 у других молодых мастеров, на общую сумму более миллиона таэлей!»</p><p>«Во второй день я выманил 1,2 миллиона из второй партии молодых мастеров!»</p><p>«Теперь, после ежемесячного теста, я вытащил у них еще 480 000!»</p><p>«Итак, за эти несколько дней я заработал в общей сложности… 2,7 миллиона таэлей!»</p><p>Получив номер, Линь Бэйфан не смог удержаться от смеха с едва открытыми глазами. «Быть ​​режиссером – это такое приятное занятие. Я заработал почти 3 миллиона всего за несколько дней! Благодаря Императрице, пришло время снова повысить уровень!»</p><p>Той ночью, вернувшись домой, Линь Бэйфан не мог дождаться, чтобы закрыть дверь.</p><p>«Система, уладь все за меня!»</p><p>«Бип! Хозяин присвоил 2,7 миллиона таэлей золота, серебра и драгоценностей, а это огромная сумма. Награда: шаблон слияния Сяо Банчжу (более поздний этап)!»</p><p>Ужасающая сила быстро слилась с телом Линь Бэйфаня. Затем в его сознании слился богатый опыт боевых искусств. Линь Бэйфан безумно поглощал их.</p><p>В то же время внутри него происходили огромные перемены. Грязные и зловонные запахи выходили из потовых пор на его теле. После этого его клетки стали более прозрачными, блестящими и оживленными.</p><p>Внутренняя энергия, наполнившая его Нижний Даньтянь, быстро превратилась в густой туман и постепенно конденсировалась в жидкость. Каждый след энергии был наполнен страшной разрушительной силой.</p><p>Казалось, будто ци прошла из его головы и проникла в тело.</p><p>…</p><p>Примерно через час Линь Бэйфан наконец открыл глаза, наполненные радостью. Почему? Потому что шаблон слияния Цяо Банчжу был таким фантастическим! Помимо значительной внутренней энергии и богатого опыта в боевых искусствах, это дало ему такие техники боевых искусств, как «18 ладоней, подавляющих дракона», «Метод избиения собаки», «Навык захвата дракона», а также ужасающий талант к боевым искусствам!</p><p>Нужно знать, что Цяо Банчжу без какой-либо внешней помощи стал одним из Четырех Небесных Королей в молодом возрасте и легко победил всех экспертов, и все это благодаря его ужасающему таланту в боевых искусствах!</p><p>С этим талантом его будущее развитие будет намного проще!</p><p>Помимо этого, он также получил свою самую значительную прибыль, став, наконец, Прирожденным Экспертом!</p><p>Все тело Врожденного эксперта будет обновлено, а все скрытые травмы будут устранены!</p><p>Его клетки восстановились до стадии новорожденного ребенка, что дало ему более сильное исцеление и жизненную силу, заставило его выглядеть моложе и жить дольше.</p><p>Его внутренняя энергия превратилась бы в Врожденную Истинную Ци, которая стала более плотной, а ее разрушительная сила увеличилась более чем в три раза!</p><p>Более того, он мог пройти через его тело, убив кого-то на расстоянии десяти чжанов (около 33 метров)!</p><p>Все меридианы в его теле были открыты, соединяясь с небом и землей, и он мог в любое время дополнить внутреннюю энергию духовной энергией, не полагаясь на еду или упражнения.</p><p>В этом мире высоких боевых искусств быть врожденным экспертом уже считалось могущественным человеком, поскольку он мог легко справиться с сотней человек.</p><p>Обычно это уважаемые фигуры среди основных сект, например, главы или старейшины.</p><p>«Хотя сейчас я всего лишь прирожденный мастер шестого класса, с предоставленными мне возможностями я могу безошибочно победить врожденных мастеров пятого класса! С добавлением гроссмейстера третьего класса я даже смогу спасти свою жизнь!» Линь Бэйфан был очень доволен.</p><p>С тех пор, как он перешёл, он стремится стать сильнее!</p><p>Теперь он наконец стал мастером шестого класса, способным конкурировать с прирожденными мастерами пятого класса!</p><p>Хоть он и не непобедим, он может отправиться куда угодно в этом мире!</p><p>«Сейчас не время безрассудничать, я продолжу развиваться исподтишка!»</p><p>«Пока ничего не пойдет не так, я с жадностью возьму все это!»</p><p>«Когда-нибудь…»</p><p>Линь Бэйфан мечтал: «Когда я стану коррумпированным человеком номер один в мире, это будет время, когда я докажу себя бессмертным на земле!»</p><p>В этот момент во дворце.</p><p>Императрица махнула рукой, отпуская только что доложенного гвардейца в вышитом мундире.</p><p>Затем она слегка рассмеялась над пустотой: «Сестра Цинсюань, ты тоже это слышала, Линь Бэйфан действительно искушен в коррупции! Мы перевели его в Императорскую Академию, чистое правительственное ведомство, и за несколько дней он смог присвоить 2,7 миллиона!»</p><p>«Другие коррумпированные чиновники просто грабят народ, жиреют и вредят народу! А этот парень идет другим путем, собирая деньги с коррупционеров, нанося вред коррупционерам и принося пользу народу! Это действительно интересно!»</p><p>«Он действительно гений, гений коррупции!»</p><p>В пустоте появилась белая фигура.</p><p>Ее тело было окутано густым белым туманом, лица не было ясно видно, но, судя по ее изящной фигуре, она должна была быть исключительно красивой женщиной.</p><p>«Действительно! Он использует все свои таланты, чтобы быть коррумпированным! Чтобы быть коррумпированным, он не стесняется оскорблять чиновников! Я действительно не знаю, где он черпает свою смелость! Кукуку… Императрица не смогла удержаться от смеха.</p><p>«Ваше Величество, он также присвоил деньги из вашей казны!»</p><p>Улыбка Императрицы мгновенно исчезла.</p><p>Она стиснула зубы и сказала: «Этот лживый и вероломный ублюдок! Если бы он не раздал похищенные деньги народу и не стал народолюбивым чиновником, я бы его давно казнил!»</p><p>Глаза Императрицы повернулись: «Сестра Цинсюань, есть ли у вас какой-нибудь способ вернуть деньги, которые он присвоил для меня?»</p><p>«Ваше Величество, вы думаете…» Белая фигура была потрясена.</p><p>1.</p><p>Сяо Банчжу (босс Сяо) — чрезвычайно могущественный лидер секты нищих и, пожалуй, самый могущественный человек всех времен. Он известен своей техникой покорения 18 драконов ладонями, которая была чрезвычайно жестокой и опасной.</p><p>Его настоящее имя — Сяо Фэн, персонаж из романа Цзинь Юна «Небесный меч и драконья сабля» (《倚天屠龍記》). Он — главный герой романа, также известный как Чжан Уцзи или А Чжи, который вырос в культе Мин и позже стал лидером культа. Он известен своим мастерством в боевых искусствах, а также своей честностью, состраданием и праведностью.</p>
</section>