<section>
    <title><p>Глава 320: Какая странная стратегия требует денег?</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Ночной Аромат владел маленьким ножом, продолжая сражаться среди миллионной армии!</p><p>Он двигался как ветер, выглядя неуловимым, как привидение!</p><p>Даже дюжина экспертов-врожденных не смогли его одолеть!</p><p>Со временем потери в армиях Уси и Дайю росли, и миллионная армия превратилась в хаос.</p><p>Герцог Уси и генерал Гунсунь были невероятно разъярены!</p><p>«Проклятый маленький воришка! Какой смысл нападать на картошку фри? Если у тебя хватит смелости, брось мне вызов!» — воскликнул герцог Уси.</p><p>«Если ты не остановишься, я больше не буду сдерживаться!»</p><p>…</p><p>Тем не менее, Night Fragrance рассмеялась: «Какой захватывающий опыт! Сегодняшние убийства действительно воодушевляют! У Лорда Линя были замечательные стихи: убийство одного — преступление, убийство тысяч — героизм! Убить девять миллионов — вот истинный героизм! Давайте уничтожим всех до единого и заявим о господстве и чести!»</p><p>Герцог Уси и генерал Гунсунь снова плюнули кровью!</p><p>Ты хочешь уничтожить всех? Возможно ли это вообще?</p><p>«Ночной Аромат, маленький воришка, не гордись! Даже если сегодня мне придется рисковать своей жизнью, я обязательно оставлю тебя здесь!» Генерал Гунсунь закричал, высвободив удивительную волну истинной ци, ужасающую сверх всякой меры.</p><p>«Приходи ко мне!» Яростная аура герцога Уси вырвалась из него, отталкивая все на своем пути.</p><p>Спровоцированный ими обоими, Ночной Аромат стал еще более высокомерным: «Да ладно! Все вы, давай! Давай посмотрим, чья сила больше: твоя или острота моего клинка?»</p><p>Битва обострилась, став еще более напряженной!</p><p>На башне крепости Феникс вдалеке:</p><p>Линь Бэйфан и остальные наблюдали за этой сценой, их лица были полны веселья.</p><p>«Убийства Ночного Аромата впечатляют! В одиночку сражаюсь против дюжины экспертов-Врожденных, вызывая хаос в миллионной армии. Это настолько увлекательно, что даже такому старику, как я, хочется присоединиться к веселью! Ха-ха… — Генерал Чжу от души рассмеялся.</p><p>— Да, я бы тоже хотел пойти. Настоящий мужчина должен быть таким!» — воскликнул Го Шаошуай, полный волнения и тоски.</p><p>Остальные генералы Врожденного уровня кивнули в знак согласия.</p><p>В этот момент Мо Рушуан крикнул: «Посмотри туда!»</p><p>Они увидели, как пять врожденных экспертов в масках внезапно влетели в гущу армий Уси и Дайюэ, устроив резню.</p><p>Они бросились вперед, оставляя за собой следы крови и насилия.</p><p>Глаза герцога Уси расширились от ярости. «Кто ты? Как ты посмел разрушить мою армию? Ты хочешь умереть?»</p><p>Генерал Гунсунь был в такой же ярости. — Вам лучше уйти немедленно, иначе я буду невежлива!</p><p>Но они не проявили милосердия, продолжая свою серию убийств.</p><p>«Герцог Уси, ради своих амбиций вы фактически открыли дверь ворам и навлекли на себя проблемы. Вы неверный, несправедливый, неправедный и несыновний человек! Такая мразь, как ты, должна быть искоренена всеми! Сегодня я буду действовать от имени небес!»</p><p>«Гунсунь Непобедимый, вместо того, чтобы мирно оставаться в Даюэ, ты смеешь сеять здесь хаос? Сегодня я разрушу твой легендарный статус Бога Войны и покажу тебе, насколько глубока земля и насколько высоко небо!»</p><p>…</p><p>«Оказываются почетные герои. Мои извинения, что не узнал вас раньше!» Ночной Аромат смеялся, сражаясь: «Давайте посеем хаос в этой миллионной армии, гарантируя, что войска этих двух коварных злодеев не вернутся!»</p><p>«Абсолютно!» Пять врожденных экспертов отреагировали в унисон, и их серия убийств усилилась.</p><p>«Слей это!» Лица герцога Уси и генерала Гунсуня побледнели. Им пришлось послать вмешаться нескольких врожденных экспертов.</p><p>В башне крепости Феникс:</p><p>Мо Рушуан в замешательстве спросил: «Кто они? Как они могут не бояться герцога Уси и Гунсуня Непобедимого? Они погрузились в гущу миллионной армии, вызвав полный хаос!»</p><p>«Кто бы они ни были, те, кто помогает нам в этот момент, — наши друзья!» Генерал Чжу от души рассмеялся.</p><p>«Да, мне бы очень хотелось поехать!» — взволнованно воскликнул Го Шаошуай.</p><p>Линь Бэйфан тихо рассмеялась; он довольно хорошо узнал эту группу. Разве они не были бывшими участниками группы Slanted Moon?</p><p>Наблюдая, как «Ночной аромат» сеет хаос, переворачивая миллионную армию с ног на голову, Линь Бэйфан не мог не присоединиться и сам пожинать плоды.</p><p>Линь Бэйфан сказал: «Генерал Чжу и все другие командиры, поскольку враг отвлечен, сейчас самое время нанести удар и ослабить их силы. Это редкая возможность! Имейте в виду, такие шансы редко встречаются!»</p><p>Генерал Чжу был заинтригован: «Лорд Линь, это крепость…»</p><p>Линь Бэйфан громко воскликнул: «Я буду охранять его, чтобы ничего не случилось. Можешь пойти развлечься!»</p><p>Генерал Чжу на мгновение задумался, затем кивнул в знак согласия.</p><p>Как сказал Линь Бэйфан, это был редкий шанс.</p><p>Если бы они не предприняли решительных действий сейчас, у них могло бы не быть другого шанса позже.</p><p>Таким образом, он возглавил восемь врожденных экспертов, их импульс был ошеломляющим, и рванул вперед.</p><p>«Герцог Уси, Гунсунь Непобедимый, идите ко мне!»</p><p>«Сегодня ты не уйдешь без последствий!»</p><p>…</p><p>Лица герцога Уси, генерала Гунсуня и остальных резко изменились.</p><p>«Не хорошо! Имперские эксперты идут!»</p><p>«Эти старые воры! Перехватите их быстро, не позволяйте им проникнуть в наши силы!»</p><p>«Торопиться!»</p><p>…</p><p>Вскоре врожденные эксперты с обеих сторон столкнулись, тьма поглотила небо, заслонив солнце и луну.</p><p>Тем временем взгляд Линь Бэйфана вернулся к крепости.</p><p>В этот момент войска Уси и Даюэ все еще безрассудно атаковали крепость.</p><p>Под городскими стенами лежало море тел, образующее горы трупов.</p><p>Бесчисленное количество конечностей было отрублено, а свежая кровь окрасила землю в багровый цвет.</p><p>Хотя имперские войска в качестве защитников имели преимущество в виде возвышенности и географического положения, их жертвы были немалыми.</p><p>Однако их смерти, их жертвы были всего лишь пустяками для тех, кто руководствовался амбициями.</p><p>Линь Бэйфан не мог не вздохнуть: «В этом мире человеческие жизни подобны сорнякам».</p><p>Небо темнело; пришло время вмешаться.</p><p>Взмахом руки Линь Бэйфан управлял влажностью воздуха, заставляя солнечный свет преломляться и фокусироваться на поле битвы.</p><p>В то же время Линь Бэйфан также контролировал быстрое рассеивание тепла на земной поверхности, вызывая быстрое повышение температуры земли.</p><p>В результате температура на поле боя выросла на несколько градусов.</p><p>Погода уже была достаточно палящей, заставляя всех обильно потеть даже без каких-либо действий. Но после манипуляций Линь Бэйфана температура поднялась еще выше, что вызвало головокружение и звездочки перед глазами из-за сильной жары.</p><p>В сочетании с отсутствием воды и боями в таких изнуряющих условиях это становилось еще более невыносимым.</p><p>В считанные секунды солдаты на поле боя с грохотом рухнули один за другим.</p><p>Они не были мертвы, они страдали от теплового удара и потеряли сознание!</p><p>Несколько сотен тысяч солдат упали без сознания на землю!</p><p>Сцена была впечатляющей!</p><p>Герцог Уси и генерал Гунсунь были так возмущены этим зрелищем, что плюнули кровью!</p><p>Они не были побеждены врагами, но были сбиты погодой. Как они могли продолжать сражаться?</p><p>Невозможно было так драться!</p><p>Они даже не могли пошевелиться, лежа на земле, как мишени!</p><p>Они могли только смотреть на небо и ругаться: «Эта чертова погода!»</p><p>Поскольку температура продолжала повышаться, все больше и больше солдат не могли ее вынести. Ситуация становилась определенным поражением. Герцог Уси и генерал Гунсунь обменялись взглядами и, наконец, нехотя закричали: «Мы отступаем!»</p><p>Армии Уси и Дайюэ начали отступать.</p><p>Между тем, Night Fragrance тоже наслаждался своей чередой убийств. Убив еще одного врожденного эксперта своим маленьким ножом, он похлопал себя по заднице и ушел.</p><p>Оставив после себя высокомерное замечание: «Я сегодня повеселился, продолжим еще один день!»</p><p>Другие эксперты по Врожденным тоже начали отступать один за другим.</p><p>«Герцог Уси, старик Гунсунь, мы тоже уходим!»</p><p>«До следующего раза, мы снова сразимся, ха-ха!»</p><p>«Наши пути могут снова пересечься, подождем и посмотрим!»</p><p>…</p><p>Герцог Уси и его спутник наблюдали, как их удаляющиеся фигуры и тела солдат разбросаны по земле, их лица стали пепельными.</p><p>Когда главное сражение было временно завершено, Линь Бэйфан приветствовал генерала Чжу и остальных, празднуя их значительную победу.</p><p>Однако в лагерях Уси и Дайюэ царило чувство уныния.</p><p>В главном лагере герцог Уси вздохнул, его голос был полон плача: «Сегодняшняя битва была поистине жалкой! Несколько Врожденных экспертов нарушили наши планы и привели к большим потерям с нашей стороны! Жаркая и сухая погода привела к тому, что наши войска получили тепловой удар и потеряли сознание. У нас больше нет сил продолжать сражаться!»</p><p>Герцог Уси снова вздохнул: «В настоящее время у нас осталось всего 700 000 солдат и всего 10 врожденных экспертов. Из-за отсутствия воды и боевого духа наша боеспособность резко снизилась. Что мы можем сделать?»</p><p>Выражение лица генерала Гунсуня тоже стало мрачным: «Действительно, что мы можем сделать?»</p><p>С войском в 500 000 человек он отправился в эту экспедицию, чтобы добиться для себя величия и славы.</p><p>Тем не менее, сегодняшняя первая битва закончилась полным поражением: 100 000 солдат Дайю погибли в бою!</p><p>…</p><p>Это было самое унизительное поражение, которое он когда-либо испытывал в своей жизни!</p><p>Если сложить предыдущие жертвы, число погибших, вероятно, достигнет 150 000!</p><p>Прошло совсем немного времени с начала войны, но уже так много людей погибло. Как они смогут продолжать сражаться в будущих битвах?</p><p>Одна только мысль об этом вызывала у него ужасную головную боль!</p><p>«Хотя наши потери тяжелы, мы должны сражаться снова!»</p><p>В глазах герцога Уси мелькнула решимость: «Если в ближайшие два дня мы все еще не сможем прорваться через крепость Феникс и проникнуть в самое сердце Центральных равнин, то у нас больше не будет сил сражаться. Последствия этого невообразимы!»</p><p>Генерал Гунсунь кивнул: «Ваше Высочество, вы абсолютно правы. Хотим мы сражаться или нет, у нас нет выбора! Итак, давайте быстро обсудим нашу стратегию. Время на исходе!»</p><p>Герцог Уси на мгновение заколебался: «На самом деле, может быть, есть способ…»</p><p>Волнение генерала Гунсуня возросло: «Ваше Высочество, вы придумали умный план? Пожалуйста, поделитесь!»</p><p>Герцог Уси покачал головой: «Это не совсем умный план! Сработает это или нет, у меня нет особой уверенности…»</p><p>Генерал Гунсунь призвал: «Ваше Высочество, пожалуйста, поделитесь с нами этим планом. Давайте вырабатывать стратегию вместе!»</p><p>С горькой улыбкой герцог Уси покачал головой: «Этот план нелегко объяснить. Это связано с секретным ходом, который я храню, и я могу использовать его только в крайнем случае.</p><p>Генерал Гунсунь забеспокоился: «Разве это не последнее средство? Если мы не воспользуемся им, нам всем конец!»</p><p>Герцог Уси задумался: «Вот в чем дело, дайте мне полдня, чтобы опробовать это! Независимо от того, удастся это или нет, я буду нести ответственность перед всеми, как насчет этого?»</p><p>«Хорошо, Ваше Высочество, пожалуйста, действуйте быстро, время никого не ждёт!» Сказал генерал Гунсунь.</p><p>«Конечно понимаю!» Уси Герцог кивнул.</p><p>Два часа спустя герцог Уси вернулся с довольным выражением лица: «Хорошие новости! Генерал Гунсун, хорошие новости! Мой секретный прием теперь можно использовать! Есть надежда прорваться через Крепость Феникс и проникнуть в самое сердце Центральных равнин!»</p><p>Генерал Гунсунь был в восторге: «Правда? Это фантастическая новость! Какие приготовления нам нужны?»</p><p>Герцог Уси откашлялся и неловко заявил: «Нам нужно подготовить немного денег, чем больше, тем лучше! Мне очень жаль, генерал Гунсунь, а также генералам Даюэ, мне нужно, чтобы вы сдали все деньги и ценное имущество, которые у вас есть!»</p><p>Генерал Гунсунь был ошарашен ветром!</p><p>Что за странная стратегия требовала денег?</p>
</section>