<section>
    <title><p>Глава 366: Так Бессмертная Ци плывет в глазах, наш Третий Принц использовал немало лекарств!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Третий принц Великой династии Янь, Янь Синхэ, ускользнул.</p><p>Однако он не сдался; вместо этого он договорился о встрече с Линь Бэйфан в ресторане.</p><p>Увидев Янь Синхэ, Линь Бэйфан быстро поклонился и извинился: «Ваше Высочество Третий принц, я должен извиниться за любые оскорбления сегодня! Но как высокопоставленный чиновник и находясь в суде, я могу говорить только так. Надеюсь, ты понимаешь!»</p><p>«Все в порядке, господин Линь, вы тоже ограничены обстоятельствами, и я понимаю», — третий принц Великой династии Янь выдавил вынужденную улыбку.</p><p>На самом деле он чувствовал себя сьма расстроенным и раздраженным. Он был расстроен ссорой в суде, однако человек, причинявший ему страдания, все равно был на его стороне, и этот человек тоже был скован. Поэтому он не мог злиться, не проявив при этом мелочности и нетерпимости к другим…</p><p>Какая неприятная ситуация!</p><p>«Хорошо, что Ваше Высочество понимает!» — радостно сказал Линь Бэйфан. По какой-то причине, увидев улыбающееся лицо Линь Бэйфана, Третьему принцу захотелось что-нибудь ударить.</p><p>К счастью, он сумел совладать с собой и не нанес ни одного удара. Вместо этого он поздравил: «Я не поздравил вас с повышением, мистер Лин! Вы не только стали премьер-министром Великого двора У, но также стали Верховным главнокомандующим Великой армии У, превосходящим всех остальных как в военных, так и в политических вопросах. Поздравляю!»</p><p>Линь Бэйфан скромно ответил: «Это всего лишь небольшое достижение».</p><p>«Вы слишком скромны, мистер Лин!»</p><p>«Это небольшой знак моей признательности!» Третий принц представил большую полупрозрачную черную жемчужину и сказал: «Это бесподобная жемчужина под названием «Черная ночная звезда». Его выкопали из морских глубин, и он бесценен. Во-первых, это празднование продвижения г-на Линя по службе, а во-вторых, я надеюсь, что вы сможете высказаться в суде положительно и убедить Великую династию У вывести свои войска».</p><p>«Ваше Высочество, честно говоря, с этим делом действительно сложно справиться!»</p><p>Линь Бэйфан выглядел обеспокоенным: «Расширение территорий — заветная мечта каждого императора. Ее Величество наконец осуществила эту мечту и, естественно, крепко за нее держится. Ничьи слова не могут повлиять на нее. Итак, Ваше Высочество, я понимаю ваше намерение, но надеюсь, что вы тоже сможете понять ситуацию. С этими словами он ловко взял Черную Ночную Звезду из рук Третьего Принца и положил ее в карман.</p><p>Третий принц был совершенно озадачен!</p><p>Это был первый раз, когда он встретил человека, который без колебаний принял его дар, да еще сделал это открыто и не меняя выражения лица. Где было их чувство стыда?</p><p>Третий принц моргнул, тонко показывая Линь Бэйфаню, что ему следует либо взять подарок, чтобы разобраться с этим вопросом, либо вернуть его.</p><p>Однако Линь Бэйфан вежливо улыбнулся и сказал: «Ваше Высочество, пожалуйста, присядьте. Еда и вино остывают. Давай поедим и пообщаемся».</p><p>Затем Линь Бэйфан вступил в вежливую беседу, обсуждая все, кроме момента, когда бесценная жемчужина исчезла из его рук. Третий принц был крайне расстроен; казалось, что он не сможет вернуть эту жемчужину.</p><p>Он схватился за грудь, чувствуя легкую боль. В конце концов, Третий Принц смирился с ситуацией, наливая себе напиток с кривой улыбкой: «Я также знаю, что с этим делом трудно справиться. Но когда отдается приказ Его Величества, наш долг — отдать все свои силы».</p><p>«Это правда…» Линь Бэйфан неоднократно кивнул. Третий принц продолжил: «На самом деле, на этот раз я пришел сюда по другому делу, и я надеюсь, что вы сможете мне помочь, премьер-министр».</p><p>— Ваше Высочество, что случилось? — с любопытством спросил Линь Бэйфан.</p><p>Третий принц встал, самодовольно развернулся перед Линь Бэйфанем и засмеялся: «Премьер-министр Линь, посмотрите внимательно. Видишь ли ты какие-нибудь различия между мной сейчас и раньше?»</p><p>Линь Бэйфан присмотрелся и заметил, что глаза Третьего принца запали, как у призрака, цвет его лица был бледным, как у призрака, его шаги были нетвердыми, и были следы налитых кровью глаз, но он выглядел невероятно взволнованным…</p><p>Было видно, что он похож на наркомана. Кажется, наш Третий Принц употребил немало наркотиков.</p><p>Линь Бэйфан искренне сказал: «Кажется… есть дополнительный штрих бессмертной ауры».</p><p>«Это верно!» Третий Принц взволнованно воскликнул, хлопая в ладоши: ​​«Здесь действительно есть более бессмертная аура, ха-ха!»</p><p>Третий принц подбежал к Линь Бэйфаню и с гордостью сказал: «Все это благодаря божественным пилюлям, дарованным Даосом Пустой Пустоты! С момента прибытия Даоса Пустой Пустоты он усовершенствовал эти трансцендентные таблетки. Это поистине божественные таблетки! Поглотив их, душа может отделиться от смертного тела, свободно перемещаясь между небом и землей и даже общаясь с небесными бессмертными…»</p><p>«Я часто принимаю эти трансцендентные таблетки, — продолжил Третий Принц, — моя душа часто отделяется, и я чувствую себя неземным и потусторонним. Я часто встречаю небесных бессмертных, отсюда и дополнительный оттенок бессмертной ауры!»</p><p>Линь Бэйфан восхищенно вздохнул: «Поздравляю, Ваше Высочество, со встречей с небесной удачей! Вознесение к бессмертию и достижение бессмертия уже не за горами!»</p><p>«Ха-ха…» Третий принц беззаботно лег, указывая на Линь Бэйфаня, «Премьер-министр, вы всегда говорите приятные вещи! Однако стать бессмертным и достичь бессмертия, возможно, мне не по силам. По мнению даоса Пустой Пустоты, регулярное употребление этих трансцендентных таблеток может только продлить продолжительность жизни, но не может сделать человека по-настоящему бессмертным. Этого можно достичь только путем создания настоящего эликсира вечной молодости и бессмертия!»</p><p>«Но такой эликсир нелегко усовершенствовать. Вот почему вся наша Великая Династия Янь собирает редкие сокровища и драгоценные лекарственные ингредиенты, чтобы создать даосский эликсир вечной молодости и бессмертия. Как только эликсир будет готов, мой отец достигнет бессмертия, претерпит апофеоз и станет бессмертным!»</p><p>«Достижение одного человека приведет к тому, что цыплята и собаки вознесутся на небеса! Мы, принцы и внуки императора, получим благословение моего отца и тоже станем бессмертными, обретя вечную молодость и бессмертие. Таким образом, Великая династия Янь сможет просуществовать из поколения в поколение, оставаясь единственным бессмертным императорским двором!»</p><p>Пока он говорил, он даже стал несколько фанатичным.</p><p>Линь Бэйфан мог сказать, что действие наркотиков Третьего принца усилилось, вызывая повышенное возбуждение и почти маниакальное поведение.</p><p>Слегка покачав головой, Линь Бэйфан осознал, насколько вредными могут быть наркотики. Хотите достичь бессмертия и стать бессмертным?</p><p>Было бы достаточно, если бы он не умер рано по какой-то другой причине!</p><p>В этот момент Третий Принц торжествующе ухмыльнулся: «Я слышал, что Даос Пустой Пустоты изначально пришёл к вашему Великому Двору У, но вам не удалось сохранить такую ​​выдающуюся фигуру! Похоже, вашему Великому двору У не хватает соответствующего статуса!»</p><p>Линь Бэйфан сжал кулаки, выразив глубокое сожаление: «Действительно, жаль, что мы упустили такую ​​небесную возможность!»</p><p>Увидев сожалеющее выражение лица Линь Бэйфана, улыбка Третьего принца стала еще более самодовольной.</p><p>«Однако, премьер-министр Линь, у вас еще есть шанс!»</p><p>«Какой шанс?» — вопросительно спросил Линь Бэйфан.</p><p>Третий принц наклонился ближе и прошептал: «Чтобы усовершенствовать эликсир вечной молодости и бессмертия, нужно собрать исключительные сокровища со всех уголков мира. Кость дракона, которая у вас есть, — самый важный ингредиент! Даос Пустой Пустоты упомянул, что все другие божественные ингредиенты можно заменить, кроме кости дракона. Чем больше костей дракона, тем лучше! Итак, премьер-министр, не могли бы вы пожертвовать кость дракона, которая у вас есть?»</p><p>Снова подойдя ближе, Третий Принц продолжил: «Как только эликсир будет успешно очищен, вы заслужите огромную заслугу, и наш Император обязательно запомнит вас!»</p><p>Линь Бэйфан развел руки и вздохнул: «Ваше Высочество, у меня действительно ничего не осталось! Осталось немного драконьей кости, которую я собирался использовать для мемориальной доски, но в конце концов продал ее тебе. Действительно, никого не осталось!»</p><p>«Вовсе нет?» — спросил Третий Принц, не желая это принимать…</p><p>Линь Бэйфан немедленно покачал головой: «Нет, абсолютно ничего. Ты можешь забить меня до смерти, и это все равно факта не изменит!»</p><p>Третий принц призвал: «Премьер-министр, не волнуйтесь. Мы можем купить их за деньги или обменять ценные предметы. С вами не будут обращаться несправедливо!»</p><p>Линь Бэйфан выглядел озадаченным: «Ну… мне, наверное, удастся сэкономить немного…»</p><p>Третий принц презрительно посмотрел на него. Этот парень был таким же жадным, как и всегда, готовым расстаться с чем-то только тогда, когда речь шла о деньгах!</p><p>Действительно трудно понять, как человеку, не имеющему моральных границ и ценящему деньги превыше всего, удалось подняться на такую ​​высокую должность!</p><p>Но, тем не менее, иметь кости дракона – это большая удача.</p><p>Третий принц обрадовался: «Премьер-министр Линь, сколько драконьих костей у вас осталось?»</p><p>Линь Бэйфан спросил: «Ваше Высочество, сколько драконьих костей вы хотите?» Третий принц смело заявил: «Я хочу столько, сколько у тебя есть!»</p><p>Линь Бэйфан ответил: «Хочешь, сколько хочешь, и я получу, сколько захочешь!»</p><p>«Хм?»</p><p>— Я имею в виду, сколько бы вы ни хотели, у меня этого тоже нет! Линь Бэйфан посетовал, подняв палец: «У меня осталось лишь немного драконьей кости, правда немного…»</p><p>Третий принц остался равнодушным: «Добавь еще немного».</p><p>Линь Бэйфан был удивлен: «У меня ничего не осталось, как я могу добавить еще?» Третий принц был непреклонен: «Я добавлю денег!»</p><p>«Ну… я подумаю об этом! Хотя это немного сложно, я справлюсь!»</p><p>Третий принц: «…»</p><p>Наконец, после некоторого торга, Линь Бэйфан неохотно предложил 2,5 таэля (веса), а Третий принц неохотно дал 8 миллионов таэлей. Обе стороны наконец пришли к компромиссу.</p><p>Хотя он выполнил основную миссию этой поездки, Третий Принц не ушел. Он остался в Великом дворе У, чтобы получить больше преимуществ в делах, касающихся Дарро.</p><p>Великий Двор У определенно не стал бы выводить свои войска, поэтому Третьему Принцу пришлось искать альтернативные решения. «Дарро не принадлежит ни к вашему Великому двору У, ни к моей Великой династии Янь. Однако в настоящее время он невостребован и находится между нашими двумя странами. Мое предложение состоит в том, чтобы развивать эту территорию как зону свободной торговли для обеих стран, совместно развивать ее и совместно размещать войска для управления ею. Таким образом, мы оба сможем извлечь выгоду из его процветания! Это уменьшило бы количество конфликтов и принесло бы большую пользу торговле обеих стран».</p><p>Императрица была тверда в своем ответе, отвергая: «Невозможно! Дарро — территория моей страны. Ни одно из ваших войск не должно войти!»</p><p>Третий принц настойчиво предложил: «Мы можем предложить вам большую долю выгод!»</p><p>Императрица еще раз отвергла: «Либо сражайся, либо уходи, третьего варианта нет!»</p><p>Третий принц был крайне расстроен. Как он мог привести какие-либо логические аргументы? Действительно ли эта императрица не боялась войны?</p><p>Если бы две крупнейшие державы вступили в войну, последствия были бы невообразимыми!</p><p>«Ваше Величество Великого Двора У, кажется, сейчас есть только одно решение».</p><p>Третий принц беспомощно заявил: «Поскольку напряженность вдоль границы растет, ни одна из наших стран не должна выводить свои войска. Однако война – дело нетривиальное! Как только начнутся военные действия, это будет иметь глубокие и далеко идущие последствия для обеих наших стран, затрагивая все и всех!»</p><p>«Чтобы избежать обострения конфликта между нашими народами, я предлагаю королевский брачный союз между нашими народами, превратив мечи в дары из нефрита!»</p><p>«Брачный союз?» Все присутствующие были ошеломлены, но вскоре эта мысль укоренилась.</p><p>Межстрановые конфликты всегда были серьезным вопросом. Если бы они могли избежать боя, они бы это сделали. Брачный союз был одним из способов разрешения споров.</p><p>Брачный союз указывал на то, что обе стороны были тесно связаны и считали друг друга родственниками. Какой смысл постоянно сражаться?</p><p>Хотя брачный союз не мог разрешить все конфликты, это действительно был хороший способ ослабить напряженность. Его часто использовали нации.</p>
</section>