<section>
    <title><p>Глава 438: Даже если ты переспишь со мной, я никогда не пойду на компромисс!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся и сказал: «Принцесса, ты действительно знаешь, что у меня есть несколько главных друзей. У нас нерушимая связь! Я могу организовать их помощь тебе, и тогда ты ничего не будешь должен Императрице!»</p><p>Глаза принцессы Зиюэ загорелись. «Да, почему я об этом не подумал?»</p><p>Независимо от того, тратит ли это деньги или нет, он все равно будет в моральном долгу перед императрицей. Но если он позволит своему стратегу попросить помощи у друзей-главных, то он ничего не будет должен Императрице, а только одолжение стратегу.</p><p>Но стратег — свой, любимый и будущий муж. Какое значение имеет благосклонность между мужем и женой? Нет необходимости вести учет.</p><p>Принцесса Зиюэ становилась счастливее, чем больше она думала об этом. — Тогда я побеспокою стратега!</p><p>Но затем она забеспокоилась: «Но, стратег, не повредит ли это интересам Великой династии У и не оскорбит ли это Императрицу?»</p><p>Линь Бэйфан сказал с великой праведностью: «Для принцессы, даже если я оскорблю Императрицу, какое это имеет значение?»</p><p>То, что он делает сейчас, хотя и может в некоторой степени навредить интересам Великой Династии У, на самом деле, даже если династия не пойдет на войну или не расширит свою территорию, она все равно многого не выиграет. Это не сильно повредит.</p><p>Сейчас он занимает высокое и влиятельное положение, и его достижения выдающиеся. Весь суд не будет привлекать его к ответственности по такому тривиальному делу.</p><p>Кроме того, Императрица очарована им и его необыкновенной внешностью. Ей следует быть снисходительной в таком незначительном вопросе.</p><p>Линь Бэйфан коснулся своего прекрасного лица и уверенно кивнул.</p><p>Да, абсолютно никаких проблем!</p><p>«Стратег!» Принцесса Зиюэ была глубоко тронута и снова стала обидчивой.</p><p>Линь Бэйфан запаниковала: «Принцесса, давайте пока сохранять спокойствие; мы еще не закончили обсуждение главного вопроса!»</p><p>Принцесса Цзыюэ не поняла: «Я позволила тебе решить мою самую большую проблему. Какие еще важные вопросы нам нужно обсудить?»</p><p>«Есть конечно!» Линь Бэйфан серьезно сказал: «Принцесса, видишь ли, я помог тебе решить главную проблему. Можете ли вы дать мне эти 20 миллионов таэлей сейчас?»</p><p>Принцесса Цзыюэ: «…»</p><p>«Видите ли, вы тратите 20 миллионов таэлей, чтобы пригласить одного мастера из Великой династии У. Но здесь я могу пригласить двоих, а если этого недостаточно, могу добавить еще одного. Это абсолютно экономически выгодно, справедливая цена, которую вы не сможете получить, даже если сломаете кости!» — с энтузиазмом сказал Линь Бэйфан.</p><p>Принцесса Цзыюэ: «…»</p><p>Какой парень! В конце концов, речь идет о деньгах! Меня просто тронуло зря!</p><p>«Стратег, так получается, что все дело в деньгах. Я действительно недооценил тебя!» Принцесса Цзыюэ стиснула зубы.</p><p>— Принцесса, вы действительно думаете, что мне нужны только деньги? — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Не так ли?» Принцесса Зиюэ ответила.</p><p>«Я за тобой!» Громко заявил Линь Бэйфан.</p><p>«Для меня?» Принцесса Зиюэ была очень озадачена. «Вы забрали у меня 20 миллионов таэлей и хотите сказать, что это для меня? Что это за странные рассуждения?»</p><p>«Это не только для тебя; это также для меня и нашего будущего!» Линь Бэйфан объяснил.</p><p>«Хм?» Принцесса Зиюэ была еще больше сбита с толку.</p><p>«Принцесса, подумай об этом. Если я вернусь с этих переговоров с пустыми руками, меня несомненно ждут трудности со стороны двора и неодобрение со стороны Императрицы! В настоящее время я занимаю видное положение, и любая небольшая ошибка может стать слабостью, на которую каждый сможет напасть!» Линь Бэйфан объяснил.</p><p>«Но если я верну 20 миллионов таэлей, это совсем другая история», — приглушенным тоном продолжил Линь Бэйфан. «Я поло деньги в кошелек императрицы. Таким образом, Императрица ничего не заплатила, но получила солидную сумму денег. Как вы думаете, она была бы рада? Более того, деньги целиком принадлежат Императрице, а не национальной казне, поэтому она может использовать их по своему усмотрению…»</p><p>Принцесса Зиюэ поняла; по сути, это был подкуп императрицы деньгами. Если бы стратег сделал что-то против интересов суда, судебные чиновники, несомненно, усложнили бы ему задачу. Но если бы он деньгами подкупил императрицу, и она осталась бы довольна, то все проблемы исчезли бы. Возможно, это был простой и грубый метод, но он, несомненно, был эффективным.</p><p>«Стратег, я не ожидал, что ты так подумаешь. Я только что тебя неправильно поняла, — извинилась принцесса Зиюэ.</p><p>«Принцесса, если вы понимаете», — с облегчением сказала Линь Бэйфан.</p><p>«Стратег, можешь уменьшить сумму? 20 миллионов таэлей — это слишком много!» Принцесса Цзыюэ умоляла.</p><p>Линь Бэйфан горько улыбнулся. «Княжна, я не могу уменьшить это; у помещика нет излишков хлеба!»</p><p>Принцесса Цзыюэ посмотрела на расстроенное выражение лица Линь Бэйфаня, как будто она разглядела его истинные намерения. Хотя он действительно взял бы деньги обратно, чтобы подкупить Императрицу, он, несомненно, получил бы при этом значительную скидку.</p><p>Не говоря ни слова, она неожиданно обняла Линь Бэйфана и поцеловала его в щеку.</p><p>«Стратег, можешь ли ты уменьшить его сейчас?» она спросила.</p><p>Линь Бэйфан стоял решительно. «Я не могу!»</p><p>«Скажи это снова!»</p><p>Линь Бэйфан взревел: «Даже если ты переспишь со мной, я никогда не пойду на компромисс!»</p><p>Принцесса Зиюэ так разозлилась, что поцеловала Линь Бэйфаня в губы.</p><p>Однако Линь Бэйфан оставался стойким в своих убеждениях. Он не уступит, как бы она с ним ни обращалась, даже если бы она переспала с ним.</p><p>В конце концов, принцесса Зиюэ пошла на компромисс. Если бы стратегу было нужно отдать 20 миллионов таэлей, она бы это сделала. Это было лучше, чем отдать его той женщине, и она могла рассматривать это как оставить мужчину себе.</p><p>Имея деньги на руках, Линь Бэйфан был полон энергии и немедленно отправил сообщения Бессмертному Мечу и Святому Сабле, прося их прийти и помочь.</p><p>Вскоре после этого прибыли два гроссмейстера, запыленные после путешествия.</p><p>С помощью двух гроссмейстеров принцесса Цзыюэ с новой уверенностью возглавила свою повстанческую армию и организовала новое восстание. В тот день более 500 000 регулярных солдат двинулись к столице Даюэ. Помимо 500-тысячного регулярного войска, их примеру следовали миллионы крестьянских повстанцев.</p><p>«Ради правого дела мы выступаем против тирании Дайюэ!»</p><p>«Свергнуть старый режим, основать новую династию!»</p><p>«Мы, простые люди, тоже можем взять на себя ответственность!» В Даюэ снова вспыхнуло пламя восстания.</p><p>Император Даюэ стоял на вершине городской стены, глядя на море повстанческих сил. Его сердце горело от гнева, и он взревел: «Вы, банда мятежников! Тебя развеяло по ветру после нашей последней битвы, а теперь ты смеешь вернуться?»</p><p>«Почему бы нам не посметь?» Принцесса Зиюэ сняла свою фиолетовую вуаль и громко заявила: «Ваша Даюэ стала коррумпированной, в результате чего люди страдают и становятся бездомными. Наши действия сегодня во имя справедливости! Мы свергнем упадочную династию Даюэ и установим новую эру, в которой у каждого будет еда, кров и одежда. Это абсолютно неизбежно!»</p><p>«Я буду управлять новой страной, где у каждого будет одежда и достаточно еды! Император Даюэ, если у тебя есть хоть немного здравого смысла, отрекись от престола сейчас и позволь мудрому правителю занять твое место! Откройте городские ворота и пригласите нас войти, иначе…»</p><p>«Это верно! Отрекитесь немедленно!»</p><p>«Не заставляйте нас действовать!»</p><p>«Иначе вас ждут ужасные последствия!»</p><p>Повстанческие силы у подножия городской стены кричали.</p><p>Император Даюэ был в ярости и трясся от гнева. «Смеют ли они мне так угрожать? Невероятно, совершенно невероятно…»</p><p>Он повернулся к стоявшему рядом с ним старейшине в черном и уважительно сказал: «Гроссмейстер, я еще раз прошу вашей помощи в изгнании этих бандитов. Если вы сможете устранить их лидеров, тем лучше!»</p><p>Этот одетый в черное старейшина был не кто иной, как гроссмейстер династии Даюэ – Волк Фан Юэ. Он кивнул и сказал спокойно: «Да, Ваше Величество. Я приму меры, и они не найдут выхода».</p><p>Император Даюэ был в восторге. «Спасибо, гроссмейстер!»</p><p>При этих словах глаза одетого в черное старейшины сверкнули намеком на хитрость. В мгновение ока он спрыгнул с городской стены, за одно мгновение преодолев сотню ярдов, неся с собой всепоглощающую ауру смерти, и бросился к принцессе Зиюэ.</p><p>«…» Принцесса Зиюэ подумала: «Это величайший кризис, с которым я когда-либо сталкивалась».</p><p>Но она ни капельки не паниковала.</p><p>Внезапно послышалось «свист, свист», когда откуда-то рядом прилетели меч и сабля.</p><p>Меч был божественным мечом, и сабля была божественной саблей, оба несли в себе пугающее намерение, когда они приближались к одетому в черное старейшине. Взгляд одетого в черное старейшины заострился, и в мгновение ока он отступил на несколько десятков футов, избегая острия меча и сабли.</p><p>Затем, проследив за движением меча и сабли, он сосредоточил свой взгляд и увидел двух молодых людей, которые казались беззаботными и несдержанными, спокойно приближаясь. Они поймали летящие меч и саблю.</p><p>«Вы… Бессмертный Меч и Святой Саблей?» В мире мастеров боевых искусств они были хорошо известны, поэтому узнавали друг друга.</p><p>«Правильно, это мы!» — сказали они оба в унисон.</p><p>«Зачем вы пришли и почему вмешиваетесь в мои дела?» — спросил одетый в черное старейшина.</p><p>«Нам кто-то доверил, и когда ты верен, ты должен помочь», — сказал с улыбкой Меч Бессмертного.</p><p>«Да, наш младший брат редко просит нас об одолжении, поэтому мы бросились на помощь!» — со смехом добавил Святой Саблезубый.</p><p>— Кто тебе доверил? — спросил одетый в черное старейшина.</p><p>«Естественно, это я!» Линь Бэйфан подошел с ухмылкой.</p><p>«Вы…» Старший нашел молодого человека перед собой несколько знакомым, на мгновение задумался и удивленно воскликнул: «Вы Линь Бэйфан, премьер-министр и Верховный главнокомандующий Великого У, Храброго и Верного». Король?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул с улыбкой: «Правильно, это я!»</p><p>Это открытие повергло всех в шок.</p><p>«Премьер-министр Великого У здесь?»</p><p>«И он привел с собой двух мастеров боевых искусств!»</p><p>«Означает ли это, что Великий У намерен вмешаться в дела Дайюэ?»</p><p>Одетый в черное старейшина спросил: «Планирует ли Великий У вмешаться в это дело?»</p><p>«Это верно! Тогда ваш Даюэ привел 500 000 солдат на нашу территорию, угрожая горному хребту Феникса и нашему правлению! Эта вражда не забудется, сколько бы лет ни прошло!» Громко заявил Линь Бэйфан. «Теперь пришло время мести! Братья, помогите мне убить Гроссмейстера! После битвы мы отпразднуем это в Большом дворце!»</p><p>Бессмертный Меч и Святой Саблезубый разразились смехом.</p><p>«Хорошо сказано! После того, как дело будет сделано, мы отпразднуем это в Большом дворце!»</p><p>«Мы не вернемся, пока не напьемся!»</p><p>С этими словами каждый из них взял свой меч и саблю и двинулся к одетому в черное старейшине.</p><p>Одетый в черное старейшина повернулся и вылетел наружу, говоря: «Это место не подходит; давай драться на улице!»</p><p>«Согласованный!»</p><p>Трое мастеров боевых искусств быстро исчезли из поля зрения.</p><p>Не имея никаких мастеров боевых искусств, которые могли бы им угрожать, принцесса Зиюэ подняла руку и крикнула: «Солдаты, следуйте за мной! Мастера боевых искусств ушли; настало время штурмовать имперский город! Пришло время смены династии!»</p><p>«Штурмуйте имперский город, в атаку!» «Пришло время смены династии, прямо сейчас!» «Борьба за новую жизнь!»</p><p>Поднявшаяся боевой дух повстанческая армия огромной волной рванулась вперед, бросаясь в бой.</p>
</section>