<section>
    <title><p>Глава 399: Хвалите как можно больше, позже пожалеете!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Все невольно перевели взгляд на монарха Страны Белых Слонов, стоящего рядом с Линь Бэйфанем. Они начали больше верить в Линь Бэйфаня. В конце концов, они не знали Линь Бэйфаня, но узнали своего короля. Их король был тут же и ничего не отрицал, так что это должно быть правдой.</p><p>Они не ожидали, что такая выдающаяся личность действительно придет им на помощь. Постепенно все начали успокаиваться.</p><p>Но затем заговорил пожилой мужчина: «Премьер-министр Линь, что вы хотите нам сказать? Если вы здесь, чтобы посоветовать нам остановиться, в этом нет необходимости! Наш король некомпетентен и ничего не сделал во время ледяной катастрофы, в результате чего наши семьи распались, наши дома были разрушены, и теперь мы даже не можем выжить. Какая польза от такого короля?»</p><p>Слова старика вызвали гнев в толпе.</p><p>«Правильно, какой прок от такого короля?»</p><p>«Когда мы голодали и мерзли, этот король прятался в своем теплом дворце, жил в роскоши, не уделяя нам внимания! Некомпетентный и безжалостный!»</p><p>«Все наши простые люди умерли, и теперь он хочет прийти и навести порядок?»</p><p>«Он так умело нас эксплуатировал, но теперь, когда пришло время отплатить, он бесполезен!»</p><p>«Они хотят послать войска, чтобы подавить нас? Хоть мы и скромны, мы не пойдем на компромисс!»</p><p>«Точно! Долой его!</p><p>«Либо сражайтесь за будущее, либо умрите вместе!»</p><p>Монарх Страны Белых Слонов, стоя на городской стене, почувствовал, как у него забилось сердце, и со лба у него капал холодный пот.</p><p>Как Линь Бэйфан мог говорить такие вещи и обострять конфликт? В этот момент Линь Бэйфан протянул руки, чтобы всех успокоить, и громко заявил: «Все, пожалуйста, успокойтесь, пожалуйста! Мне есть что сказать. После того, как я закончу говорить, ты снова сможешь разозлиться!»</p><p>Слова Линь Бэйфана имели вес, и волнение в толпе постепенно утихло.</p><p>«Мы, Великий У, действительно планировали послать войска, чтобы помочь Стране Белых Слонов и разрешить внутренние беспорядки. Однако теперь я вижу, что всем вам нелегко. Эту ледяную катастрофу, которая случается раз в столетие, пережил и наш Великий У. Если быть честным…»</p><p>Выражение лица Линь Бэйфана стало тяжелым. «Несмотря на то, что мы в Великом У заранее предсказали ледяную катастрофу и провели большую подготовку, потери все равно были разрушительными. Хотя простые люди были спасены, большое количество домашней птицы, домашнего скота, фруктовых деревьев и т. д. погибло в результате ледяной катастрофы. Были и другие жертвы, о которых я не буду упоминать».</p><p>«Мы в Великом У потеряли только свое богатство, но все вы потеряли не только свое богатство, но и своих близких, друзей и все остальное. Вот почему вы восстаете, поднимаетесь, чтобы излить боль и гнев в своих сердцах, чтобы противостоять этой несправедливой судьбе».</p><p>Жители Страны Белых Слонов слушали с глубокими эмоциями. Действительно, их восстание было вызвано именно такими чувствами. В противном случае, кто бы охотно занимался такой опасной для жизни деятельностью, если бы не сломанный разум?</p><p>«Я понимаю ваши страдания и беспомощность, — продолжил Линь Бэйфан, — я понимаю ваш гнев».</p><p>«Но прошлого уже нет, и жизнь должна продолжаться!»</p><p>«Вы все должны стараться жить хорошо…»</p><p>«Живи хорошо? Где нам жить?»</p><p>Один из бунтовщиков громко крикнул: «У нас теперь ничего нет, даже еды нет! Но этот проклятый король хочет заставить нас заниматься сельским хозяйством и не дает нам даже еды!»</p><p>«Это верно! Ледовая катастрофа закончилась, но погода по-прежнему холодная, а суд не пожалел даже куска одежды! Моя семья не погибла в ледяной катастрофе, они погибли от рук суда!»</p><p>«Какая польза от такого короля? Какая польза от такого суда?»</p><p>Линь Бэйфан посмотрел на монарха Страны Белых Слонов. Монарх выдавил горькую улыбку и сказал: «Я тоже беспомощен! Наш суд понес большие потери во время этой ледяной катастрофы, и нам не хватает различных ресурсов. Хотя мы и запасли немного еды, угля и одеял, этого не хватит на всю страну».</p><p>Линь Бэйфан кивнул, осознавая ограниченную устойчивость небольших стран. Эти небольшие страны обычно занимали регионы с ограниченными ресурсами и ограниченными производственными возможностями. Собранные ими ресурсы в основном использовались для защиты и вооружения их вооруженных сил, чтобы противостоять вторжениям более крупных соседних стран, обеспечивая их суверенитет и независимость. Следовательно, для простых людей было доступно меньше ресурсов. Поэтому, когда происходили стихийные бедствия или кризисы, больше всего страдали простые люди.</p><p>Линь Бэйфан повернулся лицом к гражданам Страны Белых Слонов и закричал: «Я понимаю ваши невзгоды и трудности! Вот почему наш монарх с сострадательным сердцем решил открыть ворота нашей страны и пригласить всех вас в Великий У в поисках средств к существованию! Пока вы приедете, вы точно не останетесь голодными!»</p><p>Это заявление вызвало бурю негодования в толпе.</p><p>«Что? Ворота открыты, и они хотят, чтобы мы отправились в Великое У в поисках средств к существованию?»</p><p>— И они обещают, что мы не будем голодать?</p><p>«Это шутка?»</p><p>Пожилой мужчина снова заговорил: «Премьер-министр Линь, мы действительно можем пойти к Великому У?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Конечно, можешь!»</p><p>Пожилой мужчина вздохнул: «Но даже если мы отправимся в Великое У, у нас все равно не будет возможности заработать на жизнь! Посмотрите, сколько нас здесь. Если мы все хлынем в Великий У, где мы найдем работу? Без работы не будет еды, и мы умрем с голоду!»</p><p>Горожане не могли не кивнуть в знак согласия.</p><p>«Более того, насколько я знаю, как только мы войдем в Великий У, мы окажемся на земле Уси, которая обширна, но малонаселена, относительно бесплодна и испытывает недостаток в пище. Как нам там выжить?»</p><p>Горожане снова кивнули.</p><p>Это была причина, по которой они не решались пойти к Великому У. Даже если бы они поехали, у них, похоже, не было бы средств к существованию, если бы у них не было запасных провизий, чтобы рискнуть в путешествии.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Знания этого пожилого джентльмена немного устарели. Ситуация в Уси, западном регионе, больше не такая пустынная земля, какой была раньше!»</p><p>«Премьер-министр Линь, мы хотим услышать подробности!» — громко крикнул пожилой мужчина.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «В нашем Великом У мы разработали сорт риса под названием «Тайпинский рис». Этот рис может расти и давать урожай даже на некоторых бесплодных землях, производя пищу. Поэтому в настоящее время мы осваиваем земли на западе нашей страны, и нам нужно большое количество рабочих!»</p><p>«Итак, пока вы придете, чтобы помочь нам вернуть и возделывать землю на западе, мы обеспечим вас необходимой едой и припасами, гарантируя, что вы не останетесь голодными! А когда придет урожай, ты получишь свою долю еды!»</p><p>Граждане Страны Белых Слонов были глубоко тронуты.</p><p>«Пока мы помогаем обрабатывать землю в Великом Ву, у нас будет еда и вещи, которыми можно поделиться!»</p><p>«А если будет урожай, мы получим долю еды!»</p><p>«Выход всегда есть!»</p><p>Кто-то взволнованно крикнул: «Премьер-министр Линь, правда ли то, что вы говорите? Вы нас не обманываете?</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Я проделал весь этот путь; ты думаешь, я пришел сюда, чтобы обмануть тебя? На самом деле вы — граждане Страны Белых Слонов, и даже если вы создаёте проблемы, это не имеет к нам никакого отношения. Мы можем просто игнорировать вас. Вы согласны?</p><p>Все поверили ему, потому что у Линь Бэйфаня не было причин обманывать их, особенно учитывая усилия, которые он приложил, чтобы прийти сюда.</p><p>— Так ты говоришь, что это правда?</p><p>«Мы действительно можем отправиться в Великий У в поисках средств к существованию, просто работая на полях?»</p><p>«Ха-ха! Разве это не моя старая профессия? Я могу сделать это где угодно!»</p><p>«Его Величество Великий У великодушен! Спасибо Его Величеству за то, что он дал нам возможность выжить!»</p><p>«Я хочу пойти в Великое Ву! Я хочу пойти к Великому Ву!»</p><p>Все веселились и радовались, улыбаясь от счастья.</p><p>Монарх Страны Белых Слонов отвел Линь Бэйфаня в сторону и в замешательстве спросил: «Премьер-министр Линь, что вы…»</p><p>Линь Бэйфан прошептал: «Ваше Величество, я помогаю вам решить проблему с бунтовщиками. Видите ли, пока мы направляем их в Великий Ву для сельского хозяйства, они больше не будут создавать здесь проблем».</p><p>Глаза монарха Страны Белых Слонов загорелись. «Премьер-министр Линь, вы абсолютно правы!»</p><p>Линь Бэйфан кивнул с улыбкой.</p><p>Хвалите как можно больше, а то потом пожалеете!</p><p>Линь Бэйфан обратился к восторженным гражданам Страны Белых Слонов и громко сказал: «Теперь ворота приграничного города вот-вот откроются! Если вы все еще не верите в это, вы можете последовать за мной и убедиться в этом сами!»</p><p>— Они действительно собираются открыться?</p><p>«Похоже, что слова премьер-министра правдивы!»</p><p>«Мы можем начать новую жизнь!»</p><p>Многие жители Страны Белых Слонов бросились к городским воротам.</p><p>Из-за большого количества людей было немного хаотично, поэтому Линь Бэйфаню пришлось кричать: «Все, не торопитесь, не спешите! Выстройтесь в очереди, зарегистрируйтесь, а затем организованно входите в город!»</p><p>В этот момент слова Линь Бэйфана имели большой авторитет, и все, преисполненные тоски по новой жизни, организованно вошли в город.</p><p>В тот день более 400 000 граждан Белого Слона вошли в Великий У, начав новую жизнь.</p>
</section>