<section>
    <title><p>Глава 47: Деньги – это еще не все, но без них ничего не сделаешь!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Яо Чжэн выпил только что выпитое вино и тут же выкашлял его.</p><p>Его лицо покраснело от раздражения!</p><p>Линь Бэйфан быстро протянул руку и нежно похлопал Яо по спине, сказав: «Господин. Яо, пей медленнее, не спеши!»</p><p>Яо Чжэн сердито посмотрел на Линь Бэйфаня.</p><p>Если бы не слова этого надоедливого ребенка, мог бы он подавиться вином?</p><p>«Что касается того, почему я жаден до такого количества денег…»</p><p>Линь Бэйфан развел руки и слегка улыбнулся: «Есть поговорка: «Деньги не могут купить все, но без денег вы ничего не сможете сделать!» Кто станет жаловаться на слишком много денег, вы согласны, господин Яо?»</p><p>«Хм! У вас так много извращенных теорий, и я не могу с вами спорить!» Яо Чжэн с мрачным лицом поднял свой бокал и сказал: «Я выпью за тебя и надеюсь, что когда-нибудь ты станешь тем человеком, которого ненавидишь больше всего!»</p><p>Линь Бэйфан радостно поднял чашку и сказал: «Я приму ваши добрые пожелания, потому что я ненавижу богатых людей!»</p><p>Яо Чжэн кашлянул…</p><p>«Мистер. Яо, почему ты снова подавился? — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Если бы ты сказал на одну вещь меньше, со мной все было бы в порядке!»</p><p>Выпив еще несколько бокалов вина, Линь Бэйфан объяснил причину приглашения Яо Чжэна.</p><p>«Мистер. Яо, вообще-то, на этот раз я пришел сюда, чтобы пригласить тебя преподавать в Императорской Академии!»</p><p>Яо Чжэн в гневе встал: «Лин Бэйфан, ты пытаешься меня унизить?»</p><p>«Что ты имеешь в виду?» — озадаченно спросил Линь Бэйфан.</p><p>Яо Чжэн сердито сказал: «Мы были чиновниками одной династии и одного уровня! Теперь, если вы пригласите меня преподавать в Национальной академии, не будут ли унижены ваши подчиненные?»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой и улыбнулся: «Мистер. Яо, ты слишком много думаешь! Вы когда-нибудь видели, чтобы кто-нибудь унизил вас хорошим вином?»</p><p>«Что ты имеешь в виду?» Яо Чжэн спокойно сел.</p><p>«Это то, что я имею в виду!» Линь Бэйфан кашлянул: «Мистер. Яо, ты работаешь чиновником более 30 лет и у тебя большой опыт работы на политической арене! К тому же, вы были цензором, ответственным за наблюдение за поведением сотен чиновников! Поэтому я хочу пригласить вас преподавать в Императорской Академии и передать студентам свои мысли, добродетель и принципы управления».</p><p>Услышав это, Яо Чжэн испытал некоторое искушение.</p><p>Хотя он больше не мог быть чиновником, он все равно мог быть учителем!</p><p>Он мог проявить немного остаточного тепла и вырастить хороших учеников.</p><p>Когда эти студенты станут высокими чиновниками, для него это тоже предмет гордости!</p><p>«Не боитесь, что я научу честных чиновников обращаться с вами?» — спросил Яо Чжэн.</p><p>«Это именно то, чего я хочу!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Яо Чжэн сказал: «А?»</p><p>Линь Бэйфан вздохнул и сказал с большим раздражением: «Потому что в суде слишком много коррумпированных чиновников! Каждый из них стар, хитер и хитер, и я не могу бороться со всеми ними! Поэтому я надеюсь, что г-н Яо сможет воспитать честных чиновников, очистить официальную среду, бороться с этими коррумпированными чиновниками и сделать мою жизнь более комфортной!»</p><p>Яо Чжэн стиснул зубы и сказал: «Не волнуйтесь, я сделаю все возможное, чтобы обучить честных и способных чиновников! Я буду не только бороться с коррупционерами в суде, но и бороться с вами!»</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся: «Я буду ждать хороших новостей!» Выпив еще несколько напитков, Линь Бэйфан ушел сытый и довольный. Однако Яо Чжэн вышел и крикнул: «Не собирайтесь, верните все на место!»</p><p>— Сэр, почему? — в замешательстве спросила жена Яо. «Мы не уезжаем, мы остаемся в столице!» Яо Чжэн выпрямился, и его мутные глаза ярко сияли.</p><p>Потому что он нашел новую цель, новое занятие!</p><p>На следующий день Яо Чжэн явился в Императорскую академию, где его лично принял Линь Бэйфан и уладили все формальности.</p><p>Эта новость быстро распространилась по всему двору, и все были ошеломлены!</p><p>Яо Чжэн, ушедший со своего поста, собирался работать профессором в Императорской академии под руководством Линь Бэйфаня? Что это было за божественное развитие? Разве они не сражались друг с другом насмерть раньше? Как теперь они превратили врагов в друзей?</p><p>Слух распространился как лесной пожар! Императрица быстро выслушала эту новость и удовлетворенно кивнула.</p><p>«Шаг сэра Линя… соответствует моим желаниям!» она сказала.</p><p>Раньше она разозлила и уволила Яо Чжэна, но позже пожалела об этом. Честных чиновников, подобных Яо Чжэну, было не так много, но он был слишком жестким и негибким, что затрудняло его использование.</p><p>Однако ход Линь Бэйфаня прекрасно решил эту проблему. Он предложил Яо Чжэн стать профессором Императорской академии, что позволило ему оставить официальную должность, но не полностью, сохранив свое достоинство Императрицы.</p><p>Это также позволило Яо Чжэну использовать свой жизненный опыт и знания для воспитания честных чиновников. При необходимости его также можно было повысить и повторно использовать. Это была беспроигрышная ситуация со слишком большим количеством преимуществ!</p><p>Думая об этом, императрица все больше и больше волновалась.</p><p>«Среди всех гражданских и военных чиновников только сэр Лин думает обо мне! Более того, он может отбросить свои прошлые обиды и снова использовать Яо Чжэна. Его широта взглядов слишком впечатляет! Я должен хорошо его вознаградить!»</p>
</section>