<section>
    <title><p>Глава 321: Городская стена прорвана, миллионная армия входит в крепость Феникс!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта рия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>В конце концов, генерал Гунсунь решил поверить в герцога Уси и передал все свои деньги и деньги и ценные вещи генерала Дайюэ герцогу Уси.</p><p>Герцог Уси исчез с этими вещами и вернулся через час с радостью: «Мы отдыхали в течение дня, наелись и напились, и сегодня вечером мы примем меры! На этот раз мы обязательно прорвемся через крепость Феникс и выдвинемся на Центральные равнины!»</p><p>«Очень хорошо!» Генерал Гунсунь неоднократно восклицал.</p><p>Тем временем Линь Бэйфан с лукавой улыбкой отправился на поиски генерала Чжу и прошептал: «Генерал Чжу, время пришло! Пока мы делаем это… а затем это… и, наконец, это, мы можем гарантировать, что у армий Уси и Дайюэ не будет пути назад!»</p><p>Генерал Чжу, выслушав, был одновременно обрадован и обеспокоен: «Это… слишком рискованно?»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой: «Это действительно рискованно, но награда будет существенной в случае успеха, единоразового усилия. Просто следуйте моим инструкциям, и в целях безопасности нам не следует сообщать об этом слишком большому количеству людей».</p><p>Все еще колеблясь, генерал Чжу неохотно согласился только после того, как Линь Бэйфан предъявил меч Шанфан и военный жетон.</p><p>После этого Линь Бэйфан связался с принцессой Цзыюэ и прямо спросил: «Ваше Высочество, хотите ли вы получить больше провизии?»</p><p>Принцесса Зиюэ без колебаний кивнула: «Конечно! Когда идешь на битву, еды много не бывает!»</p><p>Линь Бэйфан продолжил: «Хотели бы вы убить каждого солдата армии Дайюэ?»</p><p>Принцесса Зиюэ снова без колебаний кивнула: «Конечно! Я мечтаю об этом!»</p><p>«Возможность появилась!» Линь Бэйфан прошептала: «Сегодня вечером мы можем сделать это… а потом это… вместе с этим. Мы не только можем захватить продовольствие Уси и Дайюэ, но также можем поймать в ловушку всю их армию!»</p><p>Глаза принцессы Зиюэ загорелись: «Стратег, это действительно сработает?»</p><p>«Поскольку я принимаю меры, есть ли что-нибудь, о чем вам стоит беспокоиться?» Линь Бэйфан изобразил недовольство.</p><p>«Ну тогда! Я доверяю это тебе, стратег. Спасибо!» Принцесса Зиюэ слегка поклонилась.</p><p>«Ваше Высочество, мы на одной стороне, не нужно быть столь формальным!»</p><p>Линь Бэйфан помог принцессе подняться и, потирая указательный и большой пальцы, многозначительно подмигнул: «Ваше Высочество, я не только решил для вас армию Дайюэ, но и помог вам приобрести большое количество провизии. Разве не должно быть какого-то признания?»</p><p>«Стратег, я искренне тебя обожаю!» Принцесса Цзыюэ бросилась вперед, с глубокой любовью обнимая Линь Бэйфаня.</p><p>Линь Бэйфан был взволнован: «Ваше Высочество, мне не нужно такое признание! Я обычный человек, денег достаточно!»</p><p>— Но ты мне так нравишься! Принцесса Зиюэ кокетливо надулась.</p><p>Незаметно наступил вечер. 700 000 солдат Уси и Дайюэ хорошо отдохнули и под предводительством герцога Уси и генерала Гунсуня начали еще один полномасштабный штурм.</p><p>«Солдаты, в атаку! Как только мы прорвёмся в город, внутри будет вода для питья!»</p><p>«Не только вода, но и вино и мясо!»</p><p>«На этот раз победа обеспечена!»</p><p>…</p><p>На этот раз герцог Уси возглавил атаку, подняв боевой дух войск. Генерал Чжу, естественно, организовал свои силы для сопротивления.</p><p>«Враг снова атакует. Приготовьтесь… выпустите стрелы! Бросайте камни!»</p><p>«Не позволяй им лазить по стенам!»</p><p>«Элитные эксперты, перехватите герцога Уси!»</p><p>…</p><p>Обе стороны вступили в ожесточенный бой у входа в крепость, что привело к жестокому и быстрому росту потерь. Герцог Уси сражался в одиночку против трех экспертов на стадии Врожденного, проявив беспрецедентный героизм и высокомерие: «Приходите! Все вы, приходите! Сегодня я, несомненно, сломаю эти городские ворота, войду в самое сердце Центральных равнин, пойду прямо в столицу и претендую на императорский трон!»</p><p>Эксперты по Врожденным при королевском дворе были в ярости и начали свои атаки одну за другой.</p><p>«Герцог Уси, ваше безрассудство не останется безнаказанным!»</p><p>«Я лично встречусь с вами!»</p><p>«Ты мятежный претендент, недостойный Трона Дракона!»</p><p>…</p><p>Все сражались яростно! Интересно, что герцог Уси часто использовал свои самые мощные приемы, неоднократно нацеливаясь на определенное место на городской стене, как будто пытаясь прорваться оттуда и войти в крепость.</p><p>Однако экспертов Великого Ву это не беспокоило. Крепостная стена была построена из массивных камней, армированных стальными прутьями и цементом. Он был практически неразрушимым, и его нелегко было взломать. Хотя у гроссмейстера мог быть шанс, у врожденных экспертов это было невозможно.</p><p>Как и ожидалось, даже после десятков ударов герцогу Уси удалось соскрести лишь тонкий слой.</p><p>Затем неожиданно развернулась удивительная сцена.</p><p>Мощный взрыв произошел в том месте, где атаковал герцог Уси, и городская стена рухнула, открыв огромную брешь.</p><p>Императорские генералы были поражены этим зрелищем!</p><p>Их разум гудел, когда крепость Феникса действительно была взломана!</p><p>Это было окончено!!!</p><p>Внутри герцог Уси почувствовал огромную радость.</p><p>Стена была проломлена!</p><p>Как сказал загадочный человек, это было самое уязвимое место крепостной стены. При упорных усилиях удалось прорваться и проникнуть в крепость.</p><p>Герцог Уси издал торжествующий крик: «Стена прорвана! Солдаты, прорвитесь сюда! Разрушьте крепость Феникса, маршируйте в самое сердце Центральных равнин и маршируйте прямо в столицу!»</p><p>«Да ваше высочество!» Солдаты отреагировали с приподнятым настроением, их боевой дух резко возрос.</p><p>Прирожденные эксперты из Уси и Дайюэ бросились защищать брешь, позволяя своим армиям влиться внутрь. Солдаты не разочаровали и с готовностью ринулись вперед.</p><p>«Стена наконец-то проломлена! Внутри мы найдем воду для питья!»</p><p>«Я так хочу пить, мне нужно напиться!»</p><p>— Заряд, позволь мне войти первым!</p><p>…</p><p>Обладая восторженным духом и неукротимой силой, имперские силы оказались не в состоянии сопротивляться и начали отступать.</p><p>Увидев это, герцог Уси и генерал Гунсунь рассмеялись.</p><p>Когда войска ворвались внутрь, их первым делом было найти воду для питья.</p><p>Они заметили ряды бочек, до краев наполненных водой.</p><p>«Вода! Вода здесь!»</p><p>«Столько воды, мне хватит!»</p><p>«Я так хочу пить, дай мне глоток!»</p><p>«Дай мне сначала выпить!»</p><p>…</p><p>Не колеблясь, они бросились пить.</p><p>Те, кто был впереди, горячо пили, а те, кто сзади, продвигались вперед, чтобы утолить жажду.</p><p>Даже люди за пределами города, услышав о воде, бросились внутрь, временно отложив битву, чтобы напиться.</p><p>«Эти воды… не может быть никаких проблем, не так ли?» Генерал Гунсунь выразил обеспокоенность.</p><p>Герцог Уси покачал головой и уверенно усмехнулся: «Генерал Гунсунь, будьте уверены, с этой водой все в порядке!»</p><p>Озадаченный генерал Гунсунь спросил: «Почему вы так уверены, Ваше Величество?»</p><p>«Потому что эта вода предназначена для того, чтобы вскипятить нас, и создана Линь Бэйфанем, генеральным надзирателем суда, чтобы противостоять нам!» Герцог Уси засмеялся: «Он заставил людей собрать множество больших бочек, наполненных водой и несколькими медными зеркалами внутри. Удивительно, но вода в этих бочках впитала солнечное тепло и превратилась в горячую воду!»</p><p>«Я понимаю!» Генерал Гунсунь внезапно понял: «Мне интересно, откуда у них столько горячей воды. Оказывается, они изготовили его таким образом. Это действительно потрясающе! Линь Бэйфан, придумавший такой метод, поистине гений!»</p><p>«Он действительно гений. Вот почему я им очень восхищаюсь!» Герцог Уси с гордостью сказал…</p><p>Мысль о таком потрясающем таланте, готовом присоединиться к его команде, слегка взволновала герцога Уси. «Итак, генерал Гунсун, эта вода безопасна! Теперь, когда наступил вечер, вода остыла, и солдатам было удобно утолить жажду!» Герцог Уси усмехнулся.</p><p>«Спасибо за ваше руководство, Ваше Величество. Я рад, — с улыбкой кивнул генерал Гунсунь.</p><p>Из-за борьбы за воду ситуация стала хаотичной. Герцогу Уси пришлось громко кричать: «Результат на данный момент все еще неясен. Всем нужно быть осторожными с имперскими войсками! Каждый должен сделать пару глотков, затем передать другим и продолжить бой!»</p><p>С помощью нескольких сержантов все санитары по очереди пили.</p><p>После выпивки их боевое мастерство раскрылось, и они сражались более яростно.</p><p>Имперские войска были бессильны сопротивляться, отступая к другому блок-посту, казалось бы, готовые сдать крепость.</p><p>Тем временем силы герцога Уси и генерала Гунсуня продолжали вторгаться в город, постепенно взяв под свой контроль.</p><p>«Положение изменилось! Ситуация изменилась!» Герцог Уси от души рассмеялся, его дух воспарил.</p><p>Основным препятствием, препятствовавшим его армии, была крепость Феникс.</p><p>Теперь, когда крепость была прорвана, на их пути больше не было преград!</p><p>Если бы он пожелал, он мог бы пройти весь путь до столицы!</p><p>Генералы Даюэ были в приподнятом настроении, а генерал Гунсунь смело воскликнул: «Пришло время утвердить наше наследие! Ха-ха…»</p><p>Это была его первая экспедиция, и он столкнулся с Великим У, одной из Трех Великих династий.</p><p>Где бы ни была эта победа, ее невозможно было игнорировать.</p><p>Думая, что у него есть шанс пройти весь путь до столицы Великого У, став первым человеком, сделавшим это с момента основания Дайюэ, генерал Гунсунь дрожал от волнения, его лицо покраснело.</p><p>«После того, как эта битва закончится, Ваше Высочество, давайте направимся на восток и отправимся в столицу Великого Ву. Что вы думаете?» — предложил генерал Гунсунь.</p><p>«Очень хорошо! Это именно то, что я намереваюсь!» Герцог Уси с радостью согласился.</p><p>В этот момент на городских стенах зажглись сотни факелов, открыв множество имперских солдат.</p><p>Генерал Чжу стоял на городских воротах, властно глядя вниз, и кричал: «Герцог Уси, непобедимый генерал Гунсунь, вы думаете, что уже победили?»</p><p>«Разве это не очевидно?» Герцог Уси направил свой меч на генерала Чжу, излучая уверенность: «Теперь, когда мы прорвались через крепость Феникс, путь вперед открыт. Как ты можешь противостоять нам?»</p><p>«Чжу Синъюй, ты не смог защитить Крепость Феникс, ты серьезно пренебрег своим долгом! После этого суд вас точно не пощадит. Вы будете наказаны и лишены звания, и вас ждет мрачное будущее! Лучше сдайся мне сейчас со своей армией и присоединись к моим южным и северным походам, завоевывая Центральные равнины! Когда придет время, я взойду на трон и дарую тебе титул Великого Генерала!»</p><p>«Сдавайтесь, вы уже проиграли!»</p><p>«Следуйте за Его Высочеством, чтобы завоевать мир, и вы сможете стать Великим генералом!»</p><p>«Только следуя за Его Высочеством, у тебя есть будущее!»</p><p>«Продвижение по службе и титулы уже в пределах досягаемости, бесконечная слава и богатство!»</p><p>…</p><p>Полностью отдохнувшие солдаты армии герцога Уси высокомерно кричали, излучая атмосферу доминирования.</p><p>«Плевать! Ты думаешь, что ты достоин?</p><p>Генерал Чжу громко выругался: «Ты, неверный, несправедливый, недобрый и несыновний человек, какое ты имеешь право заставлять меня служить тебе? Ради своих амбиций вы привели волков в наш дом! У тебя сердце зверя и природа волка, следование за тобой приведет лишь к более быстрой смерти!»</p>
</section>