<section>
    <title><p>Глава 38: Мое чертовски неконтролируемое обаяние!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Линь Бэйфан до сих пор в замешательстве!</p><p>Он не может понять, почему императрица так добра к нему, развая ему награды, ничего не делая!</p><p>Вам следует знать, что в настоящее время он чиновник шестого класса с годовым окладом более 1300 таэлей.</p><p>Эта сумма уже эквивалентна его зарплате за 7 или 8 лет.</p><p>И эти деньги совершенно легальны и их можно использовать.</p><p>Линь Бэйфан тайно взглянул на императрицу, стоявшую высоко над ним. Может быть, он ей действительно нравился?</p><p>После тщательного размышления кажется, что это единственная возможность!</p><p>Иначе для чего еще императрица сможет его использовать?</p><p>Линь Бэйфан не смогла сдержать вздох. Это все из-за моего чертового неудержимого обаяния!</p><p>Я изо всех сил старался вести себя сдержанно, но все равно не могу этого скрыть!</p><p>Что, если однажды императрица рассердится и попросит меня прислуживать ей в постели? Что я должен делать?</p><p>Согласиться или протестовать против приказа?</p><p>Если я не согласен, это противоречит императорскому указу!</p><p>Если я соглашусь, то я больше не буду невиновен!</p><p>Эх, это действительно хлопотно!</p><p>Однако императрица действительно самая красивая женщина, самый потрясающий человек в стране, и, кажется, с ней неплохо быть.</p><p>Линь Бэйфан покачал головой, чтобы отвлечься от своих случайных мыслей.</p><p>Решив воспользоваться любой возможностью, Линь Бэйфан громко сказал: «Спасибо за вашу милость, Ваше Величество!»</p><p>Императрица удовлетворенно кивнула: «Лин, моя дорогая, если тебе что-нибудь понадобится, просто скажи мне. Если у вас возникнут какие-либо трудности, также дайте мне знать. Я сделаю все возможное, чтобы помочь вам их решить!»</p><p>Проклятие!</p><p>Сердца чиновников в очередной раз разбалансировались!</p><p>Он не только получил деньги, но и другие его проблемы были решены?</p><p>Императрица слишком любит этого ублюдка?</p><p>Какие особые способности у него есть?</p><p>Только потому, что он молод?</p><p>Это потому, что он красивый?</p><p>В этот момент даже спокойные чиновники завидовали и ревновали!</p><p>«Спасибо, Ваше Величество! Я буду делать все возможное до самой смерти!» Линь Бэйфан сказал с благодарностью.</p><p>Он самодовольно взглянул на группу пожилых чиновников: быть красивым – это преимущество!</p><p>Закончив утренний суд, Линь Бэйфан отправился на работу в Императорскую академию со своей наградой.</p><p>Днем он рано ушел с работы и вернулся домой.</p><p>Ведь у него есть жена, и каждый мужчина это понимает!</p><p>Как только он вошел в дверь, красивая фигура бросилась ему в объятия.</p><p>«Муж, почему ты вернулся так рано?» Это была новобрачная жена Линь Бэйфана, Ли Ши Ши.</p><p>Она действительно стала женой, с большой тщательностью и серьезностью стряхивая пыль и морщины с тела Линь Бэйфаня, его образ в ее глазах был всеобъемлющим.</p><p>Ее очаровательный и застенчивый вид заставил сердце Линь Бэйфан забиться сильнее.</p><p>Линь Бэйфан засмеялась: «Мне сегодня особо нечего было делать! Я скучал по тебе, поэтому вернулся пораньше!»</p><p>Когда Ли Ши Ши когда-либо слышал такое прямое признание?</p><p>Особенно от любимого?</p><p>Она покраснела и опустила голову, ее застенчивый и очаровательный вид делал ее еще более привлекательной.</p><p>Сердце Линь Бэйфана снова подпрыгнуло.</p><p>Эта женщина становится все более соблазнительной!</p><p>В этот момент Ли Ши Ши увидел, что Линь Бэйфан держит в руке небольшую коробку, и с любопытством спросил: «Муж, что это…»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Это 10 000 таэлей серебра, врученных Ее Величеством Императрицей!»</p><p>Он открыл коробку и достал два серебряных слитка, отдав один Дали и Сяо Цуй соответственно, и сказал: «Это для вас, купите себе одежду и предметы домашнего обихода!»</p><p>«Спасибо, молодой господин!»</p><p>«Спасибо, сэр!»</p><p>Они оба так смеялись, что не могли закрыть рот.</p><p>«Ши Ши, остальное я оставлю тебе!»</p><p>«Хорошо, муж!» Ли Шиши счастливо улыбнулся.</p><p>В этом мире мужчины отвечают за карьеру и заработок вне дома, а женщины отвечают за управление финансами и домашними делами. Доверив свои деньги Ли Ши Ши, он признал ее положение женщины-главы семьи.</p><p>Дальше было время ужина.</p><p>Глядя на стол, полный блюд, Линь Бэйфан был потрясен: «Почему сегодня его так много?»</p><p>«Это организовал я! Я не знала, что хочет есть муж, поэтому все организовала!» Ли Шиши улыбнулся.</p><p>«Это, должно быть, стоило много денег!» Линь Бэйфан почувствовал себя немного расстроенным.</p><p>«Пожалуйста, поешь, муж. Даже если мы будем есть такую ​​еду каждый день, я все равно смогу себе это позволить!» Ли Ши Ши прикрыла рот и рассмеялась.</p><p>«Почему?» Линь Бэйфан не понимал.</p><p>«Потому что до того, как я вошел в семью Линь, я заработал много денег. Я использовал часть их, чтобы искупить свою вину, на данный момент осталось еще 140 000 таэлей! Хотя я не могу гарантировать, что мы станем богатыми и состоятельными, я могу гарантировать, что у нас двоих будет беззаботная жизнь!»</p><p>Линь Бэйфан был потрясен. Ли Ши Ши потратила 50 000 таэлей серебра, чтобы искупить свою вину!</p><p>Неожиданно осталось еще 140 000 таэлей!</p><p>Красавица номер один столицы действительно могла зарабатывать деньги!</p><p>Он действительно женился на богатой женщине!</p><p>Линь Бэйфан засмеялся: «Похоже, в будущем мне придется положиться на твой мягкий рис, моя дорогая!»</p><p>Лицо Ли Шиши стало серьезным: «Муж, ты не можешь так говорить! Мы едины, ваши деньги — мои деньги, и наоборот!»</p><p>«Ладно ладно!» Линь Бэйфан от души рассмеялся.</p><p>С такой женой, чего еще он мог желать?</p><p>Далее они пили и ужинали.</p><p>На самом деле, главным едоком был Линь Бэйфан, а Ли Ши Ши был рядом с ним, разливал вино и подавал блюда, глядя на него, не отворачиваясь, с улыбкой, которая не могла не переливаться через край.</p><p>Линь Бэйфан почувствовала, что сегодняшний день был таким блаженным!</p><p>Во время утреннего суда он был неожиданно вознагражден императрицей.</p><p>Когда он вернулся домой, его тоже ждала хорошая еда и вино, а заботливая жена прислуживала ему.</p><p>Жизнь была просто слишком прекрасна!</p><p>Как и ожидалось, к добросердечным людям никогда не относятся несправедливо!</p><p>Особенно для такого добросердечного и красивого человека, как он, он просто любимый сын небес!</p>
</section>