<section>
    <title><p>Глава 186: Великий Ву проиграет?</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>После утреннего суда Линь Бэйфан отправился в различные отделы, тае как «Шесть дверей», «Гвардейцы в вышитой униформе» и «Западное депо», чтобы лучше понять информацию и данные участников Великой династии Янь и разработать соответствующие меры. Однако у этих ведомств не было много информации, поэтому им оставалось только дождаться их прибытия в столицу, прежде чем строить дальнейшие планы.</p><p>Когда Линь Бэйфан ночью вернулась домой, маленькая принцесса уже ждала в резиденции Линь. Увидев возвращение Линь Бэйфан, она сразу же взволнованно воскликнула: «Лин Бэйфан, я слышала, что ты будешь представлять нашего Великого У на литературном конкурсе этого конкурса Янь и У! И я слышал, что ты также отвечаешь за соревнования по боевым искусствам, это правда?»</p><p>Все были рады это услышать. Ли Ши Ши улыбнулся и сказал: «Мой муж участвует в литературном конкурсе? Учитывая талант моего мужа, он действительно этого заслуживает и обязательно победит на соревнованиях! Но что меня удивляет, так это то, почему мой муж также отвечает за соревнования по боевым искусствам? Мой муж всего лишь ученый и не умеет владеть оружием!»</p><p>Маленькая принцесса объяснила: «Говорят, что на этом соревновании Янь и У наша подготовка к боевым искусствам недостаточна, и существует высокая вероятность проигрыша. Однако Линь Бэйфан предложил план, который потенциально мог изменить ситуацию и привести к победе. Итак, после тщательного рассмотрения Сестра Императрицы доверила ему эту задачу!»</p><p>«Я понимаю!» Мо Рушуан с гордостью сказал: «Молодой господин, ваш талант действительно должен быть признан судом! Если на этом соревновании Янь и У вы сможете преуспеть как в литературе, так и в боевых искусствах, вы наверняка сделаете себе имя!»</p><p>Го Шаошуай был очень взволнован: «Молодой мастер, это уникальная возможность сделать себе имя!»</p><p>Два монаха воскликнули: «Амитабха! Мастер, вы действительно удивительны!»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан вздохнула и сказала с горькой улыбкой: «Что в этом такого хорошего? Это просто неприятности, и от этого у меня болит голова!»</p><p>«Как же так?» Все были в замешательстве.</p><p>«Давайте сначала поговорим о литературном конкурсе. Хоть я и буду участвовать, ситуация не оптимистичная!» Линь Бэйфан сказал с горькой улыбкой: «Среди талантливых молодых людей в возрасте до тридцати лет, посланных Великой династией Янь, все пятеро обладают талантом выдающегося ученого! Среди них третий принц Великого Яня, Янь Синхэ, подобен небесной звезде, сходящей на землю, трехкратному чемпиону, и его талант не уступает моему!»</p><p>«А в нашем Великом У, кроме меня, других выдающихся молодых талантов в принципе нет! Так что справиться со всеми пятерыми на этом литературном конкурсе мне будет крайне сложно!»</p><p>«Ах… как это может быть?» Все в очередной раз были в замешательстве.</p><p>«Я еще могу выстоять на литературном конкурсе, так что небольшой шанс на победу все еще есть. Но на соревнованиях по боевым искусствам…» Линь Бэйфан глубоко вздохнул: «Надежды практически нет!»</p><p>«А?» Все еще больше запутались.</p><p>Линь Бэйфан продолжил объяснять: «На это соревнование по боевым искусствам Великая династия Янь послала четырех экспертов пятого ранга и одного эксперта четвертого ранга, все из которых являются отличными молодыми воинами! Что касается Великого Ву, у нас есть только три эксперта пятого ранга и два эксперта шестого ранга! Разница между ними очевидна, не так ли?»</p><p>Все ахнули от шока.</p><p>Го Шаошуай не мог не сказать: «Четыре эксперта пятого ранга и один эксперт четвертого ранга, у нас нет шансов на победу!»</p><p>Мо Рушуан кивнул и сказал с горькой улыбкой: «Да, разница слишком велика! Всего одного эксперта четвертого ранга с другой стороны достаточно, чтобы разгромить все наши силы. Шансы на победу крайне малы».</p><p>«Похоже, что мы проиграем это соревнование по боевым искусствам».</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан снова вздохнул. «Вот почему я волнуюсь. Я не вижу никаких шансов на победу».</p><p>Все тоже глубоко вздохнули.</p><p>Хотя большинство людей были разочарованы судом, он по-прежнему представлял легитимность страны. Если суд Великого У проиграл, это означало, что они проиграли. Это было то, что любому гражданину Великого Ву было трудно принять.</p><p>«Но, есть воля, есть и способ!» Лицо Линь Бэйфана выражало решимость. «Даже если это будет чрезвычайно сложно, я приложу все силы! Даже если это как мотылек на пламя, без спасения, я никогда не поклонюсь! Несмотря ни на что, хребет Великого Ву не может согнуться, дух Великого Ву не может быть сломлен, и сущность Великого Ву никогда не погибнет!»</p><p>«Молодой мастер!» Все были глубоко тронуты.</p><p>В этот момент тело Линь Бэйфаня начало раскачиваться.</p><p>Ли Ши Ши воскликнул: «Муж, что с тобой не так?»</p><p>«Возможно, это потому, что я был слишком морально и физически истощен соревнованиями Яна и Ву. У меня немного кружится голова!» — неуверенно сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Муж, пожалуйста, садись быстрее. Я помогу тебе помассировать голову и расслабить разум!» Ли Ши Ши поспешно помог Линь Бэйфаню сесть и встал позади него, нажимая на его виски, чтобы помочь ему расслабиться.</p><p>«Муж, тебе уже лучше?»</p><p>Закрыв глаза, Линь Бэйфан наслаждался этим и сказал: «Намного лучше, спасибо, Ши Ши!»</p><p>«Муж, между нами не нужно быть вежливыми». Ли Ши Ши улыбнулся. Она была рада, что может разделить бремя мужа.</p><p>В этот момент рука Линь Бэйфана задрожала несколько раз подряд.</p><p>«Молодой господин, что у вас с рукой?» — в шоке воскликнул Мо Рушуан.</p><p>Линь Бэйфан с болью сказала: «Возможно, из-за чрезмерной усталости от соревнований Янь и У у меня нарушена координация рук и ног, и я не могу контролировать себя!»</p><p>«Молодой господин, позвольте мне помочь вам расслабиться!» Мо Рушуан схватил Линь Бэйфаня за руку и осторожно надавил на нее.</p><p>«Молодой господин, вы чувствуете себя лучше?»</p><p>Линь Бэйфан был тронут. «Гораздо удобнее. Спасибо, Рушуан!»</p><p>«Молодой господин, не нужно быть вежливым!» Мо Рушуан улыбнулся.</p><p>В этот момент нога Линь Бэйфана начала дрожать и случайно пнула Го Шаошуая по ягодицам.</p><p>Го Шаошуай воскликнул: «Молодой мастер, что не так с твоей ногой?»</p><p>Линь Бэйфан слабо покачал головой и сказал: «Разве я только что не сказал это? Из-за чрезмерной усталости и недостаточного кровоснабжения мои руки и ноги не функционируют должным образом. Я теперь не могу контролировать свою ногу! Прости, Шаошуай!»</p><p>Го Шаошуай почувствовал сочувствие и сказал: «Молодой господин, позвольте мне помочь вам помассировать его!» Он присел.</p><p>В этот момент нога Линь Бэйфаня снова вылетела, в результате чего Го Шаошуай упал на землю и издал крик: «Ой!»</p><p>Линь Бэйфань испытывала сильную боль и сказала: «Шаошуай, мне очень жаль! Я не хотел этого делать!</p><p>«Все в порядке, молодой господин, я понимаю!» Го Шаошуай уважительно сказал и снова подошел.</p><p>Линь Бэйфан снова ударил ногой.</p><p>«Ой! Молодой господин, ваша нога слишком сильна. Не могли бы вы немного контролировать это?»</p><p>«Я не могу это контролировать. Неужели ты не можешь с этим смириться?»</p><p>Го Шаошуай: «…»</p><p>«В таком случае позвольте мне сделать это. Нет ничего, с чем бы я, маленькая принцесса, не справилась!» Маленькая принцесса присела на корточки, подняла ногу Линь Бэйфана и начала умело ее массировать.</p><p>На этот раз нога Линь Бэйфана была очень послушной.</p><p>«Лин Бэйфан, как ты себя сейчас чувствуешь? Это немного удобнее?» — обеспокоенно спросила маленькая принцесса.</p><p>Линь Бэйфан застонала от радости: «Гораздо удобнее! Маленькая принцесса, ты такая добрая!»</p><p>Маленькая принцесса с гордостью сказала: «Конечно! Вы должны знать, я никогда раньше не массировал своего отца-короля так. Ты первый!»</p><p>Линь Бэйфан коснулась головы маленькой принцессы и сказала: «Так мило! Через несколько дней я приготовлю тебе особенное блюдо!»</p><p>«Здорово-здорово!» Маленькая принцесса работала еще усерднее.</p><p>Таким образом, Линь Бэйфан наслаждался услугами красивых женщин и собирался лететь с комфортом…</p><p>Соревнование Яна и Ву?</p><p>Давайте пока забудем об этом!</p><p>Несколько дней пролетели быстро.</p><p>По мере приближения времени атмосфера соревнований Янь и У становилась все более и более напряженной.</p><p>Каждая улица была наполнена дискуссиями.</p><p>«С приближением конкурса Янь и У, как вы думаете, на этот раз победит династия Янь или победит наш Великий У?»</p><p>«Сложно сказать. В прошлый раз победила династия Янь! Но у них было преимущество хозяев поля, так что их победа вполне объяснима! На этот раз у нас преимущество дома, поэтому наши шансы на победу должны быть высокими!</p><p>«Это верно! Что касается литературного конкурса, у нас есть директор Линь, талантливый и знающий человек, которого даже почитают как небесное существо. Как мы могли проиграть? Что касается боевых искусств, у нас здесь также есть много талантливых людей. Приложив некоторые усилия, мы сможем победить!»</p><p>«На этот раз мы обязательно победим!»</p><p>…И в этот момент из-за соседнего стола послышался легкий смех: «Великий Ву победит? Ну и шутка! Я думаю, Великий Ву обязательно проиграет! На этот раз я пришел сюда, чтобы увидеть, как Великий Ву проиграет и как они будут полностью побеждены! Хаха!»</p><p>Люди Великого У немедленно отказались принять это.</p><p>«Как мы могли, Великий Ву, проиграть? Вы просто распространяете ложь!»</p><p>«Давайте не будем забывать, что наш директор Линь — трехкратный чемпион, и в династии Янь нет гения, который мог бы сравниться!»</p><p>«Посмотрите на его внешний вид, он, должно быть, из Яна, поэтому говорит от имени своей страны!»</p><p>«Он просто пытается угодить толпе, давайте не будем обращать на него внимания!»</p><p>«…»</p><p>«Я скажу вам, почему Великий Ву обязательно проиграет!»</p><p>С щелчком человек открыл складной веер и уверенно сказал: «с точки зрения литературной конкуренции, кроме Линь Бэйфана, у Великого У нет никого, кого стоит упомянуть! Но в Яне все участники этого конкурса — талантливые личности! У нас есть 5 лучших ученых, а у вас только один. Как ты можешь победить?»</p><p>«Более того, ваш высокопоставленный ученый переоценен и не так хорош, как вы думаете! Возможно, если мы случайно пошлем кого-нибудь, они легко победят вашего высокопоставленного учёного!»</p><p>«А с точки зрения боевых состязаний ты еще слабее! У нас есть один молодой специалист четвертого и четыре пятого ранга, все сильные бойцы. Что у тебя есть? Вы не можете произвести даже одного эксперта четвертого ранга. Тебе суждено опозориться!»</p><p>«Поэтому на этот раз Ян обязательно добьется полной победы!»</p><p>«Вы, люди Великого Ву, в конечном итоге вы потерпите поражение!»</p><p>Пока человек говорил, он начал громко смеяться.</p><p>Жители Великого У, разжигаемые праведным негодованием, возразили:</p><p>«Ерунда! Как мы могли проиграть?»</p><p>«Вы просто несете чушь и искажаете правду. Великий Ву обязательно победит!»</p><p>«Вы, жители Яна, уже обречены на поражение!»</p><p>…</p><p>Обе стороны начали спорить, и их лица покраснели.</p><p>В этот момент кто-то крикнул: «Команда Янь прибыла!»</p><p>Все высунулись, чтобы посмотреть, и увидели, как команда Янь медленно идет под защитой армии Великого У.</p><p>Впереди шли представители боевых искусств, каждый из которых обладал властной внешностью и необыкновенной аурой. Это были явно выдающиеся личности.</p><p>За ними следовали литературные гении. Хотя у них было относительно стройное телосложение, каждый выглядел элегантно и очаровательно, с исключительным видом, который показывал их необычайные таланты.</p><p>Они не могли не думать о молодых талантах Великого Ву, чтобы увидеть, есть ли кто-нибудь, кто мог бы соперничать с ними.</p><p>Но в конце концов они думали только о Линь Бэйфане.</p><p>Остальные даже не могли прийти в голову.</p><p>Чувствуя некоторое разочарование и сомнения, они задавались вопросом:</p><p>«Может быть, Великий Ву проиграет?»</p>
</section>