<section>
    <title><p>Глава 37: Баловать лучшего ученого, глупую императрицу!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>На утреннем судебном заседании Золотой Императорский зал был переполнен.</p><p>«Мы приветствуем Ваше Величество, да здравствует императрица десять тысяч лет!» Все чиновники одновременно преклонили колени.</p><p>«Встаньте, пожалуйста, мои дорогие министры», — сказала сидевшая на троне императрица, наблюдая за всей толпой.</p><p>Когда она увидела Линь Бэйфаня, стоящего сзади, ее глаза загорелись, и она мило улыбнулась ему. «Министр Линь, где вы прятались? Пройдите вперед, пожалуйста».</p><p>Линь Бэйфан вышел и поклонился. «Ваше Величество, что я могу для вас сделать?»</p><p>— Я просто хотела вас увидеть, вот и все, — снова улыбнулась императрица. «Министр Линь, вы служите уже некоторое время. Вам все еще комфортно на своем месте? Есть ли что-то, чего ты не понимаешь?»</p><p>«Ваше Величество, все в порядке. Я ценю вашу заботу, — ответил Линь Бэйфан, еще раз поклонившись.</p><p>«А как твоя работа в Имперской Академии? Вы ознакомились с ним?»</p><p>«Благодаря помощи моих коллег я хорошо адаптировался к окружающей среде, и различные задачи выполняются без сбоев, Ваше Величество». Линь Бэйфан ответил уверенно.</p><p>«Я понимаю. Вот почему вы лучший учёный, которым я восхищаюсь. Я наградил тебя особняком. Вам комфортно там жить?»</p><p>«Ваше Величество, я живу очень комфортно. Спасибо за вашу щедрость», — сказала Линь Бэйфан, тронутая ее добротой.</p><p>— А ты хорошо ешь? Ты выглядишь намного тоньше, чем раньше.</p><p>«Ваше Величество…»</p><p>Линь Бэйфан почувствовал себя польщенным и польщенным необычным вниманием императрицы. Почему она так беспокоилась о его благополучии? Это заставило его почувствовать себя немного неловко.</p><p>Остальные чиновники, напротив, посмотрели друг на друга с раздражением. Не могли бы они сосредоточиться на каких-то серьезных вещах и избегать такой мелочной и милой болтовни? Ведь это был Золотой Императорский зал, место для обсуждения важных государственных вопросов!</p><p>Однако все они промолчали, зная, что лучше не противоречить императрице.</p><p>После серии вопросов и ответов Линь Бэйфан прекрасно ответил на все вопросы, что вызвало рост недовольства императрицы. Весь смысл ее расспросов заключался в том, чтобы выяснить, что она могла бы сделать для него в знак благодарности за его вклад. Однако он утверждал, что не встретил никаких проблем, требующих ее вмешательства.</p><p>«Что с вами не так, министр Линь? У вас, должно быть, есть некоторые проблемы. Скажи мне честно, иначе я бы обвинил тебя в обмане Вашего Величества!» — крикнула императрица.</p><p>Линь Бэйфан тряслась от страха, не зная, что сказать. — Должен ли я вам сказать, Ваше Величество?</p><p>«Вы должны!»</p><p>Линь Бэйфан вздохнул. — Ладно, у меня есть одна проблема…</p><p>«Какая проблема? Выплюнь это!»</p><p>«Я изо всех сил пытаюсь свести концы с концами! Моя зарплата мизерная, а стоимость жизни в столице непомерная. Я едва справляюсь, — сказала Линь Бэйфан, краснея от смущения.</p><p>Остальные официальные лица в Золотом Императорском зале закатили глаза. Действительно? Он теперь плачет о бедности?</p><p>С тех пор как вы стали чиновником, вы присвоили миллионы таэлей! Ты даже деньги у наших сыновей присвоил и смеешь кричать о нищете? Какой бессовестный негодяй!</p><p>Однако императрица согласно кивнула. У Линь Бэйфаня не было большого опыта, и, поскольку он был чиновником низкого ранга, его зарплата была ограниченной. Он распределил свои нечестные доходы по всему миру, а также был вынужден содержать свою семью в дорогой столице. Ему действительно было трудно.</p><p>Поэтому императрица сочувственно сказала: «Вы действительно много поработали, мой дорогой министр! Позвольте Министерству доходов увеличить вашу зарплату, чтобы решить ваши финансовые проблемы! Как насчет того, чтобы дать вам зарплату чиновника четвертого ранга?» Линь Бэйфан был ошеломлен.</p><p>«Я ничего не сделал, а ты уже повышаешь мне зарплату? Что это значит?»</p><p>Чиновники также не были спокойны. Он не проработал и нескольких дней, а этому негодяю повысили зарплату? И его вдруг сделали чиновником четвертого ранга? Это было слишком хаотично!</p><p>Министр доходов первым встал и громко сказал: «Ваше Величество, это неуместно! С момента основания Великого У Министерство доходов установило правило, согласно которому чиновники разных рангов должны получать зарплату на уровне своего ранга. Как мы сможем сохранить стабильность в суде, если не будем соблюдать правила? Мы не можем нарушить закон и нарушить волю предков. Пожалуйста, подумайте дважды, Ваше Величество!»</p><p>«Подумайте дважды, Ваше Величество!» — повторили чиновники.</p><p>Увидев эту группу чиновников, выступающих против нее, гнев императрицы возрос. «Хорошо, я не буду увеличивать зарплату сэру Линю! Тогда я дам ему награду в десять тысяч таэлей серебра. Разве этого не должно быть достаточно?»</p><p>Министр доходов снова заговорил: «Ваше Величество, награда в виде серебра поступает из национальной казны и затрагивает экономику штата. Мы не можем использовать его опрометчиво. У сэра Линя нет никаких заслуг, и безрассудное вознаграждение противоречило бы закону и разуму. Пожалуйста, подумайте дважды, Ваше Величество!»</p><p>«Подумайте дважды, Ваше Величество!» чиновники снова скандировали.</p><p>Императрица была так разгневана, что ее грудь вздымалась. Она хотела выплатить компенсацию единственному честному чиновнику при ее дворе, но почему это было так сложно? Вы жадные чиновники! Однажды я казню вас всех!</p><p>«Хорошо, я не буду использовать деньги национальной казны. Можно ли использовать мои личные деньги? Это мои деньги, и я могу отдать их кому захочу!» — сердито сказала императрица.</p><p>«Ваше Величество…»</p><p>«Не говори этого. Я принял решение!» Чиновники посмотрели на императрицу, с которой нельзя было шутить, и дружно покачали головами. Все они думали об одном и том же: глупый монарх!</p>
</section>