<section>
    <title><p>Глава 388: Мне нужен подарок, а не нарушение правил!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>«Леди Цзыюэ, последние восемь месяцев у этого чиновника дела идут очень хорошо! Теперь я занимаю должность премьер-министра и верховного главнокомандующего армией с дополнительным дворянским титулом. Могу с уверенностью сказать, что я процветаю!» Линь Бэйфан похвастался.</p><p>«Похоже, господин Линь, у вас действительно все хорошо в эти месяцы», — пошутила принцесса Зиюэ, — «Интересно, есть ли у вас сейчас время. Я хотел бы пригласить Лорда Линя в Теплый Павильон для посиделок и душевной беседы. Я также принес для тебя несколько подарков».</p><p>«Какие подарки?» — небрежно спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Это подарок, которого ты желаешь больше всего», — ответила принцесса Зиюэ.</p><p>Глаза Линь Бэйфана загорелись: «Леди Цзыюэ, пойдем быстрее!» Примерно через половину ароматической палочки Линь Бэйфан и принцесса Зиюэ вернулись на чердак, где обычно проживала принцесса Зиюэ. Хотя какое-то время в нем никто не жил, его регулярно убирали, так что, похоже, он не сильно изменился.</p><p>Когда они вошли в лофт, еще до того, как начали заваривать чай, Линь Бэйфан не могла не сказать: «Принцесса, пожалуйста, подари мне подарок!»</p><p>«Стратег, ты действительно нетерпелив», — поддразнила принцесса Зиюэ, приближаясь.</p><p>Почувствовав нежную фигуру в своих объятиях, разум Линь Бэйфана наполнился замешательством: «Принцесса, ты сразу же используешь меня! Мне нужен подарок, а не нарушение правил!»</p><p>Принцесса Зиюэ тихо вздохнула: «Я отдаю себя тебе, разве это не лучший подарок?»</p><p>«Этот подарок слишком ценен, можем ли мы его пропустить?»</p><p>— Нет, Стратег, не сопротивляйся. Позволь мне подержать тебя немного!»</p><p>«О боже!»</p><p>Спустя время, необходимое для того, чтобы допить чашку чая, они сели лицом к лицу. Линь Бэйфан принял носовой платок, предложенный принцессой Цзыюэ, и вытер клубничные следы со своего лица и шеи, наконец, выглядя как настоящий человек.</p><p>Их разговор наконец вернулся в нормальное русло.</p><p>«Стратег, пожалуйста, выпейте чаю», — принцесса Зиюэ вручила ему чашку легкого и ароматного чая из лунного цветка, специально привезенного из Дайюэ. Он был невероятно сладким с оттенком горечи, очень похожим на любовь, оставляя после себя стойкий вкус.</p><p>Линь Бэйфан, глядя на слегка голубоватый чай, был весьма осторожен: «Здесь нет яда, верно?»</p><p>Принцесса Зиюэ усмехнулась, прикрывая рот: «Стратег, будьте уверены, я не люблю подшучивать. Я предпочитаю прямоту».</p><p>«Тогда я чувствую облегчение», — Линь Бэйфан взяла чай и медленно отпила его.</p><p>«Стратег, как это на вкус?» — спросила принцесса Зиюэ.</p><p>«Вкус превосходный; у вас доброе сердце, принцесса, — с удовлетворением ответила Линь Бэйфан. — Принцесса, как обстоят дела в Дайюэ? Я слышал, что во время этой ледяной катастрофы погибло много людей, а мощность страны сильно упала, что привело к нестабильности. Как поживают ваши люди? Вы благополучно пережили ледяную катастрофу?</p><p>Заранее, когда Линь Бэйфан почувствовал приближение ледяной катастрофы, он уже сообщил об этом принцессе Зиюэ через ее шпионов в столице, попросив их подготовиться.</p><p>Чтобы подчеркнуть важность этого вопроса, Линь Бэйфан даже потребовал больше денег!</p><p>Как только заговорили о деньгах, принцесса Цзыюэ действительно обратила большое внимание.</p><p>Не сражаясь, они всем сердцем готовились к катастрофе.</p><p>Теперь, когда ледяная катастрофа миновала, Линь Бэйфан захотел глубже разобраться в ситуации.</p><p>С благодарностью принцесса Зиюэ сказала: «Слава богу за напоминание стратега, иначе на этот раз мы понесли бы невыносимые потери. Благодаря своевременной и тщательной подготовке наши потери оказались незначительными».</p><p>Она встала и поклонилась Линь Бэйфаню, сказав: «Я представляю Наклонную Луну и выражаю свою благодарность стратегу».</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой: «Принцесса, как твой стратег, я должен это делать, не нужно быть таким вежливым».</p><p>Принцесса Зиюэ кивнула с улыбкой: «стратег абсолютно прав. Отныне мы как одна семья, никаких формальностей не нужно».</p><p>Линь Бэйфан оглянулась и почувствовала, что слова принцессы имеют какой-то скрытый смысл.</p><p>«Я действительно не ожидала, что эта ледяная катастрофа окажется настолько серьёзной», — вздохнула принцесса Зиюэ. — «Изначально в Дайюэ проживало почти 40 миллионов граждан, это была сильная нация, способная угрожать династии! Но в этой ледяной катастрофе из-за неподготовленности погибло более десяти тысяч человек, а население сократилось почти на двадцать пять процентов!»</p><p>«Многие деревни были полностью уничтожены, превратившись в города-призраки. Даже в крупных городах было много смертей от замерзания. Повсюду пустынно, улицы скорбят, а улицы покрыты белыми траурными тряпками. Это похоже на человеческое чистилище».</p><p>Линь Бэйфан сказал: «Насколько мне известно, число погибших составляет около 8 миллионов…»</p><p>Принцесса Зиюэ покачала головой: «Стратег, ваши данные неточны. Мои люди и лошади работают в Дайюе круглый год, поэтому у меня есть более точные данные. Это действительно около 10 миллионов».</p><p>«Это действительно ужасно», — Линь Бэйфан в смятении покачал головой.</p><p>«Это действительно ужасно. Независимо от того, насколько сильна рабочая сила, она ничего не может сделать против стихийных бедствий. После этого Даюэ определенно увидит снижение национальной мощи и столкнется с новыми трудностями. Это наша возможность, поскольку Наклонная Луна восходит и стремится доминировать над миром», — уверенно сказала принцесса Зиюэ.</p><p>«Действительно, кажется, даже небеса помогают тебе, принцесса», — ответил Линь Бэйфан. «Что нам делать дальше?» Принцесса Цзыюэ смиренно обратилась к нему за советом.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулась: «Принцесса, для этого тебе не нужно мое руководство. Просто следуйте предыдущим путем, неуклонно и уверенно. Ты обязательно достигнешь своих грандиозных амбиций».</p><p>Принцесса Зиюэ кивнула с улыбкой: «Стратег прав». На самом деле, это был ваш план с самого начала, но я хочу, чтобы ваше подтверждение было более уверенным.</p><p>«Однако, только что пережив ледяную катастрофу, жители Дайюэ чувствуют себя безнадежными. Это идеальное время, чтобы сплотить людей. Вы можете найти некоторых людей, которые выделяются, действуют загадочно или даже подстрекают к восстанию, постоянно вызывая хаос в Дайю, отвлекая их внимание и сотрясая их основы. В то же время продолжайте молча развиваться и накапливать силы за кулисами».</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Если все пойдет гладко, мы можем надеяться свергнуть Дайюэ и восстановить династию Наклонной Луны в следующем году!»</p><p>Глаза принцессы Зиюэ прояснились, когда она подняла чашку чая и сказала: «Тогда я подниму тост за мудрые слова стратега! Я буду пить чай вместо вина, в честь стратега и в честь нашей Наклонной Луны!»</p><p>«Принцесса, пожалуйста», — Линь Бэйфан тоже поднял свой чай. Они пили чай, как вино.</p><p>Затем они с энтузиазмом обсуждали восстановление династии в приподнятом настроении.</p><p>Можно сказать, что теперь они были на пути к успеху! Принцесса Зиюэ все больше волновалась, никогда не чувствуя, что ее мечта была так близка. Если они последуют плану стратега, у них появится шанс восстановить династию к концу следующего года! Разве это не скоро?</p><p>Вовсе нет, ведь идет подготовка к Новому году, а после него наступит следующий год!</p><p>Видите, времени совсем немного, верно?</p><p>— Принцесса, когда ты вернешься? — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Я занята больше полугода, поэтому планирую остаться здесь на некоторое время и отдохнуть, а затем вернуться после Нового года», — ответила принцесса.</p><p>«Останешься здесь на Новый год?» Линь Бэйфан нахмурился: «Разве Новый год не время для семейных воссоединений? Принцесса, ты…</p><p>Принцесса Зиюэ бросила соблазнительный взгляд: «Стратег, посмотри, что ты говоришь. Разве ты уже не часть моей семьи? Так с кем мне еще быть, если не с тобой?»</p><p>Линь Бэйфан почувствовал себя так, словно снова попал в ловушку! У этой женщины действительно нет ограничений! Что, если она не сможет контролировать себя в будущем? Не будут ли у меня проблемы? Эта женщина может сожрать кого угодно целиком!</p><p>Видя, что уже поздно, Линь Бэйфан пригласил принцессу Зиюэ вернуться в его резиденцию на ужин.</p><p>Как только они прибыли в резиденцию Лин, Маленькая Принцесса уставилась на них с очевидной враждебностью. Она сказала: «Почему эта волшебница здесь?»</p><p>Обычно Маленькая принцесса не ревновала и не злилась, когда видела, как Линь Бэйфан разговаривает и смеется с другими женщинами, но когда она увидела принцессу Зиюэ, все изменилось. Это было так, как будто она хотела украсть своего мужчину.</p><p>Надо сказать, инстинкты Маленькой принцессы были на высоте. Лицо Линь Бэйфана изменилось: «Принцесса, как ты можешь так разговаривать с гостем?»</p><p>Маленькая Принцесса торжествующе улыбнулась: «Вы правы, она гостья, и мне не следует на нее сердиться».</p><p>«Гость?» Принцесса Зиюэ опустила голову и с некоторым презрением взглянула на Маленькую принцессу. «Разве мы не все гости?»</p><p>«Я не!» Маленькая Принцесса гордо подняла голову. «Позвольте мне сказать вам, я уже переехала в резиденцию Лин, так что с этого момента я хозяйка этого дома!»</p><p>— Ты уже переехал? Принцесса Цзыюэ была удивлена ​​и обиженно посмотрела на Линь Бэйфана, сказав: «Лорд Линь, вы действительно наслаждаетесь жизнью. Маленькая принцесса уже преследовала тебя!»</p><p>Она наклонилась к уху Линь Бэйфаня и тихо прошептала: «Неудивительно, что ты не хотел покидать столицу и следовать за мной!»</p><p>«Ну, я…!» Линь Бэйфан чувствовал себя беспомощным.</p><p>— Ты не против? Принцесса Зиюэ подразнила.</p><p>«Да!» Сказал Линь Бэйфан с оттенком обиды, с недовольством глядя на принцессу Цзыюэ. «Не знаю, из-за тебя ли это, но Маленькая принцесса стала очень агрессивной и властной. Она часто со мной ладит! Если бы она могла быть немного более сдержанной, она бы не была такой сейчас».</p><p>Лицо принцессы Зиюэ слегка покраснело, и она приказала своим слугам принести тележку, полную подарков, сказав: «Прошло много времени, и я так по всем скучала! Это подарки, которые я принес для вас всех. Заранее хочу пожелать всем счастливого Нового года!»</p><p>Все были приятно удивлены и собрались вокруг.</p><p>«Вы принесли подарки!»</p><p>«Что это за подарки?»</p><p>«Быстро, откройте их, дайте мне посмотреть!»</p><p>Надо сказать, что приготовления принцессы Зиюэ были очень продуманными. Все они были изготовлены на заказ для резиденции Линь Бэйфана, и все были очень счастливы.</p><p>Даже Маленькая принцесса получила подарок.</p><p>Маленькая Принцесса повернула голову и сказала: «Я не приму подарков от этой волшебницы!»</p><p>«Но это приготовлено специально для вас и включает фирменные блюда из Дайюэ и нескольких соседних стран. Ты правда не принимаешь это?» Принцесса Зиюэ держала подарок и помахивала им перед Маленькой принцессой.</p><p>Маленькая Принцесса тут же повернула голову назад и протянула руки, сказав: «Спасибо!»</p><p>«Хахаха…» Принцесса Зиюэ не смогла удержаться от смеха.</p><p>Увидев, что все получают подарки, Линь Бэйфан не мог не завидовать: «А как насчет моего?»</p><p>Принцесса Цзыюэ кинулась в объятия Линь Бэйфаня, застенчиво сказав: «Я здесь!»</p><p>Линь Бэйфан: «…».</p>
</section>