<section>
    <title><p>Глава 58: Плата за теплый прием, кем бы ты ни был!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>На следующее утро Линь Бэйфан получил огромную сумму в 200 000 долларов и с улыбкой отправился в гостиницу, чтобы принять посланника страны Дарро.</p><p>«Принц Хаму, а также все уважаемые гости, прибывшие издалека, я буду вашим хозяином на эти несколько дней. Я покажу вам процветание столицы Ву, местные обычаи Ву и великолепные пейзажи!» — тепло сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Оказывается, это многообещающий молодой Линь Бэйфан. То, что ты сопровождаешь нас, это чудесно!» Принц Хаму ответил с улыбкой.</p><p>«Принц Хаму слишком вежлив. Это моя честь». Линь Бэйфан улыбнулся в ответ.</p><p>Обе стороны были очень вежливы.</p><p>«Сейчас уже раннее утро, я уверен, что все, наверное, голодны! Позвольте мне сначала пригласить всех позавтракать, а после этого мы сможем вместе прогуляться по улицам, как насчет этого?» — с улыбкой предложил Линь Бэйфан.</p><p>«Это именно то, что я имел в виду!» Принц Хаму согласился с улыбкой.</p><p>Затем Линь Бэйфан повела группу.</p><p>Неожиданно по пути они столкнулись с принцессой Юнин.</p><p>В этот момент на ней было зеленое платье в цветочек. Когда она бежала, юбка слегка покачивалась на ветру, делая ее молодой и милой.</p><p>«Почему ты здесь?» — в замешательстве спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Я слышал, что вы принимаете иностранных гостей, поэтому пришел к вам перекусить и выпить!» Сказала Юнин с нахальной ухмылкой.</p><p>Линь Бэйфан был немного сбит с толку!</p><p>Что ж, эта принцесса действительно оправдала свою репутацию гурмана. Как только она услышала, что есть еда, она тут же прибежала!</p><p>«Я принимаю гостей, поэтому не могу о тебе позаботиться!» — прошептал Линь Бэйфан.</p><p>«Не волнуйся, я знаю, что важно, а что нет. Ты сосредоточься на своей работе, а я просто пойду за тобой и поем!» — серьезно сказала Юнин.</p><p>«Кто это?» — спросил принц Хаму.</p><p>Линь Бэйфан представил личность Юнин.</p><p>Принц Хаму был полон энтузиазма. «Давайте все вместе! Чем больше тем лучше!»</p><p>Итак, все вышли вместе.</p><p>Через короткое время Линь Бэйфан привел группу к ларьку для завтрака под открытым небом.</p><p>«Принц Хаму и все уважаемые гости!» Сказал Линь Бэйфан с улыбкой. «Это завтрак Лян Цзи, который хорошо известен в столице. Завтрак здесь настоящий, со всем: от жареных палочек из теста, приготовленных на пару булочек, соевого молока и пельменей с креветками — все это классические продукты для завтрака У!»</p><p>Юньин потянула Линь Бэйфаня и прошептала: «Ты привел сюда гостей, чтобы они это съели?»</p><p>«Конечно!» Линь Бэйфан рассмеялся и кивнул.</p><p>Юнин волновалась. «Как можно позволять гостям это есть? Эти вещи недорогие и заставят людей смеяться над ними!»</p><p>«Маленькая принцесса, ты ничего не знаешь!» Линь Бэйфан уверенно сказал: «Подумайте об этом, они все дворяне из страны Дарро, каких деликатесов они еще не пробовали? Они, наверное, уже поели, пока им это не надоело! Приезжая на чужбину, им обязательно хочется попробовать что-то новое! Вот почему я привел их съесть завтрак Великого Ву, разве это не то, чего они хотели?»</p><p>Маленькая Принцесса наклонила голову и сказала: «Хм, то, что ты сказал… кажется, имеет какой-то смысл!»</p><p>«Конечно, это имеет смысл!» Линь Бэйфан подошел и улыбнулся: «Все, пожалуйста, садитесь! Заказывай, что хочешь, я все сделаю!»</p><p>Принц Хаму махнул рукой: «Все, пожалуйста, садитесь!»</p><p>Все сделали заказ, и дюжина или около того мужчин съели практически весь магазин для завтраков. Линь Бэйфан улыбнулся, наблюдая за всем этим.</p><p>Завтрак здесь был хорошего качества и цены, с большими порциями, которыми можно было легко наесться. Обед стоил меньше десяти серебряных таэлей, а все остатки шли ему в карман.</p><p>После еды Линь Бэйфан спросил: «Принц Хаму и друзья, как здесь прошел завтрак?»</p><p>“Вкус хороший, спасибо за гостеприимство!” — вежливо сказал принц.</p><p>«Где ты научился так льстить людям?» Маленькая принцесса дразнилась.</p><p>«У меня есть свои пути!» Линь Бэйфан ухмыльнулся.</p><p>После завтрака все начали официальную экскурсию по улицам. Сотрудники посольства Дарро осмотрелись и обнаружили, что все здесь очень экзотично.</p><p>В этот момент благородному чиновнику посольства понравилась красивая ваза, он играл с ней в руке и не мог ее отложить, но он очень медленно платил, часто поглядывая в сторону Линь Бэйфаня.</p><p>«Мистер. Лин, что ты думаешь об этой вазе? он спросил.</p><p>«Приятно, очень красиво!» Ответил Линь Бэйфан.</p><p>«Но это стоит 20 серебряных таэлей!» сказал чиновник.</p><p>«Это справедливая цена!» Линь Бэйфан воодушевил его.</p><p>…</p><p>Намеки продолжали поступать.</p><p>Наконец, Линь Бэйфан больше не могла этого терпеть: «Почему бы… не позволить мне заплатить за тебя?»</p><p>«Что? Как мне это сделать?» благородный посольский чиновник был вне себя от радости.</p><p>«Не надо быть вежливым!» Линь Бэйфан протянул руку и, под растерянным видом собеседника, полез в свой кошелек, достал мешочек с серебром, а затем достал из него 30 таэлей серебра, передав его продавцу, продающему вазу: «Держите изменение!»</p><p>Владелец магазина щедро поблагодарил его: «Спасибо, господин Лин!»</p><p>«Не надо благодарности!» Линь Бэйфан слегка улыбнулся и положил мешочек с серебром в кошелек благородного чиновника посольства.</p><p>Лицо благородного чиновника посольства дернулось: «Я также хочу поблагодарить господина Линя!»</p><p>«Это всего лишь небольшой жест, сэру Алло не нужно быть таким вежливым!» Линь Бэйфан смиренно сказал: «И все мои друзья, если вам нужно за что-то заплатить, просто крикните мне! Я никого не дискриминирую!»</p><p>У всех рты дернулись: «Спасибо, мистер Лин!»</p>
</section>