<section>
    <title><p>Глава 326: Не совсем идентично, почти совершенно не имеет значения!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>«Действительно! Он такой злой!» — воскликнули Мо Рушуан и Го Шаошуай, объединенные негодованием.</p><p>«Молодой господин, что нам теперь делать?» — спросил Мо Рушуан.</p><p>«Принц Северного Хэбэя придумал такой ядовитый план, что свидетельствует о его нетерпении. Поэтому нам не следует медлить. Поспешим обратно в столицу! Кроме того, напишите еще одно письмо принцу Северного Хэбэя, в котором попросите его дождаться моего возвращения, прежде чем предпринимать какие-либо действия!» — призвал Линь Бэйфан.</p><p>«Да, молодой господин!» они оба признали.</p><p>Они бросились с горного хребта Цинлун и с большой поспешностью возвращались в столицу.</p><p>Примерно через неделю они наконец вернулись в столицу.</p><p>В тот день жители города вновь выстроились на улицах, чтобы приветствовать их.</p><p>«Лорд префект вернулся!»</p><p>«Лин Префект — поистине военный бог нашего Великого У. Он всегда возвращается победителем из каждой кампании!»</p><p>«Он действительно замечательный, образец для подражания для нас, ученых!»</p><p>«Иметь такого сына, как Линь Бэйфан, — это благословение!»</p><p>…</p><p>В Золотом императорском дворце Императрица восседала на троне и с довольной улыбкой смотрела на Линь Бэйфаня. «Сэр Лин, вы действительно нас не разочаровали. В крепости Феникс вы победили объединенные силы Уси и Дайюэ, спасая Великого У от кризиса!»</p><p>«Более того, вы пробились к горному хребту Цинлун, отвоевали нашу территорию у Уси и даже потребовали существенных репарай от династии Дайюэ, сильно запугав иностранные державы! Отличный! Вы отлично справились!»</p><p>«Спасибо за похвалу Вашего Величества. Я, покорный слуга, не смею брать на себя ответственность, — скромно ответил Линь Бэйфан.</p><p>«Ваши дела выше всяких похвал», — громко заявила Императрица. «Благодаря вашему сопротивлению иностранным врагам в крепости Феникс ваша защита Великого Ву, ваша преданность и доблесть достойны восхищения. Следовательно, вы получите повышение на один ранг и станете чиновником первого класса при Императорском дворе. Кроме того, вам будет присвоен благородный титул, назвав вас Верным и Доблестным Герцогом!»</p><p>«Спасибо, Ваше Величество!» — воскликнул Линь Бэйфан.</p><p>Первоклассный чиновник императорского двора!</p><p>Дарован благородный титул Верного и Доблестного Герцога!</p><p>В этот момент Линь Бэйфан достиг вершины придворных чиновников, значительно превзойдя многих гражданских и военных чиновников!</p><p>Зависть и ревность этих чиновников не передать словами.</p><p>Они не могли произнести ни одного слова против, ведь эти достижения были всем известны!</p><p>Более того, если бы они выступили против, то, несомненно, спровоцировали бы этого хитрого маленького ублюдка, который будет пакостить!</p><p>Он был настолько хитер, что определенно был на это способен!</p><p>Они могли только неохотно принять это!</p><p>Кроме того, императрица осыпала Линь Бэйфаня рядом щедрых наград, слишком многочисленных, чтобы Линь Бэйфан мог его упомянуть. В конце концов, ему больше не нужно было беспокоиться об одежде и еде до конца своей жизни, поэтому его это не особо волновало.</p><p>Согласно отчету о заслугах Линь Бэйфаня, он был вознагражден в соответствии со своими достижениями.</p><p>Повышение по службе давалось по мере необходимости, награды распределялись по мере необходимости. Короче говоря, те, кто отличился и посвятил себя этой великой битве, получили заслуженную награду.</p><p>«Доложите Вашему Величеству, король-мятежник У Тяньюн и предатели из Уси были сопровождены в столицу и ждут возле дворца!» Об этом сообщил Линь Бэйфан.</p><p>Императрица громко воскликнула: «Призовите их!»</p><p>Дворцовая стража привела группу людей, многие из них плакали и причитали, вставая на колени, как только увидели Императрицу.</p><p>«Ваше Величество, пощадите нас, мы знаем, что были неправы!»</p><p>«Ваше Величество, король Уси заставил нас, мы не хотели этого делать!»</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, дайте нам шанс на жизнь!»</p><p>…</p><p>Императрица нетерпеливо махнула рукой: «Обезглавьте их всех! Что касается остальных заключенных, то передайте их Минюсту для допроса. Накажите их строго и без снисхождения!»</p><p>«Да ваше величество!» несколько чиновников ответили.</p><p>Разобравшись с этими скромными людьми, Императрица посмотрела на единственного человека, который остался.</p><p>Он был герцогом Уси, хотя он потерял всю свою силу, его боевые искусства были парализованы, и он стал пленником, ожидающим допроса со стороны общественности. И все же он по-прежнему оставался непокорным, презирая как гражданских, так и военных чиновников.</p><p>«Императорский дядя, ты когда-нибудь задумывался об этом дне?» Императрица, сидевшая высоко наверху, посмотрела вниз и сказала: «Ради Моего императорского трона вы основали свои собственные владения, вели войны, и Я была готова это терпеть! Но из-за своих личных амбиций вы пренебрегли традициями, вызвали катастрофу, позволили 500 000 солдат Даюэ вторгнуться, причинив вред жителям Центральных равнин, замышляя заговор против суверенитета Центральных равнин…»</p><p>Императрица ударила рукой по столу, громко спрашивая: «Императорский дядя, какого преступления вы заслуживаете?»</p><p>Ее голос эхом разнесся по всему двору!</p><p>«Хм! Победители – короли, побежденные – бандиты. Этому королю больше нечего сказать!» Герцог Уси высокомерно произнес: «С тех пор, как этот король собрал свои войска, он был готов ко всем последствиям! Либо вознестись в столицу в императорском одеянии, либо умереть на поле боя! Однако, кажется…»</p><p>Горькая улыбка герцога Уси не могла скрыть разочарования: «Мне не совсем повезло!»</p><p>Императрица громко заявила: «Вы восстали против принципов, забыли своих предков и бросили вызов добродетели. Даже Небеса не поддерживают тебя!»</p><p>Герцог Уси поднял голову свирепым тоном: «Я не проиграл ни Небесам, ни двору. Я проиграл хитрому злодею! Я ненавижу это!»</p><p>«Какой хитрый злодей?» — спросила Императрица.</p><p>«Это он!» Герцог Уси указал на Линь Бэйфаня, стоящего впереди. Его глаза были красными от ненависти: «Если бы не он, я бы давно взял крепость Феникс и захватил контроль над Центральными равнинами!»</p><p>«Сэр Лин?» Императрица улыбнулась: «Императорский дядя, он мой верный подданный, преданный и способный. За последние два года он внес огромный вклад в суд. Почему вы ложно обвиняете его?»</p><p>«Верный подданный? Это самая большая шутка, которую когда-либо слышал этот король!» Герцог Уси усмехнулся: «Моя племянница, ты знаешь, что твой любимый подданный Линь Бэйфан делал за твоей спиной?»</p><p>«Пожалуйста, просветите меня!» — сказала Императрица.</p><p>«Очень хорошо! Этот король расскажет вам, что ваш «верный подданный» сделал за вашей спиной!» Герцог Уси громко заявил: «Метод создания моего воздушного судна, Великого воздушного шара, был получен от него, за что я заплатил цену в 3 миллиона таэлей!»</p><p>«Ха!» Публика была поражена.</p><p>Герцог Уси продолжил: «Метод изготовления моего водного оружия, корабля на воздушной подушке, также был получен от него, за что я заплатил цену в 3,5 миллиона таэлей!»</p><p>«Ха!!» Публика в очередной раз была поражена.</p><p>«Этот король даже приобрел у него сокровище мира, Драконью кость, за которую я заплатил цену в 8 миллионов таэлей!»</p><p>«Ха!!!!!» Публика была поражена в третий раз.</p><p>«В целом он обманул этого короля на 14,5 миллионов таэлей, чуть не обанкротив меня! Учитывая все это, я думал, что он полностью предан этому королю, но кто знал…»</p><p>Герцог Уси дрожал от гнева: «В битве у крепости Феникс он использовал мое доверие к нему, чтобы предать меня! Он забрал все мои деньги, а затем поменял ситуацию со мной. Он поистине бессердечный и презренный, бросающий вызов любому чувству справедливости!»</p><p>«Вы обвиняете меня в том, что я забываю традиции и накликаю беду, тогда он, жадный чиновник, продает нацию ради личной выгоды! Вы обвиняете меня в пренебрежении принципами суда и неуважении к имперской власти, тогда он предатель, причиняющий вред стране и народу!»</p><p>Герцог Уси выдвинул яростное обвинение, повергнув всех присутствующих в шок!</p><p>Императрица едва могла сдержать смех. Императорский дядя был поистине жалок! Он заплатил такую ​​высокую цену, но ничего не получил и был обманут!</p><p>Удивительно это или нет? Неожиданно или нет?</p><p>Если бы ее не было в суде, она бы трижды расхохоталась!</p><p>Подавив смех, Императрица повернула голову к Линь Бэйфаню. «Министр Линь, это правда?»</p><p>Линь Бэйфан спокойно поклонился: «Ваше Величество, это абсолютно неправда. Я предан Вашему Величеству и никогда бы не совершил таких нелояльных и несправедливых поступков. Очевидно, что это схема, сфабрикованная герцогом Уси, чтобы ложно обвинить и оклеветать верного подданного. Пожалуйста, изучите факты, Ваше Величество!»</p><p>Императрица кивнула: «Министр Линь говорит правду! Мы не можем поверить словам мятежного короля!»</p><p>«Хм! Этот король знал, что вы все отбелите, поэтому он тайно оставил запасной план!» Герцог Уси коснулся своих доспехов и вытащил два скомканных листа, сказав: «Это методы изготовления двух великих артефактов, которые коварный злодей Линь Бэйфан подарил этому королю. Настоящие они или фальшивые, видно с первого взгляда!»</p><p>«Представь их!» Императрица бегло взглянула на бумаги, затем бесстрастно передала их чиновникам для изучения…</p><p>Герцог Уси торжествующе улыбнулся: «Теперь ты можешь доказать слова этого короля?»</p><p>«Не могу!» Чиновники один за другим покачали головами.</p><p>Герцог Уси был удивлен: «Почему бы и нет?»</p><p>Императрица раздраженно сказала: «Императорский дядя, не могли бы вы приложить немного больше усилий для фабрикации обвинений? Просто создать набор производственных методов и заявить, что Линь Бэйфан передал их вам — кто-нибудь в это верит?»</p><p>Герцог Уси в недоумении спросил: «Разве этого доказательства недостаточно? Там его почерк…»</p><p>«Вы используете почерк, чтобы доказать, но этот почерк и почерк Линь Бэйфана не совсем совпадают. Они практически не связаны! Как ты докажешь, что он дал тебе это?» — возразила Императрица.</p><p>Герцог Уси был потрясен: «Они не одинаковые?»</p><p>Он повернулся, чтобы посмотреть на Линь Бэйфаня, но обнаружил, что тот слегка улыбается и полностью доволен.</p><p>Это свело герцога Уси с ума: «Он действительно хитрый злодей! Но у меня все еще есть доказательства!»</p><p>С большой осторожностью он извлек из своей брони водонепроницаемый мешочек, а затем осторожно извлек оттуда мешок с белым порошком.</p><p>«Это Драконья Кость! Я получил его от Линь Бэйфана!» — заявил герцог Уси.</p><p>Императрица взглянула без интереса: «Императорский дядя, вы небрежно достаете пакетик с белым порошком и говорите, что это Драконья кость. Кто бы этому поверил? И вы утверждаете, что Линь Бэйфан дал его вам. Как вы можете это доказать?»</p><p>«Это…» Герцог Уси снова был ошеломлен, чувствуя, что он действительно не может предоставить доказательства.</p><p>Он еще раз посмотрел на Линь Бэйфана и обнаружил, что тот еще более самодовольно обрадовался.</p><p>«У этого короля все еще есть доказательства!» Герцог Уси сердито сказал: «За последний год я подарил ему не только богатство, но и много драгоценных сокровищ! Например, Ночная жемчужина Тени Феникса, Шпилька из черного нефрита…»</p><p>После перечисления серии драгоценных сокровищ герцог Уси с негодованием взглянул на Линь Бэйфаня и заявил: «Пока мы обыскиваем его резиденцию и находим эти предметы, это подтвердит мои слова!»</p><p>Императрица бесстрастно сказала: «Подарите Жемчужину Тени Ночи Феникса и Шпильку из Черного Нефрита!»</p><p>Вскоре евнухи вынесли эти два сокровища.</p><p>Герцог Уси был поражен: «Откуда у вас эти сокровища?»</p><p>«Потому что их преподнесли как дань уважения из другой страны, и они мне очень понравились, поэтому я их принял. Они не могли находиться в распоряжении министра Линя! Итак, мой добрый дядя… — Императрица прищурилась. — До каких пор вы планируете ложно обвинить моего верного подданного?</p><p>«Ваше Величество мудро!» — воскликнул Линь Бэйфан.</p><p>«Это невозможно! Абсолютно невозможно…» Герцог Уси терял рассудок.</p><p>Императрица махнула рукой: «Из-за восстания герцога Уси против принципов, его хаоса внутри двора, его акта, навлекающего катастрофу, и его отвратительных преступлений, он теперь понижен в звании до статуса простого человека, лишен всех прав и заключен в тюрьму. в небесной темнице!»</p><p>«Да ваше величество!» Несколько дворцовых стражников вышли вперед и увели герцога Уси.</p><p>Герцог Уси боролся: «Не забирайте этого короля! Этот король может сказать больше! Линь Бэйфан, несомненно, предатель, причиняющий вред стране и народу! Он еще более зловещий и ужасающий, чем этот король! Быстро арестуйте его, иначе будущее суверенитета Великого У окажется в опасности…»</p><p>Императрица смотрела холодно, без тени беспокойства.</p><p>Линь Бэйфан невозмутимо улыбался.</p><p>Герцог Уси постепенно впал в отчаяние, издав последний рык.</p><p>«Тиран! Ты несчастный тиран!»</p><p>«А ты, Линь Бэйфан, предательский министр, ты не умрешь хорошей смертью!!!»</p>
</section>