<section>
    <title><p>Глава 77: Мир не может позволить существовать такому могущественному человеку!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Благодаря своему повышению Линь Бэйфан был очень счастлив. Той ночью он и Ли Ши Ши наслаждались луной, пили и прекрасно проводили время. В этот момент перед ними появилась холодная белая фигура. Это была Бай Цинсюань, Бай Гуаньинь, женщина, похожая на богиню или демона.</p><p>Ли Ши Ши сначала был поражен, но затем обрадовался, встал и сгка поклонился.</p><p>«Я приветствую госпожу Бай Гуаньинь!» Из Бай Цинсюаня раздался магнетический голос: «Тебе не обязательно быть таким вежливым».</p><p>Линь Бэйфан, с другой стороны, был не так вежлив, закатил глаза и сказал: «Каждый раз, когда ты появляешься, это похоже на призрак, без всякого предупреждения!»</p><p>Бай Цинсюань сказал: «Извините, я к этому привык. В следующий раз я буду осторожнее».</p><p>Линь Бэйфан снова закатил глаза, потому что не услышал в ее тоне никаких извинений. Но что он мог сделать? Он не мог победить Бай Гуаньинь.</p><p>«Я слышал, что вы создали множество изобретений, которые приносят пользу стране и народу, например, гигантские стальные корабли, которые могут плавать по воде, воздушные шары, которые могут летать в небе, и гибридный рис, который может увеличить производство…»</p><p>Линь Бэйфан была шокирована: «Откуда ты так много знаешь?»</p><p>«У меня есть свои источники, — с любопытством сказал Бай Цинсюань, — как вам пришли в голову эти дикие идеи? Могут ли они действительно быть реализованы?»</p><p>Линь Бэйфан посмотрел на вино на столе и улыбнулся: «Давайте выпьем и поговорим об этом».</p><p>Бай Цинсюань на мгновение задумался и кивнул: «Хорошо».</p><p>Она исчезла со своего каменного сиденья и появилась на другом.</p><p>Это был первый раз, когда Линь Бэйфан так близко встретился с Бай Цинсюань, но он едва мог разглядеть ее черты и очертания. Казалось, что ее окружал слой тумана, сквозь который он никогда не мог ничего увидеть. Она была загадочной и очаровательной женщиной.</p><p>Ли Ши Ши уже налила Бай Цинсюань вина и, выпив его, с любопытством спросила Линь Бэйфаня: «Почему тяжелый стальной корабль все еще может плавать по воде?»</p><p>«Поскольку вода обладает плавучестью, она может поддерживать что угодно», — засмеялся Линь Бэйфан, — «Чем больше плавучесть, тем тяжелее объект, который она может поддерживать. Плавучесть воды не имеет ничего общего с весом или материалом объекта, а зависит от количества воды, вытесненной объектом. Чем больше воды вытесняется, тем выше плавучесть объекта, поэтому, естественно, сталь может плавать на воде…»</p><p>Линь Бэйфан объяснил плавучесть воды простыми словами.</p><p>«О~», — Бай Цинсюань кивнул, как бы понимая. «Так почему же воздушный шар может летать?»</p><p>«Это тот же принцип. Мы живем в мире, наполненном воздухом, который подобен воде. Вода обладает плавучестью, как и воздух. Я называю это плавучестью воздуха…»</p><p>Линь Бэйфан подробно объяснил принцип надувания воздушного шара. «Может ли гибридный рис действительно увеличить производство? Сможет ли это решить проблему питания людей?»</p><p>«Да, это связано с принципом евгеники. Позвольте мне объяснить вам…» Линь Бэйфан кратко объяснил концепцию гибридного риса.</p><p>Бай Цинсюань кивнула, чувствуя, что открыла дверь в новый мир и опрокинула все свои прежние убеждения. Ли Ши Ши восхищалась Линь Бэйфань, думая, что ее мужчина такой знающий и мудрый! После того, как я все объяснил, был уже поздний вечер. Ли Ши Ши уснула, даже не осознавая этого, и Линь Бэйфан отнес ее в комнату, чтобы отдохнуть.</p><p>Бай Цинсюань вздохнул и сказал: «Один короткий разговор с мудрым человеком лучше десяти лет обучения. Я не ожидал, что в нашей повседневной жизни скрыто так много глубоких истин и знаний. Чем больше я знаю, тем больше чувствую себя невежественным. Чем сильнее я становлюсь, тем меньше я себя чувствую».</p><p>Линь Бэйфан засмеялся: «Ты прав. Жизнь ограничена, но знание бесконечно. Вот почему мы не должны быть ограниченными и высокомерными».</p><p>«У меня вопрос, откуда ты взял все эти странные знания?» — спросил Бай Цинсюань.</p><p>Линь Бэйфан бесстыдно ответил: «Я учился самостоятельно, самоучка».</p><p>«У меня еще один вопрос, раз тебе в любой момент придется убежать, зачем ты столько всего делаешь?» — спросил Бай Цинсюань.</p><p>«Именно поэтому, вот почему я это делаю!» Ответил Линь Бэйфан.</p><p>«Что? Почему?» Бай Цинсюань был в замешательстве.</p><p>Линь Бэйфан закрыл лицо и сказал: «Потому что Императрица была добра ко мне, но я совершил столько коррупции за ее спиной. Поэтому я надеюсь, что, когда мне придется бежать, она учтет мою прошлую доброту и отпустит меня».</p><p>Бай Цинсюань не смог удержаться от смеха. Эти двое были счастливыми врагами, тайно заботившимися друг о друге, но вынужденными действовать как коррумпированные чиновники и некомпетентные правители из-за давления реальности.</p><p>Ей внезапно стало любопытно, каким будет выражение лица Линь Бэйфаня, если этот вопрос будет раскрыт?</p><p>«На самом деле, есть и другая причина!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>«По какой причине?» — спросил Бай Цинсюань.</p><p>«Я хочу оставить след в этом мире, доказать, что я был здесь!» Линь Бэйфан гордо улыбнулся.</p><p>Он пришел в совершенно новый мир, и, поскольку у него была такая возможность, ему пришлось что-то оставить после себя, чтобы доказать, что он жил здесь беззаботно и безудержно. Этого было достаточно! Возможно, однажды люди будут называть его отцом науки, потому что он принес науку в мир.</p><p>####</p><p>Расцвели два цветка, каждый со своей веточкой.</p><p>Двое из них, осмелившиеся пойти к Вратам Железного Меча в столице, так и не смогли найти Ночного Героя после нескольких дней усилий. Другая сторона как будто полностью исчезла, не оставив никаких следов.</p><p>В ресторане Го Шаошуай разочарованно сказал: «Сестра, ты думаешь, Ночной герой уже покинул столицу? По собранной нами информации, он не появлялся уже почти полмесяца!»</p><p>Мо Рушуан нахмурился и сказал: «Это возможно! Но, по данным наших источников в разных местах, следов Ночного героя мы тоже не нашли!»</p><p>«Что нам теперь делать?» — с тревогой спросил Го Шаошуай.</p><p>«Поищем еще два дня! Если мы все еще не сможем его найти, нам остается только вернуться!» — беспомощно сказал Муо Рушуан.</p><p>«Эх, у нас нет выбора!» Го Шаошуай вздохнул.</p><p>В этот момент Мо Рушуан вспомнила, что уже встречала Линь Бэйфаня раньше. Она сказала: «У нас есть немного времени, почему бы нам не навестить Линь Бейфаня? Мы сможем узнать его получше и посмотреть, сможет ли он быть полезен принцу».</p><p>— Что… навестить его? Го Шаошуай в глубине души этого не хотел.</p><p>В последний раз, когда они встретились, он был полностью раздавлен Линь Бэйфанем, неспособным поднять голову. Если бы они встретились снова, его, вероятно, раздавило бы на куски за считанные секунды.</p><p>Мо Рушуан беспомощно сказал: «Младший брат, не будь импульсивным. Бизнес – это самое главное!»</p><p>— Ладно, сестричка, я тебя послушаю! Го Шаошуай неохотно согласился.</p><p>Мо Рушуан позвонил официанту, оплатил счет и спросил адрес Линь Бэйфаня, надеясь, что тот сможет им помочь.</p><p>«Вы ищете нового ведущего ученого Линь Бэйфаня?» Официант был удивлен.</p><p>«Человека, которого мы ищем, зовут Линь Бэйфан. Почему он новый ведущий ученый?» – в замешательстве спросил Муо Рушуан.</p><p>«Потому что он действительно новый лучший бомбардир этого года, разве ты не знаешь?» Продавец был удивлен.</p><p>Оба покачали головами. Они оба были людьми из боевого мира и уделяли больше внимания его делам. Что же касается вопросов суда, то они были для них слишком надуманными, и они знали лишь основное содержание.</p><p>«Можете ли вы рассказать мне о ситуации с новым лучшим бомбардиром Линь Бэйфанем? Мы из другого города и мало о нем знаем!» Мо Рушуан спокойно достал немного серебра.</p><p>«Конечно могу!» Владелец магазина быстро принял серебро и сказал: «Давайте поговорим об этом лучшем бомбардире, Линь Бэйфане. Он действительно талантлив, знающий и красивый! В юном возрасте он даже трижды сдал имперские экзамены, и в столице бесчисленное множество девушек хотят выйти за него замуж! Знаете ли вы, что он также посещал наш знаменитый бордель – «Дом ста цветов»? Угадайте, что произошло?»</p><p>«Что случилось?»</p><p>Мо Рушуан и Го Шаошуай говорили в унисон. Владелец магазина, полный зависти, хлопнул себя по бедру и сказал: «Куртизанка номер один в нашей столице, Ли Ши Ши, была очарована его талантами и внешностью, и она была без ума от того, чтобы следовать за ним! Она даже потратила деньги, чтобы купить себе свободу, и эта история стала популярной в столице!»</p><p>Сердце Го Шаошуая было кислым, когда он слушал. Новый лучший бомбардир, трижды набравший баллы на императорских экзаменах, был талантлив, знающ и красив! Бесчисленное количество девушек в столице хотели выйти за него замуж! За ним даже безумно следовала куртизанка номер один столицы!</p><p>Блин… он еще даже не встретил его, а уже снова чувствовал себя неполноценным!</p><p>«Более того, наш лучший бомбардир пользуется большим благосклонностью Императрицы!»</p><p>Владелец магазина сказал с красными глазами: «Всего через два дня после того, как он стал лучшим бомбардиром, императрица наградила его роскошным особняком! Особняк расположен в центре столицы и стоит 200 000 серебра, что, возможно, не по карману даже богатым!»</p><p>«Его также наградили золотисто-пурпурной благоприятной облачной повозкой, которая была подобна роскошному маленькому домику. Его тянули две энергичные лошади, и он был поистине великолепен!»</p><p>«Его часто награждают такими вещами, как серебро и золото, атлас и шелк, дворцовое вино и так далее. У него никогда ни в чем нет недостатка!»</p><p>«Говорят, что императрица заботится о его диете и заставляет кухню присылать ему еду каждый день! Курица, утка, рыба и другие первоклассные ингредиенты, которые обычно были только у Императора. Это действительно завидно!»</p><p>Го Шаошуай почувствовал себя еще более кислым. Он был красивее его, талантливее его и даже популярнее его среди женщин! Но когда дело касалось еды, одежды и транспорта, все было лучше, чем у него!</p><p>Блин… это был полный удар!</p><p>«Более того, этот парень быстро получает повышение!»</p><p>«Всего за один месяц он получил повышение на два класса и стал чиновником пятого ранга! Знаете ли вы, сколько усилий нужно сделать лучшему бомбардиру, чтобы дослужиться до чиновника пятого ранга? Обычно на это уходит не менее трех лет, и это возможно только при наличии решения суда! Но он сделал это всего за один месяц. Это справедливо?»</p><p>Го Шаошуай покачал головой. Это было несправедливо! Этого человека следует расчленить и казнить! Мир не может терпеть такого задиру! Мо Рушуан не мог не вздохнуть:</p><p>«Будучи лучшим бомбардиром императорских экзаменов, получив повышение на две степени всего за один месяц и получив такое расположение от Императрицы, кажется, что он хороший чиновник со способностями!»</p><p>Владелец магазина не мог не выругаться: «Он просто коррумпированный чиновник!»</p><p>«Коррумпированный чиновник?» Мо Рушуан и они оба были в замешательстве.</p>
</section>