<section>
    <title><p>Глава 361: Самый острый кинжал часто исходит изнутри!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>«Как Великому У удалось собрать так много людей? Разве мы не слышали, что их было всего 100 000?»</p><p>«Посмотрите на доспехи! Регулярные войска насчитывают всего 100 000 человек; остальное — наши силы Дарро!»</p><p>«Они присоединились к Великому У и пришли сражаться с армией Великого У».</p><p>«Разве мы здесь не обречены?»</p><p>«Если бы мы сбежали раньше, какие сожаления!»</p><p>Хотя в городе было более 500 000 солдат, как и сила, которую привел Линь Бэйфан, разница была очевидна. Войска под предводительством Линь Бэйфаня выглядели энергичными, энергичными и полными убеждений, в то время как войска в городе выглядели напуганными, неуверенными и дрожащими, лишенными боевого духа.</p><p>Было ясно, кто сильный, а кто слабый. Как они могли выиграть битву? Принц Хаму посмотрел на дрожащих солдат Дарро, его лицо потемнело от гнева.</p><p>Еще до начала битвы они уже были напуганы. Как они могли броситься вперед и позже противостоять врагу? Принц Хаму проклял слабонервных солдат в своем сердце и почувствовал себя крайне расстроенным.</p><p>Среди 500 000 солдат только 200 000 были регулярными войсками. Остальные 300 000 были наспех завербованными призывниками, мало прошедшими подготовку и никогда не участвовавшими в боях. Для них было естественно бояться армии Великого У.</p><p>Значит, им нужно было поднять боевой дух!</p><p>Принц Хаму громко воскликнул: «Солдаты, не бойтесь! Несмотря на то, что противников много, они всего лишь бумажные тигры, только показуха и никакого содержания. Когда мы подняли оружие, в мире не осталось непобежденного врага. Мы, жители Дарро, победим!»</p><p>В этот момент из армии Великого У раздался насмешливый смех.</p><p>«Принц Хаму, ты не чувствуешь себя виноватым, когда говоришь?»</p><p>«Кто же в конце концов настоящий бумажный тигр?»</p><p>«Посмотрите на своих солдат, у них ноги дрожат от страха. Это весело!»</p><p>«Говори свою ложь с открытыми глазами. Я готов объявить тебя сильнейшим!»</p><p>Следуя направлению голосов, принц Хаму оглянулся, его гнев струился по венам.</p><p>Потому что над ним издевались бывшие командиры Дарро — Моро, Цинфэн, Нихан…</p><p>Все они надели золотые доспехи Великого Ву, поддержали дело Великого Ву и теперь безжалостно издевались над ним.</p><p>Принц Хаму сердито ответил: «Заткнись! Вы, неблагодарные предатели, сотрудничающие с врагом, продающие нашу страну, — имеете ли вы право издеваться надо мной? Вы сдались без боя и предали нашу землю. Вы даже приветствовали Великого Ву. У нашего Дарро нет таких коварных душ, как у тебя!»</p><p>Перебежчики усмехнулись, их лица были полны презрения.</p><p>«Какую чушь ты несешь? Разве вы не были первыми, кто нарушил свои обещания, предал лояльность и этику, разорвал союз между нашими странами, вызвал проблемы с Великим У, заставив наш народ страдать в крайне тяжелом положении?»</p><p>«Теперь, когда дворяне бежали, сражаться некому. Ты используешь нашу жизнь как буфер!»</p><p>«Вы просто пытаетесь убить нас, увлекая за собой весь город!»</p><p>«Вы настоящие предатели!!!»</p><p>«Ерунда!» Принц Хаму взорвался от гнева.</p><p>В этот момент появилась Линь Бэйфан с веселой улыбкой. «Принц Хаму, как говорится: «Много дорог ведут к успеху, но немногие ведут к праведности». Именно потому, что вы действовали без учета этики, без заботы о жизни людей, руководствуясь личной выгодой, вы оказались в такой ситуации! Это все твоя вина, и тебе некого винить, кроме себя самого!»</p><p>«Что касается моих генералов, то они все понимают праведность и заботятся о благополучии людей. Они увидели твою истинную природу, поэтому отказались от зла ​​ради добра и присоединились к Великому Ву!»</p><p>«Они все борются за простых людей, за Дарро и за справедливость. Все они преданные и праведные люди. Войска, которые они возглавляют, — это силы справедливости!» Его голос мощно резонировал на протяжении всей сцены.</p><p>Получив похвалу Линь Бэйфаня, сдавшиеся генералы высоко подняли головы, их настроение воспарило.</p><p>Сдавшиеся солдаты Дарро подняли грудь, их боевой дух возрос.</p><p>«Лин Бэйфан!» Принц Хаму посмотрел на Линь Бэйфана, стиснув зубы.</p><p>Именно этот негодяй обманул их тогда, в результате чего они потеряли сотни тысяч таэлей денег и упали в глубокую яму. И теперь он осмелился повести в атаку огромную армию! Бесстыдно!</p><p>В этот момент Моро громко сообщил: «Ваше Превосходительство, уже поздно. Почему бы нам не ворваться в город сейчас и не схватить принца Хаму и всех членов королевского двора, чтобы привлечь их к ответственности?» Генерал поднял меч и проревел: «В атаку!»</p><p>«Заряжать! Заряжать! Заряжать!»</p><p>600 000 солдат кричали в унисон, звук сотрясал весь город. Солдаты и простолюдины в городе отступили на три шага, их сердца дрожали от страха.</p><p>Принц Хаму понял, что так не пойдет!</p><p>Он быстро крикнул: «Подожди!»</p><p>С усмешкой Линь Бэйфан сказал: «Принц Хаму, вам есть что еще сказать?»</p><p>Принц Хаму посмотрел не на Линь Бэйфана, а на сдавшихся генералов Дарро. Он громко сказал: «Джентльмены, я уверен, что наша королевская семья совершила что-то разочаровывающее, что привело к вашей капитуляции перед Великим Ву. Я прошу прощения у всех вас от имени нашей королевской семьи!»</p><p>Сказав это, он глубоко поклонился.</p><p>Сдавшиеся генералы были немного растеряны, не понимая, что задумал принц Хаму — разыгрывал ли он карту сочувствия?</p><p>Принц Хаму продолжил: «Хотя ты сдался Великому У, я не виню тебя. Виню себя, виню нашу королевскую семью в том, что дела идут недостаточно хорошо. Но, как говорится, не критикуйте свою семью. Помните, Дарро – ваша вечная страна, здесь ваш вечный дом, ваши корни!»</p><p>«Несмотря на то, что вы сдались Великому Ву, вы все еще аутсайдеры, неспособные по-настоящему ассимилироваться с Великим Ву. Вам наверняка не представятся такие же возможности для продвижения по службе. Те же самые возможности заработать деньги в первую очередь получат их собственные люди. Вы всегда будете аутсайдерами!»</p><p>«Более того, не дайте себя обмануть обещаниями Линь Бэйфана. Выполнит ли он их в конце концов? Никто не знает! Этот парень сладкоречив, но двуличен. Он невероятно хитрый, скрывает свои эмоции, так что остерегайтесь попасться в его ловушку!»</p><p>Выражения лиц сдавшихся генералов постепенно становились мрачными. Принц Хаму затронул их опасения.</p><p>С усмешкой Линь Бэйфан спросил: «Принц Хаму, что ты на самом деле хочешь сказать?»</p><p>«Я намерен, чтобы вы все вернулись!»</p><p>Принц Хаму громко заявил: «Пока ты вернешься, я не буду обвинять тебя в твоих прошлых действиях. Оглянитесь вокруг, наши объединенные силы сейчас насчитывают более миллиона человек — более чем в десять раз больше, чем армия Великого У. Наши шансы на победу высоки!»</p><p>«Пока мы выиграем эту битву, вы станете героями Дарро, а повышение по службе и почести не за горами. У вас будет все, что вы пожелаете, и вы будете жить той жизнью, которую хотите, лучше, чем просить милостыню, как собаки, под властью Великого Ву».</p><p>Надо признать, риторика принца Хаму оказалась весьма эффективной!</p><p>Услышав слова принца Хаму, сдавшиеся генералы начали задумываться.</p><p>Сдавшиеся солдаты Дарро были взволнованы. Принц Хаму был доволен их реакцией и собирался продолжить речь.</p><p>Однако Линь Бэйфан рассмеялся и сказал: «Принц Хаму, ты очень забавный! На данный момент вы все еще хотите посеять раздор? Думаешь, они настолько глупы, чтобы поверить твоим словам?</p><p>«Хм! Разве то, что я говорю, не правда?» — гневно возразил принц Хаму.</p><p>Линь Бэйфан остался спокоен и сказал: «Принц Хаму, ты заблуждаешься! У меня здесь 20 врожденных экспертов и даже гроссмейстер. Как ты собираешься со мной бороться? Как ты думаешь, одних цифр будет достаточно, чтобы бросить мне вызов?</p><p>«Оставляя в стороне вопрос о том, добьешься ты успеха или нет, даже если ты добьешься успеха, что будет с Дарро?»</p><p>«Хм! Оно останется прежним!» — громко воскликнул Линь Бэйфан. «Все по-прежнему будут голодать, без одежды и без домов. Ничего не изменится! А после великой войны мы снова перекроем ваши запасы, что еще больше усложнит жизнь!»</p><p>Все были глубоко тронуты его словами.</p><p>Потому что Линь Бэйфан был абсолютно прав! Если бы им удалось отбросить армию Великого У и выиграть эту битву, что бы изменилось?</p><p>Это только усложнит их жизнь! Без еды, одежды и крова – вообще ничего!</p><p>Если они и так так страдают, зачем вообще сражаться? Просто чтобы вернуться к невзгодам прошлого?</p><p>Эти усилия будут напрасны!</p><p>Принц Хаму срочно заявил: «Послушайте меня, Линь Бэйфан говорит чепуху! После победы в этой битве я обязательно буду относиться к тебе хорошо!»</p><p>Линь Бэйфан снова рассмеялась: «Относишься к тебе хорошо? Ну и шутка! Когда наша армия еще не прибыла, вы уже были в таком плачевном состоянии! Как ты думаешь, после того, как мы уйдем, все волшебным образом наладится?</p><p>«Не будьте наивными. Господа, они будут к вам еще безжалостнее! Потому что они боятся, что вы можете снова восстать и поколебать их власть. Они, несомненно, прибегнут к кровавому подавлению!»</p><p>«Те, кто наносит самый глубокий удар, часто — ваши собственные люди! Они точно знают, где больнее всего, где наиболее смертельно!»</p><p>Сдавшиеся солдаты Дарро, которые колебались, стали решительными, услышав слова Линь Бэйфана. Слова премьер-министра были верными; королевская семья Дарро никогда не могла относиться к ним хорошо.</p><p>Потому что они боялись, что могут снова восстать!</p><p>А ножевое ранение больнее, когда оно нанесено самому!</p><p>Потому что они так хорошо знали нашу боль!</p><p>Линь Бэйфан продолжил: «И вы, генералы, тоже не зацикливайтесь на этом! Неужели после повторного подчинения им вы действительно думаете, что подниметесь на высокие должности и будете жить той жизнью, которой желаете? Нет, это невозможно!»</p><p>«Потому что те бегущие дворяне вернутся и продолжат наслаждаться всем, что у них было раньше. Какие позиции это оставит для вас? Дарро такой огромный, но позиции ограничены, их недостаточно, чтобы обойти их!»</p><p>Когда сдавшиеся генералы услышали это, они сочли это вполне разумным.</p><p>Причина, по которой они достигли своих позиций, заключалась в том, что дворяне бежали, что дало им возможность.</p><p>Когда эти дворяне вернутся, где для них будет место?</p><p>Они неизбежно стали бы занозами на глазу дворян, столкнувшись с изоляцией и подавлением и живя хуже, чем раньше.</p><p>Учитывая это, лучше было держаться за премьер-министра до конца!</p><p>Принц Хаму настойчиво заявил: «Не слушайте чепуху Линь Бэйфана. Я обязательно дам вам те преимущества, которых вы заслуживаете! Что касается бегущих дворян, то они могут оставаться где хотят. Я не потерплю их!»</p><p>Линь Бэйфан снова рассмеялся: «Принц Хаму, ты снова шутишь. У вас вообще есть возможность сделать это? Тогда они сказали, что уходят, и ушли, не раздумывая. Скольких из них вы на самом деле наказали?»</p><p>Линь Бэйфан игриво подмигнула: «Как насчет того, чтобы перезвонить им сейчас? Посмотрим, обратят ли они на тебя внимание».</p><p>«Ты!» Принц Хаму был рассержен.</p><p>Сдавшиеся генералы стали еще более настойчиво следовать за Линь Бэйфанем!</p><p>С торжествующей улыбкой Линь Бэйфан сказал: «Итак, принц Хаму, ты действительно бессилен! Поскольку вы не можете выполнить задание, не давайте пустых обещаний и не позорьте себя!»</p><p>«Лин Бэйфан!!!» Принц Хаму в гневе заскрежетал зубами. Его глаза покраснели, излучая интенсивное намерение убийства, которое, казалось, пронзило небо!</p>
</section>