<section>
    <title><p>Глава 97: Использование людей всего мира как инструмент для убийства сына принца Северного Хэбэя!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Рот Императрицы дернулся. Был ли он в таком энтузиазме потому, что деньги были заплачены?</p><p>«Мистер. Лин, выскажи свои причины!» она скоманвала.</p><p>«Да ваше величество!» Линь Бэйфан выпрямился и громко заявил: «Оставление Старшего принца в плену имеет больше недостатков, чем преимуществ!»</p><p>«Во-первых, продолжение содержания Старшего принца под домашним арестом только разозлит принца Северного Хэбэя и ухудшит конфликт!»</p><p>«Наследного принца, как старшего сына и наследника принца Северного Хэбэя, обожали и воспитывали с большими ожиданиями. Теперь, когда он в наших руках, другая сторона, несомненно, будет беспокоиться!»</p><p>«Из предыдущих покушений видно, что эти люди не были посланы, чтобы убить Старшего принца, а были опытными экспертами, посланными королем Цзибэем, чтобы спасти его! Из этих действий видно, что другая сторона становится все более нетерпеливой!»</p><p>«Если принц Северного Хэбэя увидит, что надежды на спасение сына нет, и решит заранее устроить переворот, тогда все будет ужасно!»</p><p>«Это не невозможный сценарий. Ваше Величество, пожалуйста, подумайте внимательно!»</p><p>Выражение лица Императрицы слегка изменилось, когда она кивнула и сказала: «Вы делаете хорошее замечание. Пожалуйста, продолжайте!»</p><p>«Да ваше величество!» Линь Бэйфан громко продолжил: «Во-вторых, продолжение удержания наследного принца в плену повлечет за собой бесчисленные неприятности!»</p><p>«Теперь нам нужно иметь дело не только с принцем Северного Хэбэя, но и с другими потенциальными врагами! Например, другие вассальные короли, амбициозные деятели мира боевых искусств и различных стран за пределами Великого У. Слишком много врагов! Они все ждут возможности устроить беду и воспользоваться ею!»</p><p>«И Старший принц — это прекрасная возможность, которую они так ждали!»</p><p>«Если они пошлют кого-то убить Старшего принца, это усугубит конфликт между двором и принцем Северного Хэбэя! Как только обе стороны начнут сражаться, они смогут расслабиться и пожинать плоды! Это не невозможный сценарий, но вполне вероятный!»</p><p>«В любом случае, если бы я был на их месте, я бы точно не упустил такую ​​хорошую возможность!»</p><p>Лица всех присутствующих наконец изменились.</p><p>Линь Бэйфан продолжил: «Что касается Старшего принца, мы не можем причинить ему вред, оскорбить или убить его. Мы должны всегда защищать его! Сейчас мы еще можем разобраться с людьми принца Северного Хэбэя, но что насчет позже?»</p><p>«Когда другие амбициозные люди отреагируют и отправят опытных экспертов убить Старшего принца, сможем ли мы его удержать?</p><p>«Даже если мы сможем, нам придется потратить огромное количество рабочей силы и ресурсов, а это астрономические суммы! В то же время мы должны нести риск волнений в столице, который сложно оценить!»</p><p>«Столица — сердце Великого Ву. Если есть проблемы с сердцем, это неизбежно повлияет на работу Великого Ву! Теперь, когда нас окружают волки и тигры, любые проблемы в столице станут большой проблемой! Поэтому, Ваше Величество, пожалуйста, подумайте внимательно!»</p><p>Лица у всех отяжелели.</p><p>Лицо Императрицы было торжественным: «Ваши рассуждения здравы, продолжайте!»</p><p>«В-третьих, нет смысла удерживать наследного принца!»</p><p>«По его поведению можно сказать, что он относительно наивен и лишен необходимой осторожности. Иначе мы бы не захватили его так легко! Это показывает, что ему не хватает опыта и он не занимался важными делами, поэтому мы не можем получить от него никакой полезной информации! Его удержание будет только угрожать принцу Северного Хэбэя!»</p><p>«Однако у принца Северного Хэбэя есть несколько сыновей, каждый из которых обладает редким талантом! Принц Северного Хэбэя амбициозен и всегда хотел проникнуть на Центральные равнины. Смерть одного сына для него не имеет большого значения! Даже если Элдейский принц умрет, это даст ему повод для восстания. Это необходимо предотвратить!»</p><p>«Поэтому я считаю, что сохранение Старшего принца скорее вредно, чем полезно. Лучше освободить его как можно скорее!»</p><p>Выслушав слова Линь Бэйфаня, идеи императрицы уже склонились к нему. Однако ей все равно хотелось услышать больше мнений и собрать разные точки зрения. «Господа, есть ли у кого-нибудь из вас другое мнение?»</p><p>«Ваше Величество!» Гао Тяньяо, министр кадров, встал и обратился к Линь Бэйфаню.</p><p>«По общему признанию, сэр Лин высказался очень разумно. Но если мы так легко освободим старшего принца, не будут ли все смеяться над нами за то, что мы боимся принца Северного Хэбэя? Более того, даже если мы освободим старшего принца, эти амбициозные люди не упустят возможности убить его и обвинить нас, обостряя конфликт между нами и принцем Северного Хэбэя! Более того, ситуация сейчас еще более опасна, потому что без нашей защиты другая сторона становится еще более беспринципной! Из-за отсутствия защиты у старшего принца он почти наверняка погибнет, и ситуация в конечном итоге не изменится! Кроме того, мы не знаем, что за человек старший принц, и мало что знаем о делах принца Северного Хэбэя. Возможно, он намеренно пытается нас обмануть? У принца Северного Хэбэя несколько сыновей. так что потерять его не так уж и важно. Но сын, которого он назначил наследным принцем, для него, несомненно, самый важный! Если старшего принца оставят, принц Северного Хэбэя будет настороже!»</p><p>«Поэтому я всегда считал, что удержать старшего принца выгоднее, чем отпустить его!»</p><p>Императрица кивнула: «Сэр Гао говорит правду! Есть ли у кого-то другое мнение? Говори быстрее!»</p><p>«Я думаю, что слова сэра Линя верны. Лучше освободить наследного принца!»</p><p>«Я считаю, что лучше оставить его!»</p><p>…</p><p>Чиновники начали спорить.</p><p>В это время Линь Бэйфан встал, прервав их спор, и улыбнулся: «Ваше Величество, я все еще твердо верю, что мы должны освободить старшего принца. Однако то, как мы его освободим, имеет решающее значение».</p><p>«Пока мы справимся с этим должным образом, наш двор сможет не только избежать всех рисков и потерь, но и использовать эту возможность, чтобы нанести удар принцу Цзибэю, в результате чего он понесет огромные потери! Это редкая возможность. Надеюсь, Ваше Величество это не пропустит!»</p><p>Глаза императрицы прояснились: «Сэр Лин, быстро расскажите нам свой метод!»</p><p>«Во-первых, мы уведомим принца Северного Хэбэя о нашем намерении защитить безопасность старшего принца и отправим его в Северный Хэбэй. Если по дороге со старшим принцем произойдет какое-либо происшествие, то это будет халатность принца Северного Хэбэя — мы сможем избежать ответственности!»</p><p>«Во-вторых, мы проведем старшего принца с размахом. Это не только покажет великодушие императора, но и позволит миру узнать, что старший принц находится в столице и возвращается в Северный Хэбэй!»</p><p>«Почему это?» — с любопытством спросила императрица.</p><p>«Потому что слишком много людей хотят убить старшего принца. Это лучшее время! Например, несколько братьев старшего принца, каждый из которых честолюбив, будут счастливы, если он умрет, потому что в противном случае у них никогда не будет шанса. Есть также другие феодалы, амбициозные люди в боевых искусствах и другие группы, которые хотят увидеть смерть старшего принца, чтобы они могли воспользоваться хаосом!»</p><p>Глаза императрицы загорелись: «Теперь я понимаю. Ты используешь других людей, чтобы убить старшего принца!»</p><p>«Ваше Величество мудро!» Линь Бэйфан поклонился и улыбнулся. «Таким образом, когда весь мир узнает, что старший принц покинул столицу, различные силы неизбежно пошлют своих лучших экспертов, чтобы убить его! И принцу Северного Хэбэя придется послать солдат и экспертов для защиты своего сына!»</p><p>«Принцу Северного Хэбэя придется в одиночку столкнуться с охотой различных сил, что, несомненно, приведет к значительным потерям! В конце концов, неважно, кто выиграет или проиграет, к нашему суду это не имеет никакого отношения! Мы можем избежать всех видов потерь, сидеть сложа руки и смотреть шоу!»</p><p>Императрица кивнула: «Очень хорошо. Мы сделаем так, как вы предложили!»</p><p>Вам также может понравиться</p><p>Перед смертью я признался героине, и она действительно мне поверила! (МТЛ)</p>
</section>