<section>
    <title><p>Глава 83: Я понимаю ваши трудности и не буду дискриминировать вас!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>В последующие дни каждый раз, когда Мо Рушуан видела Линь Бэйфан, ее глаза сияли от смущения. Однако, похоже, Линь Бэйфан не принял это близко к сердцу и относился к ней по-прежнему, спрашивая о ней и праздно болтая с ней каждый день, заставляя Мо Рушуана чувствовать тепло внутри.</p><p>Иногда Маленькая принцесса, которой было скучно, приходила поиграть с Мо Рушуаном и расспрашивать о делах в Цзянху. Мо Рушуан всегда рассказывал ей все.</p><p>«Я тебе завидую. Вы можете свободно бродить по Цзянху, видеть чудеса внешнего мира и делать все, что захотите. А я тем временем застрял в столице и не могу никуда выйти!» Маленькая Принцесса вздохнула, подперев щеку рукой.</p><p>Мо Рушуан засмеялся и сказал: «На самом деле, я не знаю, сколько людей тебе завидуют, Маленькая принцесса! Вы родились в дворянской семье, с юных лет были сыты и одеты. В отличие от нас, которым приходится много работать, чтобы получить ежедневную еду!»</p><p>Мо Рушуан вздохнул: «Честно говоря, жизнь снаружи действительно трудна, труднее, чем вы можете себе представить! Я могу выжить в этом беспокойном мире только потому, что владею навыками боевых искусств. Простым людям, у которых нет ни денег, ни власти, ни шанса присоединиться к знатной семье, они могут только день за днем ​​возделывать землю, и их жизнь можно только представить!»</p><p>Маленькая Принцесса кивнула, словно что-то поняв. «Ты прав! Это похоже на то, что сказал этот ублюдок: Жизнь подобна осаждённому городу. Люди внутри хотят уйти, а люди снаружи хотят войти!»</p><p>«Мистер. Лин сказал это так хорошо. Неудивительно, что он лучший ученый, трижды сдавший императорские экзамены!» — воскликнул Мо Рушуан.</p><p>Немного подумав, она лукаво спросила: «Маленькая принцесса, можешь ли ты рассказать мне о мистере Лине?»</p><p>Маленькая принцесса скривила губу. «Этот большой плохой парень? Он разозлил меня с первой же встречи! Я даже не знаю, сколько раз я на него злился!»</p><p>«Если он такой большой плохой парень, который тебя злит, то почему ты все еще приходишь с ним играть?» — спросил Мо Рушуан с улыбкой.</p><p>«Потому что, хотя он и плохой, у него есть прибыль. В отличие от других, которые плохи с головы до ног! И играть с ним очень весело. Скажу вам, хоть он и выглядит достойно и серьёзно, но он полон озорства…» Болтушка Маленькой Принцессы открылась, когда она продолжила рассказывать о «славных делах» Линь Бэйфана — как он издевался над высокомерными детьми высоких чиновников, перехитрил придворные чиновники и разыгрывали иностранных посланников.</p><p>Мо Рушуан слушал с увлечением – от запугивания злых молодых мастеров до перехитривания хитрых чиновников и даже игры с иностранными посланниками, у которых были скрытые мотивы…</p><p>Став выдающимся ученым, он уже процветал и без особых усилий играл в придворную политику.</p><p>Это было слишком потрясающе, слишком впечатляюще!</p><p>В ее сердце неожиданно зародилось восхищение!</p><p>Однако слова принцессы также еще раз подтвердили ее предположения.</p><p>Линь Бэйфан действительно был коррумпированным чиновником, но он был принципиальным человеком, который преследовал только коррумпированных чиновников и влиятельных министров ради денег, никогда не причиняя вреда простым людям.</p><p>«Рушуан, ты знаешь, почему несколько дней назад его повысили на уровень?»</p><p>«Почему это? По слухам, это потому, что коррумпированные чиновники защищают друг друга…»</p><p>«Нет! Правда в том, что он был слишком жадным и присвоил несколько миллионов у этих молодых мастеров! Чиновники больше не могли этого терпеть, но они ничего не могли с ним поделать, поэтому вместе порекомендовали повысить его и изгнать из Императорской Академии, где он больше не сможет вымогать деньги у их детей!»</p><p>«А? Вот почему!» Мо Рушуан не смог сдержать смех.</p><p>Глядя на то, как повел себя этот коррумпированный чиновник, он загнал в тупик всех гражданских и военных чиновников.</p><p>— Но сестра-императрица слишком любит этого негодяя, а может быть, делает это нарочно, и повысила ему звание, позволив ему и дальше оставаться в Императорской Академии, чем разозлила чиновников и очернила им лица на несколько дней! Хе-хе!»</p><p>Принцесса тоже засмеялась.</p><p>«Кекке…» Мо Жошуан тоже засмеялся.</p><p>«Этот парень Линь Бэйфан на самом деле довольно хорош, талантлив и стратегичен, и он сделал много хорошего для моего Великого Ву! Но он слишком коррумпирован, поэтому мне приходится постоянно следить за ним и следить за тем, чтобы он отработал все вымогаемые деньги!» Принцесса стиснула зубы.</p><p>«Наверное, это немного сложно. Его кухня соединена с Императорской кухней!» Мо Жошуан усмехнулся.</p><p>«Хм! Есть желание, есть и способ. Я верю, что однажды мне это удастся!»</p><p>Маленькая принцесса была охвачена боевым духом и несколько дней подряд приходила поесть.</p><p>Это привело к очень прямым и серьезным последствиям: остатки еды в доме Линь Бэйфана быстро истощились, и их не хватило даже одной группе нищих снаружи, в результате чего у Го Шаошуая, который только что стал нищим, снова пошла слюна от голода.</p><p>С тех пор, как он съел остатки еды из дома Линь Бэйфана, он потерял интерес к другим видам еды и почувствовал, что еда, которую он ел раньше, была мусором.</p><p>Поэтому он каждый день ждал у задней двери дома Линь Бэйфана, его глаза проглядывали сквозь дверь, надеясь, что ему бросят немного еды.</p><p>Но даже несмотря на то, что он так усердно работал, количество остатков еды с каждым днем ​​уменьшалось.</p><p>Поначалу он все еще мог есть утиное мясо, которое было жирным и сочным, и каждый кусочек был полон масла, что делало его невероятно вкусным.</p><p>Позже он мог только грызть утиные кости, на которых еще оставалось немного мяса, но они все еще были очень ароматными.</p><p>Но теперь даже костей не стало. Как он мог есть?</p><p>У нищих тоже есть свои требования, верно?</p><p>Наконец, однажды он больше не мог сдерживаться!</p><p>«Если я не могу есть снаружи, я прокрадусь и поем тайно!»</p><p>Когда никого не было рядом, он использовал свои навыки легкости, чтобы легко прыгнуть в особняк Линь Бэйфана.</p><p>Тщательно следя за запахом еды, он наконец нашел кухню.</p><p>Как только он зашел на кухню, у него загорелись глаза и потекли слюнки: «Там столько вкусной еды! В конце концов, Бог не был добр ко мне! Сегодня я, Го Шаошуай, обязательно буду есть до сытости!»</p><p>Он помчался на максимальной скорости и подобрал мусорный бак, лежавший на земле.</p><p>Пошарив внутри, он вытащил утиную кость и чрезвычайно обрадовался: «Еще столько мяса осталось, это здорово!»</p><p>Он тут же положил его в рот и начал блаженно грызть.</p><p>«Это верно! Этот аромат!»</p><p>«Жирный, но не жирный, гладкий и нежный, пропитанный ароматным маслом и вкуснейшими соками!»</p><p>«Даже кости маринованные, хрустящие и ароматные!»</p><p>“Вкусно до невообразимо!!! Меньше чем за мгновение вся утиная кость была раздавлена ​​и проглочена в желудок.</p><p>Протянув руку и схватив предмет, он был полон удивления.</p><p>«Это… на самом деле куриная задница!»</p><p>«Эта вкусная и сочная куриная задница слишком вкусна, чтобы ее не есть. Ребята, не ешьте это, я буду!»</p><p>Он тут же засунул куриную окурок в рот и наслаждался вкусом.</p><p>«М-м-м! Такой ароматный и нежный!»</p><p>«Это так вкусно, что я не могу остановиться!»</p><p>«В этом мире единственное блюдо, которое может соперничать с утиными костями, — это куриная окорок!»</p><p>«Мне так повезло, что я это съел, ха-ха!»</p><p>«Это так (слишком чертовски) блаженно!»</p><p>Съев куриную окунь, он протянул руку и снова схватил ее, еще раз удивившись. «Это… на самом деле моя любимая свиная кишка!!!» »</p><p>Оно еще сырое и не постиранное!»</p><p>«Эти свежие свиные кишки, если вы, ребята, не будете их есть, то это сделаю я!» …Съев каждый кусочек еды, он полез в мусорное ведро.</p><p>Ему все больше нравился такой способ питания, который каждый раз ощущался как открытие глухого ящика, полного сюрпризов. Поскольку он был настолько поглощен едой, что не заметил, как к нему подошли несколько человек.</p><p>Они увидели, как нищий с удовольствием поглощает остатки еды из мусорного бака, и остолбенели, долго не в силах произнести ни слова. Однако в конечном итоге он был воином, услышал движение позади себя и сразу же обернулся.</p><p>Затем он увидел двух потрясающих красавиц, Ли Ши Ши и Маленькую принцессу, которыми он когда-то восхищался, а также Линь Бэйфана, крупного чиновника, которого он презирал, — все они с недоверием смотрели на него, пока он ел несвежую еду.</p><p>В этот момент он тоже был ошеломлен!</p><p>Его самый унизительный момент видели люди, которые ему нравились, и человек, которого он ненавидел больше всего!</p><p>Смущающий! Слишком стыдно!</p><p>Это стыдно! Слишком стыдно!</p><p>Все четверо уставились друг на друга, не зная, как выйти из неловкой ситуации. В конце концов, именно Линь Бэйфан имел смелость предложить остатки еды в руке с дружелюбной улыбкой: «Пожалуйста, наслаждайтесь! Я понимаю ваши трудности и не буду дискриминировать вас!»</p>
</section>