<section>
    <title><p>Глава 365: Если мы хотим сражаться, мы продолжим сражаться;
если мы захотим разорвать связи, мы сделаем это свободно!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Присутствовавшие гражданские и военные чиновники, похоже, пришли к такому же выводу, разделившись  две группы и продемонстрировав торжественные выражения лиц. Когда все было готово, Императрица громко произнесла: «Объявите о прибытии посланника Великой Империи Янь!»</p><p>Посланник Великой Империи Янь вошел во дворец. К всеобщему удивлению, это был никто иной, как Третий принц Великого Яня, Янь Синхэ. Он был известен тем, что вел молодое поколение Великого Яня в битву во время Соревнования Янь и У. Несмотря на его доблестные усилия, он в конечном итоге потерпел поражение.</p><p>«Третий принц Великой Империи Янь, Янь Синхэ, выражает почтение Императору Великого У. Желаю тебе добра!» — заявил Янь Синхэ.</p><p>«Не надо формальностей!» Императрица протянула руку: «Третий принц Янь Синхэ, это наша вторая встреча. Ты выглядишь еще более изысканным, чем в прошлом году. У вас необыкновенное поведение, и вы определенно преуспели в учебе. Как поживает Великий Император Ян? Он в добром здравии?»</p><p>«Спасибо за похвалу, Ваше Величество. Я недостоин. Что касается моего отца… он в расцвете сил, в добром здравии и полон жизненных сил. Пожалуйста, будьте уверены, Ваше Величество!» Янь Синхэ ответил.</p><p>Императрица слегка кивнула: «Я с облегчением! Итак, почему ты пришел в Ву на этот раз?»</p><p>— Я пришел по поводу Дарро! Сказал Янь Синхэ. Толпа подумала про себя: «Вот оно!»</p><p>Императрица мысленно усмехнулась, сохраняя спокойное выражение лица. Она начала: «О? Вы пришли по поводу Дарро? Великая Империя Янь, как крупная держава, вмешивается в дела других стран. Разве это не недостаток моральной честности?»</p><p>Янь Синхэ стоял решительно: «Как одна из Трех Великих Империй в мире, Великая Империя Янь обязана поддерживать порядок для всех живых существ. Поэтому всякий раз, когда происходит несправедливость, мы имеем право вмешаться!»</p><p>«Огромная армия вашего Великого У вторглась в Дарро, осадила город, уничтожила королевскую семью Дарро и действовала жестоко и беспощадно. Это вызвало гнев во всем королевстве! Я представляю Великую Империю Янь и советую вам быстро вывести свои войска, иначе вы понесете последствия!»</p><p>Императрица хлопнула по столу и встала, провозгласив: «Это они нарушили свои обещания и предали свое слово! Когда они потерпели поражение, я не поступил с ними несправедливо. На самом деле, я предоставил им много благ и пожелал их роста. Но теперь они разжирели и развернулись, чтобы укусить нас. Они совершенно неблагодарные, безжалостные негодяи! С такой нацией нужно разобраться, а если не бороться, они не усвоят урок!»</p><p>«Тогда почему, победив их, вы все еще оккупируете их земли? Амбиции Великого Ву ясны!» — возразил Янь Синхэ.</p><p>Выражение лица Императрицы прояснилось, и она улыбнулась: «Что касается поглощения Дарро, можно сказать, что это был несчастный случай. Даже я этого не ожидал! Можно утверждать, что королевская семья Дарро потеряла поддержку своего народа, что позволило нам захватить власть. Это воля небес! Падение королевской семьи Дарро произошло исключительно по их вине; они могут винить только себя! Хаха…»</p><p>Янь Синхэ был в ярости! Это действительно был несчастный случай?</p><p>Это была явно хорошо спланированная схема, которая действовала уже два года!</p><p>Тогда, когда Дарро потерпел поражение и пошел вести переговоры о репарациях с Великим Ву, как ни удивительно, Великий Ву великодушно отказался от репараций и даже предоставил им различные льготы. Все это было сделано для того, чтобы контролировать экономическую жизнь Дарро и привлечь на свою сторону простых людей. Глядя на ситуацию сейчас, это совершенно очевидно!</p><p>Королевская семья Дарро не спешила осознавать это и в конце концов разглядела замысел, что привело их к разрыву союза. Однако с растущей мощью Великого У они напрямую прекратили поставки материалов, что привело к краху их экономики. Вместе с некоторой пропагандой Дарро погрузился в хаос. Дворяне бежали, а граждане пострадали.</p><p>Впоследствии 100-тысячная армия Великого У двинулась на юг, не встретив никакого сопротивления. Помимо военной мощи Великого Ву, жители Дарро питали недовольство королевской семьей. Поэтому они охотно открыли городские ворота перебежчикам. После этого кампания развивалась легко, кульминацией которой стал захват Канга Дарро.</p><p>И теперь они утверждают, что это был несчастный случай?</p><p>Как бесстыдно!</p><p>Какая смелость!</p><p>«Император Великого У, мы все умные люди; не надо притворяться! У Великой Империи Янь только одно требование: немедленно вывести свои войска, иначе мы встретимся на поле битвы!» Угроза Великого Третьего Принца Яна была решительной.</p><p>Лица гражданских и военных чиновников стали тревожными.</p><p>«Тишина! Как вы смеете угрожать Ее Величеству!»</p><p>«Такое неуважение!»</p><p>«Третий принц, советую вам немедленно извиниться или понести ответственность за последствия!»</p><p>Третий принц оставался непокорным: «Я представляю Великую Империю Янь, и это наша позиция. Это не изменится!»</p><p>«Ты!» Присутствующие чиновники были возмущены, их лица покраснели.</p><p>Императрица тоже была разгневана, но ей пришлось сохранить свою имперскую манеру поведения. Она сказала: «Война — это вопрос, который должны обсуждать генералы. Пусть Верховный Главнокомандующий поговорит с ним».</p><p>«Верховный главнокомандующий?» Третий принц озадаченно нахмурился. Была ли такая позиция? Почему он не знал?</p><p>Когда его уже собирались отослать, Линь Бэйфан вышел вперед и улыбнулся: «Ваше Высочество, Третий принц, как ваши дела? Благодаря недавним достижениям Его Величество только что назначил меня Верховным главнокомандующим Национальной армией, которому поручено курировать все военные дела. Кроме того, я также занимаю должность премьер-министра!»</p><p>Зрачки Третьего Принца расширились от шока!</p><p>Этот парень действительно стал Верховным Главнокомандующим? Разве он не был всего лишь мелким чиновником почти год назад?</p><p>Всего за год он стал могущественным премьер-министром страны. Теперь это было еще более удивительно — он стал еще и Верховным Главнокомандующим!</p><p>Когда дело дошло до военной и политической мощи, он уступал только Императору и был по-настоящему устрашающим и устрашающим!</p><p>«Мистер. Лин, твоя скорость продвижения по службе действительно впечатляет и заставляет меня чувствовать себя неловко». — неловко сказал Третий Принц.</p><p>«Спасибо за похвалу, Ваше Высочество. Я действительно недостойна, — сказала Линь Бэйфан с легким поклоном.</p><p>Императрица снова махнула рукой, сказав: «Сэр Линь, теперь вы Верховный главнокомандующий нашей династии, отвечающий за военные дела. Вам следует вести с ним переговоры».</p><p>Линь Бэйфан ответил: «Ваше Величество, я предлагаю прямой подход. Перейдем сразу к делу и вступим в настоящую битву! Мы можем открыто продемонстрировать свои силы, и победитель получит контроль над Дарро».</p><p>На этот раз лицо Третьего принца стало тревожным. Он думал, что он довольно смелый, но не ожидал, что этот парень будет еще более напористым. Не тратя слов, он прямо предложил войну. Третий принц нервно вытер холодный пот.</p><p>«Премьер-министр, помните, что наш противник — Великая Империя Янь, могущественная страна, сравнимая с нашей собственной династией. Если эти две великие страны вступят в войну, независимо от ее исхода, обе стороны понесут тяжелые потери. Более того, это затронет и простых людей, что не идеально», — выразила обеспокоенность императрица.</p><p>Третий принц тайно кивнул, признавая справедливость ее слов. Императрица обладала глубоким чувством нравственности.</p><p>Линь Бэйфан, однако, слабо улыбнулся: «Будьте уверены, Ваше Величество. Когда я возглавлю армию, о чем тебе беспокоиться? Во всех сражениях, в которых я участвовал, разве я не всегда минимизировал наши потери? Что касается простых людей, то вы можете быть еще более уверены. Я обязательно доведу бой до Великого Яна. Если кто-то и пострадает, то это будут люди Великого Яна, а не наши».</p><p>Третий принц был внутренне ошеломлен.</p><p>Этот парень был военным торговцем!</p><p>«Кажется безобидным на первый взгляд, но таит в себе такое злое намерение. Я недооценила тебя, — повторила Императрица. — Однако война сопряжена с неопределенностью. Хотя идея решительной победы звучит хорошо, в случае возникновения неожиданных препятствий потери могут стать невыносимыми. Сэр Лин, насколько вы уверены в себе?»</p><p>Третий принц снова тайно кивнул. Императрица была права. В войне были победители и проигравшие. Победа была прекрасна, но проигрыш был катастрофой. К таким вопросам нельзя относиться легкомысленно.</p><p>Линь Бэйфан еще раз улыбнулся: «Ваше Величество, вопрос, который вам следует задать, заключается не в том, смогут ли они сражаться, а в том, как долго они смогут продержаться».</p><p>Линь Бэйфан уверенно сказал: «Я не хвастаюсь, но я сражался с армиями в 100 000, 500 000, 800 000 и даже в миллион солдат. Я тоже сталкивался с ужасающими армиями, состоящими из мастеров боевых искусств! Я участвовал во всех битвах и никогда не проигрывал. Суммируя результаты нескольких крупных сражений, я уничтожил более 200 000 врагов, но общие потери составили менее 5 000! Я могу пережить их только благодаря истощению. Так чего же бояться?»</p><p>Линь Бэйфан крикнул: «Если Великий Ян хочет сражаться, то мы будем сражаться до тех пор, пока они не смогут больше держаться! Мы будем сражаться, пока они не сдадутся! Мы будем сражаться, пока они не заплачут и не попросят пощады!»</p><p>Генералы были взволнованы и кричали, как акулы, учуявшие кровь.</p><p>«Верховный главнокомандующий прав! Эту битву нужно вести!»</p><p>«Поскольку операциями руководит Верховный Главнокомандующий, нам нечего бояться! Он бог войны нашего Великого У, непобедимый в битвах и непобедимый в осадах! Под его руководством мы победим все. Почему мы должны бояться?»</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, отдайте приказ сейчас. Мы готовы быть авангардом под командованием Верховного Главнокомандующего!»</p><p>«Я готов быть правым авангардом!»</p><p>Видя, что ситуация ускользает, Третий Принц Великого Яна весь в поту сказал: «Подожди! Вопросы войны не являются тривиальными. Нам следует сесть и спокойно обсудить».</p><p>«Третий принц Великого Яна, ты был тем, кто первым упомянул войну, а теперь отступаешь? Разве ты не пытаешься нас обмануть?» Линь Бэйфан сердито сказал: «Я задам тебе один вопрос прямо сейчас. Ты собираешься драться или нет? Если вы сражаетесь, мы немедленно развернем наши силы. Если нет, просто сдавайтесь!»</p><p>Под всеобщими взглядами Третий Принц Великого Яня неохотно произнес два слова: «Не сражаюсь».</p><p>В одно мгновение чиновники посмотрели на него с презрением. Оказалось, что он только разговоры и никаких дел!</p><p>Императрица и Линь Бэйфан обменялись улыбками. Они уже давно разглядели его обман. Третий принц Великого Яна никогда не собирался сражаться; он просто демонстрировал силу.</p><p>Бумажный тигр, которого легко разорвать! Итак, они обманули его в идеальной координации!</p><p>Третий принц Великого Яна сделал смелое лицо и сказал: «Мы не пойдем на войну легкомысленно. Однако если Великий У откажется вывести свои войска, то Великий Янь в одностороннем порядке разорвет дипломатические отношения, разорвет все взаимодействия, включая торговлю. Это, несомненно, причинит вам вред!»</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся: «Тогда отрежьте их! Наш Великий У обладает огромным потенциалом и многочисленными возможностями для бизнеса. Нам не нужно заботиться о тривиальных выгодах от торговли между нашими двумя странами!»</p><p>Императрица кивнула: «То, что сказал сэр Лин, правда. Эти незначительные торговые сделки могут быть разорваны без колебаний. Наш Великий У изобилует ресурсами и возможностями зарабатывать деньги. Третий принц Великого Яна, если у вас не осталось полезных предложений, то на этом мы закончили. Если вы хотите драться, мы будем драться. Если ты хочешь разорвать отношения, мы тебе позволим. Короче говоря, заставить нас уйти из Дарро абсолютно невозможно. Отныне Дарро — наша территория, а его жители — наши люди. Они являются активами нашего Великого У и никогда никому не будут переданы. Иди и скажи своему отцу, чтобы он отказался от этой мысли!»</p><p>…</p>
</section>