<section>
    <title><p>Глава 435: Я обременял тебя, любовь моя?</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в эм месяце 🙏или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Когда Линь Бэйфан вошел, он был сбит с толку: «Ваше Величество, почему вы вот так лежите на кровати?»</p><p>Он увидел в эту минуту Императрицу с растрепанными волосами, в золотом спальном халате, лежащую на удобном ложе, укрытую не очень тонким одеялом, напоминавшую больную красавицу. Вам следует знать, что с Императрицей совсем недавно все было в порядке. Было непостижимо, как она превратилась в такое за такое короткое время, оставив Линь Бэйфан в недоумении.</p><p>Увидев вошедшую Линь Бэйфан, она пару раз кашлянула: «Дорогой мой, ты пришел!»</p><p>Линь Бэйфан моргнул: «Ваше Величество, что с вами происходит?»</p><p>Императрица слабо покачала головой и тихо проговорила: «Императорский врач сказал, что в этом нет ничего серьезного, просто я сегодня перенапрягся, поэтому голова пульсирует, и я решила отдохнуть пораньше. Любовь моя, ты видишь, дело не в том, что я не хотел с тобой встречаться; Я просто беспомощен!»</p><p>Линь Бэйфан снова моргнул: «Ваше Величество, какой врач это сказал? Как ты можешь так выглядеть и говорить, что в этом нет ничего серьезного?» «Меня осматривал Ван, врач из Королевского медицинского бюро. Он опытен; он не должен был ставить мне неверный диагноз!»</p><p>Императрица ответила слабо, оправдываясь. Линь Бэйфан сказал без выражения: «Ваше Величество Ван, врач, вышел на пенсию из-за своего возраста!»</p><p>«Кашель»… Императрица снова кашлянула: «Прости, моя дорогая. Возможно, я неправильно запомнил. Это должен быть Лю, врач!»</p><p>Линь Бэйфан остался бесстрастным: «Ваше Величество Лю, врач, сегодня взял выходной и не на дежурстве!»</p><p>«Кхе»… Императрица снова кашлянула: «Может быть, я снова ошиблась. Это должен быть Чжао, врач… Да, это Чжао, врач!»</p><p>В этот момент вошел пожилой мужчина в официальной одежде.</p><p>Императрица была озадачена: «Почему вы здесь?»</p><p>Человеком перед ней был не кто иной, как Чжао, врач, о котором она упоминала ранее.</p><p>Врач Чжао поклонился и сказал: «Отчитываясь перед Вашим Величеством, премьер-министр Линь выразил обеспокоенность тем, что Ваше Величество может быть нездоров, возможно, страдает от неотложной болезни. Значит, он специально послал меня осмотреть Ваше Величество!»</p><p>Императрица раздраженно посмотрела на врача Чжао.</p><p>Пройдя через все трудности актерской деятельности, этот парень разоблачил это. Она не могла не посмотреть на Линь Бэйфаня с несколько виноватым выражением лица и сказала: «О боже! Возможно, я сегодня слишком устал и все перепутал! Посмотри на мою рассеянность…»</p><p>Линь Бэйфан тоже не раскрыла правду. В конце концов, как правителю страны он должен был показать свое лицо. Раскрытие правды не принесет ему никакой пользы. Более того, в этом акте они зашли так далеко, что это было непросто. Итак, Линь Бэйфан позволил врачу Чжао пройти обследование, и в конце концов было подтверждено, что не было ничего серьезного, возможно, просто истощение. Прописав лекарство, врач Чжао ушел.</p><p>Взгляд Императрицы блеснул: «Любовь моя, поскольку нет ничего срочного, тебе следует уйти. Мне нужен отдых!»</p><p>«Ваше Величество, я пришел сюда с несколькими вопросами. Как только я их попрошу, мы сможем уйти и ничего не откладывать», — сказал Линь Бэйфан с поклоном.</p><p>Императрица чувствовала себя крайне обеспокоенной. Вопрос, которого она избегала, наконец, вышел на поверхность. Ей хотелось сбежать, но куда ей теперь идти? Она никогда раньше не была в такой ситуации. Что ей делать дальше?</p><p>«Ваше Величество, я хотел спросить…»</p><p>«Ждать!»</p><p>Императрица крикнула: «Евнух Лю, пожалуйста, уходите пока».</p><p>Старый евнух взглянул на Линь Бэйфаня и поклонился: «Да, Ваше Величество. Я пойду. Вместе со служанками и евнухами все они вышли из комнаты. В комнате остались только Линь Бэйфан и Императрица.</p><p>Императрица чрезвычайно нервничала и смущалась. Она крепко схватила одеяло, готовая в любой момент закрыть лицо, если не сможет с этим справиться, скрывая свое смущение.</p><p>«Ваше Величество, хочу спросить, выбранный вами муж — я?» — спросил Линь Бэйфан тяжелым тоном, его взгляд был устремлен на Императрицу на драконьем диване, ожидая ее ответа.</p><p>Императрица растерялась еще больше, будучи слишком застенчивой, чтобы смотреть прямо на Линь Бэйфаня. Ее голос был едва слышен: «Да…» Хотя ее голос был тихим, Линь Бэйфан услышала его.</p><p>Получив столь однозначный ответ, Линь Бэйфан не знала, радоваться ему или грустить. Он был счастлив, что Императрица действительно выбрала его. В конце концов, она была самой могущественной женщиной в стране, исключительно красивой и мечтой бесчисленного количества мужчин. И все же он покорил ее сердце.</p><p>Однако ему также было грустно, потому что, хотя она была красивой и могущественной, она, как известно, была довольно властной. Потеряет ли он большую часть своей свободы, став ее мужем? Не сможет ли он продолжать свой беззаботный образ жизни?</p><p>«Ваше Величество, когда это началось?» — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Когда это началось?» Взгляд императрицы стал отстраненным, когда она вспомнила различные моменты, которые она провела с Линь Бэйфанем, их тайную борьбу за общее благо, работу на благо людей, с моментами смеха и слез. Они были не просто правителем и подданным, не просто друзьями, но и товарищами, сражавшимися бок о бок.</p><p>Не имея возможности точно определить, когда это началось, Линь Бэйфан тихо вошла в ее сердце и заняла важное место.</p><p>Императрица серьезно подумала и сказала: «Это должно было быть около года назад». Год назад дело, связанное с маленькой принцессой и Линь Бэйфанем, вызвало переполох во дворце, и она разрешила его.</p><p>В тот день, после напоминания Бай Гуаньинь, она серьезно задумалась об отношениях между ней и Линь Бэйфанем, чувствуя, что пришло время пойти дальше. Потому что она не могла бы быть без Линь Бэйфаня, и Великий Ву тоже не мог бы быть без него.</p><p>Линь Бэйфан не мог не усмехнуться про себя. Слова женщины, хитрые, как привидение!</p><p>Год назад?</p><p>Очевидно, она положила на меня глаз с того момента, как я вошел во дворец!</p><p>«Ваше Величество, могу ли я отказаться от этого брака?» — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Вы смеете!!!» Императрица в гневе вскочила.</p><p>Под изумленным взглядом Линь Бэйфана она слабо легла обратно. Но ее глаза все еще яростно смотрели на Линь Бэйфаня. «Любимая моя, ты уже так меня разозлила, что мое тело дракона в смятении! Любовь моя, брак – это не детская игра! Мы с вами — высшие правители сегодняшнего дня. Только объединившись, мы сможем принести пользу Великому Ву! Иначе в будущем будут споры, смута в суде, и в стране будет смута! Кроме того, я посвящаю себя тебе. Я причиняю вам неудобства?»</p><p>«Ваше Величество, для меня большая честь, что вы выбрали меня! Однако женитьба – дело нетривиальное и для меня не менее важное! Итак, нам нужно установить некоторые основные правила; в противном случае, боюсь, я не смогу подчиниться!» — громко сказал Линь Бэйфан.</p><p>Императрица была почти удивлена!</p><p>Я могущественная Императрица, правительница сегодняшнего мира, и я выйду за тебя замуж. Это благословение, которое вы культивировали на протяжении поколений!</p><p>Тем не менее, вы хотите установить основные правила и обсудить со мной условия? «Отлично! Любовь моя, изложи свои условия!» Императрица стиснула зубы.</p><p>Сделав вид, что не заметила ее реакции, Линь Бэйфан продолжила: «Ваше Величество, хотя вы правитель мира и чрезвычайно богаты, если мы хотим быть вместе, вы можете иметь только меня своим мужем. Никому другому мужчине не разрешается появляться!»</p><p>Императрица рассмеялась. Она не ожидала, что этот молодой человек будет таким властным. Она с готовностью согласилась: «Прекрасно, любовь моя, обещаю тебе! На самом деле, кроме тебя, меня никто больше не интересует!»</p><p>Линь Бэйфан добавил: «Во-вторых, у меня есть несколько возлюбленных среди простых людей, и наши узы очень глубоки. Я обещал дать им статус. Так что, даже если мы поженимся, я их никогда не брошу. Надеюсь, Ваше Величество сможет понять и простить меня». Императрица снова рассмеялась. Этот молодой человек был одновременно страстным и преданным.</p><p>Это был человек, которому стоило доверить всю жизнь. «Очень хорошо, я согласен! Если бы вы были человеком, который легко меняет свое мнение, вы бы мне не были интересны!» — сказала Императрица с улыбкой.</p><p>«Спасибо за понимание, Ваше Величество!» Линь Бэйфан поклонился. «Третий…»</p><p>Линь Бэйфан посмотрел на Императрицу с некоторым трепетом. «Это третье условие, Ваше Величество, как говорится, никто не идеален, и даже золото не может быть совершенно чистым. Люди обязаны совершать ошибки. Итак, что бы я ни сделал в прошлом, я надеюсь, что ты сможешь меня простить!» Императрица про себя усмехнулась. Это явно была гарантия того, что он может сделать за ее спиной. Какой умный ход!</p><p>Он даже подумывает о тайном выходе. Хаха!</p><p>— Очень хорошо, обещаю! — громко воскликнула Императрица. Линь Бэйфан был удивлен. Она действительно согласилась? Кажется, увлечение Императрицы затуманило ее рассудок, и она больше не отличает добро от зла! Но мне нравится это! Хе-хе-хе!</p><p>После трех последовательных условий, на которые Императрица с готовностью согласилась, разум Линь Бэйфаня забился.</p><p>Обезумевший ум императрицы, казалось, не подлежал спасению. Могу ли я… предложить еще несколько условий? Используй возможность; оно может больше не прийти!</p><p>Итак, Линь Бэйфан сказал: «Ваше Величество, у меня есть еще одно условие».</p><p>Императрица спросила: «Продолжайте».</p><p>«Надеюсь, что отныне, Ваше Величество, вы будете хорошо ко мне относиться, дорожить мной и никогда меня не обманывать. Пообещай исполнить все, что я попрошу, и говори искренне в каждом слове, обращенном ко мне».</p><p>Императрица на мгновение задумалась. Разве не такими должны быть пары? На что она ответила: «Хорошо, обещаю».</p><p>Линь Бэйфан тайно усмехнулся, затем воспользовался ситуацией и продолжил: «Более того, Ваше Величество, когда другие запугивают меня, вы должны немедленно встать на мою защиту! Когда я счастлив, ты должен разделить мою радость. Когда я расстроен, ты должен меня утешить».</p><p>Императрица задумалась и нашла это вполне разумным для семейной пары. Она согласилась еще раз.</p><p>«Спасибо, Ваше Величество, — настаивал Линь Бэйфан, — Кроме того, Ваше Величество, вы должны всегда думать, что я самый красивый и очаровательный, мечтать обо мне и держать меня в своем сердце…»</p><p>«Хорошо, обещаю!» — сказала Императрица.</p><p>Таким образом, Линь Бэйфан продолжал предлагать еще несколько условий. Поначалу Императрица полностью согласилась, но, слушая, поняла, что эти условия становятся все более чрезмерными! Этот парень явно воспользовался ситуацией! Он слишком хитрый! Итак, Императрица сердито крикнула: «Довольно, любовь моя! Вы зашли слишком далеко! Ты правда думаешь, что меня так легко обмануть?</p><p>Линь Бэйфан с удовлетворенным выражением лица сказал: «Поскольку Ваше Величество считает это чрезмерным, я не буду говорить больше!»</p><p>Императрица, глядя на торжествующее лицо Линь Бэйфана, хотела ударить его. «Поскольку мы установили три условия и вы предложили условия, я тоже предложу несколько условий!» Императрица усмехнулась.</p>
</section>