<section>
    <title><p>Глава 368: Недавнее поведение Третьего принца необычно, на самом деле он…</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>«Во время сегодняшнего утреннего заседания суда Трей Принц Великого Яня сделал предложение Императрице о брачном союзе, желая выйти за меня замуж?» — с досадой сказала Маленькая Принцесса.</p><p>Линь Бэйфан спокойно ответил: «В этом есть доля правды, но я вмешался и разорвал ради тебя брачный союз. Я знаю, что ты определенно не согласишься, и как твой друг, я буду верен тебе, верно?</p><p>Говоря это, он протянул руку и ущипнул пухлую щеку Маленькой принцессы, которая казалась мягкой и упругой. Она отбросила игривую руку Линь Бэйфаня, сердито говоря: «Этот негодяй Третий принц, как он смеет иметь на меня планы? Он хочет на мне жениться? Ба! Это похоже на жабу, жаждущую лебединой плоти. Этот вопрос нельзя просто игнорировать!»</p><p>Линь Бэйфан вмешалась: «Что ты хочешь делать?»</p><p>«Что я хочу сделать?» Маленькая принцесса сжала кулак и стиснула зубы: «Конечно, я хочу дать ему хороший урок, дать ему понять, что меня нелегко запугать! Я в ярости, и будут серьезные последствия!»</p><p>Линь Бэйфан снова удивился: «Что ты имеешь в виду?»</p><p>«Конечно, я хочу избить его и заставить взывать о пощаде!» — решительно заявила Маленькая Принцесса.</p><p>Линь Бэйфан быстро вмешалась: «Держись, маленькая принцесса! Он Третий принц Великого Яна с особым статусом. Нельзя действовать импульсивно! Кроме того, его защищают эксперты, а у тебя нет никакой поддержки!»</p><p>«Но если я не приму меры, я почувствую неудовлетворенность!» — возмутилась Маленькая Принцесса.</p><p>«Действительно, в этом нет необходимости. Ему осталось не так много хороших лет. Не тратьте время на того, кто практически ходячий труп!»</p><p>Маленькая Принцесса спросила: «А?»</p><p>Линь Бэйфан откашлялся: «Я имею в виду, разве ты не видел его состояние? Запавшие глаза, бледный цвет лица, нетвердые шаги. Его здоровье кажется шатким. Так что не стоит с ним заморачиваться. Пусть он столкнется с последствиями своих действий!»</p><p>Маленькая Принцесса наклонила голову и на мгновение задумалась, прежде чем кивнуть: «Он действительно выглядит слабым, как будто страдает от чрезмерного употребления алкоголя и потворства своим слабостям! Этот так называемый утонченный человек, который на самом деле бездельник, смеет преследовать меня? Я обязательно дам ему попробовать его собственное лекарство!»</p><p>Линь Бэйфан почувствовал облегчение. Почему Маленькая принцесса всегда хотела прибегнуть к насилию? Почему в детстве она была так склонна к дракам? Такая импульсивность и агрессия — не приведет ли это к неприятностям? Не расстроит ли она некоторых людей на заднем плане?</p><p>Он спросил: «Лин Бэйфан, буду откровенен, ты мне поможешь?»</p><p>Маленькая принцесса протянула руку, приблизив голову Линь Бэйфаня, и пригрозила: «Если ты поможешь, мы станем хорошими друзьями! Если ты не поможешь…»</p><p>Глаза Линь Бэйфана загорелись: «Что, если я не помогу?»</p><p>«Если ты не поможешь, мы станем кровными братьями и сестрами!»</p><p>Линь Бэйфан приподнял бровь: «Хм?»</p><p>Маленький кулачок Маленькой принцессы игриво качнулся перед лицом Линь Бэйфан.</p><p>«Ломать кости… близкородственных кровных братьев и сестер», — решительно заявила она.</p><p>Линь Бэйфан похолодела: «Маленькая принцесса, ты пытаешься поставить меня в трудную ситуацию?»</p><p>В следующий момент он наклонился ближе к уху Маленькой принцессы и тихо прошептал: «На самом деле решение довольно простое…»</p><p>Маленькая Принцесса выглядела озадаченной: «А это действительно сработает?»</p><p>Линь Бэйфан успокаивающе похлопал себя по груди: «Юная принцесса, ты можешь с уверенностью следовать этому плану. Это наверняка оставит его в крайнем неловком положении. Разве это не приносит большего удовлетворения, чем просто нанести несколько ударов?»</p><p>Прислушавшись к совету Линь Бэйфаня, Маленькая принцесса под предлогом прощания с Третьим принцем организовала прощальный пир и пригласила на него Третьего принца, а также молодых отпрысков известных семей столицы.</p><p>Третий принц Великого Яна изначально планировал уйти, но неожиданно получил приглашение от Маленькой принцессы.</p><p>Думая, что он, возможно, еще долго не увидит ее и не имея уверенности в том, что встретится снова в будущем, он почувствовал чувство тоски и разочарования. Встретиться с ней один раз перед отъездом показалось хорошей идеей, поэтому он согласился на приглашение.</p><p>Остальные юные отпрыски, естественно, не отклонили бы приглашение Маленькой принцессы.</p><p>На банкете собрались гости, ярко сиял свет, а стол был наполнен вкусной едой и прекрасным вином.</p><p>Маленькая Принцесса тихо сидела на главном сиденье, ее поведение было более торжественным, чем обычно. В отличие от своей обычной веселой и озорной личности, она излучала элегантность, похожую на Юйсю. Линь Бэйфан нашел это несколько незнакомым.</p><p>«Причина проведения этого банкета — прежде всего прощание с Третьим принцем Великого Яня, Янь Синхэ. Его Высочество Третий Принц прибыл с мирными намерениями, надеясь избежать конфликтов между нашими двумя странами. Его восхитительная искренность вызывает уважение!»</p><p>Маленькая принцесса с торжественным выражением лица подняла чашу с вином. «Поэтому давайте вместе поднимем наши кубки и выпьем за Его Высочество Третьего Принца!»</p><p>Гости хором подняли кубки и произнесли: «Его Высочеству Третьему Принцу, пожалуйста!»</p><p>Третий принц также поднял чашу и ответил: «Пожалуйста».</p><p>Все опустошили свои чашки.</p><p>Допив вино, Маленькая Принцесса снова подняла чашу и сказала: «Ради прочной дружбы между нашими двумя народами, давайте поднимем наши кубки еще раз!»</p><p>«За дружбу между нашими двумя народами, пожалуйста!»</p><p>Все выпили еще порцию.</p><p>В центре банкета Маленькая принцесса и другие гости часто поднимали тосты за Третьего принца. Третий принц привык к таким случаям и никому не отказывал, напиваясь от души.</p><p>Другие последовали его примеру.</p><p>Поскольку все были немного подвыпившими, разговор тек свободно.</p><p>В этот момент Маленькая Принцесса с любопытством спросила: «Третий принц, говорят, что у вас есть таинственный даос по имени Консюй (Пустая Пустота) в Великом Яне, который успешно изобрел легендарную Божественную Пилюлю, Пилюлю Божественного Просветления. После его употребления душа может выйти за рамки обыденности и свободно путешествовать между небом и землей, даже участвуя в разговорах с небесными существами. Есть ли правда в этом?»</p><p>Под всеобщими взглядами Третий Принц ответил с оттенком гордости: «Действительно, это правда! Этот даос действительно выдающийся. Он придумал таблетки, которые я, как богатый человек, часто принимаю, и эффект действительно такой, как вы описали!»</p><p>С сожалением Маленькая Принцесса сказала: «Этот Даос Пустой Пустоты однажды посетил наше королевство, но, к сожалению, он пробыл там всего несколько дней, прежде чем уйти. У меня не было возможности встретиться с ним! Что касается тех легендарных Божественных Пилюлей, то я слышал только название и не видел настоящего лекарства. Это очень прискорбно».</p><p>«Да, этот даос тоже приходил в наше королевство Великого Ву, но он ушел всего через несколько дней».</p><p>«Я даже планировал попросить у даоса Пустой Пустоты несколько пилюль божественного просветления, но у меня так и не появилась такая возможность!»</p><p>«Теперь он отправился в Великий Ян!»</p><p>«Великому Яну повезло!»</p><p>«Его Высочеству повезло принять Таблетку Божественного Просветления!»</p><p>Под восхищенными и завистливыми взглядами толпы Третий Принц стал еще более доволен собой, потеряв себя в моменте.</p><p>Маленькая Принцесса еще раз спросила: «Третий принц, действительно ли Пилюля Божественного Просветления обладает такими чудесными эффектами? У тебя есть с собой таблетки? Не могли бы вы показать нам и расширить наш кругозор?»</p><p>«Да, Ваше Высочество, не могли бы вы показать нам?»</p><p>«Это действительно возбуждает наше любопытство!»</p><p>«Ваше Высочество, пожалуйста, дайте нам такую ​​возможность!»</p><p>«Конечно, пожалуйста, взгляните!»</p><p>Третий принц осторожно достал из кармана бутылочку и положил таблетку на изысканную тарелку. Он раздал его, позволяя всем присутствующим рассмотреть его. «Это… это действительно Пилюля Божественного Просветления?»</p><p>«Он выглядит таким обычным и незамысловатым, без каких-либо примечательных особенностей».</p><p>«Неужели он действительно обладает такими чудесными эффектами?»</p><p>Третий Принц был взволнован и громко воскликнул: «Действительно, это Пилюля Божественного Просветления, которая может возвысить душу! Как говорится: «Увидеть – значит поверить». Поскольку всем так интересно, я съеду это, чтобы продемонстрировать!» С этими словами он взял таблетку и поднес ее ко рту.</p><p>Линь Бэйфан, наблюдавший со стороны, ухмыльнулся от удовольствия. Уже находясь в возбужденном состоянии от напитков, дальнейшая стимуляция таблеткой наверняка приведет к еще большему возбуждению. Казалось, он ожидал каких-то непредсказуемых действий.</p><p>Затем, под бдительным взглядом толпы, Третий Принц, проглотив таблетку, встал. Глаза его были закрыты, цвет лица румяный, шаги неземные, и он как будто что-то бормотал про себя, показывая вид, что возвысил свое духовное восприятие. Зрители были поражены: действительно ли Третий Принц повысил восприятие своей души и начал выходить за пределы мирского царства?</p><p>Когда все были ошеломлены, Третий Принц внезапно воскликнул: «Сестра Фея, не уходи! Я скучаю по тебе…»</p><p>И вот так он протянул руку, но ухватил только воздух. Присутствующие были в недоумении.</p><p>— Третий принц, что случилось?</p><p>«Почему он вдруг так протянул руку?»</p><p>«Он… находится под каким-то заклинанием?»</p><p>В одно мгновение Третий Принц снова обернулся, его глаза все еще были закрыты. Игриво он сказал: «Сестра Фея, не будь такой озорной! Иди сюда быстро. Я готов!»</p><p>А затем он внезапно снова сделал выпад, но снова не схватил ничего, кроме воздуха. Толпа оставалась ошеломленной.</p><p>«Третий принц, что… он сейчас делает?»</p><p>«Сестра Фея? Может быть, Его Высочество видит легендарную небесную девушку, поэтому он слишком взволнован?»</p><p>«Это просто волнение? Понятно, что это недостаток самоконтроля!»</p><p>И снова Третий Принц обернулся с еще более развратной улыбкой. «Сестрица Фея, ты такая непослушная! Но на этот раз я не позволю тебе уйти!</p><p>Сказав это, он снова сделал выпад.</p><p>Однако на этот раз он не бросился в пустоту; вместо этого он столкнулся со столом и стулом, вызвав беспорядок: чашки и тарелки упали на землю, пролив напитки.</p><p>Находившиеся рядом гости быстро бросились на помощь Третьему принцу. — Ваше Высочество, с вами все в порядке?</p><p>В этот момент Третий Принц неожиданно крепко обнял одного из гостей и усмехнулся: «Сестра Фея, я наконец поймал тебя! Посмотрим, как теперь можно сбежать. Как ты можешь сбежать… ха-ха-ха…»</p><p>Затем он поступил совершенно бесстыдно и несколько неуместно поцеловал.</p><p>«Блин!» Все присутствующие были в полнейшем шоке. Потому что он только что…</p><p>Поцеловала мужчину!</p><p>Чистокровный господин!!!</p><p>Эта сцена была действительно слишком необычной!</p><p>Слишком возбуждающе!</p><p>«Ах!!!»</p><p>В конце концов, Третьего Принца поспешно увели его слуги, оставив после себя зрелище Третьего Принца, демонстрирующего духовное восприятие и придумывающего нелепое оправдание, связанное с присутствием зла. Они призвали всех не распространять информацию об этом инциденте. Естественно, банкет закончился на довольно неловкой ноте.</p><p>Хотя людей предупредили не распространять эту историю, новости о действиях Третьего принца во время банкета быстро распространились по столице, став предметом разговоров во всем городе.</p>
</section>