<section>
    <title><p>Глава 390: Императрица приедет в резиденцию Линь на новогодние поздравления?</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Большое судебное собрание завершилось празднованием. На второй день лунного Нового года у Линь Бэйфаня  было досуга, потому что чиновники и военные со всего двора пришли поздравить его с Новым годом.</p><p>Первым прибыл Гао Тяньяо, министр кадров.</p><p>Среди всех гражданских и военных чиновников его отношения с Линь Бэйфанем были самыми плохими. Они находились в конфликте с тех пор, как Линь Бэйфан стал чиновником, и эта вражда продолжалась даже сейчас. Зная, что Линь Бэйфан стал премьер-министром, он остановился лишь на мгновение.</p><p>Однако, даже если их отношения были натянутыми и даже если он сопротивлялся, ему пришлось прийти и поздравить с Новым годом. Это было негласное правило в чиновничьем мире. Если вы этого не сделали, это означало, что вы не понимаете уклада мира и можете навлечь на себя неудовольствие или даже привести к тому, что Линь Бэйфан усложнит вам жизнь.</p><p>Гао Тяньяо возглавил чиновников Министерства кадров, и все они пришли засвидетельствовать свое почтение.</p><p>«Пусть у премьер-министра Линя будет процветающий Новый год, и пусть все ваши начинания будут успешными!» Линь Бэйфан поклонился и улыбнулся, сказав: «Коллеги, нет необходимости быть настолько формальным. Желаю всем вам здоровья, успехов и развития в новом году».</p><p>«Спасибо, премьер-министр!» — в очередной раз вторили чиновники из Минкадра.</p><p>Следующими шли чиновники из Министерства юстиции, Министерства обрядов, Министерства труда, Министерства доходов, Военного министерства, Шести дверей, чиновники столицы, преподаватели Императорской академии и так далее. .</p><p>Все они приходили засвидетельствовать свое почтение один за другим, нескончаемым потоком.</p><p>Помимо официальных лиц, поздравить Линь Бэйфаня с Новым годом пришли также некоторые видные кланы, известные купцы и известные ученые.</p><p>Порог резиденции Линь был практически сглажен. Конечно, Линь Бэйфан получила огромное количество подарков. Лишь для хранения новогодних подарков пришлось освободить несколько комнат, и этого все равно не хватило.</p><p>Линь Бэйфан оставался занят до шестого дня Лунного Нового года. Он не мог не покачать головой и не вздохнуть: «Праздновать Новый год действительно утомительно, даже больше, чем заниматься государственными делами и официальными документами!»</p><p>«Муж, кого можно винить, если ты сейчас премьер-министр и верховный главнокомандующий Империи?» — поддразнила Ли Ши Ши, прикрывая рот улыбкой.</p><p>«Да, все это часть формальностей; этого нельзя избежать», — добавил Мо Рушуан с улыбкой.</p><p>Линь Бэйфан удобно откинулся в своем кресле-качалке, скрипя им взад и вперед, и напевал: «Меня больше ничего не волнует! Это редкий отпуск, и мне понадобится несколько дней, чтобы расслабиться. Кто бы ни пришел, примите их дары и отправьте их за мной!»</p><p>Но в этот момент пронзил резкий голос: «Императрица прибыла!»</p><p>— Императрица здесь? Линь Бэйфан тут же вскочил со своего кресла-качалки. Ли Ши Ши и Мо Рушуан обменялись удивленными взглядами, их глаза были полны недоверия.</p><p>— Дорогая моя, не надо таких формальностей! Императрица изящно протянула руку, на ее прекрасном лице появилась слабая улыбка. Похоже, она была в хорошем настроении.</p><p>Линь Бэйфан в замешательстве спросил: «Ваше Величество, как вы сюда попали?»</p><p>Императрица вздохнула: «Во время Нового года и праздников я была совсем одна во дворце, чувствуя себя довольно одинокой. Вот я специально вышла погулять, чтобы поздравить тебя, дорогая, с Новым годом и пожелать удачи.</p><p>Все были поражены! Император приехал поздравить чиновников с Новым годом; это было поистине беспрецедентное событие! Что это означало? Это показало, что Император пользовался большим благосклонностью Линь Бэйфаня!</p><p>Весь двор был в смятении! Линь Бэйфан удивился еще больше и сказал: «Визит Вашего Величества — это большая честь, но он совершенно неожиданный, и я совершенно не готов! Прошу прощения за неготовность; как я могу исправить ситуацию?»</p><p>«Где вам нужно подготовиться?» Императрица возразила нетерпеливо. «Дорогая моя, ты всегда находишь способы лениться и использовать всякие уловки, чтобы проявить ко мне неуважение. Разве я этого не заметил?</p><p>Линь Бэйфан был очень смущен! Как он мог поднять такой вопрос? Это так неловко!</p><p>Линь Бэйфан быстро сменил тему, сказав: «Ваше Величество, на улице довольно холодно. Давай зайдем внутрь!»</p><p>«Очень хорошо!» Императрица слегка улыбнулась и отпустила сопровождавших ее, оставив рядом с собой только евнуха и дворцовую горничную.</p><p>Императрица вошла в дом, огляделась вокруг и сказала с улыбкой: «Моя дорогая, прошло почти два года. Теперь вы стали премьер-министром и главнокомандующим армией, высокопоставленным дворянином. Но у вас здесь еще так мало людей! У вас нет недостатка в деньгах, так почему бы вам не нанять больше персонала?»</p><p>«Да, сестра императрицы! Линь Бэйфан довольно бережлив. За эти два года он никого не нанял! Живя здесь, ему часто приходится что-то делать самому. Это не похоже на дом высокопоставленного чиновника!» — пожаловалась маленькая принцесса.</p><p>Императрица кивнула в знак согласия, несколько укоризненно, и сказала: «Действительно, среди всех гражданских и военных чиновников при дворе премьер-министр Линь занимает самое высокое положение, но живет наиболее скромно. Мне тяжело смотреть».</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся: «Ваше Величество, поскольку я могу справиться со многими делами самостоятельно, нет необходимости нанимать больше людей».</p><p>Императрица усмехнулась про себя: «Справишься с ними сама? Не потому ли, что ты хочешь иметь возможность уйти в любой момент? Я не верю, что ты так легко уйдешь!»</p><p>«Однако, сестра Императрицы, я обнаружил, что в этом есть свои преимущества!» — вмешалась маленькая принцесса.</p><p>«Какие преимущества?» — спросила Императрица с улыбкой.</p><p>«Поскольку здесь живут члены семьи, здесь не так много формальностей. Мы все ладим на равных, и это очень приятно. Здесь я чувствую себя гораздо спокойнее и комфортнее, чем в королевском дворце. Мне здесь очень нравится!» маленькая принцесса усмехнулась.</p><p>Императрица на мгновение задумалась и сказала: «Это правда! Как и в моем дворце, все следуют строгим правилам, и иерархия жесткая. Хотя здесь много людей, я часто чувствую себя одиноким. Кажется, что-то приобретаешь, а что-то теряешь!»</p><p>Императрица снова огляделась вокруг и с улыбкой сказала Линь Бэйфаню: «Моя дорогая, хотя ты и не наняла много людей, здесь стало оживленнее!»</p><p>Императрица подошла к Ли Ши Ши и громко похвалила ее: «Мисс Ши Ши, я слышала, что вы управляете резиденцией Линь сверху донизу в течение последних двух лет! Благодаря вам премьер-министр Линь сможет сосредоточиться на государственных делах. Вы проделали большую работу! Спасибо за ваш труд!»</p><p>Ли Ши Ши был приятно удивлен: «Ваше Величество, это мой долг».</p><p>«Вы справились очень хорошо. Когда вы официально войдете в семью, у меня есть для вас подарок, который поможет вам решить проблему с вашей личностью, что позволит вам с честью вступить в брак с семьей Линь!» — сказала Императрица с улыбкой.</p><p>«Спасибо, Ваше Величество!» Ли Ши Ши был вне себя от радости.</p><p>Все это время ее больше всего беспокоило ее прошлое, из-за которого она часто чувствовала себя недостойной Линь Бэйфан.</p><p>Если Императрица поможет решить эту проблему, бремя в ее сердце наконец-то можно будет снять.</p><p>Императрица подошла ко второй женщине и сказала с улыбкой: «Госпожа Рушуан, я тоже знаю о вас! В течение последних двух лет вы внимательно охраняли премьер-министра Линя, предотвращая множество опасностей. Благодарю вас за вашу тяжелую работу от имени суда».</p><p>Мо Рушуан тоже был приятно удивлен!</p><p>Она была обычным мастером боевых искусств из Цзянху, но Императрица помнила ее и публично поблагодарила!</p><p>«Ваше Величество, это то, что должен делать простолюдин, и я не чувствую, что это совсем сложно!»</p><p>Императрица поддразнила: «Я прекрасно понимаю, ради любви можно пойти на многое, правда?»</p><p>Мо Рушуан густо покраснел.</p><p>Императрица подошла к третьему человеку и искренне сказала: «Мастер Цзин Тай, в течение последних двух лет вы верно и без жалоб охраняли резиденцию Линь, позволяя премьер-министру Линь полностью сосредоточиться на служении стране. Ваш вклад значителен».</p><p>Старый монах сложил руки вместе и сострадательно сказал: «Амитабха, похвала Вашего Величества чрезмерна. Этот скромный монах желает лишь защитить учение Будды. Мой учитель в моем сердце подобен Будде».</p><p>«Он Будда, и ты тоже Будда!» — сказала Императрица.</p><p>Далее Императрица выразила благодарность каждому человеку по отдельности.</p><p>Что было чрезвычайно удивительно, так это то, что Императрица узнала каждого человека в резиденции Линь.</p><p>Она не только узнала их, но и смогла описать их характеристики и вклад. Среди всех гражданских и военных чиновников такой чести удостоился только Линь Бэйфан.</p><p>Далее Императрица наградила всех благами, чтобы завоевать их сердца.</p><p>Все были в восторге, атмосфера была гармоничной. В этот момент послышался богатый аромат.</p><p>Императрица оживилась: «Это вкусно пахнет; это, должно быть, аромат «Будды, прыгающей через стену!»</p><p>Маленькая принцесса засмеялась: «Сестра Императрицы, у вас очень чувствительный нос. Мы действительно делаем «Прыжок Будды через стену» и готовимся служить ему! Когда придет время ужина, оставайся и наслаждайся!»</p><p>Императрица взглянула: «Это зависит от того, приветствует ли это премьер-министр Линь или нет».</p><p>«Добро пожаловать!» Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Для меня большая честь, что Ваше Величество пришло пообедать в резиденцию Линь. Кроме того, в эти дни я наслаждаюсь королевскими пирами во дворце и чувствую себя немного виноватым. Пришло время отплатить Вашему Величеству!»</p><p>Время ужина наступило быстро, и все заняли свои места. Императрица, как правительница империи, естественно, сидела за главным столом. Линь Бэйфан, как глава семьи Линь, был обязан сопровождать ее за главным столом. Они сидели рядом: Линь Бэйфан слева, а Императрица справа.</p><p>Самое интересное было дальше.</p><p>Маленькая принцесса тоже сидела за главным столом, но по правую сторону от Императрицы. Ли Ши Ши, как первая женщина Линь Бэйфаня, также сидела за главным столом, слева от Линь Бэйфаня.</p><p>Мо Рушуан, вторая женщина Линь Бэйфаня, также сидела за главным столом, слева от Ли Ши Ши.</p><p>Этот стол был заполнен женщинами, кроме Линь Бэйфан.</p><p>Ли Юйсинь тоже пришла, но почувствовала, что ее статус низкий, а ее отношения с Линь Бэйфанем не подтверждены, поэтому она тихо села за второй стол с Дали, Сяо Цуй и другими.</p><p>В этот момент Императрица указала на место рядом с маленькой принцессой и сказала с улыбкой: «Мисс Юйсинь, вам следует сесть здесь!»</p><p>Ли Юйсинь была мгновенно польщена: «Ваше Величество, это… разве это неуместно?»</p><p>Императрица махнула рукой: «Все равно приезжай, рано или поздно ты здесь сядешь. Ты хочешь нарушить мой указ?»</p><p>«Смею не!» Ли Юйсинь осторожно села, не смея поднять голову.</p><p>Линь Бэйфан огляделась вокруг, чувствуя себя сбитой с толку. Все эти женщины, казалось, имели с ним какую-то неясную связь! Как императрица так гениально устроила это? Холодок пробежал по спине. Может быть, она нацелилась на меня, на это маленькое свежее мясо?</p><p>Линь Бэйфан вздрогнула от страха!</p><p>Императрица усмехнулась: «Сегодня дружеский банкет; нет необходимости быть формальным. Просто относитесь ко мне как к обычному гостю! Как мы обычно общаемся, продолжайте и сейчас в том же духе!»</p><p>«Да, просто относись к сестре Императрице, как обычно. Она очень спокойная!» – потребовала маленькая принцесса.</p><p>Воодушевленные словами маленькой принцессы, все наконец немного расслабились.</p><p>Как только все стало расслабляться, изящно вошла женщина в фиолетовом. Увидев эту сцену, она опешила и запнулась: «Я… возможно, я пришла… не в то время?»</p><p>«Нет, вы пришли как раз вовремя!» Императрица посмотрела на нее, казалось бы, беспечным взглядом.</p>
</section>