<section>
    <title><p>Глава 334: Ваше Высочество, пожалуйста, начните свое выступление!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Люди на городской стене были ошеломлены!</p><p>Армия Северного Хэбэя была у городских ворот, собираясь прорваться через имперский город, но на самом деле они напали друг на друга?</p><p>Послеродовые мастера боевых искусств убивали основную армию, врожденные мастера боевых искусств убивали доверенных лиц принца Северного Хэбэя!</p><p>Убийства были безжалостными, словно в поисках мести из кровной мести!</p><p>Честно говоря, они очень хорошо понимали этих воинов.</p><p>Предательство – это то, что все ненавидят, особенно когда его предают те, кем он восхищается, кому доверяет и любит больше всего!</p><p>Думая о том, как они рисковали своей жизнью, чтобы расширить территорию другой стороны, только для того, чтобы против них тайно готовили заговор ради их жизней, обезумевшие от гнева!</p><p>Глубина их прошлой любви теперь соответствовала силе их нынешней боли и ненависти!</p><p>Итак, когда представилась возможность, извержение было неизбежно!</p><p>«Принц Северного Хэбэя закончился!»</p><p>«Те, кто совершает несправедливость, погибнут от своих же действий! Для реализации своих амбиций он использовал и отвергал всех, не щадя даже самых близких и доверенных ему людей. Это презренно и пугающе!»</p><p>«Да! Другие пытались проложить ему путь к власти, но он тайно строил против них заговор. Он хуже животного! Воистину волк в овечьей шкуре!»</p><p>«Он пришел к власти на принципах и, несомненно, потеряет все из-за этих же принципов!»</p><p>«Его растерзают те, кого он лично взрастил! Даже если он не умрет, ему больше не будет места в мире!»</p><p>«Принц Северного Хэбэя… действительно закончился!»</p><p>…</p><p>Ругая принца Северного Хэбэя, все невольно посмотрели на молодого человека на городской стене, исполненные глубокого восхищения!</p><p>Он говорил без всякой подготовки, да и вообще никакой подготовки не требовалось!</p><p>Просто своими словами он подстрекал их восстать друг против друга!</p><p>Невероятно, не требует объяснений, просто слишком мощно!</p><p>Восхищение!!!</p><p>В этот момент принц Северного Хэбэя уже был в замешательстве, его сердце похолодело.</p><p>Его 300-тысячная армия была почти уничтожена разъяренной армией воинов!</p><p>15 врожденных экспертов, которых он старательно культивировал, также были отброшены разъяренными псевдо-воинами-врожденными. Двое уже погибли. Печальная судьба!</p><p>А силы Императорского двора наблюдали со стороны, готовые нанести смертельный удар в любой момент!</p><p>Некогда многообещающая ситуация полностью рухнула!</p><p>Изолирован и окружен врагами!</p><p>Теперь речь шла уже не о закреплении трона, а о самосохранении.</p><p>«Гроссмейстеры Подавитель Драконов и Укротитель Тигров, спасите меня быстро!»</p><p>«Да ваше высочество!» Два гроссмейстера предстали перед принцем Северного Хэбэя.</p><p>«Сначала спасите моих врожденных экспертов!» — крикнул принц.</p><p>«Ваше Высочество, как нам следует поступать с этими псевдоврожденными личностями?» — спросил Подавитель Драконов.</p><p>Сердце принца Северного Хэбэя похолодело: «Столько лет они наслаждались моим гостеприимством, жили за счет меня, отобрали у меня. Но когда им приходит время отдать все свои силы, они не хотят. Бессердечные и неблагодарные, убей их всех!»</p><p>«Да ваше высочество!» Грандмастер Подавитель Драконов действовал без колебаний.</p><p>Каждый удар ладонью нес в себе мощь грома и силы, уносящую жизни псевдо-Врожденных личностей.</p><p>Эти возвышенные врожденные эксперты были перед ним подобны цыплятам и уткам, которых убивали с легкостью и ужасали.</p><p>«Вот принц Северного Хэбэя, следуй за мной и убей!»</p><p>«Мы должны отомстить за это!»</p><p>«Негодяй, иди навстречу своей гибели!!!»</p><p>…</p><p>Воины, которые уже уничтожили армию Северного Хэбэя, в ярости ринулись к принцу Северного Хэбэя.</p><p>Возвышающееся пламя гнева заставило дрожать даже принца Северного Хэбэя.</p><p>Однако перед ним стоял Грандмастер Укротитель Тигров со спокойным лицом и спросил: «Ваше Высочество, как нам поступить с этими людьми?»</p><p>Принц Северного Хэбэя, разъяренный и пристыженный, крикнул: «Убейте их всех, не оставив никого в живых!»</p><p>«Да ваше высочество!» Действовал гроссмейстер Укротитель Тигров.</p><p>Он вытянул руки, нанося удары, как гигант, заставляя дрожать небеса и землю, вызывая взрывы, похожие на бомбы, безжалостно убивая армию воинов!</p><p>Потери среди воинской армии быстро росли!</p><p>На городской стене Императрица заговорила: «Советник, не следует ли нам помочь им?»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой: «Ваше Величество, лучше не вмешиваться!»</p><p>Императрица была озадачена: «Почему?»</p><p>«Ваше Величество, на протяжении этих лет они действовали как сообщники врага, выступая против нашего двора. Мы не знаем, сколько преступлений они совершили! Более того, наша 400-тысячная армия была ими перебита. Каждый из них виновен и заслуживает смерти!»</p><p>Императрица кивнула с ноткой удовлетворения в голосе: «Советник, то, что вы говорите, правда. Пусть они все умрут!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Теперь они убивают друг друга, это идеальное время для нашего спасения!»</p><p>Когда он закончил говорить, рядом с пленными придворными генералами и экспертами-врожденными появился старый монах. С состраданием в глазах он сказал: «Амитабха! Мастер поручил скромному монаху прийти и спасти вас всех!»</p><p>Аура вокруг старого монаха задрожала, освобождая всех от оков.</p><p>Узнав в нем гроссмейстера, последовавшего за Линь Бэйфанем, они неоднократно благодарили его.</p><p>«Большое спасибо, Великий магистр Цзин Тай, за наше спасение!»</p><p>«Амитабха, уважаемые гости, пожалуйста, следуйте за этим скромным монахом!»</p><p>Старый монах шел впереди, а принц Северного Хэбэя, Грандмастер Укротитель Драконов и Грандмастер Укротитель Тигров, среди прочих, беспомощно наблюдали за их уходом.</p><p>Именно тогда Линь Бэйфан почувствовал опасность.</p><p>Глядя на источник опасности, белая фигура быстро приближалась, стремясь ударить Линь Бэйфаня.</p><p>«Убийца!»</p><p>«Сэр Лин в опасности, уйдите с дороги!»</p><p>…</p><p>Все вскрикнули в тревоге.</p><p>Но был кто-то даже быстрее приближающейся фигуры.</p><p>Со свистом Ночной Аромат, превзойдя всех остальных, утащил Линь Бэйфаня прочь, уклоняясь от смертельной атаки.</p><p>В этот момент все наконец смогли ясно увидеть новичка, и их лица побледнели от шока.</p><p>«Мастер Тяньмэнь, Ленг Жочэнь!»</p><p>«Почему он здесь?»</p><p>«Почему он хотел убить сэра Линя?»</p><p>…</p><p>Мастер Тяньмэнь стоял там, где только что стоял Линь Бэйфан, его холодный взгляд был устремлен на Линь Бэйфаня, полный убийственного намерения: «Малыш, ты разрушил мои планы. Ты заслуживаешь смерти!»</p><p>А потом он напал еще раз!</p><p>Ночной Аромат опустил Линь Бэйфана на землю и направил на него маленький нож: «Найди безопасное место, чтобы спрятаться, я разберусь с ним!»</p><p>Императрица крикнула: «Гроссмейстер, остановите его!»</p><p>Грандмастер вышел из-за спины Императрицы и столкнулся с Мастером Тяньмэнь.</p><p>Даже старый монах быстро двинулся на перехват.</p><p>Два Грандмастера и Ночной Аромат, обладая частичной силой Грандмастера, вступили в бой с Мастером Тяньмэнь.</p><p>Однако Мастер Тяньмэнь не отступил. Его взгляд оставался холодно прикованным к Линь Бэйфаню, как будто он был бы удовлетворен, только убив его.</p><p>В этот момент под городской стеной принц Северного Хэбэя, видя, что его войска нанесли значительный урон, крикнул: «Великий магистр Подавитель драконов и Великий магистр Укротитель тигров, поторопитесь и убейте предателя Линь Бэйфаня! Я хочу, чтобы он умер жалкой смертью!»</p><p>«Да ваше высочество!» Грандмастер Подавитель Драконов и Грандмастер Укротитель Тигров, оба, двинулись к Линь Бэйфаню.</p><p>Императрица закричала: «Гроссмейстеры, остановите их!»</p><p>«Да ваше величество!» Появились еще два назначенных судом мастера, перехватив Грандмастера Подавителя Драконов и Грандмастера Укротителя Тигров.</p><p>Семь гроссмейстеров схлестнулись у городских ворот!</p><p>Битва разорвала небо и землю, затмив солнце и луну!</p><p>Среди всего этого Линь Бэйфан спокойно смотрел на это, в его глазах светился оттенок фиолетового света. «Раз уж вы пришли, не думайте уходить!»</p><p>Нож Ночного Аромата внезапно выскользнул из его руки и растворился в воздухе!</p><p>Ни тени, ни следа, ни знака!</p><p>И когда он появился снова, он уже был вставлен во лоб мастера Тяньмэнь Ленг Руочена!</p><p>На лице Мастера Тяньмэнь отразилось изумление, когда он пробормотал: «Такой быстрый клинок!»</p><p>Слегка повернув голову, он посмотрел не на владельца клинка, Ночной Аромат, а на Линь Бэйфаня, который стоял на некотором расстоянии с улыбкой на лице. Его глаза были полны шока и… сожаления!</p><p>А затем, потеряв силы, он с грохотом упал на землю.</p><p>Вся сцена была в шоке!</p><p>Лидер секты Тяньмэнь уровня Грандмастера Ленг Жочэнь был мгновенно убит маленьким ножом!</p><p>Все обратили взоры на обладателя ножа — Ночного Аромата!</p><p>Ночной Аромат задрожал от страха: «Это был не я!»</p><p>Коллективный голос вздохнул в их сердцах.</p><p>Это твой нож, и он явно вышел из твоей руки. Кто еще это мог быть?</p><p>Какой смысл притворяться в этот момент?</p><p>Лицо Ночного Аромата было наполнено горем и гневом: «Это действительно был не я!»</p><p>В этот момент два гроссмейстера, Подавитель драконов и Укротитель тигров, ставшие свидетелями этой сцены, были ошеломлены.</p><p>Кто-то здесь может мгновенно убить гроссмейстера!</p><p>Если бы он мог убить лидера секты Тяньмэнь, он мог бы убить и их тоже!</p><p>Невозможно победить, пора бежать!</p><p>Свист, свист — два звука, они пронеслись быстрее молнии. В мгновение ока они исчезли, даже принц Северного Хэбэя остался позади.</p><p>Видя, что ситуация проиграна, принц Северного Хэбэя решительно повернулся и тоже бежал.</p><p>Императрица наблюдала, как три фигуры убегают, и бросила практически неуловимых гроссмейстеров Подавителя драконов и Укротителя тигров, крича: «Гроссмейстеры, помогите нам поймать принца Северного Хэбэя и вернуть его для суда!»</p><p>Однако Линь Бэйфан, наблюдая за исчезающими гроссмейстерами, усмехнулся: «Тебе не сбежать!»</p><p>Итак, великая битва подошла к концу. Имперские войска покинули город, чтобы ликвидировать последствия.</p><p>Вскоре после этого принц Северного Хэбэя был схвачен и доставлен обратно для допроса в Императорский двор.</p><p>Некогда гордый принц Северного Хэбэя претерпел полную трансформацию.</p><p>Его доспехи были изодраны, волосы растрепаны, лицо бледно, как бумага, в уголках рта были пятна крови. Поскольку его боевые искусства были отменены, его тело стало слабым и изо всех сил старалось оставаться на ногах.</p><p>Императрица была очень довольна: «Мой дорогой дядя, ты когда-нибудь думал, что окажешься таким?»</p><p>«Победитель — король, проигравший — бандит. Этому принцу больше нечего сказать!» Выражение лица принца Северного Хэбэя было вызывающим: «Но, императрица, не будьте самодовольны. Этот принц не проиграл тебе; он проиграл коварному и коварному негодяю!»</p><p>«Кто этот коварный негодяй?» — спросила Императрица.</p><p>Принц Северного Хэбэя сердито указал на Линь Бэйфаня: «Это ты, Линь Бэйфань! Ты разрушил мои планы. Не думай, что тебя ждет легкая смерть!»</p><p>Огонь в его глазах, казалось, был способен превратить Линь Бэйфаня в пепел.</p><p>Чувствуя себя обиженной, Линь Бэйфан ответила: «Ваше Высочество, это слишком! Я действительно разрушил ваши планы, но назвав меня коварным подлецом, я не могу с этим согласиться!»</p><p>«Ха-ха-ха…» Принц Северного Хэбэя яростно рассмеялся: «Хорошо! Очень хорошо, Линь Бэйфан! Я серьёзно тебя недооценил! День за днем ​​я охотился на гусей, а один меня клюнул! Но и не будьте слишком самоуверенными. Сегодня я раскрою ваше истинное лицо! Пусть все видят, как ты подкармливаешь других и строишь интриги!»</p><p>Линь Бэйфан с улыбкой сделал жест, словно прося: «Ваше Высочество, пожалуйста, начните свое выступление!»</p>
</section>