<section>
    <title><p>Глава 386: Неужели лед и пламя наконец прошли, с исторически низким числом смертей?</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Продлившись более полумесяца, завывания северных ветров накоц начали стихать. Сильный снегопад прекратился, и трещины в пасмурном небе позволили пробиться нескольким солнечным лучам. Температура начала повышаться, и хотя было еще довольно холодно, это было терпимо. Все это, казалось, указывало на то, что ледяная катастрофа наконец-то прошла.</p><p>Люди снова начали видеть надежду. «Ветры прекратились, снег прекратился, погода становится теплее. Означает ли это, что ледяная катастрофа закончилась?»</p><p>«Прошло два месяца с начала этой ледяной катастрофы. Может, это подходит к концу?»</p><p>«Я нахожусь в приюте два месяца. Я очень скучаю по дому!»</p><p>«Ледяная катастрофа действительно закончилась или можно доверять этим новостям?»</p><p>Внутри дворца Императрица и Линь Бэйфан стояли у перил, глядя на все еще заснеженную столицу. Солнечный свет пробился сквозь густые облака, придав городу иной оттенок. Императрица с надеждой спросила: «Министр, действительно ли ледяная катастрофа миновала?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и ответил: «Ваше Величество, действительно так! Продержав более двух месяцев, мы наконец добились победы! Ледовая катастрофа позади, и мы победили!»</p><p>«Это прекрасно!» Императрица радостно захлопала в ладоши.</p><p>«Однако, Ваше Величество, у нас все еще середина зимы. Следующие полмесяца будет оставаться холодным, и, возможно, только к новому году ситуация действительно улучшится. Мы не должны ослаблять бдительность», — предупредил Линь Бэйфан.</p><p>Императрица несколько раз кивнула и сказала: «Министр, вы абсолютно правы! А пока давайте распространим эту новость по всей стране и пусть все порадуются! Заодно оценим потери и жертвы по всей стране».</p><p>Эта новость быстро распространилась, и люди возрадовались. «Ледяная катастрофа… наконец-то прошла!»</p><p>«Мы терпели больше двух месяцев и наконец обрели надежду!»</p><p>«Я думал, что не успею!»</p><p>«Спасибо, Великая Династия Ву, за то, что позволили мне выжить! Мне вдруг захотелось плакать!»</p><p>Некоторые решили покинуть приюты, но большинство решило остаться. В конце концов, несмотря на официальное заявление, у людей все еще были сомнения, а внешний мир все еще был холоден и ограничен в ресурсах.</p><p>И вот прошло еще полмесяца.</p><p>Погода не стала холоднее; вместо этого он продолжал нагреваться. Темные облака на небе наконец рассеялись, позволив солнечному свету сиять теплым светом. Лед и снег начали таять, а ветер полностью прекратился. В этот момент все были убеждены, что ледяная катастрофа действительно закончилась. Многие люди решили вернуться домой; в конце концов, какими бы хорошими ни были убежища, они не могли сравниться с комфортом собственного дома. Тем более, что он был уже три месяца вдали от дома, и подготовка к Новому году шла полным ходом.</p><p>Тем временем императорский двор начал подсчитывать потери от этой ледяной катастрофы.</p><p>В Большом императорском дворе У министр доходов Цянь Юаньшэнь громко сообщил: «Ваше Величество, по предварительной оценке Министерства доходов, во время этой ледяной катастрофы в общей сложности погибло 125 000 голов крупного рогатого скота, 85 000 лошадей, 70 000 ослов, 230 000 свиней и более миллиона кур и уток замерзли насмерть из-за нашей неспособности их спасти. По сравнению с прошлым годом потери выросли почти вдвое, и это действительно серьезно!»</p><p>Лицо Императрицы стало торжественным, когда она кивнула и сказала: «Это было вполне ожидаемо. Ведь в таких ледяных условиях сохранение человеческих жизней – это уже значительное достижение. Мы мало что могли бы сделать для скота».</p><p>«Вы абсолютно правы, Ваше Величество», — громко согласился министр Цянь.</p><p>Затем императрица спросила: «Сколько жертв среди людей?»</p><p>«Ну…» Министр Цянь взглянул на Императрицу, колеблясь на мгновение.</p><p>Обеспокоенная, Императрица спросила: «Не слишком ли много смертей? Скажи мне, я приготовился к худшему.</p><p>Министр Цянь покачал головой и сказал с некоторым волнением: «Ваше Величество, смертей не так уж и много; это слишком мало! Во время этой ледяной катастрофы общее число погибших у нашего Великого У составило около 2,5 миллионов человек. Если исключить тех, кто умер от болезней, старости или несчастных случаев, фактическое число смертей из-за замерзания составляет около 200 000».</p><p>«Будь то общее число погибших или число смертей из-за замерзания, оно намного ниже, чем в прошлом году. Я отчетливо помню, что за тот же период прошлого года общее число погибших по всей стране составило около 3,6 миллиона человек, а количество смертей от замерзания достигло около 800 000. Если оглянуться на 10 лет назад, число погибших за этот период в этом году будет самым низким!»</p><p>Императрица была потрясена, и весь двор был в смятении. «Мы пережили ледяную катастрофу, но число погибших у нас самое низкое?»</p><p>«Это действительно так?»</p><p>«В это трудно поверить!»</p><p>Императрица продолжала: «Министр, то, что вы говорите, правда? Мы пережили ледяную катастрофу, которая случается раз в столетие, и число погибших ниже, чем в прошлом году? Это даже 10-летний исторический минимум?»</p><p>Министр доходов, одновременно встревоженный и взволнованный, ответил: «Ваше Величество, даже я сначала не мог поверить этим данным! Перепроверив неоднократно, я осмелился сообщить вам эту информацию. Пожалуйста, осмотрите его внимательно!»</p><p>«Очень хорошо, очень хорошо!» Императрица была вне себя от радости и сильного волнения.</p><p>Министр доходов продолжил: «Ваше Величество, причина этого полностью связана с нашей ранней подготовкой. Мы построили множество убежищ по всей стране и накопили достаточно припасов, чтобы помочь простым людям пережить жестокие холода. Вот почему потери достигли исторического минимума».</p><p>Императрица сияла и восклицала: «Вы совершенно правы! Именно потому, что мы заранее подготовились, мы смогли благополучно пройти сквозь ледяную катастрофу. Несмотря на то, что это стоило больших денег, оно того стоило. Потому что там, где есть люди, есть надежда!»</p><p>«Да здравствует мудрая Императрица!» — приветствовали чиновники, их лица расслабились.</p><p>Как заявила Императрица, несмотря на огромные потери, которые Великая династия У понесла во время этой ледяной катастрофы, ее народ был спасен.</p><p>Там, где есть люди, есть надежда и стабильная нация.</p><p>Императрица поинтересовалась: «А как насчет потерь в других странах?»</p><p>«Ваше Величество, потери поголовья скота и птицы по-прежнему неисчислимы. Но с точки зрения численности населения, по предварительным оценкам…» Выражение лица министра доходов стало серьезным: «Великая династия Янь понесла жизни по меньшей мере 20 миллионов человек в этой ледяной катастрофе! У Великой Династии Ся дела обстояли еще хуже: жертвы составили около 25 миллионов человек! А в нашей соседней династии Дайюэ погибло около 8 миллионов человек…»</p><p>Когда все слушали, их лица стали торжественными.</p><p>Число погибших было просто слишком велико! В столь же могущественных династиях Великой Ся и Великой Янь погибал каждый десятый человек!</p><p>У династии Дайюэ дела обстояли еще хуже: общая численность населения составляла чуть более 40 миллионов человек и 8 миллионов человек умерли, а это означает, что 20% их народа исчезло. Это было действительно ужасно! И это были лишь предварительные оценки!</p><p>Во многих отдаленных горных регионах подсчет еще не завершен, поэтому число погибших, вероятно, будет еще выше.</p><p>«Это ужасно! Столько жизней потеряно!» Императрица вздрогнула: «Если бы наш Великий У не подготовился должным образом, число погибших могло бы достичь ошеломляющих 200 миллионов, что привело бы к широкомасштабным страданиям и лишениям!»</p><p>«Ваше Величество говорит правду!» чиновники согласились. «Министр Линь, к счастью, вы у нас есть!» Императрица воскликнула с волнением: «Без ваших ранних предупреждений и приготовлений мы бы не смогли благополучно пережить эту ледяную катастрофу. Вы почти в одиночку спасли 20 миллионов простых людей и спасли Великого Ву! От имени людей всего мира спасибо!»</p><p>«Ваше Величество, как премьер-министр Великого У, это мой долг», — смиренно ответил Линь Бэйфан.</p><p>«Сэр Лин, вы еще раз оказали неизмеримую заслугу перед нашим двором! Никакая награда не может по-настоящему соответствовать вашему вкладу. Я дарую тебе благородный титул, делающий тебя наследным верным и доблестным герцогом!» громко заявила Императрица.</p><p>На этот раз придворные не имели возражений. Во-первых, вклад Линь Бэйфана был действительно огромен, эквивалентен спасению 20 миллионов жизней и спасению Великого У от пропасти, укреплению его фундамента и выведению его далеко впереди других стран. Во-вторых, Линь Бэйфан долгое время был выше их ростом, занимая такие должности, как премьер-министр двора и верховный главнокомандующий Имперской армии. Еще один дворянский титул казался несущественным. Надо сказать, что приспособляемость придворных была поразительно сильной, и они как-то оцепенели от всего этого.</p><p>«Спасибо, Ваше Величество, за вашу щедрую милость!» — громко воскликнул Линь Бэйфан.</p><p>Императрица в веселом настроении сказала: «Сэр Линь, я надеюсь, что вы продолжите использовать свою мудрость и способности для двора и Великого У. Мне нужно несколько дней отдыха, поэтому, если есть какие-то вопросы, посоветуйтесь с министром Линем; он будет принимать решения!»</p><p>«Ваше Величество, разве ваша болезнь уже не вылечилась? Зачем тебе больше отдыхать?» — спросил Линь Бэйфан в замешательстве.</p><p>Выражение лица Императрицы стало несколько неестественным, а глаза замерцали. Ее болезнь действительно выздоровела, но более длительный отдых принес ей больше комфорта и расслабления. Для нее это был самый беззаботный месяц. Когда кто-то другой заботился о ней и занимался государственными делами, ей не приходилось заниматься политическими маневрами или трудиться день и ночь. Она чувствовала себя совершенно непринужденно и не обремененной, живя полной жизнью. Кроме того, на данный момент серьезных проблем не было, поэтому она планировала отдохнуть еще несколько дней.</p><p>Императрица притворилась, что кашляет, и сказала: «Господин Линь, хотя моя болезнь и выздоровела, мое тело все еще несколько слабое, и я не могу заниматься государственными делами. Итак, мне придется побеспокоить вас еще раз!</p><p>Линь Бэйфан мысленно вздохнул, подумав: «Ты отдыхал больше месяца, и твоя болезнь давно прошла. Пришло время вставать и работать! Ты не можешь продолжать обращаться со мной как с рабочей лошадкой!»</p><p>Линь Бэйфан начал советовать: «Ваше Величество…»</p><p>Императрица изящно махнула рукой и сказала: «Сэр Линь, с вами рядом мне очень спокойно. Из-за сохраняющейся физической слабости я должен вернуться и отдохнуть. Если у вас есть какие-либо вопросы, пожалуйста, проконсультируйтесь с министром Линем. Суд распущен!»</p><p>Линь Бэйфан: «…»</p><p>Императрица закончила говорить и быстро ушла, не обращая внимания на обиженный взгляд Линь Бэйфаня.</p><p>Таким образом, Линь Бэйфану пришлось продолжать трудную задачу управления. Глядя на гору официальных документов перед ним, его лицо онемело, а сердце было таким же холодным, как и внешняя погода. Его сердце было таким же холодным, как погода снаружи. Императрица же вернулась в свой дворец, продолжая притворную болезнь и неторопливый отдых, в полной мере развлекаясь!</p>
</section>