<section>
    <title><p>Глава 112: Гонка вооружений в другом мире начинается!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>После утреннего заседания да, видя, что в Императорской академии нечем заняться, Линь Бэйфан отправился в мастерские Министерства промышленности, чтобы выполнить свои надзорные обязанности.</p><p>По пути он встретил множество чиновников Министерства промышленности и всех их тщательно допросил.</p><p>Как только они увидели мрачное выражение лица Линь Бэйфана, их лица стали уродливыми.</p><p>Некоторые даже стиснули зубы, развернулись и ушли.</p><p>Линь Бэйфан ухмыльнулся. Ему нравилось, когда его терпеть не могли, но не могли от него избавиться.</p><p>Вскоре он прибыл в мастерские Министерства промышленности.</p><p>В это время в мастерских собрались тысячи мастеров, приложив все усилия для создания воздушных божественных артефактов — воздушных шаров.</p><p>Линь Бэйфань был принят заместителем директора, который невзлюбил его, но у него не было другого выбора, кроме как развлекать его.</p><p>«Сэр Лин, с тех пор как мы взяли на себя эту задачу, мы собрали большое количество мастеров. Они непрерывно производили воздушные шары в течение двенадцати часов. В настоящее время мы одновременно производим двадцать воздушных шаров, которые скоро будут завершены!»</p><p>Линь Бэйфан кивнул. «Неплохо. Когда их можно будет доставить? Императрица очень хочет их использовать!»</p><p>Поразмыслив немного, заместитель директора сказал: «Если все пойдет гладко, мы сможем доставить их в течение трех дней».</p><p>«Хороший!» Линь Бэйфан одобрительно кивнул.</p><p>Эти двое продолжали идти вперед, пока не достигли места, где изготавливались воздушные шары.</p><p>В этот момент внутри находилось много рабочих, которые складывали большие куски ткани в бассейн с зеленой водой и полностью намокали их.</p><p>Потом вынесли их сушиться.</p><p>После высыхания их снова погружали в воду.</p><p>Этот процесс повторялся несколько раз, пока не образовалась непроницаемая, воздухонепроницаемая, термостойкая и прочная оболочка воздушного шара.</p><p>Это было ключом к созданию воздушных шаров.</p><p>От этого шага зависело, удастся ли успешно создать воздушные шары.</p><p>Однако это также было наиболее подвержено ошибкам.</p><p>Линь Бэйфан уставился на лужу с зеленой водой и крикнул: «Подожди!»</p><p>«В чем дело, мастер Лин?»</p><p>«Этот бассейн с водой нехороший. Конверты, сделанные из него, не подойдут!»</p><p>Заместитель директора был озадачен. «Но мы сделали эту лужу клея по вашему методу производства, сэр Лин!»</p><p>«Изначально все было хорошо, но после многократного использования клейкий эффект ухудшился!» Линь Бэйфан схватил сырье сбоку и в определенной пропорции бросил его в бассейн с водой.</p><p>Линь Бэйфан хлопнул в ладоши. «Хорошо, хорошо перемешай, а затем покрась еще два раза!»</p><p>Заместитель директора все еще был озадачен. «Сэр Лин, это…»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Это связано со сложными химическими принципами, которые вы не поймете, даже если бы я объяснил. Только помните, что когда клей разбавится, необходимо бросить сырье в бассейн в нужной пропорции до тех пор, пока вода не приобретет темно-зеленый цвет. Добавить чуть больше или чуть меньше не получится!»</p><p>«Понял, теперь я знаю, как это сделать!»</p><p>Осмотрев мастерские Министерства промышленности, Линь Бэйфан отправился посмотреть на тренировку Небесных Воинов.</p><p>Прибыв в лагерь Запретной армии, Линь Бэйфан был принят командиром Запретной армии по имени Чжао. Он имел звание чиновника четвертого ранга, могущественный прирожденный эксперт и командовал отрядом в 30 000 солдат. Императрица пользовалась большим уважением и доверием.</p><p>Как только Линь Бэйфан прибыл в военный лагерь, офицер уже ждал у входа, улыбаясь и кланяясь. «Сэр Лин, вы наконец пришли! Пожалуйста, входите быстрее. Я долго ждал!»</p><p>Линь Бэйфан скромно ответил: «Командир Чжао, вы слишком вежливы. Как я могу тебя беспокоить?»</p><p>«Не беда, вообще. Для меня большая честь познакомиться с сэром Линем! Хаха!» Офицер от души рассмеялся.</p><p>Он не осмеливался быть слишком высокомерным перед Линь Бэйфанем.</p><p>Недавно коронованный лучший ученый, добившийся тройного успеха на императорском экзамене!</p><p>Всего за три месяца службы он уже перепрыгнул три чина и стал офицером пятого ранга!</p><p>Он пользовался большим благосклонностью Императрицы и часто получал от нее награды!</p><p>Он часто сталкивался с гражданскими и военными чиновниками, оскорбляя их всех, но все равно жил беззаботной жизнью!</p><p>А за последние несколько дней он допросил всех чиновников Министерства промышленности!</p><p>Он не пощадил даже министра промышленности!</p><p>Действительно смело и дерзко!</p><p>Кто посмеет обидеть кого-то с такими большими перспективами и смелостью?</p><p>Они болтали и смеялись, входя в военный лагерь.</p><p>Они прибыли на просторную открытую площадку, где был установлен первый воздушный божественный артефакт — воздушный шар.</p><p>Внутри он был наполнен горячим воздухом, но еще не поднялся. Рядом тренировались 30 худощавых солдат.</p><p>«Сэр Лин, эти 30 — наша первая партия Небесных Воинов, тщательно отобранных из Запретной Армии. Они верные, храбрые и опытные воины! Все они достигли как минимум восьмого ранга, а трое из них даже достигли седьмого ранга! Сэр Лин, вы удовлетворены? С гордостью сказал командующий Чжао.</p><p>«Неплохо! Командир Чжао, вы хорошо справились!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Выбор Небесных Воинов был аналогичен нынешнему отбору пилотов.</p><p>Во-первых, верность была превыше всего, а во-вторых, им нужно было иметь отличную физическую подготовку.</p><p>Особенно второе требование, оно не подлежало обсуждению.</p><p>В противном случае, если возникнет какая-либо опасность, они не смогут спастись и их ждет только смерть!</p><p>«На каком этапе сейчас их обучение? Они провели второй испытательный полет?» — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Необходимая подготовка завершена, но второй полет мы еще не провели», — ответил командующий Чжао.</p><p>Линь Бэйфан был удивлен. «Действительно? Прошло уже довольно много времени. Почему не провели второй испытательный полет?»</p><p>Командир Чжао горько улыбнулся. «Это неизбежно! Хотя у нас есть предоставленный вами метод пилотирования, все еще неопытны. На самом деле они раньше не летали, поэтому опыта у них мало, и они неуклюжие! Если произойдет какая-то неприятность и воздушный божественный артефакт будет поврежден, мы не сможем нести ответственность!»</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся. «Командир Чжао, вы слишком осторожны! Скажу вам, через несколько дней Минпромторг изготовит еще 20 шариков! Если один воздушный шар повредится, остается рассчитывать на 20 других. Не стоит об этом беспокоиться!»</p><p>«Кроме того, даже если им не хватает опыта, не забывайте, что я здесь. Как первый человек, совершивший полет, я написал метод пилотирования, который вы все изучили. Я буду помогать вам в полетах и ​​быстро познакомлю вас с искусством пилотирования воздушных шаров!»</p><p>На самом деле, именно Линь Бэйфан не смог устоять перед искушением снова полететь в небо.</p><p>Поэтому он нашел разумное оправдание.</p><p>«Сэр Лин, вашего руководства нам достаточно. Вам не обязательно летать, — быстро сказал командующий Чжао.</p><p>«Если я не летаю, как я смогу научить тебя искусству полета?» Ответил Линь Бэйфан.</p><p>«Сэр Лин, это слишком опасно! Что, если с тобой что-то случится? Как мы можем оправдать это перед императрицей?» Сказал командующий Чжао с горькой улыбкой.</p><p>«Не волнуйся, мне ничего не угрожает!» Линь Бэйфан пренебрежительно махнул рукой.</p><p>«Сэр Лин, я не это имею в виду! Я имею в виду, что Ее Величество категорически запретила вам садиться на воздушный шар! Если бы вы поднялись на борт воздушного шара, мы бы не подчинились императорскому указу и были бы казнены!»</p><p>Линь Бэйфан был шокирован: «Какого черта? Императрица нацелена конкретно на меня?</p><p>«Это действительно то, что сказала Ее Величество!» Командующий Чжао посмотрел на Линь Бэйфаня с оттенком зависти и сказал: «Ее Величество сказала, что ваша жизнь связана с Великой Империей У, ее процветанием и стабильностью. Вы не должны совершать ошибок! Если вы настаиваете на посадке на воздушный шар, у всех нас будут проблемы. Видите ли, Ее Величество очень вами дорожит. Пожалуйста, пощадите меня, сэр Лин!»</p><p>Настроение Линь Бэйфана мгновенно испортилось!</p><p>Он бы предпочел, чтобы ему не придавали такого значения!</p><p>Все, что ему сейчас хотелось, это летать!</p><p>«Командир Чжао, так не пойдет. Как я могу научить искусству полета, если я сам не летаю? Пожалуйста, скажите мне несколько хороших слов перед Императрицей. Это всего лишь короткий полет. Судя по моему опыту, проблем не будет. Каждый может быть уверен!»</p><p>Видя, что Линь Бэйфан настойчиво настаивает на этом, командующий Чжао тоже не хотел его обижать, поэтому согласился: «Хорошо! Я сообщу начальству от имени сэра Линя. Если это невозможно, то мы ничего не сможем сделать!»</p><p>«Спасибо, командир Чжао!»</p><p>Вскоре после этого во дворце…</p><p>Императрица, осматривавшая мемориалы, получила устное послание от командующего Чжао и несколько удивилась.</p><p>«Что? Линь Бэйфан хочет снова сесть на воздушный шар?»</p><p>Главный евнух уважительно кивнул: «Да, Ваше Величество! Главный учёный говорит, что только садясь на воздушный шар, он сможет с легкостью обучить искусству полёта и быстро обучить группу летающих по небу воинов!»</p><p>Императрица продолжала заниматься осмотром мемориалов и сказала: «Скажите ему прямо, ему нельзя! Этот парень осмелился перерезать веревки и вылететь за город в свой первый полет. Мы почти не смогли его найти! Еще одна попытка? Ни за что.»</p><p>Главный евнух опустил голову: «Да, Ваше Величество!»</p><p>Когда он собирался пойти и дать ответ, Императрица крикнула: «Подождите!»</p><p>Главный евнух обернулся и почтительно спросил: «Есть ли у Вашего Величества еще какие-нибудь указания?»</p><p>Императрица указала на фрукты на подносе рядом с ней и сказала: «Эта зимняя дыня из западных областей хороша. Он сладкий и сочный, а в охлажденном виде еще вкуснее. Отправьте это сэру Линю, чтобы он попробовал!»</p><p>«Да ваше величество!» Главный евнух поднял поднос обеими руками и ушел.</p><p>Примерно через час в лагерь Запретной Армии прибыли несколько евнухов.</p><p>«Императорский указ предписывает: Линь Бэйфаню запрещено подниматься на борт божественного артефакта — воздушного шара. Так решено!»</p><p>Лицо Линь Бэйфаня было полно разочарования, а командующий Чжао развел руками, выражая беспомощность.</p><p>В этот момент два молодых евнуха открыли большую и изысканную коробку с едой, доставая изнутри охлажденные фрукты.</p><p>«Мастер Линь, это фрукты, подаренные Императрицей, зимние дыни из западных регионов. Они сладкие и сочные, а в охлажденном виде еще вкуснее. Пожалуйста, попробуйте, сэр Лин!»</p><p>Линь Бэйфан моргнул. Что имела в виду императрица?</p><p>Имела ли она в виду, что он должен быть обычным наблюдателем и перестать создавать проблемы?</p><p>В результате Линь Бэйфан мог есть только охлажденный арбуз, одновременно инструктируя Небесных Воинов, как летать.</p><p>Так быстро пролетели три дня.</p><p>20 воздушных шаров от Министерства промышленности были доставлены вовремя.</p><p>Благодаря 20 воздушным шарам скорость тренировок Небесных Воинов значительно возросла.</p><p>Менее чем за три дня они практически овладели искусством полета и могли подняться на высоту от сорока до пятидесяти метров.</p><p>Императрица осталась чрезвычайно довольна и щедро всех наградила.</p><p>Она также решила в ближайшее время провести церемонию вознесения, на которой все 20 воздушных шаров поднимутся одновременно, потрясая мир.</p><p>В тот день, когда в небо над столицей поднялись 20 воздушных шаров, весь город оживился!</p><p>Это было провозглашено редким зрелищем в Великой Империи У за последние сто лет!</p><p>Эта редко встречающаяся сцена быстро распространилась по всей стране и даже на другие страны!</p><p>Принцы и правители разных стран были сильно воодушевлены!</p><p>В Великом дворе У уже было 20 воздушных шаров с божественными артефактами!</p><p>И они даже сами его не сделали!</p><p>Как они смогут конкурировать с Великим Двором У в будущем?</p><p>В результате они вложили больше ресурсов и усилий в производство воздушных шаров.</p><p>Гонка вооружений в потустороннем мире началась!</p><p>Вам также может понравиться</p><p>Перед смертью я признался героине, и она действительно мне поверила! (МТЛ)</p>
</section>