<section>
    <title><p>Глава 339: Осенний урожай и появление гибридного риса</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Еще через несколько дней армия Северной экспедиции вернулась с победой, ознаменовав конец разделенной ситуации региональных королей и воссоединение Великого У в целом.</p><p>Императрица была довольна, а гражданские и военные чиновники были вне себя от радости. Состоялся грандиозный праздник, продолжавшийся три дня.</p><p>Мо Рушуан и Го Шаошуай также вернулись из Северного Хэбэя. На второй день после пленения принца Северного Хэбэя они спешно вернулись, чтобы посетить свою секту. У них было три причины: увидеть свою секту после долгого отсутствия, разоблачить преступления принца Северного Хэбэя перед их сектой и военным миром Северного Хэбэя, а также защитить свою секту от репрессий со стороны правительства.</p><p>По заверениям Линь Бэйфаня, секта Железного Меча вышла невредимой из этого раунда расследований.</p><p>Однако когда они вернулись, их лица все еще были полны печали.</p><p>«Молодой господин, люди в нашем родном городе ужасно страдают! По пути мы обнаружили, что многие дома пустуют. Население сильно сократилось, и многие плодородные поля остались заброшенными! Прошел всего год, а оно превратилось в вот это!» Голос Мо Рушуана был с оттенком печали.</p><p>Го Шаошуай стиснул зубы и сказал: «Во всем виноват этот проклятый принц Северного Хэбэя. Ради своих амбиций он пренебрег жизнью людей, в результате чего моя родина попала в такое состояние. Я действительно хочу ворваться в рьму и убить его!»</p><p>Схватив Линь Бэйфаня за руку, Мо Жушуан с надеждой спросил: «Молодой господин, есть ли у вас способ спасти мой родной город?»</p><p>«Молодой господин, теперь только вы можете помочь!» — призвал Го Шаошуай.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Будьте уверены, я готов. Завтра утром я представлю в суд меморандум, объявив амнистию всей стране и возродив Великое Ву. Я не забуду Северный Хэбэй».</p><p>Оба были вне себя от радости: «Спасибо, молодой мастер!»</p><p>На следующий день на императорском дворцовом собрании:</p><p>Императрица Лун Ян сидела высоко на драконьем троне. Она говорила авторитетно: «Теперь, когда Южный Цзян, Уси и Северный Хэбэй возвращены, двор восстановлен, и наша мощь распространяется во всех направлениях. Однако эти три региона были опустошены тремя мятежными королями, оставив их экономику в руинах, их население доведено до нищеты, а их инфраструктура в руинах. Джентльмены, у вас есть какие-нибудь хорошие стратегии?»</p><p>Будучи премьер-министром, Линь Бэйфан первым заговорил: «Ваше Величество, после великого беспорядка наступает великий порядок, только тогда мир может быть восстановлен в королевстве. Это политика, которую я разработал для управления и благосостояния людей. Пожалуйста, позвольте мне представить его Вашему Величеству».</p><p>Императрица призвала: «Подарите это».</p><p>Она открыла свиток и прочитала его плотно упакованное содержимое.</p><p>Основная политика включала:</p><p>1. Облегчение налогового бремени.</p><p>В первый год освобождены от налогов на возделывание пустырей в Южном Цзяне, Уси и Северном Хэбэе. Второй год налоги уменьшаются вдвое. В третий год будет собрано только 3/4 обычных налогов, что снизит нагрузку на простых людей.</p><p>2. Труд возвращается в сельское хозяйство.</p><p>Многие молодые рабочие были призваны тремя мятежными королями для своего переворота. Теперь, когда гражданская война закончилась, тем, кто решит вернуться в свои родные города и заниматься сельским хозяйством, будет разрешено это сделать. Одновременно с этим тем, кто мигрировал в другие места, также будет предложено вернуться и заняться сельским хозяйством.</p><p>3. Поощрение деторождения.</p><p>Наличие большего количества детей приведет к снижению трудовых повинностей.</p><p>…</p><p>Фактически это метод оздоровления и омоложения. Линь Бэйфан объединил опыт различных династий из своей прошлой жизни, адаптировал его к ситуации в Великом У и создал всеобъемлющий план.</p><p>Прочитав его, императрица осталась весьма довольна. «Этот подход, мой министр, превосходен, всесторонен и конкретен. Уважаемые чиновники, посмотрите. Если нет возражений, мы осуществим этот план!»</p><p>После того, как чиновники рассмотрели план, министр доходов Цянь Юаньшэнь вышел вперед и сказал: «Премьер-министр, этот план действительно очень всеобъемлющий. У меня нет возражений. Тем не менее, я нахожу идею восстановления Великого Ву в течение трех лет слегка оптимистичной».</p><p>«Фундамент Южного Цзяна все еще существует, и при поддержке сельского хозяйства, пока погода будет благоприятной, в следующем году, вероятно, будет хороший урожай. За три года можно будет восстановить примерно восемьдесят-девяносто процентов».</p><p>«Однако Уси и Северному Хэбэю будет очень трудно».</p><p>«Прежде всего, эти два региона страдают от разных проблем: в Уси наблюдаются засухи с небольшим количеством осадков, а в Северном Хэбэе наблюдаются низкие температуры и заморозки. Сельское хозяйство по своей сути является трудным. Более того, эти два региона годами подвергались нападкам двух мятежных королей, что привело к серьезной потере населения, залежавшимся полям и плохому урожаю зерна».</p><p>«В таких условиях желать вернуть эти два региона в прежнее состояние в течение трех лет практически невозможно. Даже если дать десять лет, успех далеко не гарантирован».</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Опасения министра Цяня обоснованы. Однако предложенный мной план подвергся тщательному исследованию и аргументации».</p><p>Цянь Юаньшэнь смиренно спросил: «Премьер-министр, мне нужен ваш совет. Пожалуйста, просветите меня».</p><p>«Во-первых, министр Цянь, все ваши суждения основаны на прошлом опыте и предположениях. Однако времена изменились. Наш Великий Ву уже не тот, что был раньше».</p><p>Линь Бэйфан уверенно сказал: «Во-первых, у нас есть чудесный инструмент под названием «цемент», который может быстро построить водные объекты, защитить поля и повысить урожайность. Это будет способствовать производству продуктов питания».</p><p>Цянь Юаньшэнь кивнул: «Премьер-министр, ваши слова имеют смысл. Один только этот инструмент может сократить время на два года».</p><p>Линь Бэйфан продолжил: «С воссоединением Великого У наша речная система полностью взаимосвязана, что обеспечивает удобство транспортировки повсюду. У нас также есть водный инструмент — лодка на воздушной подушке, которая может облегчить торговлю, перемещение населения и потоки ресурсов».</p><p>Цянь Юаньшэнь снова кивнул: «Этот инструмент может еще больше сократить время на два года».</p><p>Линь Бэйфан продолжил: «С начала этого года в нашей столице установилась благоприятная погода, что привело к обильному урожаю зерна. Кроме того, ресурсы, полученные от Дайюэ и Великой Ся, предоставили двору достаточно продовольствия и ресурсов».</p><p>«Благодаря положениям нашего суда мы можем временно поддержать обедневших фермеров в этих трех регионах, дав им возможность полноценно заниматься сельским хозяйством. Таким образом, будет уменьшен ущерб населения, больше людей будет заниматься сельским хозяйством, неизбежно увеличится производство зерна».</p><p>Цянь Юаньшэнь еще раз кивнул: «Это действие может сократить время еще на год, оставив нам еще пять лет».</p><p>«Наконец, и самое главное…»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Ваше Величество, осенний урожай прибыл. Гибридный рис, который я выращивал, также дал обильный урожай. Этот гибридный рис устойчив к засухе и холоду, способен адаптироваться к сложным условиям окружающей среды. Используя этот рис для посева, производство зерна в стране увеличится примерно на 40-50 процентов. Проблемы с зерном в Уси и Северном Хэбэе также будут решены».</p><p>“Гибридный рис!!!”</p><p>Императрица и чиновники уже не были спокойны. С прошлого года Линь Бэйфан говорил о выращивании гибридного риса.</p><p>И он пообещал, что, пока гибридный рис будет продвигаться по всей стране, производство зерна неизбежно увеличится на 40–50 процентов, решая продовольственную проблему для десятков миллионов людей!</p><p>Первоначально на это никто не обращал особого внимания. В конце концов, подобные вещи были слишком чудесными, почти невообразимыми!</p><p>Неожиданно менее чем за два года ему действительно удалось это сделать!</p><p>Дыхание Императрицы участилось: «Министр, вы действительно разработали этот высокоурожайный гибридный рис?»</p><p>Линь Бэйфан сложил руки и сказал: «Как я мог осмелиться обмануть Ваше Величество в таких вопросах?»</p><p>Императрица забеспокоилась еще больше: «Где этот гибридный рис? Покажите это Нам!»</p><p>«Ваше Величество и официальные лица, пожалуйста, сопровождайте Нас на поля!»</p><p>Через полчаса Линь Бэйфан вывел императрицу и чиновников из города и прибыл на свои поля. Это была плодородная земля, подаренная ему императрицей. Теперь он занимал тысячи акров, все взаимосвязанные и довольно обширные. Линь Бэйфан по сути стал землевладельцем.</p><p>Поскольку была осень, урожай созрел, и все были заняты сбором урожая. Однако посевы Линь Бэйфана остались нетронутыми.</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, обратите внимание. Вся эта территория засажена гибридным рисом!» Линь Бэйфан с гордостью указал на свои поля.</p><p>Императрица и чиновники были потрясены: «Это…»</p><p>Министр доходов Цянь Юаньшэнь нахмурил брови: «Премьер-министр, пожалуйста, простите мое невежество. Это действительно гибридный рис? Он действительно кажется более пышным, но не сильно отличается от другого риса».</p><p>Императрица тоже нахмурилась: «Это действительно гибридный рис? Урожайность не сильно отличается…»</p><p>Остальные кивнули в знак согласия.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Ваше Величество, возможно, вы не знаете, но это действительно гибридный рис. Это материнское растение гибридного сорта, и оно ничем не отличается от другого риса. Однако, как только его зерна будут посеяны, урожай в следующем году, несомненно, увеличится».</p><p>«Если ты мне не веришь, позволь мне отвезти тебя в другое место, чтобы посмотреть. К тому времени ты поймешь!»</p><p>Линь Бэйфан повела всех в другое место.</p><p>Там тоже выращивали рис, занимая всего пару акров, но выращенный там рис был гораздо выше окружающего риса, почти в рост взрослого человека. Более того, выросшие рисовые колосья были крупнее, полнее и крепче, напоминая маленькие метлы.</p><p>Императрица и чиновники были изумлены: «Этот рис…»</p><p>Линь Бэйфан был очень взволнован: «Это настоящий гибридный рис! В прошлом году я уже посадил партию гибридного риса в Императорской Академии, и он выглядит точно так же, как вы видели раньше! Я сохранила часть семян прошлогоднего осеннего урожая, посадила их здесь этой весной, и вот они наконец созрели. Урожай не за горами! Ваше Величество, посмотрите, пожалуйста, эти зерна крупные или нет?»</p><p>Императрица взволнованно воскликнула: «Они большие!»</p><p>Линь Бэйфан спросил: «Эти стебли высокие?»</p><p>Императрица все еще была взволнована: «Они высокие!»</p><p>Линь Бэйфан снова спросила: «Эти рисовые колосья красивые?»</p><p>Императрица осталась взволнованной: «Они прекрасны!»</p><p>Линь Бэйфан продолжил: «Сможет ли распространение этого гибридного риса по всей стране решить проблему зерна?»</p><p>Императрица утвердительно кивнула: «Да! Определенно может!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Джентльмены, что вы думаете?»</p><p>Все чиновники были взволнованы.</p><p>«Хороший рис! Это действительно хороший рис!»</p><p>«В своей жизни я никогда не видел такого хорошего риса. Он вырастает таким высоким, таким сильным, таким красивым!»</p><p>«Как только это будет распространено по всей стране, оно, несомненно, решит продовольственную проблему для десятков миллионов людей!»</p><p>«Проблемы в Уси и Северном Хэбэе будут легко решены!»</p><p>«Благодаря этому чудесному рису наш Великий У, несомненно, останется стабильным и процветающим! Благослови Великого Ву!»</p><p>«Поздравляю, Ваше Величество! Поздравляем, Ваше Величество!»</p><p>…</p><p>«Ха-ха-ха…» Императрица рассмеялась.</p><p>С такими высокими, сильными и красивыми урожаями, как могло ее Великое У не быть стабильным и процветающим?</p><p>Увеличение производства на 40–50 процентов и возможность выращивания в засушливых и холодных регионах могли бы решить проблему продовольствия для десятков миллионов людей по всей стране. Это был бесценный ресурс, более ценный, чем золото, и его нужно было хорошо охранять!</p><p>Императрица немедленно отдала приказ: «Немедленно отправить сильные силы для охраны этого участка гибридного риса. Никому не разрешается повредить его или раскрыть его существование. Нарушители будут казнены! Кроме того, название «гибридный рис» не очень нравится. Давайте назовем его «Тайпинский рис», символизирующий мир во всем королевстве».</p><p>«Мудрость Вашего Величества!» Чиновники захохотали.</p>
</section>