<section>
    <title><p>Глава 398: Пока я главный, сколько бы бунтовщиков ни пришло, я справлюсь с ними!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Получив императорский указ, Линь Бэйфан приступил к приготовлениям.</p><p>Сначала он встретился с посланниками, посланными Королевством Белых Слонов, и передал намерения суда: «После тщательного рассмотрения Ее Величество и все придворные чиновники единогласно согласились, что Армия Юнь поможет Королевству Белых Слонов подавить мятежников!»</p><p>Посланники Королевства Белых Слонов были в себя от радости: «Премьер-министр, это правда?»</p><p>«Конечно, это правда. Могу ли я обмануть тебя?» Линь Бэйфан похлопал себя по толстым рукавам и улыбнулся. «В конце концов, я принял ваши льготы. Когда я беру твои деньги, мне нужно что-то сделать!»</p><p>«Да, да… Спасибо, премьер-министр!» Посланники Королевства Белых Слонов поклонились. «Но есть одна просьба», — сказал Линь Бэйфан.</p><p>Посланники Белого Слона забеспокоились: «Какая просьба?»</p><p>«Когда вы разберетесь с беспорядками в вашей стране, ваш двор должен доставить обещанную дань нашему двору в течение трех месяцев».</p><p>Посланники Белого Слона еще сильнее нахмурили брови. «Премьер-министр, не слишком ли это поспешно? Вы должны понимать, что наше Королевство Белых Слонов только что пережило сильную морозную катастрофу со значительными потерями! В условиях продолжающихся беспорядков и хаоса у нас просто нет времени собирать достаточно дани. Пожалуйста, премьер-министр, проявите снисходительность!»</p><p>«Я понимаю ваши трудности, но Великий У также понес тяжелые потери из-за морозной катастрофы! Поэтому мы надеемся как можно скорее получить некоторые поставки, чтобы облегчить нехватку ресурсов в нашей стране. Это единственная просьба нашего Императора, и если вы не согласитесь, у нас не будет другого выбора, кроме как применить силу».</p><p>— Ну… — Посланники Белого Слона заколебались.</p><p>— Что вы думаете, господа? Линь Бэйфан ухмыльнулся и сказал: «Когда бунтовщики будут подавлены, они будут послушны, не так ли? Тогда тебе будет легко собирать дань».</p><p>Посланники Королевства Белых Слонов были убеждены. «Это правда!»</p><p>Итак, они согласились на просьбу суда Великого У и обратились к суду Великого У за помощью. Линь Бэйфан и посланники Белого Слона отправились в путь той же ночью, путешествуя около недели, наконец пересекли регион Западный У и вошли в Королевство Белых Слонов.</p><p>Правитель Королевства Белых Слонов лично принял Линь Бэйфаня. Он был одет в роскошные доспехи, шел гордо и тепло сказал: «Я не ожидал, что небольшое дело из Королевства Белых Слонов побеспокоит премьер-министра Линя. Если бы я знал, что приедет премьер-министр Линь, мне следовало бы подождать на границе! Пожалуйста, простите мою грубость».</p><p>В настоящее время Линь Бэйфан обладал более высокой властью и статусом, чем правитель Королевства Белых Слонов. Будучи премьер-министром и верховным главнокомандующим династии У, он руководил двором и всей армией, уступая по власти только императрице. Он также был известен как Его Королевское Высочество, Храбрый и Верный Король, и пользовался беспрецедентным авторитетом.</p><p>С точки зрения власти и статуса он был второй по значимости фигурой в династии У, обладая большим авторитетом и весом. Когда правитель Королевства Белых Слонов увидел его, ему, естественно, пришлось быть очень вежливым.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Правитель Королевства Белого Слона, нет необходимости в такой вежливости! В настоящее время в Королевстве Белых Слонов царит хаос и беспорядок, а у вас заняты дела. Мы это понимаем. Наш император придает большое значение этому вопросу, поэтому она послала меня решить его».</p><p>Правитель Королевства Белых Слонов очень торжественно поднес правую руку к сердцу. «Спасибо, премьер-министр, за понимание, и спасибо, Ее Величество, за внимание». Затем он оглянулся за спину Линь Бэйфаня и с удивлением увидел, что с ним было всего несколько десятков человек, даже не около сотни.</p><p>Он был озадачен. «Премьер-министр Линь, где войска Великого У?»</p><p>Линь Бэйфан указал на людей позади него. «Разве это не они?» Правитель Королевства Белых Слонов запутался еще больше. «Вы пришли сюда лишь с горсткой солдат Великого У?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и кивнул, сказав: «Именно!» Правитель Королевства Белых Слонов почувствовал себя неловко и сказал: «Премьер-министр Линь, вы шутите? Как при таком небольшом количестве войск, не достаточном даже для одного подразделения, можно подавить беспорядки в моей стране? Вы должны знать, что на этот раз волнения охватили всю страну, охватив миллионы людей. Без трех-четырёхсот тысяч солдат эту проблему невозможно решить!»</p><p>«Этого более чем достаточно, потому что я здесь!» Линь Бэйфан сказал с большой уверенностью в себе. «Пока я здесь, сколько бы бунтовщиков ни пришло, я легко с ними справлюсь. Ваше Величество, пожалуйста, будьте уверены!»</p><p>Все генералы, стоящие за Линь Бэйфанем, льстили ему.</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, будьте уверены. Наш Верховный главнокомандующий — военный бог Великого У, непобедимый в шести крупных битвах!»</p><p>«Хоть нас и немного, но с одним Верховным Главнокомандующим мы сможем противостоять десяти тысячам врагов!»</p><p>«Когда он выезжает, все проблемы сразу решаются!»</p><p>«Просто успокойся!»</p><p>Правитель Королевства Белых Слонов напомнил о блестящих военных достижениях Линь Бэйфана. Этот молодой человек, стоявший перед ним, хотя изначально был ученым, был исключительно опытным в военном деле. Он преуспел в победах с меньшими затратами, в победе над сильными при помощи слабых, и каждый раз добивался быстрых и решительных побед с минимальными жертвами. Он ни разу не потерпел поражения, и называть его современным военным богом не было преувеличением.</p><p>Чем меньше войск будет использовано, тем быстрее и легче будет победа. Разве на этот раз не должно быть то же самое?</p><p>Правитель Королевства Белых Слонов обрел некоторую уверенность. «Тогда… спасибо, премьер-министр Линь!»</p><p>«Это мой долг!»</p><p>Далее правитель Королевства Белых Слонов тепло принял Линь Бэйфана и его свиту. Во время банкета Линь Бэйфан еще раз с большой решимостью пообещал быстро разрешить восстание в Королевстве Белых Слонов.</p><p>Пока он садился на лошадь, успех был гарантирован, и победа была близка.</p><p>Увидев уверенное поведение Линь Бэйфана, правитель Королевства Белых Слонов почувствовал себя еще более уверенным. После ужина Линь Бэйфан последовал за правителем Королевства Белых Слонов в раздираемую войной местность. По пути они увидели сцены, которые шокировали Линь Бэйфана и его спутников.</p><p>Повсюду были разрушенные здания, белые траурные полотнища, висящие над дверными проемами, а земля была усеяна призрачными деньгами. На улицах они могли видеть оборванных, босых людей, вооруженных мотыгами, дубинками и различным самодельным оружием, противостоящих солдатам Королевства Белых Слонов. Столкновения были ожесточенными, с криками и насилием.</p><p>«Это ты! Ты убил моих родителей, и я отомщу за них!»</p><p>«Я отомщу за свою семью, будь проклят суд!»</p><p>«Теперь ты загнал меня в тупик! Я не могу жить, и ты тоже!»</p><p>«Умри, если придется, через восемнадцать лет ты будешь героем!»</p><p>Правитель Королевства Белых Слонов вздохнул и сказал: «Изначально, хотя наше Королевство Белых Слонов не было богатым, оно было местом мира и гармонии, с хорошими отношениями между чиновниками и людьми. Но кто мог ожидать, что внезапно обрушится морозная катастрофа, которая случается раз в столетие! Эта морозная катастрофа унесла не только миллионы жизней, но и несметные богатства. Мне больно больше, чем кому-либо другому».</p><p>«Но простой народ не только не понимает меня, но и направляет на меня свой гнев, восставая один за другим, и волнения охватывают всю нацию! Во время этого стихийного бедствия я тоже понес тяжелые потери. Более двух тысяч из трех тысяч белых слонов, которых я вырастил, погибли. Я действительно бессилен подавить беспорядки. Эх… Чтобы поддерживать стабильность в стране, у меня не было другого выбора, кроме как запросить военную помощь у Великого У».</p><p>Линь Бэйфан кивнул, сказав: «Я понимаю».</p><p>«Далее все будет зависеть от премьер-министра Линя!» Сказал правитель Королевства Белых Слонов с некоторым предвкушением. «Я всегда говорил, что премьер-министр Линь, ваши военные навыки божественны, вы непобедимы в сотне битв, настоящий военный бог нашего времени! Я надеюсь, что на этот раз, премьер-министр Линь, вы сможете использовать все свои способности, чтобы разрешить беспорядки в Королевстве Белых Слонов. Я глубоко благодарен!»</p><p>Линь Бэйфан с большой уверенностью похлопал себя по груди. «Ваше Величество, пожалуйста, будьте уверены. Все на мне!»</p><p>С этими словами Линь Бэйфан встал и посмотрел на бунтовщиков внизу, громко сказав: «Всем тихо! Пожалуйста, соблюдайте тишину! Послушай меня!» Однако эти иррациональные бунтовщики не обратили на это внимания.</p><p>«Кто ты? Почему мы должны вас слушать?»</p><p>«Это верно! Нас даже не волнует король. Чего ты стоишь?»</p><p>«Посмотрите на него, он, наверное, царский лакей!»</p><p>«Он выглядит упитанным, определенно дворянин! Питаясь потом и трудом простых людей, все дворяне должны умереть!»</p><p>«Убей его! Убей его! Убей его…»</p><p>Все были крайне возмущены. Некоторые из бунтовщиков даже подняли кирпичи, готовые бросить их в Линь Бэйфаня.</p><p>Увидев эту сцену, Тан Го, стоявший рядом с Линь Бэйфанем, пришел в ярость. Он шагнул вперед и громко крикнул, его голос эхом разнесся по толпе: «Успокойся! Никакого безответственного поведения! Перед вами стоит Линь Бэйфан, нынешний премьер-министр Великой династии У, Верховный главнокомандующий вооруженными силами и Его Королевское Высочество, храбрый и верный король!»</p><p>«Верховный главнокомандующий — столп нашей династии, и ошибок быть не может! Если вы повредите хоть один волосок на голове Верховного главнокомандующего, миллионная армия Великого У двинется на юг, и вас будет ждать своя гибель!»</p><p>Все присутствовавшие бунтовщики заставили замолчать. Они с удивлением посмотрели на Линь Бэйфаня.</p><p>Нынешний премьер-министр Великой династии У!</p><p>Верховный Главнокомандующий!</p><p>Его Королевское Высочество, храбрый и верный король!</p><p>Каждое из этих званий было престижно само по себе. Тем не менее, молодой человек до них обладал всеми тремя титулами одновременно. Это было поразительно!</p><p>Однако среди бунтовщиков нашлись и знающие люди. Один пожилой мужчина, который выглядел более утонченным и имел несколько постаревший голос, сказал: «Я слышал, что премьер-министр, Верховный главнокомандующий вооруженными силами и Его Королевское Высочество, храбрый и верный король — действительно один и тот же человек, молодой человек в ему двадцать лет по имени Линь Бэйфан. Хотя он начинал как простолюдин, его способности выдающиеся, и он совершил великие подвиги, поэтому сама Императрица повысила его».</p><p>Участники беспорядков были в шоке. «Есть ли на самом деле такой человек?»</p><p>«Простолюдин, который стал премьер-министром и верховным главнокомандующим и даже стал королем?»</p><p>— И он такой молодой?</p><p>«Если это правда, то это невероятно!»</p><p>Некоторые все еще не верили в это, но старик сразу же начал рассказывать о впечатляющих достижениях Линь Бэйфана.</p><p>В возрасте 20 лет он стал лучшим учеником императорских экзаменов, известным своим литературным талантом и новаторством. Он изобрел различные национальные сокровища, такие как воздушный шар, судно на воздушной подушке и цемент, усилив силу Великого У.</p><p>Он преуспел в военной стратегии и войне, подавляя внутренние восстания и противостоя внешним угрозам со стороны соседних стран Дайю и Великой Ся. Он даже вернул утраченную территорию.</p><p>Он предсказал надвигающуюся ледовую катастрофу, объявил общенациональное предупреждение и обеспечил безопасность всего населения во время катастрофы.</p><p>Когда старик поделился этими историями, толпе ничего не оставалось, как поверить.</p><p>Но их удивление росло. Может ли это все еще быть человеком?</p><p>В этот момент старик повысил голос и крикнул: «Вы… действительно Его Королевское Высочество Линь Бэйфан, премьер-министр, Верховный главнокомандующий вооруженными силами, храбрый и верный король Великого У?»</p><p>«Я гарантирую это!» — уверенно сказала Линь Бэйфан. «Никто не должен сметь ​​выдавать себя за меня!»</p>
</section>