<section>
    <title><p>Глава 5: Главный учёный кричит о бедности: я действительно слишком беден!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подску на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Примерно через полчаса все пришли в захудалый двор.</p><p>«Здесь живет ученый Лин?»</p><p>«Он слишком ветхий, не так ли?»</p><p>«Могут ли здесь действительно жить люди?»</p><p>Все были шокированы.</p><p>Императрица также была очень удивлена, посмотрев на Линь Бэйфаня и спросив: «Ученый Линь, это ваш дом?»</p><p>Линь Бэйфан спокойно кивнул: «Да, Ваше Величество. Точнее, это временное жилье, которое я арендовал».</p><p>«Если вы снимаете жилье, почему бы не снять жилье получше?» чиновник не мог не спросить.</p><p>«Сэр, когда вы не главный, вы не знаете, насколько дороги предметы первой необходимости!» Линь Бэйфан почувствовал себя очень обиженным: «Я тоже хотел снять жилье получше, но, к сожалению, мое финансовое положение не позволяет этого! Это столица, город императора, где дорога каждая пядь земли! Покупка дома обходится дорого, аренда его тоже недешева! Знаешь, сколько денег мне придется потратить, чтобы арендовать этот двор на месяц?»</p><p>Линь Бэйфан поднял палец: «Десять таэлей серебра! Мне нужно потратить 10 таэлов серебра, чтобы прожить здесь месяц! Это 120 таэлов серебра в год! Я родился в обычной семье. Как я мог позволить себе такие деньги? Но для того, чтобы сдать императорский экзамен, чтобы иметь подходящие условия для учебы, мне пришлось стиснуть зубы и придумать эту огромную сумму денег!»</p><p>«Потратив эту огромную сумму денег, я стал бедным фермером, ничем не отличающимся от нищих на улице, просто одетым немного лучше! Обычно мне приходится экономить каждую копейку, которую я могу и не могу позволить себе потратить лишние деньги! Я тоже не смею много передвигаться, боюсь умереть с голоду!»</p><p>Императрица сокрушенно покачала головой: «Ученый Линь, я никогда не ожидала, что в прошлом вы так много страдали!»</p><p>«Да, я много страдал в прошлом, главным образом потому, что был беден!»</p><p>«Я действительно слишком беден! У меня нет ни родителей, ни братьев, сестер, родственников, и все зависит от меня самого!» Линь Бэйфан вспоминал: «Я смутно помню, как год назад вор пришел ограбить мой дом! Я в это время прятался под кроватью, не смея издать ни звука, боясь спугнуть вора! Знаешь, о чем я тогда думал?»</p><p>«О чем вы думали?» — спросила императрица.</p><p>«Как мне тогда хотелось, чтобы он нашел немного денег!» Линь Бэйфан закрыл лицо.</p><p>Императрица и чиновники кашлянули.</p><p>«В конце концов он ничего не нашел и в слезах убежал! Во время праздников он даже оставил у меня дома два мешка риса!»</p><p>Императрица и чиновники снова закашлялись.</p><p>Линь Бэйфан был благодарен и тайно вытер слезу. «Я выживал каждый день в году благодаря помощи вора. Он дал мне почувствовать, что в мире есть любовь и доброта!»</p><p>«Это действительно настолько плохо?» чиновник не мог не сказать: «Я помню, что при почестях и званиях суд дает дотации! Линь Бэй, ты даже сдал экзамены и выиграл главный приз. Вы не должны жить в таких ужасных условиях!»</p><p>«Это верно! Судебные субсидии щедры. Не может быть, чтобы он так плохо жил!»</p><p>— Честно говоря, я тоже в это не верю.</p><p>«Вы знаете только одну сторону истории». Линь Бэйфан сказала: «Основная причина в том, что я поднялся слишком быстро! Я сдал экзамены и три года подряд выигрывал главный приз. Прежде чем я смог даже претендовать на субсидию, я стал лучшим ученым! Если бы я действовал медленнее, все было бы не так плохо!»</p><p>Чиновники снова закашлялись.</p><p>Они недоверчиво посмотрели на Линь Бэйфаня.</p><p>Этот парень определенно притворялся!</p><p>Разве выиграть главный приз три года подряд недостаточно?</p><p>Это то, о чем мечтают многие студенты!</p><p>И еще, он жалуется, что это было слишком быстро?</p><p>Невероятный!</p><p>Императрица усмехнулась.</p><p>Она находила Линь Бэйфаня все более и более интересной!</p><p>Он плакал о бедности с такой элегантностью и изысканностью. А когда он покрасовался, то сделал это с такой элегантностью и изысканностью!</p><p>Более того, он приводил настолько убедительные аргументы, что люди хотели его избить!</p><p>«Итак, Линь Бэй, твоя ненасытная жадность является причиной того, что ты живешь в бедности», — усмехнулся рекомендательный чиновник Яо Чжэн. «Вы пострадали, прежде чем стать офицером, а теперь пытаетесь восполнить свои потери жадностью».</p><p>«Господин Яо, не меняйте местами черное и белое! Я тот, кто изучает учения Конфуция и Мэн-цзы и практикует ритуалы святых! Если вы продолжите так говорить, я обвиню вас в клевете!» — возразил Линь Бэйфан.</p><p>«Это очевидно, правда это или нет!» Яо Чжэн толкнул дверь и крикнул: «Ищите! Ищите внимательно и тщательно, не оставляйте ни пяди земли!»</p><p>«Да сэр!» Ворвалась группа солдат.</p><p>«Сэр, в гостиной ничего нет!»</p><p>«Сэр, в главной комнате ничего нет!»</p><p>«Сэр, в гостевой комнате ничего нет!»</p><p>— Сэр, на кухне ничего нет!</p><p>В конце концов, все солдаты, которые искали, встали перед ними, показывая, что они ничего не нашли.</p><p>Яо Чжэн был озадачен, как и присутствовавшие официальные лица.</p><p>«Как могло не быть ничего? Это невозможно!» — воскликнул Яо Чжэн.</p><p>Линь Бэйфан похвастался: «Что еще ты можешь найти? Посмотрите на мой дом, он совершенно пуст, даже бедный вор не удосужился украсть у меня! Если бы что-то было, вы бы это сразу нашли!»</p><p>Учитывая последствия, он заранее отдал все свои деньги.</p><p>Пока вы ничего не можете найти, мне сложно предъявить обвинение.</p><p>«Невозможно, чтобы ничего не было… Скажи мне! Ты заранее передвинул вещи? — воскликнул Яо Чжэн.</p><p>Линь Бэйфан развел руками и сказал: «Куда я мог их переместить? Я настолько беден, что едва могу позволить себе еду!»</p><p>В этот момент глаза Линь Бэйфана невольно посмотрели в сторону.</p><p>Яо Чжэн поймал его взгляд.</p><p>Он проследил за взглядом Линь Бэйфаня и увидел большое дерево, которое, казалось, недавно было вспахано и вокруг него было влажным.</p><p>Яо Чжэн торжествующе рассмеялся: «Ха-ха! Я знаю, Линь Бэйфан, ты, должно быть, спрятала драгоценности под этим большим деревом!»</p><p>Линь Бэйфан тут же покачал головой: «Нет! Точно нет!»</p><p>«Как их могло не быть? Я только что увидел это!» Яо Чжэн подошел к подножию большого дерева, ступив на только что взрыхленную почву, и с гордостью сказал: «Посмотрите на эту почву, ее только что перевернули! Следовательно, вы, должно быть, спрятали здесь украденное серебро, я прав?»</p><p>Глаза у всех застыли, и они действительно увидели свежевскопанную землю.</p><p>К этому моменту дом Линь Бэйфана уже один раз обыскивали, но ничего не нашли.</p><p>Следовательно, украшения там были спрятаны, вероятно, на 80%.</p><p>Линь Бэйфан запаниковал: «Сэр Яо, его определенно нет, пожалуйста, не предполагайте ничего!»</p><p>«Я уверен, что это так!» Яо Чжэн крикнул: «Принесите мне лопату, я лично ее выкопаю!»</p><p>«Сэр Яо, не делайте этого, вы пожалеете об этом!»</p><p>«Замолчи! Я пожалею, если не смогу его найти!»</p><p>Яо Чжэн взял железную лопату и с волнением начал копать.</p><p>После нескольких раскопок была выкопана яма.</p><p>В этот момент черная тень внезапно выскочила изнутри и укусила Яо Чжэна за руку.</p><p>Яо Чжэн вскрикнул от боли: «Ах… змея! Меня укусила змея, помогите мне!»</p>
</section>