<section>
    <title><p>Глава 348: Сэр Лин, вам не выбраться из моей хватки.
Веди себя и подчиняйся мне!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>На следующий день во время утреннего заседания суда, сразу после торжественной речи, императрица крикнула: «Сэр Линь, выходите вперед!»</p><p>Линь Бэйфан был немного озадачен. Почему императрица выглядела рассерженной? Она никогда раньше не разговаривала со мной таким тоном. Может быть, она расстроена чем-то другим?</p><p>Даже если бы это было так, не стоит винить в этом меня!</p><p>Мысли чиновников зашевелились, ощущение, что вот-вот произойдет что-то ожидаемое, что привело их в необъяснимое волнение.</p><p>Линь Бэйфан вышел вперед, торжественно поклонившись, и сказал: «Я здесь. Каковы ваши приказы, Ваше Величество?</p><p>Красивые глаза Императрицы яростно уставились на Линь Бэйфаня. Сквозь стиснутые зубы она спросила: «Сэр Лин, вы в последнее время бездействовали?»</p><p>Линь Бэйфан почувствовал себя немного неловко. Что имела в виду императрица? Казалось, она соралась что-то расследовать…</p><p>Глаза чиновников загорелись. Императрица собирается его допросить? Собирается ли она наказать этого негодяя?</p><p>Большой! Чиновники были взволнованы, с нетерпением ждали этого, и в суде стало необычно тихо.</p><p>— Почему Ваше Величество так говорит? — спросил Линь Бэйфан в замешательстве.</p><p>Императрица холодно улыбнулась и сказала странным тоном: «Я слышала, что вы в последнее время развлекали этих гроссмейстеров прекрасным вином и деликатесами, веселясь каждую ночь. Кажется, вы прекрасно проводите время! Это правда?»</p><p>Линь Бэйфан забеспокоилась еще больше. Императрица действительно планировала провести расследование!</p><p>Чиновники еще больше разволновались. Пришло время Ее Величеству принять меры против этого негодяя!</p><p>Наконец настал день, которого они так ждали. Казалось, мечта наконец сбылась.</p><p>«Ваше Величество, действительно, это правда! Эти люди — мои друзья. Поскольку они редко бывают в гостях, мне, естественно, хочется их тепло развлечь. В то же время я пытаюсь заручиться их поддержкой суда, превратив их в союзников. Надеюсь, Ваше Величество меня понимает!» Линь Бэйфан объяснил.</p><p>«Развлекать друзей — твое личное дело, но ты должен различать дела общественные и частные!» — выругалась Императрица. «Позвольте мне спросить вас, как премьер-министра Великого У, ответственного за реализацию политики восстановления и стабильности, хорошо ли вы справились с этими вопросами на благо страны?»</p><p>«По сообщению Вашему Величеству, эта политика была распределена в соответствии с обязанностями между шестью министерствами, девятью министрами и различными офисами губернаторов. Чиновники активно сотрудничают, и реализация идет гладко. Все идет хорошо», — сообщил Линь Бэйфан.</p><p>«Я еще раз спрошу вас, как префекта столицы, хорошо ли вы управляли делами особняка Дедянь?» — снова спросила императрица.</p><p>«Докладываю Вашему Величеству, что жители столицы в настоящее время живут мирно и благополучно, никаких серьезных инцидентов не происходит. Следовательно, дела в особняке значительно уменьшились, и я должным образом управлял ими», — еще раз сообщил Линь Бэйфан.</p><p>«Я еще раз спрошу вас, как ректора Имперской Академии, хорошо ли вы управляли делами Имперской Академии?» — спросила Императрица.</p><p>«Подчиняясь Вашему Величеству, Императорская Академия уже имеет стабильный операционный процесс. Пока чиновники выполняют свои обязанности и действуют шаг за шагом, все будет хорошо», — еще раз сообщил Линь Бэйфан.</p><p>«После того, как вы разобрались с национальными делами, у вас еще есть силы развлекать своих близких друзей. Кажется, вы действительно совсем бездельничаете! Ну, это действительно что-то!» В тоне Императрицы была нотка насмешки, а ее взгляд на Линь Бэйфан казался загадочным и злобным.</p><p>Линь Бэйфан почувствовала сильную тревогу. Казалось, Императрица действительно собиралась сделать ему выговор!</p><p>О, нет! Вчера я сказал, что Императрица была влюбленной дурой, но сегодня она кажется такой мудрой и авторитетной. Посмотрите на меня и на мой большой рот, мне не следовало говорить опрометчиво; теперь я могу столкнуться с последствиями!</p><p>Чиновники еще больше разволновались!</p><p>Действительно, Ее Величество собирается разобраться с Линь Бэйфанем, этим предателем!</p><p>Предки небесные, это радостное событие! Небеса открыли им глаза!</p><p>Да здравствует! Да здравствует, долго живет!</p><p>Ваше Величество, не надо показывать нам лицо, пусть буря бушует еще сильнее!</p><p>Пока он умрет, мы готовы сбросить кожу!</p><p>Рев, рев, рев!!!</p><p>Линь Бэйфан подумал, что он еще может извиниться: «На самом деле, Ваше Величество…»</p><p>Императрица элегантно махнула рукой, фыркнув: «Сэр Лин, избавьте меня от ваших объяснений! Я каждый день усердно работаю во дворце, занимаясь государственными делами, в то время как вы снаружи развлекаетесь с друзьями, пьете и веселитесь. Сможешь ли ты оправдаться передо мной?»</p><p>«Ваше Величество, я…»</p><p>Императрица хлопнула столом и встала, сердито сказав: «Хватит ерунды! Я не хочу слышать ваши объяснения! Поскольку у тебя, похоже, так много свободного времени… начиная с сегодняшнего дня, ты придешь в мой дворец и будешь помогать мне в государственных делах, разделяя бремя управления!»</p><p>Линь Бэйфан: «Какого черта!»</p><p>Чиновники: «Какого черта!»</p><p>Все были ошеломлены! В шоке!</p><p>Это было вовсе не наказание!</p><p>Видно, это была награда!</p><p>Огромная награда!</p><p>Возможность помогать императору в государственных делах, разделяя обязанности по управлению, подразумевала огромное расширение его власти. Его авторитет возрастет еще больше!</p><p>На мгновение зависть, ревность и обида наполнили глаза чиновников.</p><p>Но Линь Бэйфан совсем не был доволен!</p><p>Помогать Императрице в государственных делах? Сколько задач это потребует? Он не был невежественным об этом!</p><p>Учитывая такой поворот событий, сможет ли он по-прежнему получать удовольствие в будущем?</p><p>Да ладно, ему просто хотелось быть беззаботной соленой рыбкой, изредка предающейся каким-нибудь удовольствиям и не так много работающей!</p><p>Итак, Линь Бэйфан запаниковал: «Ваше Величество, пожалуйста, подумайте еще раз!»</p><p>Императрица сказала: «Я тщательно обдумала это!»</p><p>«Лин Бэйфан боролся: «Ваше Величество, у меня ограниченный опыт…»</p><p>Императрица сказала: «Вы стали премьер-министром. Какого опыта вам не хватает? Как вы поступали раньше, так и следует поступать сейчас. Я верю, что ты справишься со всем очень хорошо».</p><p>Линь Бэйфан продолжал бороться: «Ваше Величество, я перегружен служебными обязанностями…»</p><p>Императрица холодно улыбнулась: «Сэр Линь, даже если вы заняты, можете ли вы быть заняты больше меня? Каждый день я занимаюсь очень многими государственными делами. Вы занимаетесь несколькими делами. Можете ли вы хотя бы сравнить?»</p><p>Императрица махнула рукой: «Сэр Линь, хватит говорить! Вы действующий премьер-министр. Это то, что вам следует делать естественным образом. Более того, я уже спрашивал вас, и вы сказали, что дела, находящиеся под вашим контролем, ведутся хорошо. Вот почему у вас есть свободное время, чтобы выпить и повеселиться с друзьями! Поскольку у тебя есть время, не должен ли ты принять во внимание мои чувства и помочь мне с некоторыми задачами?»</p><p>Линь Бэйфань действительно хотел несколько раз дать себе пощечину. Ему не следовало быть таким честным!</p><p>Он даже не мог как следует придумать оправданий; он был полон сожаления!</p><p>В этот момент Императрица посмотрела на чиновников взглядом, полным досады: «Говорите ясно. Почему ты там шепчешься и бормочешь?»</p><p>К настоящему времени Линь Бэйфан и официальные лица уже обсудили ситуацию и пришли к взаимопониманию.</p><p>Министр кадрового департамента Гао Тяньяо встал и громко сказал: «Ваше Величество, я полагаю…»</p><p>Императрица слабо улыбнулась: «Слова министра Гао хороши. Давай больше не будем это обсуждать».</p><p>Гао Тяньяо выглядел озадаченным: «Ваше Величество, я еще ничего не сказал».</p><p>Императрица бросила взгляд на невинного на вид Линь Бэйфаня: «Я знаю, что ты пытаешься сделать, но я не буду слушать! А вам, министры, больше говорить не надо. Я уже решил. Сэр Лин, вы не сможете вырваться из моей хватки, так что просто примите это!»</p><p>Линь Бэйфан выглядел совершенно безнадежным, и чиновники тоже казались беспомощными.</p><p>После утреннего заседания суда Линь Бэйфан последовал за старым евнухом во дворец.</p><p>«Премьер-министр, это Зал государственных дел. Здесь бывшие премьер-министры помогали императору в решении государственных дел. Вчера вечером Ее Величество приказала слугам все убрать. Премьер-министр, пожалуйста, посмотрите. Вам что-нибудь нужно?»</p><p>Линь Бэйфан небрежно огляделся и обнаружил, что место ярко освещено и хорошо организовано. Там было несколько книжных полок и большой стол, заставленный письменными принадлежностями, такими как чернила, бумага и чернильные камни, что напоминало домашний кабинет.</p><p>«Это хорошо. Это нормально, — удовлетворенно кивнул Линь Бэйфан.</p><p>Старый евнух позвал четырех молодых евнухов и сказал с улыбкой: «Премьер-министр, это евнухи, которым поручено вам помогать. Они умеют читать!»</p><p>Линь Бэйфан указал на несколько заданий и приказал их прочитать, а затем приступил к работе. Через некоторое время он был ошеломлен.</p><p>«Хорошо, приступим к работе!»</p><p>Линь Бэйфан вздохнул. Он чувствовал, что его несчастные дни вот-вот начнутся. Засучите рукава и приступайте к работе, иначе что еще вы могли бы сделать?</p><p>К счастью, будучи хорошо разбирающимся в чтении, он мог быстро схватывать содержание, а его мысли обрабатывали информацию даже быстрее, чем суперкомпьютер. Однако чем больше он читал, тем больше раздражался.</p><p>«Вы, Люхоу, помощник министра обрядов, осмелились написать что-то против меня в этом мемориале! Я запишу это в свою книжку и посмотрю, как с тобой поступить!»</p><p>«Генерал Лю, вы сообщаете о битве, но при этом клевещете на меня. Кажется, в прошлый раз я поступил с тобой недостаточно жестко!»</p><p>«Верховный министр Гао Ван Жушуй, оставайтесь на месте!»</p><p>«Высокомерные дураки, вы действительно выложились на все сто. У вас всех большие проблемы, у каждого из вас!»</p><p>Премьер-министр…</p><p>Очень недоволен…</p><p>Последствия будут серьезными!</p><p>Тем временем в Имперском кабинете.</p><p>Императрица взглянула на вернувшегося пожилого евнуха и с улыбкой спросила: «Посмотрев на эти памятники, сэр Линь питает какие-нибудь мысли?»</p><p>Старый евнух поперхнулся, а затем произнес: «Ваше Величество, увидев их, цвет лица сэра Линя стал несколько зеленым…»</p><p>Императрица разразилась смехом.</p>
</section>