<section>
    <title><p>Глава 189: Битва Цинь!
Гао Шань Лю Шуй против Цан Хай И Шэн Сяо!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подску на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Дин Шаоцзе, представитель Великого Яня, был в плохом настроении. Боевой дух, над повышением которого он так усердно работал, был подорван Линь Бэйфаном!</p><p>Ему это очень не хотелось, и он решил продолжать бросать вызов.</p><p>Он улыбнулся и сказал: «Сэр Лин, давайте начнем первую игру вдвоем, не так ли?»</p><p>Пригласив Линь Бэйфаня пойти с ним первым, он получил шанс устранить его.</p><p>Он не знал, насколько искусно Линь Бэйфан играл на цинь.</p><p>Однако у Линь Бэйфана была особая личность. Если бы он был устранен, это определенно ударило бы по моральному духу Великого Ву.</p><p>Линь Бэйфан моргнула: «Ты уверена, что мне следует идти первым?»</p><p>«Конечно! Я слышал, что сэр Лин талантлив и знающ, редкий гений за столетие! Я считаю, что он также должен быть выдающимся в игре на цинь. Так что мне не терпится увидеть это самому. Я думаю, что все здесь тоже очень хотят услышать музыку цинь сэра Линя!»</p><p>Слова Дин Шаоцзе были полны вежливости и лести, они подтолкнули Линь Бэйфаня высоко и заставили его выйти на сцену.</p><p>Если Линь Бэйфан выйдет на сцену, у него будет шанс использовать свои навыки цинь, чтобы победить противника и поднять боевой дух Великого У.</p><p>Если бы он не вышел на сцену, это означало бы, что Линь Бэйфан испугался.</p><p>Страх перед битвой также мог повлиять на его моральный дух.</p><p>Надо сказать, что даже небольшая битва Цинь была полна обмана и хитрости, что затрудняло защиту.</p><p>Императрица, гражданские и военные чиновники с тревогой посмотрели на Линь Бэйфаня.</p><p>Линь Бэйфан спокойно кивнул: «Хорошо! Я пойду первым в этой игре!»</p><p>Дин Шаоцзе счастливо и высокомерно улыбнулся: «Спасибо, сэр Линь, за сотрудничество!»</p><p>Затем под всеобщими взглядами Дин Шаоцзе подошел к центру арены боевых искусств.</p><p>«Теперь позвольте мне сыграть первую пьесу «Гао Шань Лю Шуй», чтобы все ее оценили!»</p><p>Сказав это, он опустился на колени и сжал руками струны цинь.</p><p>Закрыв глаза более чем на десять секунд, ожидая, пока сердце успокоится, он начал играть известную пьесу «Гао Шань Лю Шуй».</p><p>Мгновенно мелодичный и успокаивающий, элегантный и свежий звук цинь наполнил все помещение.</p><p>В музыке цинь все, казалось, видели высокую зеленую гору глубоко в лесу, с струящимся ручьем, сбегающим вниз, разбивающимся о камни и издающим приятный звук дингдон.</p><p>Ручей был чист, и можно было увидеть мох и даже рыбу.</p><p>Рядом с ручьем были странные скалы, зеленый лес и звуки насекомых и птиц.</p><p>Как будто они также могли видеть двух людей, играющих на цинь под высокими горами и текущей водой, сцену гармонии и спокойствия между человеком и природой!</p><p>Их сердца не могли не успокоиться.</p><p>На стороне команды Великого Яна.</p><p>Тан Юн, лучший ученый, прошептал: «Прошло несколько дней, но теперь я действительно должен этим восхищаться! Навыки цинь Шаоцзе стали еще более совершенными. Его техника не только достигла своего пика, но он также может интегрировать эмоции и пейзажи в свою музыку цинь. Удивительный!»</p><p>«Действительно, Шаоцзе действительно выдающийся в этом аспекте. В будущем он обязательно станет мастером игры на цинь!»</p><p>В этот момент третий принц Великого Яна приглушенным голосом сказал: «Хватит говорить, давайте спокойно насладимся этим прекрасным музыкальным произведением!»</p><p>Все кивнули, некоторые даже закрыли глаза, покачиваясь и двигая головами.</p><p>Мелодичная музыка цинь разносилась даже за пределами зала.</p><p>«Это звук цинь, литературная битва началась!»</p><p>«Кто играет «Гао Шань Лю Шуй»? Это звучит так восхитительно! Декорации интегрированы в музыку, я почти вижу картину, изображающую высокие горы и текущую воду. Это так красиво!»</p><p>«Это лучшая версия «Гао Шань Лю Шуй», которую я когда-либо слышал. Протяжный звук длится три дня, это незабываемо!»</p><p>«С этим божественным составом победа уже обеспечена! Кто за этим стоит гений?»</p><p>«Это должен быть Лю Фэн из нашего Великого У. Он превосходно играет на цинь!»</p><p>«Я тоже думаю, что это Лю Фэн. Этот вундеркинд лучше всех играет на цинь. Я слышал, он даже спит, обнимая своего Цинь!»</p><p>«Ха-ха! Кажется, мы уже выиграли этот раунд!»</p><p>…</p><p>Жители Великого Ву были взволнованы.</p><p>В этот момент выбежал солдат и крикнул: «В первом раунде литературной битвы Великий Янь послал Дин Шаоцзе, занявшего второе место на императорском экзамене, который в настоящее время играет известную пьесу Цинь «Гао Шань». Лю Шуй!»</p><p>В зале мгновенно воцарилась тишина!</p><p>Сердца каждого наполнились тревогой.</p><p>Примерно через половину времени ароматической палочки музыка цинь наконец подошла к концу, и все вышли из транса, вызванного мелодичной музыкой.</p><p>Было некоторое сожаление, поскольку музыка цинь была слишком короткой, и они не могли продолжать наслаждаться ею.</p><p>«Какое чудесное исполнение «Гао Шань Лю Шуй»!» — громко похвалила Императрица. «Хотя это широко распространенное произведение цинь, вы сыграли его в новом мире. Отличная работа!»</p><p>«Спасибо за похвалу, Ваше Величество Великого У. Я этого недостоин!» Дин Шаоцзе слабо улыбнулся, но не смог скрыть своего высокомерия.</p><p>Он играл эту пьесу «Гао Шань Лю Шуй» более тысячи раз!</p><p>Мало того, что его навыки достигли своего пика!</p><p>Но он также умел интегрировать эмоции и пейзажи в свою музыку цинь, делая ее поистине необыкновенной!</p><p>Он не верил, что кто-то сможет сыграть это лучше него!</p><p>Можно сказать, что он уже обеспечил себе победу, ха-ха!</p><p>«Сэр Лин, ваша очередь!» Дин Шаоцзе сказал с улыбкой, которую он не мог скрыть.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулась: «Ты сыграла очень хорошо! Имея только эту вещь, тебя можно считать выдающимся!»</p><p>Выдающийся?</p><p>Дин Шаоцзе слегка нахмурил брови, чувствуя некоторое недовольство.</p><p>В области искусства уровни навыков можно разделить на известные, выдающиеся и мастера.</p><p>Знаменитый мастер – это тот, кто достиг определенного уровня мастерства, признанного публикой.</p><p>Выдающийся человек – это тот, кто посвятил много лет определенному навыку и достиг вершины этого навыка.</p><p>Гроссмейстер – это тот, кто превратил свою технику в вид искусства и установил свой собственный стиль.</p><p>Он чувствовал, что, судя по его нынешнему выступлению, называть себя гроссмейстером не будет преувеличением.</p><p>Но другая партия дала ему лишь звание «выдающегося», который был явно упрям ​​и скуп, не желая признавать своего величия.</p><p>«Сэр Лин, пожалуйста! Дай мне посмотреть, какого уровня достигли твои навыки цинь!» Дин Шаоцзе сказал несколько провокационно.</p><p>Линь Бэйфан не ответил и медленно вышел на сцену.</p><p>Глаза зрителей наполнились тревогой.</p><p>Это был первый раунд Великого Ву, и Линь Бэйфан был душой представителей Великого Ву. Если они проиграют этот раунд, это станет огромным ударом для Великого Ву. А исходя из сложившейся ситуации, шансы на проигрыш были очень высоки.</p><p>На стороне Великого Яна третий принц, Янь Синхэ, открыл свой бумажный веер и торжествующе улыбнулся. «Лин Бэйфан обречен проиграть! Навыки цинь Шаоцзе достигли своего пика, они несравненны. Как бы хорошо ни играл Линь Бэйфан, всё закончится лишь ничьей! Более того, Шаоцзе взял на себя инициативу. Я не верю, что менталитет Линь Бэйфана не пострадает! Если он затронут, он обязательно проиграет!»</p><p>«То, что сказал Ваше Высочество, абсолютно верно!»</p><p>На стороне Великого Яна они разразились смехом, как будто победа уже была в их руках.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан уже подошел к древнему Цинь. Со спокойным выражением лица он сказал: «Далее я сыграю пьесу «Цан Хай И Шэн Сяо»! Это композиция цинь, которую я создал. Пожалуйста, наслаждайтесь!»</p><p>После вступления он сел и положил руки на струны цинь.</p><p>Не внося никаких корректировок, он начал играть напрямую.</p><p>Уже после нескольких нот все почувствовали дрожь во всем теле, как будто их тянула необъяснимая сила.</p><p>Прежде чем они успели среагировать, к ним устремилась величественная и величественная аура, словно бушующие волны в огромном океане!</p><p>Волна за волной, приливы и отливы поднимались и падали, небо было высоким, а море широким, и решимость наполняла их сердца!</p><p>Всем казалось, что их уносит волна!</p><p>Они как будто выпрыгнули из волн и встали на вершине высоких скал, отвернувшись от заходящего солнца, наблюдая приливы, затянувшееся сияние заходящего солнца, поднимающийся ветер и облака, а также волны, разбивающиеся о берег. оба берега. Их сердца были наполнены решимостью и великодушием, а разум был безграничен!</p><p>В то же время на просторах мира был только один человек, который не мог не испытывать чувства необъятности и одиночества!</p><p>Все мелочи и обыденные дела прошлого словно были смыты волнами, оставив лишь глубокое вечернее сияние и разрядку душевного смеха!</p><p>Молодые люди, слушая это произведение, почувствовали, как их сердца наполняются мужеством, им хотелось владеть мечом и войти в мир боевых искусств или держать ручку и войти в суд.</p><p>Пожилые люди слушали это музыкальное произведение и плакали.</p><p>Воспоминания о прошлом были подобны уплывающим облакам, унесенным волнами.</p><p>«Что… что это за мелодия? Такой смелый и в то же время такой трогательный?</p><p>Представители Великой Янь были шокированы, наблюдая, как Линь Бэйфан играет на цинь.</p><p>Третий принц Великого Яна воскликнул: «Противник действительно сыграл такую ​​божественную мелодию?»</p><p>Дин Шаоцзе не мог всему поверить и энергично качал головой: «Это невозможно! Этого не может быть!»</p><p>В этот момент мелодия этого произведения разнеслась наружу.</p><p>Люди, слышавшие это, были полны волнения, чувство мужества разливалось по их телам, как будто им не терпелось выразить это.</p><p>«Что это за мелодия? Я не слышал этого раньше».</p><p>«Это должна быть новая композиция!»</p><p>«И это отличается от обычных меланхоличных мелодий Цинь! Это произведение полно смелости и амбиций, это песня для героев! Так очаровательно!»</p><p>«Да, это звучит потрясающе! У меня такое ощущение, будто я вижу бурлящую реку и ее впадение в море!»</p><p>«Я вижу в нем боевой мир, разве не так выглядит боевой мир?»</p><p>«Это та мелодия, которую должен слушать мужчина, полная величия и великодушия. Я хочу кричать громко!»</p><p>«Не кричи наугад, слушай внимательно!»</p><p>…</p><p>Прошло полторы минуты ароматической палочки, и Линь Бэйфан закончил играть.</p><p>Всем потребовалось некоторое время, чтобы прийти в себя.</p><p>Императрица спросила: «Сэр Линь, все кончено?»</p><p>Линь Бэйфан ответил: «Все кончено!»</p><p>Императрица чувствовала себя неудовлетворенной, наполненной сожалением. «Все закончилось так быстро!»</p><p>Линь Бэйфан сказал: «Ваше Величество, уже прошла половина времени ароматической палочки!»</p><p>«Хоть и прошло полвремени ароматической палочки, но после прослушивания мне все равно хочется послушать еще раз! Это произведение отличается от обычных композиций цинь, которые имеют тенденцию быть несколько меланхоличными и лишенными величия! Но эта мелодия такая освежающая, величественная, обширная и полная героической и свободолюбивой энергии. Это песня для героев, песня для великих людей! Действительно достоин звания «Цан Хай И Шэн Сяо»!» похвалила императрицу.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Спасибо за похвалу Вашего Величества!»</p><p>«Однако я все еще чувствую, что чего-то не хватает!»</p><p>«Чего не хватает, так это текстов!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Глаза Императрицы загорелись, и она с нетерпением сказала: «Да! Вот и все! Не хватает текста! Поскольку это композиция цинь, не многие люди могут ее сыграть! Но с помощью текстов каждый может подпевать и выражать свои эмоции! Особенно когда ее поют великие герои и личности, это может раскрыть их героический дух!»</p><p>«То, что сказал Ваше Величество, абсолютно верно!» Сидевший рядом генерал засмеялся. «На самом деле, я хотел выразить свои чувства только сейчас. Но без лирики вся смелость моего сердца, наполненная до краев, не знала, как выразиться. Неудобно держать его внутри! Если бы это могло сопровождаться набором текстов, это было бы просто чудесно!»</p><p>«Хорошая композиция должна сочетаться с хорошим текстом, чтобы дополнять друг друга!»</p><p>…</p><p>Все начали говорить.</p><p>«Сэр Лин, поскольку эту мелодию написали вы, вам предстоит завершить текст! Мы верим, что с вашим талантом и знаниями вы сможете создавать лучшие тексты песен! Пусть эта композиция «Cang Hai Yi Sheng Xiao» прославится на весь мир!» Императрица дала задание.</p><p>Линь Бэйфан слабо улыбнулась: «Ваше Величество, вообще-то, у меня уже есть текст!»</p><p>1. Гао Шань Лю Шуй (高山流水) — известное произведение классической китайской музыки, возникшее во времена династии Мин (1368-1644). Название переводится как «Высокие горы и текущая вода». Это сольное произведение гуцинь, при этом гуцинь является традиционным китайским музыкальным инструментом.</p><p>Гао Шань Лю Шуй считается одним из самых известных и сложных произведений для гуциня. Его часто считают шедевром китайской музыки, и на протяжении всей истории его исполняли многие виртуозы, играющие на гуцине.</p><p>Произведение известно своим выразительным и запоминающимся характером, оно призвано изобразить образы высоких гор и текущей воды. Он сочетает в себе различные техники игры, имитирующие звуки и движения природы, такие как каскад воды и величие гор.</p><p>Гао Шань Лю Шуй стал символом китайской культуры, его исполняли и записывали многочисленные музыканты как в Китае, так и за рубежом. Его непреходящая популярность и значение сделали его неотъемлемой частью репертуара гуцинь и важным элементом сохранения традиционной китайской музыки.</p><p>2. «Цан Хай И Шэн Сяо» (沧海一声笑) — популярная китайская песня 1990-х годов. Название можно примерно перевести как «Смех в огромном море».</p><p>Песню исполнил китайский певец и автор песен Чжоу Хуацзянь, также известный на английском языке как Дэйв Вонг. Она приобрела значительную популярность и стала одной из фирменных песен Чжоу Хуацзяня. «Cang Hai Yi Sheng Xiao» известна своими эмоциональными и поэтическими текстами, в которых изображены просторы моря и смех, раздающийся в нем.</p><p>Мелодия и текст песни вызывают чувство тоски, размышлений и связи с природой. Оно стало классикой и прочным произведением китайской популярной музыки, а исполнение Чжоу Хуацзяня широко признано и оценено слушателями в Китае и за его пределами.</p>
</section>