<section>
    <title><p>Глава 191: Вы все вместе, я хочу сразиться с четырьмя из вас!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подпис на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Тан Юн снова нахмурил брови.</p><p>Он не знал, что означает «Альфа» в словах Линь Бэйфаня, поэтому решил перестать думать об этом и сосредоточился на шахматной игре.</p><p>Сохраняя устойчивое состояние, он спокойно играл в шахматы, не торопясь и не паникуя.</p><p>С другой стороны, Линь Бэйфан, как обычно, продолжал делать быстрые движения. Его скорость была ошеломляющей, даже рефери рядом с ним не успел перевернуть песочные часы, как Линь Бэйфан сделал свой ход, оставив всех ошеломленными.</p><p>«Неужели есть кто-то, кто так играет в шахматы?»</p><p>«Он играет так быстро, директор Линь даже не смотрит на шахматную доску?»</p><p>«Это не детская игра!»</p><p>…</p><p>Императрица, сидящая на драконьем троне, начала беспокоиться.</p><p>Она никогда раньше не видела, чтобы кто-нибудь так играл в шахматы!</p><p>Она от разочарования стиснула зубы, задаваясь вопросом, получила ли эта маленькая сволочь какую-нибудь пользу от Великого Яна?</p><p>Но даже в этом случае, если ты собираешься притворяться, то хоть немного притворяйся!</p><p>Не можешь ли ты играть немного медленнее и немного потеть?</p><p>Иначе, если ты проиграешь, как я буду тебя прикрывать?</p><p>Однако постепенно, по мере того, как шахматная доска разворачивалась, все замечали нечто иное.</p><p>То есть, хотя Линь Бэйфан играл быстро, его ходы также были разумными и хорошо продуманными, с запланированными как наступлениями, так и отступлениями. Каждое движение было очень уместным.</p><p>Были даже некоторые хитрые стратегии, которые всех поразили.</p><p>В результате все успокоились и наблюдали за игрой.</p><p>Но сам Линь Бэйфан, наоборот, становился менее спокойным.</p><p>Он слишком медленный!</p><p>Соперник перед ним играет слишком медленно!</p><p>С каждым ходом он терпеливо ждал, пока в песочные часы посыплется песок, прежде чем его противник сделает свой ход.</p><p>Это ожидание каждый раз занимало почти минуту.</p><p>Что ты можешь сделать за минуту?</p><p>Ты можешь сделать много вещей за минуту, понимаешь?</p><p>Молодой человек из настоящего, который понимает, что время – деньги, а время – это жизнь, больше всего терпеть не может тратить время зря.</p><p>Если бы у него был телефон, он бы сразу достал его и поиграл.</p><p>Но, к сожалению, он мог стоять только на одном месте, что делало его очень неуютным и беспокойным.</p><p>Рефери, сидевший рядом с ним, с любопытством спросил: «Мистер. Директор, вы плохо себя чувствуете?</p><p>Линь Бэйфан вздохнула: «Со мной все в порядке! Просто он играет слишком медленно, заставляя меня так неудобно ждать!»</p><p>Рот рефери слегка дернулся.</p><p>Дело не в том, что он играет слишком медленно, а в том, что ты играешь слишком быстро, ясно?</p><p>Когда другие играют в шахматы, они тщательно обдумывают и обдумывают каждый ход. Они думают и думают еще раз, вырабатывают стратегию и планируют свои действия, продумывая даже тридцать шагов вперед. Это занимает много времени.</p><p>Иногда, столкнувшись с сильным противником, на то, чтобы сделать следующий ход, могут уйти годы.</p><p>А ты, ты даже не можешь дождаться, когда в песочных часах посыплется песок.</p><p>Посидев некоторое время, Линь Бэйфан не мог не спросить: «Сэр Чжао, могу ли я передвигаться? Сидеть здесь неудобно».</p><p>Губы рефери снова дернулись: «Вы можете! Но вы не можете покидать боевую арену, не можете тайно общаться с другими и не можете издавать громкие звуки, которые могут потревожить вашего противника!»</p><p>«Спасибо, сэр Чжао!» Линь Бэйфан улыбнулся и поблагодарил его.</p><p>Затем, под изумленными взглядами всех, он встал и подошел к судебным чиновникам.</p><p>Императрица в замешательстве спросила: «Министр, что вы делаете?»</p><p>«Ваше Величество, Тан Юн играет в Го слишком медленно, и это начинает меня беспокоить! Итак, я вернулся, чтобы что-нибудь съесть!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Все были ошеломлены. Хотя не существовало никаких правил, запрещающих передвигаться или есть во время дебатов, они все равно впервые видели, чтобы кто-то делал это, особенно во время игры в шахматы.</p><p>Не боится ли он, что его отвлекут?</p><p>Линь Бэйфань не волновало, что думают другие. Пока он не нарушал никаких правил, они ничего не могли ему сделать.</p><p>Когда Линь Бэйфан снова вернулся, он нес связку фруктов, закуски и чайник холодного чая. Он вернулся полностью загруженным.</p><p>Тан Юн, который только что сделал свой ход, был ошеломлен.</p><p>«Директор Лин, что вы делаете?»</p><p>Линь Бэйфан поддразнил: «А ты? Ты так долго собирался с переездом, что я умираю с голоду. Итак, я ем, чтобы восполнить силы! Тан Ён, хочешь?</p><p>«Нет необходимости, директор Лин, помогите себе!»</p><p>Тан Юн усмехнулся про себя. Это попытка отвлечь меня, предлагая еду. Меня это не затронет!</p><p>Итак, он продолжал концентрироваться на игре, решив играть серьезно.</p><p>Тем временем Линь Бэйфан начал развлекаться, есть закуски и пить чай, чувствуя себя особенно довольным.</p><p>Наевшись и выпив досыта, он даже взял в руку книгу и начал читать, продолжая играть в игру.</p><p>Но при этом он не забывал делать свои ходы!</p><p>Его движения по-прежнему были быстрыми!</p><p>Императрица и придворные чиновники покачали головами и вздохнули, увидев эту сцену.</p><p>Слишком высокомерно!</p><p>Пока другие тщательно планировали свои действия, вы настолько отвлеклись. Вы не воспринимаете других всерьез?</p><p>Ты недооцениваешь своего противника, мне хочется тебя хорошенько побить!</p><p>Представитель Великого Яна был в ярости!</p><p>«Ваше Высочество, успокойтесь. Действия Линь Цзюджу могли быть преднамеренной попыткой отвлечь Тан Юна. Он знает, что не сможет победить Тан Юна в обычной игре, поэтому использует ход вне доски. Мы не должны на это попасться!»</p><p>«Ты прав! Однако он недооценивает решимость Тан Юна. Я хочу посмотреть, как проиграет Линь Бэйфан!»</p><p>«Ваше Высочество, вы говорите правду!»</p><p>Однако по мере того, как на шахматной доске делалось больше ходов, доступных позиций становилось все меньше, а сложность игры возрастала!</p><p>Лоб Тан Юна уже был покрыт крошечными каплями пота.</p><p>Он был нерешителен, каждый шаг требовал тщательного обдумывания, и это было чрезвычайно сложно.</p><p>Эта игра была одной из самых сложных, в которые он когда-либо играл, и давала ему ощущение встречи с достойным противником и талантливым соперником!</p><p>Если мне так трудно, чувствует ли Линь Бэйфан то же самое?</p><p>Не в силах сопротивляться, он поднял глаза и тут же остолбенел.</p><p>Потому что он понял, что Линь Бэйфан даже не обращает внимания на шахматную доску.</p><p>Он увидел в одной руке странный роман, полностью поглощенный чтением. В другой руке не было шахматных фигур, а была чашка с чаем, и он неторопливо потягивал чай.</p><p>Он выглядел таким удобным, каким он всегда был в свободное время.</p><p>В этот момент Тан Юн не мог не чувствовать себя немного уязвимым!</p><p>Почему мне так трудно, а другой человек кажется таким расслабленным, как будто в этом нет ничего страшного?</p><p>Его взгляд стал обиженным.</p><p>Линь Бэйфан был ошеломлен, когда заметил, что Тан Юн смотрит на него, и спросил: «Ты закончил свой ход? Моя очередь за тобой!»</p><p>Тан Юн быстро махнул рукой, сказав: «Еще нет… минутку!»</p><p>Линь Бэйфан нахмурил брови и несчастно сказал: «Ну, поторопись и делай свой ход. Не отвлекайте меня от чтения!»</p><p>Действующий чемпион Тан Юн пробормотал про себя: «Черт!»</p><p>Он опустил голову и продолжил созерцать игру.</p><p>В этот момент новость об этой игре распространилась снаружи, и все ее обсуждали.</p><p>«В этой игре ведется ожесточенная борьба, ее трудно расшифровать и невозможно определить результат!»</p><p>«Черный игрок уверенно продвигается вперед, устойчивый и уверенный. Это словно могучая армия, идущая вперед, демонстрирующая великолепное шахматное мастерство и ауру гроссмейстера!»</p><p>«Но белый игрок еще более грозен! Кажется, что в их движениях нет ни рифмы, ни смысла, но каждое движение точно и не оставляет места для ошибки! А еще здесь много гениальных трюков и блестящих ходов, которые поражают людей!»</p><p>«Однако меня озадачивает то, почему белый игрок делает ходы так быстро?»</p><p>…</p><p>Все были очень смущены.</p><p>Теоретически, такого рода расчеты и стратегии должны требовать больших умственных усилий. Следует продумывать несколько шагов вперед, поэтому игру следует вести медленно.</p><p>Но соперник пошел наперекор нормам, продолжая играть на той же скорости даже во второй половине игры, оставляя людей в недоумении.</p><p>Без их ведома они дошли до второй половины игры. Тан Юну становилось все труднее действовать. Пот покрывал не только его лоб, но и всю спину, отчего он выглядел мокрым от пота.</p><p>Линь Бэйфан, напротив, как всегда оставался спокойным и расслабленным, даже переключившись на другую книгу, чтобы продолжить чтение.</p><p>Между ними был резкий контраст.</p><p>Рядом с Великим Яном все тоже расслабились…</p><p>«Ваше Величество, хотя я и не разбираюсь в шахматах, судя по манере поведения сэра Линя, его шансы на победу высоки!» — прошептал старый евнух.</p><p>Императрица кивнула, и в уголках ее рта появилась слабая улыбка. «Действительно, у сэра Линя большие шансы на победу! Эта шахматная доска похожа на поле битвы. Чем более собран и спокоен человек, тем лучше он сможет выступить и тем больше у него шансов на победу! Хотя сэр Лин часто бывает непредсказуемым и даже безрассудным, он всегда действует в решающие моменты!»</p><p>Однако сторона Великого Яна стала серьёзной.</p><p>«Текущее состояние Тан Юна нехорошее!»</p><p>Дин Шаоцзе серьезно сказал: «Посмотрите на внешний вид Тан Юна, он явно потратил много умственной энергии. Такое государство просто нежизнеспособно! Как только он больше не сможет держаться, он проиграет!»</p><p>«Да, кто мог ожидать, что шахматные навыки Линь Бэйфаня настолько изысканы и могут оказать на него такое давление!»</p><p>«Что мы можем теперь сделать? Мы не можем его беспокоить!»</p><p>«Мы проиграем эту игру?»</p><p>«Все, успокойтесь и не паникуйте!» — сказал Третий принц глубоким голосом.</p><p>Хотя его дурные предчувствия становились все сильнее, он, как костяк команды, совершенно не мог паниковать.</p><p>В этот момент песок в песочных часах уже закончился.</p><p>«Тан Чжуанъюань, время вышло. Пожалуйста, сделайте свой ход немедленно!» — напомнил рефери.</p><p>«Ладно ладно! Прямо сейчас… — поспешно сказал Тан Юн.</p><p>«Тан Чжуанъюань, пожалуйста, сделай свой ход сейчас, иначе я могу только следовать правилам и объявить тебя проигравшим!» — еще раз напомнил рефери.</p><p>«Ещё немного времени! Еще немного времени…»</p><p>«Тан Чжуанъюань!»</p><p>«Ах!» Тан Юн стиснул зубы и наконец положил свою черную фигуру на доску.</p><p>Линь Бэйфан слегка улыбнулся. «Тан Чжуанъюань, ты проиграл!»</p><p>«Хм! Как я мог проиграть?» Тан Юн усмехнулся, думая, что это всего лишь психологическая тактика противника, и не воспринял это всерьез.</p><p>— Тогда просто смотри спокойно! Линь Бэйфан поставил белую фигуру.</p><p>Таким образом он сыграл еще несколько ходов, попутно Линь Бэйфан захватывал фигуры противника.</p><p>Еще два хода, и он захватил еще больше фигур противника.</p><p>На третьем ходу он взял еще несколько фигур.</p><p>С тех пор это было, по сути, шоу Линь Бэйфана, захватывающего территории и подавляющего все стороны.</p><p>До конца на доске остались почти одни белые фигуры.</p><p>Тан Юн посмотрел на шахматную доску, которую было трудно передвигать, и уныло сказал: «Я проиграл!»</p><p>Это был первый раз, когда он проиграл так позорно, почти полностью уничтоженный!</p><p>«Хороший!» Императрица возглавила аплодисменты.</p><p>«Хлоп, хлоп, хлоп…»</p><p>Игра была великолепна, победа была великолепна, аплодисменты были громкими.</p><p>За пределами стадиона также было большое празднование победы в этом туре.</p><p>«Мы выиграли первый раунд!»</p><p>«Наш чемпион еще удивительнее!»</p><p>«Это еще один отличный старт!»</p><p>…</p><p>Тан Юн покинул сцену в смятении.</p><p>Третий принц быстро успокоил его: «Тан Чжуанъюань, все в порядке. Вы сделали все возможное, и мы все это видим! Отдыхайте спокойно, мы возьмем это отсюда и обязательно отыграем!»</p><p>«Это верно! Линь Бэйфан больше не может так продолжать. Настала наша очередь отыграть его!»</p><p>…</p><p>«Спасибо, Ваше Высочество, и всем за понимание!» Тан Юн сжал руки и выдавил улыбку.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан громко сказал: «Ваше Величество, играть по одному слишком медленно. Я прошу играть против четырёх человек одновременно. Пожалуйста, окажи мне эту услугу!»</p><p>В суде царил шум!</p><p>Представители стороны Великого Яня сразу же пришли в ярость.</p><p>«Лин Бэйфан, что ты имеешь в виду?»</p><p>«Вы смотрите на нас свысока из Великого Яна?»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан высокомерно сказал: «Правильно, я смотрю свысока на шахматный уровень Великого Яня! Приходите ко мне вместе, я хочу сыграть против вас четверых! Тан Юн, ты, кажется, сопротивляешься, так что давай добавим и тебя!»</p><p>Представители стороны Великого Яна: «Черт возьми!»</p>
</section>