<section>
    <title><p>Глава 208: Это не твоя вина, почему они должны обвинять тебя?</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручю на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>«Тук-тук…»</p><p>В этот момент снаружи послышались удары.</p><p>Кто-то сообщил о случае.</p><p>Обычно Линь Бэйфан не занимался обычными делами, но сейчас у него было хорошее настроение. «У меня есть немного времени, так что я займусь этим делом!»</p><p>Линь Бэйфан вошел в главный зал и увидел стоящую на коленях женщину — немного привлекательную, но одетую в поношенную одежду и с обеспокоенным выражением лица.</p><p>Линь Бэйфан хлопнул по столу и строго спросил: «Кто ты? Назови свое имя!»</p><p>«Прошу прощения, сэр. Я Цичжан, простолюдин. Я приехал из Хучжоу, чтобы подать жалобу и прошу вашей помощи». Женщина поклонилась и жалобно взмолилась.</p><p>Префектура Дэдянь, где проживал Линь Бэйфан, была политическим центром Великого У. Оно имело большие полномочия и могло рассматривать жалобы со всей страны, подобно небольшому Министерству юстиции. Когда дела не могли быть решены здесь, они направлялись в Министерство юстиции и другие судебные ведомства для совместного разбирательства.</p><p>«Цичжан, какие у тебя претензии? Быстро скажи мне! Сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Да сэр!» Женщина объяснила свои обиды.</p><p>Она и ее муж занимались малым бизнесом и жили скромной, но счастливой жизнью в Хучжоу. Однако из-за своей несколько привлекательной внешности она привлекла внимание местного чиновника.</p><p>Он пытался принудить и соблазнить ее, но она и ее муж сопротивлялись. Однако однажды четверо людей в масках ограбили их магазин и сломали ногу ее мужу. Она немедленно сообщила о случившемся местным властям, но они вступили в сговор с чиновником и отказались принять ее жалобу. Они даже угрожали ей, еще больше усложняя свою жизнь.</p><p>Не имея других вариантов, ей ничего не оставалось, как ехать далеко в столицу, чтобы подать жалобу.</p><p>«Сэр, это абсолютно неправда!» В этот момент в комнату в тревоге вбежал мужчина средних лет, одетый в роскошную одежду.</p><p>«Кто ты? Без предварительного уведомления вы посмеете ворваться в суд. Какое преступление вы совершили?» Официальная власть Линь Бэйфаня твердо контролировала ситуацию.</p><p>«Сэр, это чиновник, который сломал ноги мужу простолюдина. Пожалуйста, сэр, помогите нам привлечь настоящего виновника к ответственности!» — сердито сказала женщина, подавшая жалобу.</p><p>«Сэр, она говорит вздор, ложно обвиняя невиновного человека!» Чиновник повысил голос. «Она продолжает говорить, что я причинил ей вред, но не может предоставить никаких существенных доказательств. Почему меня должны обвинять? Она просто пытается вымогать деньги. Пожалуйста, сэр, помогите мне!»</p><p>Линь Бэйфан кивнул. «Я понимаю! Арестуйте этого человека и дайте ему 30 ударов плетью!»</p><p>Сразу же двое констеблей вышли вперед и схватили Цичжан, простолюдинку.</p><p>Цичжан запаниковал. «Сэр, я невиновен!»</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой и указал на чиновника. «Вы ошиблись с человеком. Я хотел наказать его!»</p><p>Чиновник был ошеломлен. «Сэр, почему вы хотите меня наказать? Я невиновен!»</p><p>— Ты смеешь заявлять о своей невиновности? Линь Бэйфан хлопнула по столу и закричала: «Если это не твоя вина, то почему она тебя обвиняет?»</p><p>Чиновник воскликнул: «Какого черта!»</p><p>Что это за извращенная логика? Если кто-то обвиняет меня, значит ли это, что это плохие парни?</p><p>Линь Бэйфан снова махнул рукой. «Больше ничего говорить не нужно. Сначала дай ему 10 ударов плетью!»</p><p>Помощник магистрата Чжан, сидевший рядом с ними, открыл рот. «Префект, в данном случае есть подозрение в злоупотреблении властью…»</p><p>Линь Бэйфан крикнул: «Я судья, не перебивайте!»</p><p>Помощник магистрата послушно закрыл рот.</p><p>Затем двое констеблей схватили чиновника, а другой констебль подошел вперед и безжалостно избил его, заставив его кричать в агонии, как будто он был на грани смерти.</p><p>После десяти ударов плетью Линь Бэйфан спросила: «Цичжан, ты утверждала, что он причинил вред твоему мужу. Есть ли у вас какие-либо доказательства или свидетели?»</p><p>Цичжан покачала головой и с горечью сказала: «В то время были только мой муж и я, не было никаких улик или свидетелей. Но в одном из лиц в масках я узнал слугу из резиденции чиновника. Его зовут Лю Сан, и чиновник пользуется большим благосклонностью. Он только выполняет приказы чиновника!»</p><p>— Сэр, вы сами это слышали. У нее явно нет доказательств, но она ложно обвиняет меня. Я действительно невиновен!» — посетовал чиновник.</p><p>Линь Бэйфан крикнул: «Ты смеешь говорить снова? Очевидно, вы не усвоили урок. Дай ему еще 10 ударов плетью!»</p><p>Чиновник воскликнул: «Какого черта!»</p><p>И снова раздался плач, когда чиновник корчился от боли.</p><p>«Лю Сан сейчас в городе?»</p><p>«Доложив сэру, Лю Сан последовал за чиновником в столицу!»</p><p>«Хорошо, позови Лю Саня!»</p><p>Хитрый слуга вышел вперед.</p><p>Но когда он увидел плачевное состояние своего хозяина, он был потрясен. «Мастер, что с вами случилось…»</p><p>Линь Бэйфан крикнул: «Арестуйте его и нанесите Лю Саню 100 ударов плетью!»</p><p>Лю Сан был ошеломлен. «Сэр, почему вы меня наказываете?»</p><p>Линь Бэйфан крикнул: «Потому что твой хозяин признался! Он сказал, что вы жаждали красоты Цичжан и вступили в сговор с другими, чтобы сломать ногу ее мужу!»</p><p>Лю Сан был взволнован. «Это невозможно! Как мог мой хозяин признаться?»</p><p>Линь Бэйфан ухмыльнулся. «Потому что я заставил его признаться под пытками!»</p><p>Лю Сан воскликнул: «Какого черта!»</p><p>Линь Бэйфан продолжал улыбаться. «Вы видели плачевное состояние вашего хозяина? Вот и последствия 20 ударов плетью! Представьте, если бы вы получили 100 ударов плетью, как бы вы себя чувствовали?»</p><p>Лю Сан был в ужасе!</p><p>Половина его жизни прошла всего лишь после 20 ударов плетью, как он мог пережить 100 ударов плетью?</p><p>Мужчина перед ним был похож на свирепого волка!</p><p>Даже страшнее, чем Король Ада!</p><p>«Сэр, это недоразумение! Ситуация не такая, какой кажется… Лю Сан внезапно опустился на колени и горько заплакал.</p><p>«Действительно, именно мы сделали это с мужем Цичжана, но мы бы не осмелились без приказа моего хозяина. Мы были обычными простолюдинами!»</p><p>«Мой хозяин был увлечен Цичжаном, но его привязанность была безответной. В конце концов, ему ничего не оставалось, как прибегнуть к насилию! Мы были просто сообщниками; мой хозяин — настоящий виновник. Пожалуйста, сэр, расследуйте это!»</p><p>«Итак, ваш хозяин говорит, что это ваше дело, а вы говорите, что это дело вашего хозяина. Кому мне верить?» Линь Бэйфан разочарованно покачал головой.</p><p>«Сэр, у меня есть свидетели. Они были связаны со мной и могут свидетельствовать в мою пользу!»</p><p>— Они все прибыли?</p><p>«У них есть!»</p><p>«Раз они здесь, приведите их!»</p><p>Через некоторое время остальные трое дрожали от страха.</p><p>Линь Бэйфан крикнул: «Заприте каждого из них в отдельной комнате для допроса. Если какие-то из их показаний противоречат остальным, значит, человек лжёт и виновен. Дайте им 100 ударов плетью перед дальнейшим разбирательством!»</p><p>В конце концов все признались, что защищались.</p><p>Все их показания были одинаковыми, все указывали на чиновника.</p><p>Он завидовал красоте Цичжан, но не мог заполучить ее, поэтому действовал в гневе и избил ее мужа.</p><p>Впоследствии, когда другая сторона попыталась сообщить об этом, он помешал им еще больше.</p><p>Все подробности они четко записали в своих показаниях.</p><p>— Официально, вам есть что сказать? — крикнул Линь Бэйфан.</p><p>«Я признаю себя виновным, пожалуйста, помилуйте, ваша честь!» Чиновник вздрогнул.</p><p>Линь Бэйфан хлопнул в ладоши. «Хорошо, признать себя виновным — это мудро! За ваши преступления, согласно Закону Великого У, вы получите 80 ударов плетью, 5 лет тюремного заключения и должны компенсировать жертве все убытки и медицинские расходы на общую сумму 300 таэлей!»</p><p>«Да, ваша честь!» Чиновник склонил голову.</p><p>— А вы четверо, вы признаете себя виновным? — крикнул Линь Бэйфан.</p><p>«Мы признаем себя виновными!» четверо слуг задрожали.</p><p>«Согласно Великому Закону У, вы получите 50 ударов плетью и 3 года тюремного заключения в качестве предупреждения другим!»</p><p>Таким образом, судебный процесс по этому делу быстро завершился.</p><p>«Спасибо, Ваша Честь, что заступились за меня! Спасибо, Ваша Честь! Да благословят вас небеса!» Цичжан плакал слезами радости.</p><p>Когда она подала жалобу, она приехала в столицу без особой надежды. В конце концов, чиновники защищают друг друга, и, как простолюдинка, она не сможет их победить.</p><p>Но неожиданно она столкнулась с молодым чиновником, который чисто раскрыл дело, не только привлекая к ответственности истинных виновников, но и добившись для нее компенсации. Счастье было поистине внезапным!</p><p>«Спасибо, сэр! Спасибо, да благословит вас Господь… — она продолжала кланяться и благодарить.</p><p>Линь Бэйфан с улыбкой махнул рукой. «Вы можете идти сейчас, но я попрошу кого-нибудь присматривать за ними, пока они не доставят вам деньги!»</p><p>«Спасибо, сэр. Я пойду!» Сказал Цичжан.</p><p>Когда дело было завершено, Линь Бэйфан улыбнулся и спросил присутствующих магистрата и помощника магистрата: «Все, как вы оцениваете уровень рассмотрения моего дела?»</p><p>«Префект, это высоко! Действительно высоко!» Все одобрительно подняли большие пальцы.</p><p>Линь Бэйфан удовлетворенно улыбнулся.</p><p>«Однако, сэр, а что, если вы допустили ошибку и наказали не того человека?» — спросил один из чиновников с горькой улыбкой.</p><p>«Дело до конца не расследовано, а вы уже наказали их плетками. В худшем случае это можно было бы расценить как злоупотребление властью! Более легкие последствия могут привести к понижению в должности или отстранению от должности, но в тяжелых случаях это может стоить вам головы!»</p><p>«Это вообще не проблема!» Линь Бэйфан рассмеялся. «Когда чиновник вошел, я увидел в его глазах намек на безумие, жестокость и сожаление! Увлечение, потому что он жаждал красоты Цичжана. Жестокость, потому что его желания остались нереализованными и это разожгло в нем зло. Сожалею, потому что у него не было времени остановить это и позволил другой стороне сообщить об этом!»</p><p>«Поэтому я пришел к выводу, что он, скорее всего, и есть истинный виновник. Я использовал против них их собственную тактику, «обвиняя» их, чтобы сломать их психологическую защиту и получить от свидетелей последующие показания».</p><p>«Сэр, это впечатляет, действительно впечатляет!» Все продолжали льстить.</p><p>«А теперь у меня ко всем вам вопрос! Как вы обычно поступаете в подобных случаях, когда простолюдины подают в суд на чиновников или влиятельных лиц?»</p><p>«Префект, конечно, мы следуем процедурам Великого Закона У при ведении дел! Сначала мы выясняем причины дела, затем вызываем на допрос участвующих сторон. Наконец, мы ищем свидетелей и доказательства, расследуем истинных виновников и восстанавливаем правду по делу. Последний шаг – вынесение приговора!» — беспрестанно объяснял один из чиновников.</p><p>«Есть еще одна вещь, которую можно добавить. Как должностные лица, представляющие суд, мы должны быть беспристрастными и строгими, не оказывая никому предпочтения!» добавил другой чиновник.</p><p>«Это так?» Линь Бэйфан наклонил голову и улыбнулся. «Но я заметил, что эта префектура берет на себя множество дел, когда простолюдины подают в суд на чиновников или влиятельных людей, и в конце концов простолюдины всегда проигрывают! С чего начинается эта беспристрастность и строгость? Может быть, ваши деньги получены коррупционным путем?»</p><p>Присутствующие чиновники покрылись холодным потом!</p>
</section>