<section>
    <title><p>Глава 325: Мусор — не мой характер, жадность — мой характер!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Линь Бэйфан был ошеломлен.</p><p>Взгляд принцессы Зиюэ, казалось, мог поглотить его целиком.</p><p>Как будто, пока он не подчинится, она применит силу, чтобы привязать его к Дайю.</p><p>Линь Бэйфан поспешно махнул рукой: «Принцесса, пожалуйста, не поступайте безрассудно. Сейчас не время покидать Великое Ву!»</p><p>«Но… действительно ли время имеет значение?»</p><p>Принцесса Цзыюэ в замешательстве спсила: «Стратег, честно говоря, в Великом У ты можешь подняться только до должности премьер-министра! Хотя быть премьер-министром может показаться престижным, слушать императрицу все равно придется! Если она захочет уволить тебя или даже убить, это вопрос одной команды!»</p><p>«На протяжении всей истории между императорами и премьер-министрами случались непримиримые конфликты! Потому что ваша сила и сила Императора пересекаются. Чем выше ты поднимешься, чем выдающиеся твои способности, тем больше она будет тебя бояться! Чем больше она тебя боится, тем опаснее это становится для тебя!»</p><p>«Стратег, ты мудр. Мне не нужно много объяснять, вы сами понимаете этот принцип! Однако, если вы последуете за мной в Дайюэ, вы не столкнетесь с этими проблемами!»</p><p>Принцесса Зиюэ усмехнулась: «Пока ты последуешь за мной в Дайюэ и восстановишь династию, ты не только будешь премьер-министром, но и станешь моим мужем и в то же время принцем Наклонной Луны! Разве это не лучше, чем просто быть премьер-министром и жить спокойной жизнью?»</p><p>«Более того, тебе не нужно беспокоиться о том, что я плохо с тобой обращаюсь!» Принцесса Зиюэ протянула свою нежную нефритовую руку, нежно лаская лицо Линь Бэйфаня, и мягко сказала: «Я люблю тебя слишком сильно, чтобы даже думать о том, чтобы плохо с тобой обращаться. Как я мог запугивать тебя?»</p><p>Линь Бэйфан задрожал: «Принцесса, пожалуйста, соблюдайте приличия. Я не обычный человек!»</p><p>«Я тоже. Только когда я с тобой, Стратег, моя истинная природа проявляется!» Принцесса Цзыюэ расчувствовалась: «Я ношу всевозможные маски, чтобы встретиться с этим миром, оставляя для тебя только свою невинность и ребячество!»</p><p>Линь Бэйфан была глубоко тронута: «Эта женщина…»</p><p>«Более того, если у нас в будущем появятся дети, они неизбежно унаследуют мой трон! Ты человек современного Наклонного Императора и отец будущего Императора. Вы боитесь нестабильности и отсутствия власти? Ты боишься, что кто-то попытается тебя сбить?»</p><p>«Вот почему, Стратег, наши сердца едины от начала до конца!»</p><p>Принцесса Зиюэ продолжала ласкать лицо Линь Бэйфаня, убеждая: «Следуй за мной в Дайюэ, это то место, где ты действительно принадлежишь!»</p><p>Сердце Линь Бэйфана колотилось!</p><p>Если он отправится в Даюэ и восстановит династию, он сможет стать мужем Императора и отцом будущего Императора!</p><p>Его мощь воспарила бы прямо в зенит, непоколебимая никем!</p><p>Причем эта Императрица была красива, могущественна, богата и очень его баловала…</p><p>Оно воплотило в жизнь все фантазии человека!</p><p>О нет, о нет!</p><p>Линь Бэйфан почувствовал, что падает!</p><p>Ему вдруг захотелось сказать: «Принцесса, я больше не хочу сопротивляться!»</p><p>Но в критический момент Линь Бэйфан сохранил свою святую решимость!</p><p>«Принцесса, сейчас действительно не время уходить!»</p><p>Принцесса Зиюэ была весьма озадачена: «Стратег, я так много сказала. Почему ты…»</p><p>«Принцесса, пожалуйста, послушай меня!» Линь Бэйфан серьезно сказал: «Хотя династия Дайюэ понесла тяжелые потери, она не окончательно побеждена! Чтобы справиться с этим, мы должны атаковать изнутри и снаружи, чтобы свергнуть этот злой режим!»</p><p>«Изнутри вы будете возглавлять войска и сеять беспорядки, постепенно разрушая их власть! Извне вы можете оказывать давление через соседние страны, заставляя их разбираться с проблемами Дайю и отвлекая Императора!»</p><p>«Поэтому я должен оставаться при дворе Великого У, чтобы помочь вам! Через суд Великого У я могу постоянно оказывать на них давление! Я также могу спровоцировать конфликты между другими народами, доставив им неприятности Дайю!»</p><p>Линь Бэйфан ухмыльнулся: «Разве это не облегчит твои действия?»</p><p>Принцесса Цзыюэ воскликнула: «Это все еще ты, стратег, все продумал! Оставаясь внутри двора Великого У, вы сможете применить больше силы и создать больше давления и проблем для Дайюэ!»</p><p>Линь Бэйфан неоднократно кивал: «Да, да, это именно то!»</p><p>В сердце своем он думал: я действительно праведный и великий человек; это точно не ради жадности!</p><p>— Просто, Стратег, это слишком несправедливо по отношению к тебе! Принцесса Цзыюэ сказала с беспокойством: «Вы останетесь совсем одни посреди двора Великого У, окруженные врагами и столкнувшиеся с большой опасностью. Что, если тебя разоблачат?»</p><p>«Совершенно несправедливо! Хоть это и опасно, но ради Принцессы и нашего великого дела я готов пожертвовать собой!» Линь Бэйфан говорил очень честно.</p><p>«Стратег!» Принцесса Зиюэ была глубоко тронута, ее глаза покраснели.</p><p>«Принцесса, вытри слезы. Сейчас не время для личных чувств между нами!» Линь Бэйфан посоветовал: «Пока мы достигнем нашей цели, мы сможем оставаться вместе, бок о бок, в будущем».</p><p>«Ты прав, Стратег! Но это всё равно слишком несправедливо по отношению к тебе. Я не могу этого вынести!» Принцесса Зиюэ покачала головой.</p><p>«Хотя я не могу этого вынести, я должен это сделать. Это необходимая цена!» Голос Линь Бэйфан смягчился: «На самом деле, я тоже не могу этого вынести, принцесса! Пока вы помните мои хорошие качества и приносите деньги, чтобы часто навещать меня, я буду доволен!»</p><p>«Здесь, здесь, все для тебя!» Принцесса Зиюэ немедленно достала деньги, которые были у нее при себе, и передала их Линь Бэйфаню.</p><p>Глядя на всю сумму денег в своих руках, Линь Бэйфан внезапно почувствовал себя негодяем, как будто он был человеком, пытающимся обмануть ради денег и привязанности!</p><p>Ну давай же! Быть негодяем не является частью моей личности; быть жадным — это!</p><p>Теперь даже его личность рухнула!</p><p>Линь Бэйфан неохотно принял деньги. Это был единственный способ утешить агонию его разбитой личности.</p><p>В этот момент принцесса Зиюэ сделала шаг вперед: «Стратег…»</p><p>Линь Бэйфан была немного взволнована: «Принцесса, пожалуйста, не действуйте импульсивно. Я человек добродетельный!»</p><p>— Я знаю, но ты мне нравишься такой, какая ты есть! Принцесса Зиюэ подошла ближе.</p><p>Линь Бэйфан еще больше разволновалась: «Можем ли мы изменить локацию? Здесь, в пустыне, как-то неловко!»</p><p>«Стратег, не отказывайся. Прежде чем мы расстанемся, я хочу обнять тебя по-настоящему!» Сказала принцесса Зиюэ, бросившись вперед.</p><p>«Ах!!!»</p><p>После горения ароматической палочки они наконец неохотно расстались.</p><p>Принцесса Цзыюэ отправилась заниматься реставрацией, а Линь Бэйфан собирался собрать свои вещи и завтра отправиться в столицу.</p><p>В этот момент Мо Рушуан и Го Шаошуай подошли с серьезными выражениями на лицах.</p><p>Линь Бэйфан тоже не могла не стать серьёзной: «Что-то случилось? Что-то происходит с принцем Северного Хэбэя?..?»</p><p>«Действительно, есть проблема с принцем Северного Хэбэя! Однако сейчас есть еще более серьезное дело!»</p><p>Выражение лица Линь Бэйфаня стало еще более торжественным: «Что за дело?»</p><p>Мо Рушуан с бесстрастным лицом протянул белый носовой платок: «Молодой господин, сначала сотрите следы любви на своей шее, а потом мы сможем обсудить серьезные вопросы!»</p><p>Линь Бэйфан кашлянул: «Ммм…»</p><p>Вытирая шею, Линь Бэйфан объяснил: «Рушуан, ты знаешь, я добродетельный и целомудренный красивый мужчина…»</p><p>Выражение лица Мо Жушуан оставалось бесстрастным, когда она сказала: «Я знаю, но, пожалуйста, воздержитесь от безрассудного очарования! У тебя может быть самообладание, но у других женщин – нет!»</p><p>Линь Бэйфан глубоко посочувствовал: «Рушуан, ты прав! Действительно, лучше всех женщин понимают сами женщины!»</p><p>Уголок рта Мо Рушуан дернулся, и ей больше не хотелось говорить.</p><p>Го Шаошуай говорил с завистью: «Молодой господин, как вам это удалось? Можешь меня научить? Если бы женщина так со мной поступила, я бы охотно умер за нее!»</p><p>Линь Бэйфан оценил Го Шаошуай и усмехнулся: «Шаошуай, ты все еще новичок и еще не боишься тигрицы!»</p><p>«Вы должны знать, что некоторые женщины могут показаться нежными и слабыми, но с ними нелегко иметь дело! Чем они настойчивее, тем они на самом деле опаснее! Чем красивее женщина, тем больше вероятность, что она обманет. Шаошуай, ты еще молод, у тебя нет опыта в мире боевых искусств, так что…»</p><p>Линь Бэйфан похлопал Го Шаошуая по плечу и искренне сказал: «Если в будущем вы столкнетесь с женщинами, лучше избегать ненужных неприятностей!»</p><p>Го Шаошуай выглядел просветленным: «Спасибо, молодой мастер, за руководство!»</p><p>«Предоставьте дело мне!»</p><p>Го Шаошуай озадаченно спросил: «А???»</p><p>… Что-то кажется неправильным!</p><p>Вытерев следы любви на шее, Линь Бэйфан серьезно сказал: «Хорошо, давай теперь обсудим серьезные вопросы!»</p><p>Мо Рушуан немного завидовал и не хотел говорить, а Го Шаошуай достал маленькую бутылочку и серьезно сказал: «Молодой господин, это таблетка, которую принц Северного Хэбэя попросил кого-то доставить нам. Она называется «Пилюля сбора Ци», и она весьма примечательна! Согласно письму, после приема этой таблетки скорость совершенствования увеличится. Однако я чувствую, что с этим есть проблема».</p><p>С тех пор, как Го Шаошуай узнал истинную личность принца Северного Хэбэя, он не вполне доверял ничему, что он рассказывал.</p><p>Линь Бэйфан взяла маленькую бутылочку и высыпала простую на вид таблетку. Он осмотрел ее, затем понюхал и улыбнулся: «Ты прав, с этой таблеткой определенно что-то не так!»</p><p>Мо Рушуан и Го Шаошуай обменялись взглядами и сказали в унисон: «Что в этом плохого?»</p><p>Линь Бэйфан сказал: «Это ядовитая таблетка».</p><p>Мо Рушуан и Го Шаошуай были поражены: «Ядовитая таблетка!»</p><p>«Я уже говорил вам раньше, сила строится посредством строгой практики, не оставляющей места для небрежности или сокращений! Цена всех подарков судьбы отмечена в тени!»</p><p>Линь Бэйфан взял таблетку в руку и серьезно сказал: «Эта таблетка состоит из двенадцати относительно редких токсинов. Каждый яд может нанести смертельный вред. Но после переработки в эту таблетку яды противодействуют друг другу, превращаясь в лекарство».</p><p>«Но яд остается ядом. Хотя эта таблетка действительно может ускорить скорость совершенствования, за нее приходится платить жизнью, подобно «Руководству по запрещенному мечу, отталкивающему зло» и «Руководству по подсолнуху»! Как только яд активируется, даже бессмертные не смогут тебя спасти.</p><p>Мо Рушуан и Го Шаошуай почувствовали, как по их позвоночникам пробежала дрожь!</p><p>«Это снова принц Северного Хэбэя!» Го Шаошуай стиснул зубы, его голос был полон гнева: «Сначала он послал нам Руководство по подсолнечнику, чтобы навредить нам, а теперь он посылает яд, чтобы навредить нам! Как может быть такой злой человек в мире?»</p><p>«Он действительно зловещий. Мы так доверяли ему в прошлом!» Тон Мо Рушуана был таким же обиженным.</p><p>Линь Бэйфан хотел объяснить, что этот предмет, возможно, не был произведен принцем Северного Хэбэя. У него не было такого уровня способностей. Возможно, это была работа мастера секты Тяньмэнь Ленга Руочена.</p><p>Но слова застряли у него в горле, и он тоже стиснул зубы: «Ты прав, принц Северного Хэбэя действительно злонамерен! Он готов пожертвовать всем ради своих амбиций. Он заслуживает смерти!!!»</p>
</section>