<section>
    <title><p>Глава 362: Все воины Дарро разоружаются, ни один из них не является настоящим мужчиной!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>В последние минуты Линь Бэйфан посмотрел в сторону города и громко заявил: «Дорогие жители Дарро, я призываю вас быстро сдаться и открыть ворота. Больше не помогайте тирании! Нет ничего хорошего для тебя в продолжении этой борьбы! Если вы проиграете, вы все встретите свой конец, и ничего не останется! А если по какой-то неудачной случайности ты выиграешь, будет еще хуже!» Голос из города спросил: «Почему победа будет хуже?»</p><p>Линь Бэйфан громко ответил: «Потому что, если ты выиграешь, Великий У обязательно разорвет с тобой связь! Ни еды, ни работы, ни одежды, вообще ничего. Жизнь будет невыносимо суровой. Это то, к чему ты стремишься?»</p><p>Жители города были взволнованы словами Линь Бэйфана. Он был прав!</p><p>Проигрыш означает смерть, а победа означает возвращение к жизни, полной лишений, которую они пережили раньше. Независимо от того, выиграют они или проиграют, их положение будет ужасным. Зачем продолжать борьбу? Линь Бэйфан продолжил: «Даже если тебе удастся нанести ответный удар, это будет пиррова победа. Сколько сил у тебя останется? Посмотрите на наши силы: на этот раз мы привели 100 тысяч солдат, и даже если понесем потери, мы сможем вернуться. Сколько раз ты сможешь это выдержать?»</p><p>Жители города осознали себя еще больше. Линь Бэйфан снова оказался прав!</p><p>Они привели всего 100 000 солдат, и даже если они будут уничтожены, это не будет иметь значения. Поскольку в их стране находятся миллионы солдат, они могут послать подкрепление после потери 100 000 человек. К этому моменту они уже будут сильно ослаблены. Как они могут сопротивляться?</p><p>Поражение неизбежно, и смерть неизбежна!</p><p>Линь Бэйфан продолжал кричать: «Кроме того, ты думаешь, что, если ты выиграешь, королевская семья Дарро будет хорошо к тебе относиться? Позвольте мне сказать вам, они абсолютно не будут! Они будут только безжалостно эксплуатировать и подавлять вас, потому что вы восстали против них, угрожая их правлению! В конце концов, они сведут счеты!»</p><p>«Будет месть, произойдет подавление! К тому времени вы будете сильно ослаблены, так какая сила у вас останется, чтобы противостоять им? Вы будете только в их власти! Это то, чего ты хочешь?»</p><p>Жители города возмутились еще больше!</p><p>Они помнили все, через что им пришлось пройти. Они вспомнили, как к ним относилась королевская семья Дарро!</p><p>Прошло всего несколько дней с тех пор, как развернулись события, а кровь на земле еще даже не высохла. Запах крови все еще сохранялся!</p><p>В ответ по городу разнеслись гневные голоса.</p><p>«Премьер-министр прав! Они даже не считают нас людьми!»</p><p>«Следование за королевской семьей в конечном итоге приведет только к нашим собственным потерям!»</p><p>«Моя мать, моя жена и дети были убиты ими! Я не могу забыть отчаяние в их глазах!»</p><p>«За то, что я сказал еще несколько слов, мне выбили все зубы, и теперь я не могу нормально говорить!»</p><p>«Они вообще не люди, это шайка чертей!»</p><p>Сердца жителей Дарро потряслись еще сильнее.</p><p>Принц Хаму настойчиво крикнул: «Все, не слушайте его чепуху! Категорически не слушайте его бред! Он подрывает нашу военную мораль, у него есть скрытые мотивы! Все определенно не так…</p><p>Линь Бэйфан от души рассмеялся: «Принц Хаму, я действительно подрываю военную мораль. Что вы можете с этим поделать? Смеешь ли ты отрицать все, что ты сделал? Я отчетливо помню, как всего 20 дней назад люди испытывали нехватку продовольствия и начали заниматься грабежами, что привело к хаосу в городе! И что ты сделал? Вместо того, чтобы проявить сострадание к людям, вы направили 100 000 солдат, чтобы подавить их!»</p><p>«Говорят, что в этом бунте погибли десятки тысяч простолюдинов! Они погибли не от рук врага, а от рук своего народа. Как смешно!»</p><p>«Хахаха…»</p><p>Смех Линь Бэйфана был громким, но жители города были в ярости, но не на Линь Бэйфана, а на королевскую семью. «А потом, позже, горожане выразили недовольство королевской семьей и прошептали несколько слов в ее адрес! Что ты сделал? Вы бессердечно послали большие силы, чтобы арестовать их всех и бросить в тюрьму. Когда тюрьма не могла вместить всех, вы стали их бить и выбивать зубы!»</p><p>— Всего лишь из-за нескольких слов вы дошли до того, что выбивали людям зубы? Как хладнокровно! Я много лет путешествовал по всему миру и видел много людей, но такого жестокого человека я никогда не видел!»</p><p>«Ваша королевская семья действительно создает новый прецедент в истории!»</p><p>«Хахаха…»</p><p>Смех Линь Бэйфаня стал еще громче, а жители города возмутились еще больше.</p><p>«Что еще смешнее, так это то, что это еще не все!»</p><p>«Вы снова и снова оскорбляли жителей Дарро, но при этом бесстыдно заставляли людей становиться солдатами, чтобы защитить вас! И после их использования вы просто отшвырнете их в сторону. Почему у тебя такое раздутое эго?»</p><p>«Быть ​​гражданином под вашим правлением поистине жалко, провести всю жизнь, служа врагам, как скоту. Это одновременно трагично и смешно!»</p><p>«Хахаха…»</p><p>Принц Хаму сердито взревел: «Лин Бэйфан, заткнись, не говори больше ни слова!»</p><p>«Почему ты не даешь мне говорить? То, что я говорю, неправда? Все, что я сказал, разве это не то, что ты сделал? Это действительно непростительно!» Линь Бэйфан хлопнул в ладоши и засмеялся: «Вам разрешено действовать, но нам не разрешено говорить! Но сможете ли вы контролировать людей Дарро? Сможешь ли ты контролировать меня? Можете ли вы контролировать рты людей повсюду? Хаха…»</p><p>Эхо смеха достигло ушей принца Хаму, как это было неприятно!</p><p>В устах жителей Дарро это вызвало гнев и дискомфорт. Оно готовилось к окончательному извержению! В этот момент Линь Бэйфан оглядел всех жителей города и сказал с тоном презрения: «Честно говоря, королевская семья Дарро таит пламя нежелания, яростно горящее в их сердцах!»</p><p>«Вы, люди, все еще не сопротивляетесь? Я смотрю на тебя сверху вниз! Позвольте предложить вам стихотворение: Все воины Дарро разоружаются, ни один из них не является настоящим мужчиной!»</p><p>Это заявление действительно было провокационным, подливая масла в огонь!</p><p>Все жители города были в восторге! — Черт возьми, я больше не могу этого терпеть!</p><p>«Кого они называют не настоящим мужчиной? Я спущу штаны и покажу им, у кого оно есть!»</p><p>«Поднимите оружие, сегодня мы восстанем против них!»</p><p>«Сегодня я собираюсь убить этих ублюдков одного за другим, потому что они убивают каждого из нас!»</p><p>«Бунтарь и рев!»</p><p>Горожане были в ярости, их эмоции зашкаливали!</p><p>Те граждане, которые были временно призваны в армию, сняли доспехи и направили мечи на принца Хаму. Принц Хаму запаниковал: «Все, не действуйте безрассудно, послушайте меня…»</p><p>«Иди к черту! Сегодня либо ты, либо мы!»</p><p>«Я убью тебя, ублюдок!»</p><p>«Я не оставлю тебя в живых, я разделяю твою фамилию!»</p><p>Множество кусков мусора и камней было брошено в сторону городских стен, прямо в принца Хаму. У него были некоторые боевые навыки, но, столкнувшись с натиском мусора и камней, летевших со всех сторон, он неизбежно отвлекался, получая несколько ударов и в конечном итоге получая побои и синяки. Что касается других, то ситуация была еще хуже, их головы были разбиты и кровоточили от удара камней!</p><p>Однако все чувствовали, что этого недостаточно. Казалось, что, если несколько человек не будут убиты, их гнев невозможно погасить! Линь Бэйфан громко крикнул: «Оказывается, все вы — страстные герои, и я этим глубоко восхищаюсь! Я торжественно обещаю здесь, что пока мы уничтожаем королевскую семью, за каждого убитого нами члена будут щедрые награды!»</p><p>«Пока мы избавимся от королевской семьи, вы станете хозяевами, приветствуя новую эру! Вы станете почетными гражданами Великого Ву и получите все, чем когда-либо обладали, и даже больше!»</p><p>«Все, расслабьтесь и действуйте! Вместе с 600-тысячным солдатом позади меня мы — ваша самая сильная поддержка!»</p><p>Услышав слова Линь Бэйфаня, жители города еще больше воодушевились!</p><p>Бесчисленное количество слов и чувств сошлось в одном слове. «Заряжать!!!»</p><p>Все размахивали оружием и бросились на городские стены, чтобы свести счеты с принцем Хаму. Некоторые даже ворвались в королевский двор, чтобы устранить членов королевской семьи. Многие другие нападали на резиденции знати, устраивая безумные поджоги, убийства и грабежи.</p><p>Опытные последователи Линь Бэйфаня больше не могли сдерживаться. «Это последний шанс, если мы не начнем действовать сейчас, у нас может не получиться другой возможности!»</p><p>«Пойдем, захватим членов королевской семьи и приведем их на допрос!»</p><p>«Премьер-министр, мы сейчас уходим!»</p><p>Все быстро взобрались на городские стены, их нетерпение было ощутимо.</p><p>Членов королевской семьи было не так много, и захват одного означал на одного меньше, поэтому они боялись, что, опоздав хотя бы на минуту, они упустят свою долю заслуг.</p><p>С 20 врожденными мастерами результат был очевиден.</p><p>Линь Бэйфан спокойно наблюдал за всем, ожидая окончательного урожая.</p><p>Как раз в этот момент городские ворота распахнулись.</p><p>«Откройте городские ворота, приветствуйте премьер-министра!»</p><p>На фоне ликующего приема жителей всего города Линь Бэйфан повел свои войска в город.</p><p>Затем он координировал действия 600-тысячного войска с жителями города. Поскольку королевская семья Дарро была совершенно неспособна противостоять превосходящим силам большой армии, война быстро подошла к концу!</p><p>Упрямые силы царской семьи были полностью искоренены. Дарро Кинг и многочисленные его потомки, супруги и другие родственники, всего 113 человек, были препровождены на площадь для допроса.</p><p>Результат был очевиден!</p><p>Стоя на площади лицом к членам королевской семьи, Линь Бэйфан улыбнулся и спросил: «Как вы все думаете, что нам следует с ними поступать?»</p><p>«Казните их всех, не оставляйте ни одного!»</p><p>«Да! Убить их всех! Пусть их род будет разорван навсегда!»</p><p>«Я хочу отомстить за своих родителей!»</p><p>Простой народ кричал от гнева, а члены царской семьи дрожали от страха, их лица бледнели.</p><p>Генерал Великого У сказал: «Премьер-министр, периферийные члены могут быть казнены! Но основных членов, таких как король и принцы, я предлагаю вернуть на суд Ее Величества».</p><p>Линь Бэйфан слегка кивнул; на данный момент это наиболее разумный подход.</p><p>Однако дезертировавшие генералы Дарро возражали: «Премьер-министр, просто убейте их всех! Их отвратительные преступления настолько огромны, что их невозможно описать словами. Каждый прожитый ими день – грех. Нет необходимости продолжать загрязнять зрение Ее Величества!»</p><p>Линь Бэйфан тоже слегка кивнул; он видел мысли этих людей насквозь.</p><p>Они дезертировали, и в их сердцах всегда жила доля вины. Из-за их предательства, которое привело к крупному поражению Дарро, королевская семья Дарро ненавидела их больше всего. Если бы у него был шанс, месть была бы неизбежна. Поэтому, чтобы предотвратить бесконечные беспокойства, убийство их сейчас принесет душевное спокойствие.</p><p>«Не надо отправлять их обратно, убейте их по одному прямо здесь, прямо сейчас!»</p><p>Линь Бэйфан громко крикнул. Сдавшиеся генералы вздохнули с облегчением, а генералы Великого Ву не зацикливались на этом.</p><p>«Приведите этих преступников на место казни!»</p><p>«Щелчок»</p><p>«Щелчок»…</p><p>Когда пропитанные кровью головы одна за другой падали на землю, все почувствовали чувство удовлетворения и облегчения.</p>
</section>