<section>
    <title><p>Глава 307: Раньше у меня не было выбора, теперь я хочу быть хорошим человеком!</p></title>
    <p>В этот момент Линь Бэйфан, исполнявший обязанности надзирателя, вышел проверить.</p><p>Увидев сдавшихся солдат Южного Цзяна, наслаждающихся завтраком, он подошел и тепло спросил: «Как завтрак? Тебе нравятся эти паровые булочки и каша?</p><p>Сдавшиеся солдаты тут же встали.</p><p>«Доброе утро, сэр! Эти паровые булочки и каша действительно очень вкусные. Они мне действительно нравятся!»</p><p>«Особенно эти булочки на пару из белой муки, они большие и сытные, но при этом мягкие и пушистые. Один укус – это так удобно!»</p><p>«А маринованные овощи, они прекрасно приправлены, и соленые, и ароматные!»</p><p>«Если бы только было немного больше!»</p><p>«Да, если бы у нас было немного больше, было бы здорово. Этого недостаточно!</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан со вздохом покачал головой: «Я понимаю твои чувства, но нашей армии все еще нужно маршировать и сражаться, поэтому мы должны расставить приоритеты в их снабжении. Я прошу прощения за неудобства.»</p><p>Сдавшиеся солдаты тут же покачали головами, выразив благодарность: «Сэр, мы совершенно не чувствуем неудобств. Мы искренне благодарны!»</p><p>«Благодарный?» Линь Бэйфан был озадачен.</p><p>«Да, мы очень благодарны, благодарны, что нам удалось пробраться сюда!» Сдавшиеся солдаты переглянулись, их улыбки стали шире: «Иначе, где бы мы могли насладиться такими ароматными и большими паровыми булочками, а также такой сладкой и ароматной рисовой кашей?»</p><p>— Вот почему ты благодарен? У вас всех раньше были тяжелые времена?» Линь Бэйфан был еще больше озадачен.</p><p>Этот вопрос, казалось, задел нервы, и глаза старого солдата наполнились слезами, когда он сказал: «Сэр, раньше у нас была такая несчастная жизнь. Вы даже не представляете, какие дни мы переживали!»</p><p>«Я хотел бы услышать подробности», — выражение лица Линь Бэйфана стало торжественным.</p><p>Принесли стол, на нем лежали семена дыни и закуски, готовые выслушать трагическую историю старого солдата.</p><p>Обеспокоенный, что атмосферы может быть недостаточно, Линь Бэйфан также созвал группу зрителей.</p><p>Когда атмосфера была достаточно создана, история началась.</p><p>«Сэр, мы жили в крайней нищете!»</p><p>Старый солдат вытер слезы и, рыдая, продолжил: «На самом деле простые люди, такие как мы, никогда не хотели быть солдатами, и согласно имперскому военному закону, в армию призывались только одинокие сыновья в семьях. Но принц Южного Цзяна проигнорировал законы суда и насильно призвал нас!»</p><p>«Быть ​​солдатами было чем-то, что мы могли вынести, но генералы Южного Цзяна относились к нам как к людям. Нас то били, то ругали, попирая наше достоинство!»</p><p>«Более того, они часто вычитали из нашего военного жалованья, а то и вовсе удерживали его и кормили нас только одним обедом! Кроме этого, больше ничего не было!»</p><p>Линь Бэйфан спросил: «Разве ты не сопротивлялся?»</p><p>Вытирая слезы, старый солдат ответил: «Как мы могли осмелиться сопротивляться? Они больше не видели в нас людей. Если бы мы сопротивлялись, они бы убили нас напрямую! Многие люди были избиты ими до смерти!»</p><p>«Да, они относились к нам как к животным, а не как к людям!»</p><p>«Принимать человеческие жизни как нечто само собой разумеющееся для них было обычным делом. Когда войск было недостаточно, они просто похищали больше!»</p><p>«Моего хорошего брата вот так забили до смерти!»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан был в ярости: «Разве принц Южного Цзяна ничего не делает с этим?»</p><p>Пожилой солдат Южного Цзяна тоже был зол: «Зачем ему что-то делать? Сам он жесток, бессердечен и по своей сути жадный! Лидеры подают пример: как те, кто под ними, могут не быть жестокими и жадными?»</p><p>Линь Бэйфан был так зол, что задрожал: «Чудовище! Дикий! Бесполезный негодяй! Бесстыдно…»</p><p>На противоположной стороне принц Южного Цзяна тоже трясся от гнева: «Кого ты ругаешь?»</p><p>«Но самое несчастное время было после потопа».</p><p>Глаза пожилого солдата Южного Цзяна были затуманены печалью: «До наводнения нам все еще удавалось время от времени полноценно питаться, переживая трудные времена. Но после потопа это были дни, которые не должен был пережить ни один человек».</p><p>«Этот катастрофический пожар сжег всю нашу военную провизию. С тех пор мы практически голодали: один раз ели, а в другой голодали. У нас больше никогда не было нормальной еды! В особых случаях мы собирали немного диких растений в качестве дополнительного блюда».</p><p>«Позже, чтобы собрать достаточно припасов, принц Южного Цзяна разграбил зерно знати и торговцев. В нашем лагере еще была какая-то провизия, но начальство забрало все себе. Нам осталось лишь немного остатков риса: недостаточно, чтобы утолить голод, но достаточно, чтобы сохранить нам жизнь. И мы так долго терпели это состояние!»</p><p>Линь Бэйфан снова разозлился: «Это за гранью разума! Разве принца Южного Цзяна это вообще не волнует?»</p><p>Пожилой солдат Южного Цзяна тоже был в ярости: «Его это волнует? Он живет роскошной жизнью в своем особняке, питаясь мясом и живя за счет жира земли, потея маслом, а не потом. Как он мог помать о нас?»</p><p>Линь Бэйфан трясся от гнева: «Чудовище! Дикий! Бесполезный негодяй! Бесстыдно…»</p><p>Принц Южного Цзяна на противоположной стороне тоже дрожал от гнева: «Ублюдок, хватит меня проклинать!»</p><p>«Мы думали, что восстание на борьбу приведет к лучшим дням, но оказалось еще хуже, чем раньше!»</p><p>На глазах пожилого солдата Южного Цзяна навернулись слезы. Его темное лицо было залито размазанными слезами: «Мы ели старый рис, в котором были черви, но он не наполнял наши желудки. После дождливого дня мы не могли даже есть риса и могли только ждать смерти! Сэр, над чем мы трудились всю свою жизнь? К чему мы стремились?»</p><p>Линь Бэйфан снова был в ярости: «Они даже не позволяют тебе есть во время боя, а принц Южного Цзяна ничего с этим не делает?»</p><p>«Он что-то сделал, но это хуже, чем если бы он этого не сделал!» — возмутился пожилой солдат Южного Цзяна: «Он просто хладнокровный, эгоистичный человек! Сейчас, когда идет дождь, марши и бои неблагоприятны. Лучшее, что можно сделать, — это временно вывести войска. Но он не сделает этого! Он хочет, чтобы мы замерзли насмерть, он хочет, чтобы мы умерли от голода, он тащит нас за собой умирать!»</p><p>Линь Бэйфан дрожал от гнева: «Чудовище! Дикий! Бесполезный негодяй! Бесстыдно…»</p><p>Принц Южного Цзяна на противоположной стороне в гневе крикнул: «Лин Бэйфан, хватит!»</p><p>«Вот почему с меня хватит!»</p><p>Пожилой солдат Южного Цзяна хлопнул по столу и встал с криком: «Каждый раз, когда у меня была возможность, я приходил без колебаний! Потому что я глубоко понимаю, что у принца Южного Цзяна нет абсолютно никакого будущего! Ничего не было раньше, нет сейчас и не будет в будущем! Итак, я хочу отказаться от тьмы и обратиться к свету! Я хочу исправить свои ошибки! Я хочу отказаться от зла ​​и творить добро…»</p><p>Линь Бэйфан неоднократно заверял: «Товарищ, я понимаю ваши трудности! Пожалуйста, сядьте, не волнуйтесь так…</p><p>«Сэр, пожалуйста, дайте мне закончить говорить!»</p><p>— Хорошо, давай!</p><p>«Сэр, я знаю, что в прошлом совершил много поступков, причинивших вред суду. Теперь я глубоко сожалею об этом и испытываю угрызения совести! Раньше у меня не было выбора, но теперь я хочу быть хорошим человеком!»</p><p>Глаза пожилого солдата Южного Цзяна были полны слез, когда он умолял: «Сэр, можете ли вы дать мне шанс измениться и начать все заново?»</p><p>Линь Бэйфан был глубоко тронут: «Говорят, что признавать свои ошибки и исправлять их – это величайшее добро! Ваше глубокое осознание своих ошибок и искреннее размышление показывают, что вы по-прежнему хороший товарищ народа, хороший солдат нашей страны. После того, как эта битва закончится, я обязательно доложу суду и позволю тебе беспрепятственно вернуться в ряды! Мы будем сражаться бок о бок, чтобы защитить нашу Родину!»</p><p>Пожилой солдат Южного Цзяна был вне себя от радости: «Большое спасибо за предоставленную мне возможность, сэр!»</p><p>Другие солдаты Южного Цзяна увидели это и начали высказываться.</p><p>«Сэр, я тоже осознаю свои ошибки. Я хочу вернуться в суд и служить ему».</p><p>«Великий Ву может выжить без меня, но я не смогу выжить без Великого Ву!»</p><p>«Пожалуйста, дай мне шанс. Я хочу быть хорошим человеком, солдатом, защищающим нашу Родину!»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан был тронут еще больше и взволнованно сказал: «Отличные товарищи! Вы все выдающиеся товарищи народа! Благодаря вам у нашего народа есть сила, у нашей страны есть вера, а у нашей нации есть надежда!»</p><p>«Да!» Все энергично закивали, их взгляды были полны решимости.</p><p>Линь Бэйфан с волнением продолжила: «Работай усердно! Хоть вы и сдавшиеся солдаты, я уже вижу в вас товарищей-единомышленников, товарищей, сражающихся плечом к плечу! Принеси вино!»</p><p>Кто-то принес бутылку прекрасного вина, и Линь Бэйфан наполнил кубок каждого сдавшегося солдата.</p><p>Высоко подняв чашу с вином, Линь Бэйфан воскликнул: «Не нужно лишних слов, давайте сделаем это!»</p><p>«Давай сделаем это!» Сдавшиеся солдаты закричали в один голос.</p><p>Затем они все выпили, чувствуя прилив смелости!</p><p>— Как вино? — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Отличное вино! Хаха!»</p><p>Солдаты Южного Цзяна на другой стороне снова были поколеблены.</p><p>Ароматная белая каша, мягкие и вкусные булочки на пару, внимание и забота придворных чиновников… все это их привлекало!</p><p>Принц Южного Цзяна тайно выругался в своем сердце и поспешно кричал: «Не верьте им! Это все поступок! Это полностью направлено на то, чтобы подорвать наш военный дух. Не поддавайтесь этому! Не верьте…»</p><p>Солдаты Южного Цзяна на другой стороне усмехнулись в своих сердцах.</p><p>Независимо от того, был ли это поступок или нет, они чувствовали внимание и заботу со стороны двора за рекой, а также уважение к их достоинству. По крайней мере, это было намного лучше, чем принц Южного Цзяна! Они могли бы хотя бы разыграть представление, а ты даже не утруждаешься!</p><p>Увидев, что никто не двинулся с места, принц Южного Цзяна сердито заявил: «Хватит искать! Все вы, вернитесь ко мне! Возвращайся немедленно! Ты больше меня не слушаешь? Если ты не вернешься сейчас, тебе грозит военная дисциплина!»</p><p>По настоянию принца Южного Цзяна всем пришлось развернуться и уйти.</p><p>Однако семя быстро пустило корни и проросло в их сердцах.</p><p>В мгновение ока снова наступила ночь.</p><p>«Кхе, кахе! Мне нужно пойти заняться делами!»</p><p>«Как совпадение, я тоже!»</p><p>«Мне тоже нужно облегчиться. Пойдем вместе!»</p><p>…</p><p>На следующее утро, во время очередной подсчета персонала, принц Южного Цзяна понял, что пропали без вести более ста человек. Они все перешли на другую сторону.</p><p>Поедая свои белые паровые булочки и с удовольствием попивая белую кашу, они самодовольно поглядывали на противоположный берег.</p><p>Другие солдаты Южного Цзяна завидовали.</p><p>«Почему они все такие быстрые?»</p><p>«Еда так вкусно пахнет!»</p><p>«Я хочу присоединиться к ним!»</p><p>…</p><p>Принц Южного Цзяна был в ярости: «С этого момента внимательно следите за ними! Никому не позволено ходить свободно! Каждый раз за ними должен присматривать офицер или воин! Кроме того, хорошо охраняйте Сунцзян! Если кто-то снова сбежит, ему грозит военная дисциплина!»</p><p>«Да ваше высочество!»</p><p>Снова наступила ночь, но на этот раз охрана была жесткой.</p><p>«Кхе, кахе! Я хочу выйти на улицу и заняться делами!»</p><p>«Мой желудок тоже не в порядке. Я тоже хочу пойти!»</p><p>«Я пойду с тобой!»</p><p>…</p><p>Группы людей снова вышли, но на этот раз воин последовал за ними, держа их под наблюдением.</p><p>«Что нам теперь делать?»</p><p>«Он следует за нами. Мы вообще не можем сбежать!»</p><p>«Мы могли бы также быть смелыми!»</p><p>…</p><p>В этот момент воин, следовавший за ними, заговорил: «Не идите дальше. Если вы продолжите идти, вы окажетесь далеко от Сунцзяна. Как же тогда ты сможешь переплыть на другую сторону?»</p><p>«Ты, ты, ты… Что ты имеешь в виду?»</p><p>«Мы не понимаем?»</p><p>…</p><p>«Я имею в виду…» Воин подошел, слегка улыбнувшись. «Почему бы нам просто не сбежать вместе? Я тоже хочу бежать на другую сторону!»</p><p>«Чего ждать?»</p><p>Солдаты были ошеломлены.</p>
</section>