<section>
    <title><p>Глава 173: Я изучаю весну и осень, я не случайный человек!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Глядя на уходящего Большого Быка, Линь Бэйфан вздохнул: «Многие, кто заявляют о своей праведности, на самом деле бессердечны, а многие, кто учится, неверны».</p><p>«Мистер. Лин, почему ты так говоришь? — в замешательстве спросил Мо Рушуан.</p><p>«Посмотрите на Большого Быка. Суд объявил его разыскиваемым преступником, но он все равно пришел да, чтобы убить конных бандитов, и смело просил об амнистии… — Линь Бэйфан покачал головой. «Если у него еще не было надежды на суд, надежды на эту страну, зачем ему рисковать быть казненным? С его способностями он мог бы скрыть свою личность и жить где-нибудь в другом месте, не лучше ли это? Сознательно сделать что-то невозможное — вот истинный лоялист!»</p><p>«Мистер. Слова Лин мудры! Если бы это был я, боюсь, я бы давно убежал на край земли и не имел бы больше никаких отношений с судом!» Мо Рушуан кивнул в знак согласия.</p><p>«Но именно благодаря этим наивным и милым людям у страны есть надежда! Для сравнения, многие начитанные люди бессердечны и неверны, конкурируют и нападают друг на друга в суде ради собственной корыстной выгоды! Именно из-за них они разрушили великий фундамент Великого У, что привело к страданиям и лишениям людей!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Мистер. Лин, я думаю, что ты говоришь неправильно! Сказал Мо Рушуан.</p><p>«Где я ошибаюсь?» Линь Бэйфан был озадачен.</p><p>«Не все ученые бессердечны и неверны! Как и г-н Линь, вы выдающийся учёный, но молча совершаете многие дела, приносящие пользу людям! Особенно на этот раз, если бы не ваше вмешательство, регион Северный Хэбэй все еще страдал бы от конных бандитов. От имени жителей моего родного города я благодарю вас!» Сказал Мо Рушуан, чувствуя себя несколько эмоционально.</p><p>«Рушуан, это просто благодарность на словах?» — выжидающе спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Мистер. Линь… — Мо Рушуан покраснела и опустила голову.</p><p>Затем она протянула нежную нефритовую руку и медленно развязала пояс.</p><p>Линь Бэйфан была шокирована!</p><p>Может быть, Рушуан хочет отплатить мне своим телом, за неимением других средств?</p><p>О боже, как это может быть?</p><p>Хотя я очень этого хочу, я ведь знаток Весны и Осени, я не случайный человек!</p><p>Но если вы настаиваете, я могу лишь неохотно согласиться!</p><p>Линь Бэйфан, получившая современное образование, усвоила важный урок – в определенных ситуациях надо соблюдать мораль и не сопротивляться воле женщины!</p><p>Затем с Линь Бэйфанем случилось нечто еще более шокирующее!</p><p>Она на самом деле…</p><p>Она действительно достала из-за пояса пачку серебряных банкнот!</p><p>«Мистер. Лин, возьми! Всего 500 000 таэлей!» — гордо сказал Мо Рушуан.</p><p>Линь Бэйфан потерял дар речи. «Это оно? Откуда взялись эти деньги?»</p><p>«Я выманил его у принца! С тех пор, как я узнал его истинную личность, я пытался ослабить его власть, поэтому воспользовался вашим именем и обманом заставил его дать мне эту сумму денег!» Сказал Мо Рушуан, чувствуя себя победителем.</p><p>Линь Бэйфан беспомощно сказал: «Рушуан, ты становишься все более и более злым!»</p><p>Мо Рушуан смиренно сказал: «Это все благодаря руководству господина Линя!»</p><p>Линь Бэйфан: «…»</p><p>Линь Бэйфан взял серебряные банкноты и сказал: «Раз это всего лишь деньги, почему ты краснеешь?»</p><p>Щеки Мо Рушуана покраснели. «В конце концов, я впервые кого-то обманываю, поэтому мне немного неловко».</p><p>Линь Бэйфан потерял дар речи еще больше!</p><p>Ладно, значит, я неправильно понял. Я зря погорячился!</p><p>«Ну, как обстоят дела на стороне принца?» — обеспокоенно спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Я не знаю главных секретов, но я слышал от друга в королевском особняке, что принц в последнее время не в хорошем настроении! Хоть он и улыбается всем, но это кажется вынужденным!» — с гордостью сказал Мо Рушуан. «Кроме того, в королевском особняке заканчиваются деньги! Консультант даже посоветовал мне найти для вас способ просить меньше денег!»</p><p>Линь Бэйфан рассмеялся. «Они, наверное, никогда не ожидали, что ты перешел на мою сторону! Вы не только не сэкономили им денег, но и активно помогли мне заработать!»</p><p>«Пожалуйста, не смейтесь, мистер Лин!» Мо Рушуан покраснела и опустила голову.</p><p>Увидев перед собой застенчивый вид красавицы, Линь Бэйфан почувствовал, как его сердце затрепетало. Он протянул руку и притянул тонкую талию Мо Рушуана в свои объятия.</p><p>Под ее изумленным взглядом он поцеловал ее.</p><p>«Мистер. Лин… ммм!»</p><p>Время медленно шло, и прошло два дня.</p><p>В этот день, после более чем полумесячной подготовки, в столице наконец открылась Медицинская клиника Ли.</p><p>Благодаря популярности «Медицинской формулы Ли» по всему городу, Медицинская клиника Ли также стала популярной. Присоединиться к веселью пришло множество жителей столицы, толпящихся перед клиникой.</p><p>Однако большинство молодых мастеров пришли сюда в основном для того, чтобы увидеться с определенным человеком.</p><p>Они были зациклены на белой фигуре в задней части клиники, как будто их души уносились прочь.</p><p>«Это мисс Ли Юйсинь? Она так прекрасна, как изящная хризантема, и очаровательна, как цветущий нарцисс, прекрасна!»</p><p>«Да, она отличается от благородной внешности мисс Ши Ши и от чарующего очарования мисс Зиюэ. Ли Юйсинь обладает уникальным темпераментом, который можно охарактеризовать как чистый и неземной!»</p><p>«И Ли Юйсинь не только красива, но и хорошо осведомлена, уважительна к старшим и относится ко всем по-доброму! Она с детства училась медицине у своих предков и является опытным и отзывчивым врачом!»</p><p>«Если бы я мог жениться на такой женщине, как она, я бы с радостью пожертвовал десятью годами своей жизни!»</p><p>…</p><p>Итак, они все собрались у входа в клинику, чтобы полюбоваться красотой.</p><p>Многие молодые мастера даже притворялись пациентами и заходили в клинику в поисках медицинского совета, надеясь на возможность приблизиться к Ли Юйсиню.</p><p>Ли Юйсинь, казалось, разглядел их намерения и проигнорировал их, вместо этого передав их старшим врачам клиники.</p><p>В основном она занималась приемом пациентов женского пола или уходом за детьми, а если пациентов не было, готовила рецепты.</p><p>Это вызвало большое разочарование у многих молодых мастеров, имевших скрытые мотивы.</p><p>Однако их настроение быстро улучшилось.</p><p>Ли Юйсинь проигнорировала меня, как и тебя, а это значит, что у меня еще есть шанс!</p><p>Когда будет достигнут золотой город, золото и камень дадут результат!</p><p>Они верили, что однажды смогут завоевать сердце Ли Юйсиня!</p><p>И в этот момент Ли Юйсинь посмотрела на дверь и внезапно показала сияющую и радостную улыбку.</p><p>Все были поражены этой улыбкой, сердца колотились.</p><p>Ли Юйсинь, ты улыбаешься мне?</p><p>Так красиво!</p><p>Такая исцеляющая улыбка!</p><p>Мама и папа, кажется, я влюбился!</p><p>Затем Ли Юйсинь поспешно побежала ко входу в клинику.</p><p>Молодые мастера сразу же начали хвастаться, демонстрируя свои красивые и доблестные стороны, как павлины, раскрывающие перья.</p><p>Но Ли Юйсинь проигнорировала их и подошла к молодому человеку. Взволнованно она сказала: «Мистер. Директор, вы здесь!</p><p>Человеком перед ней был Линь Бэйфан, который извинился, как только вошел: «Мне всем очень жаль. Я был занят служебными обязанностями и успел прийти только сейчас. Надеюсь, ты понимаешь!»</p><p>Люди в клинике собрались вокруг, улыбаясь.</p><p>«Мистер. Директор, вы слишком вежливы. Для нас большая честь, что вы здесь!»</p><p>«Мы рады видеть вас здесь. Вы приносите сияние и радуете нас!»</p><p>«Ли Юйсинь, подайте господину директору чашку чая!»</p><p>…</p><p>На какое-то время Линь Бэйфан стал самым красивым парнем в клинике!</p><p>Эти так называемые молодые мастера были ничем по сравнению с Линь Бэйфанем!</p><p>Красивые глаза Ли Юйсиня всегда были прикованы к Линь Бэйфаню.</p><p>Она слегка опустила голову с застенчивым и робким видом, ясно указывающим на ее чувства. Это сводило молодых мастеров с ума!</p><p>Ли Юйсинь, может быть, тебя интересует господин директор?</p><p>Что такого хорошего в этом человеке?</p><p>Он просто немного красивее?</p><p>Чуть талантливее?</p><p>Чуть богаче?</p><p>Чуть мощнее?</p><p>Но могут ли эти вещи накормить вас?</p><p>Ли Юйсинь, не мог бы ты быть менее поверхностным и взглянуть на нас тоже!</p><p>Хоть мы и не красивы, талантливы, богаты или влиятельны, но у нас есть сердце, которое любит вас!</p><p>Не отказывайтесь от всего леса ради одного дерева!</p><p>В этот момент Линь Бэйфан, которого все обожали, поднял руку и сказал: «Хотя я пришел поздравить, я не буду желать вам всем удачи в вашем бизнесе!»</p><p>«Почему, господин директор?» все были озадачены.</p><p>«В конце концов, вы управляете медицинской клиникой. Желание вам удачи и процветания означает еще больше страданий и невзгод для простых людей, разве это не неблагоприятно?»</p><p>Все разразились смехом. «Мистер. Директор, вы абсолютно правы!»</p><p>«Итак, вот…» Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Я желаю вам всем крепкого здоровья и жизни без болезней и бедствий!»</p><p>«Спасибо, господин директор! Господин директор, пожалуйста, зайдите внутрь! Ли Юйсинь, поскольку у тебя сейчас нет пациентов, ты можешь развлечь господина директора!» — крикнул старик.</p><p>«Да, дедушка!» Ли Юйсинь покраснела и кивнула в знак согласия.</p><p>Наблюдая, как они оба радостно входят во внутреннюю комнату, присутствующие молодые мастера снова почувствовали себя убитыми горем!</p><p>Такая депрессивная улыбка!</p><p>Мама и папа, такое ощущение, будто я только что пережил расставание!</p><p>У моей любимой женщины в сердце есть кто-то другой, но этот кто-то – не я!</p><p>Во внутренней комнате Линь Бэйфан побыла ненадолго, а затем ушла.</p><p>В конце концов, другая вечеринка только что открылась, и у нее было много дел. Было бы нехорошо их задерживать.</p><p>Но когда он вышел, он столкнулся с кем-то, кого он знал, принцессой Зиюэ, которая только что вернулась.</p><p>«Принцесса Зиюэ, прошло больше месяца. Надеюсь, с тобой все в порядке!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>«Мистер. Директор, как только я вернулся, я услышал, что вас снова повысили. Поздравляю!» Принцесса Зиюэ изящно подошла, ее глаза наполнились улыбкой.</p><p>Ей по-прежнему нравилось носить фиолетовую одежду и фиолетовую вуаль, открывая только свои пленительные фиолетовые глаза.</p><p>Она источала соблазнительную и загадочную ауру, излучая ощущение благородства.</p><p>Линь Бэйфан покачал головой. «Это всего лишь мелкий чиновник четвертого ранга, ничего особенного!»</p><p>Принцесса Зиюэ закатила глаза, услышав это.</p><p>Чиновник четвертого ранга – ничего особенного?</p><p>При императорском дворе это могло считаться высокопоставленным чиновником!</p><p>Даже в некоторых небольших странах, даже столкнувшись с премьер-министром другой страны, они все равно говорили бы уверенно!</p><p>Более того, вы достигли этого звания всего за полгода с небольшим и быстро поднялись на несколько званий. Это все благодаря вашим реальным достижениям. Наверное, никто в мире не смог бы это сделать!</p><p>«Мистер. Директор, вы правда шутите! А теперь, если у вас есть время, я хочу обсудить с вами кое-что важное!» Выражение лица принцессы Зиюэ стало серьезным.</p><p>Выражение лица Линь Бэйфана также стало серьезным, и он кивнул. «Конечно, у меня есть время!»</p><p>«Мистер. Директор, пожалуйста, следуйте за мной!»</p><p>Они ушли бок о бок, разговаривая и смеясь.</p><p>Молодые мастера, которые все еще были там и стали свидетелями этой сцены, снова почувствовали себя убитыми горем и издали обиженный рев в своих сердцах!</p><p>У вас уже так много хороших женщин, почему вам нужно приходить и соревноваться с нами за Ли Юйсинь?</p><p>Не могли бы вы оставить нам немного супа?</p><p>Линь Бэйфан, мы заклятые враги!</p>
</section>