<section>
    <title><p>Глава 374: Драконья кость… снова появляется!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>«Кто за всем этим стоит?»</p><p>Хотя Линь Бэйфан действительно делал такие вещи.</p><p>Однако об этих вещах знают лишь немногие, и все они являются высокопоставленными членами Великого Яна. Чтобы защитить свои интересы, они наверня не станут разглашать эту информацию. Ведь Линь Бэйфан, живой и занимающий высокое положение, им полезнее, а мертвец вообще бесполезен. Но сейчас произошло нечто подобное, и весьма вероятно, что возникла внутренняя проблема.</p><p>Кто-то затаил на него обиду и хочет его устранить. «Кто бы это мог быть?» В разуме Линь Бэйфаня промелькнули тени десятков людей. Независимо от того, были у них обиды или нет, он считался со всеми.</p><p>Но в конечном итоге он не смог определить виновника.</p><p>«Хорошо, кто бы это ни был, я призову Великого Яна к ответственности!» Линь Бэйфан был не из тех, кто проглотил свою гордость. Даже если ты не можешь причинить мне вреда, ты причинил мне неприятности, и я обязательно отплачу за это. Не сумев найти вдохновителя, я призову к ответственности всю Великую Янь.</p><p>Линь Бэйфан привел Бай Гуаньинь. «Помогите мне чем-нибудь!»</p><p>Бай Гуаньинь с готовностью согласился. — Нет проблем, что это?</p><p>«Вы, наверное, слышали недавние слухи. Кто-то обвиняет меня в измене, говоря, что я продал Великому Яну методы изготовления двух великих артефактов и кость дракона. Это абсолютно абсурдно! Я лоялен; как я мог совершить такой отвратительный поступок?»</p><p>Бай Гуаньинь ухмыльнулась. «Это не похоже на обвинение!» Линь Бэйфан твердо сказал: «Без доказательств это обвинение!»</p><p>«Ну что, ты планируешь раскрыть настоящего закулисного виновника?»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой. «Нет! Другая сторона хитра. Я уже мобилизовал имперскую власть, но не смог найти истинного закулисного виновника. Так что больше не нужно терять времени».</p><p>Взгляд Бай Гуаньинь заострился. «Каков твой план…?»</p><p>«Это дело просочилось из столицы Великой Янь. Это внутренняя проблема, которая всплыла на поверхность, поэтому я планирую отомстить Великому Яну. Глаз за глаз. Я их не отпущу!» Бай Гуаньинь спросил: «Какой у тебя план?»</p><p>Линь Бэйфан ухмыльнулся. «Великий Император Ян в настоящее время собирает редкие материалы со всего мира, чтобы усовершенствовать эликсир бессмертия, верно? Я дам ему шанс. Пришло время заняться драконьей костью. Посмотрим, справятся ли они с этим!»</p><p>Узнав о плане Линь Бэйфаня, Бай Гуаньинь немедленно сообщила о нем императрице. Императрица была решительна. «Лин Бэйфан хочет отомстить Великому Яну?»</p><p>«Ваше Величество, каково ваше мнение?»</p><p>— Это вообще вопрос? Императрица стала решительной. «В последние годы Великая династия Янь доставила нам много неприятностей. Давно хотела с ними разобраться! Поскольку Линь Бэйфан готов, мы должны полностью его поддержать!»</p><p>Итак, скрытые силы Императрицы начали мобилизоваться. Новость быстро распространилась повсюду.</p><p>«Говорят, что кто-то на восточном побережье, недалеко от южного моря, видел кость дракона! В это время кость дракона парила над морем, повелевая громом и молниями, поглощая облака и изрыгая туман. Зрелище было потрясающим!»</p><p>«В это время несколько рыбаков увидели это и пали ниц, молясь о благосклонности дракона!»</p><p>«Драконья кость? Разве оно уже не улетело?»</p><p>«Да, но он может полететь обратно!»</p><p>«Кость дракона — признанное сокровище мира! Говорят, что там, где находится кость дракона, будут обильные дожди, бьющие источники и небесные цветы. Это благословенная земля! Медитация возле кости дракона может привести к глубоким познаниям в боевых искусствах и быстрому прогрессу в совершенствовании! Если кто-то сможет получить кость дракона, он сможет даже усовершенствовать различные эликсиры и чудесные лекарства, сделав их самым необычным лекарством в мире!»</p><p>«В прошлый раз мы упустили этот шанс; на этот раз мы должны пойти и посмотреть!»</p><p>«Ты прав; мы не можем упустить эту возможность!»</p><p>Эта новость быстро встревожила различные силы, и все были очень взволнованы.</p><p>Потому что кость дракона – это не мифическая вещь, а настоящее сокровище. Однажды оно появилось в столице Великого У и вызвало множество чудес, свидетелями которых стало бесчисленное количество людей. К сожалению, в конце концов он улетел, оставив после себя бесконечные сожаления.</p><p>Теперь, год спустя, оно неожиданно появилось снова! «Это шанс, посланный небесами! Мы не должны это пропустить. Нам нужно отправить людей на расследование! Если кость дракона действительно существует, мы должны вернуть ее, даже если мы не сможем, мы не можем позволить другим получить ее!»</p><p>«Если мы сможем получить секреты боевых искусств из кости дракона, вся наша секта, несомненно, поднимется и ее будет невозможно остановить!»</p><p>«Кость дракона также можно использовать для очистки божественных эликсиров и даже эликсира бессмертия! Независимо от цены, мы должны защитить его и не дать другим прикоснуться к нему!»</p><p>«Получение кости дракона также дает шанс стать бессмертным, заглянув в мир смертных!»</p><p>«Тот, кто получит кость дракона, получит мир!»</p><p>Многие группировки отправили экспертов на восточное побережье для расследования. При великом дворе Великого У Линь Бэйфан, известный своими драматическими речами, был чрезвычайно взволнован.</p><p>«Ваше Величество, среди народа ходят слухи, что кость дракона вновь появилась на восточном побережье, недалеко от южного моря! Кость дракона таит в себе огромные возможности, и мы должны защитить их!»</p><p>Императрица, столь же драматично, несколько раз кивнула и сказала: «То, что вы говорите, правда! Кость дракона изначально принадлежала нашему Великому Ву. Мы должны приветствовать его возвращение и доверить это дело вам. Как вы думаете, кто должен нести ответственность?»</p><p>«Ваше Величество, драконья кость имеет первостепенное значение, и я готов пойти». Линь Бэйфан твердо сказал: «Если кость дракона действительно существует, я сделаю все, что в моих силах, чтобы вернуть ее».</p><p>Императрица воскликнула: «Хорошо! Ваша лояльность заслуживает похвалы. Теперь это дело поручено вам!» Итак, дело решилось без какого-либо вмешательства со стороны судебных чиновников.</p><p>Получив императорское повеление, Линь Бэйфан немедленно отправился в путь. В конце концов, он был закулисным вдохновителем, и без него многие вещи не были бы должным образом организованы.</p><p>Путь занял около четырех дней. Он путешествовал быстро и наконец прибыл на восточное побережье южного моря.</p><p>К этому времени здесь уже собралось много людей. Там были мастера боевых искусств, чиновники из разных стран и даже некоторые искатели приключений — все приезжали сюда в поисках кости дракона.</p><p>Среди них самой многочисленной группой были солдаты и конница Великой династии Янь. Это произошло потому, что южное море подпадало под юрисдикцию Великого Яна. По слухам, кость дракона появилась на восточном побережье возле южного моря, находившегося на территории Великого Яна. Следовательно, у них было преимущество в географическом отношении, и они могли отправить больше людей.</p><p>Море было заполнено кораблями. Однако, поскольку драконью кость еще никто не видел, все были осторожны и конфликтов не возникло.</p><p>В этот момент кто-то докладывал Линь Бэйфаню.</p><p>«Премьер-министр, с тех пор, как распространилась новость о драконьей кости, сюда пришли десятки тысяч мастеров боевых искусств в поисках сокровищ! Великая династия Янь, воспользовавшись своим географическим преимуществом, направила 200 000 солдат — 100 000 пехоты и 100 000 военно-морского флота. Великая Ся находится несколько далеко, но они также отправили 50 000 военно-морских сил. Есть также войска из других более мелких стран общей численностью около 50 000 человек».</p><p>Линь Бэйфан слегка кивнул.</p><p>«Премьер-министр, не следует ли нам также послать войска и кавалерию?»</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой и сказал: «Нет необходимости. Новость о драконьей кости пока не подтверждена, поэтому мобилизовать армию нет необходимости. Кроме того, качество важнее количества. 18 экспертов, которых я привел с собой, на данный момент должно быть достаточно».</p><p>Эти 18 экспертов были теми же самыми, которые ранее сопровождали Линь Бэйфана, чтобы победить Дарро. После последней битвы они получили много преимуществ и были рады снова последовать за Линь Бэйфаном.</p><p>«Верховный главнокомандующий, вы уверены, что нам не следует послать больше войск? Если мы будем противостоять экспертам со всего мира, мы можем оказаться в невыгодном положении», — сказал один из генералов, чувствуя давление.</p><p>«Да, Верховный Главнокомандующий, на всякий случай вам следует послать еще людей», — вмешался другой генерал.</p><p>Линь Бэйфан покачал головой. «Правда, не надо! Как вы думаете, какова наша главная цель в этом путешествии?»</p><p>«Чтобы найти кость дракона!» все ответили хором.</p><p>«Неправильный! Совершенно неправильно!» — воскликнул Линь Бэйфан. Толпа выглядела озадаченной.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Если кость дракона действительно существует, мы, естественно, сделаем все возможное, чтобы вернуть ее. Однако, учитывая конкуренцию со стороны такого большого количества людей, какие у нас на самом деле шансы? Даже если мы отправим наши войска и кавалерию из Великого Ву, это, вероятно, не будет иметь большого значения!»</p><p>Толпа кивнула в знак согласия.</p><p>«Итак, у нас должен быть запасной план!»</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой и продолжил: «Посмотрите вокруг, здесь так много фракций, включая наших заклятых врагов, армии Великого Яня и Великой Ся. Наша цель должна состоять в том, чтобы воспользоваться этой возможностью, чтобы ослабить их и уменьшить угрозу. Как только это будет сделано, мы увидим наши достижения!»</p><p>Глаза толпы загорелись. «Верховный главнокомандующий, вы мудры!»</p><p>Пока они смотрели на корабли, плывущие по морю, Линь Бэйфан прищурился и подумал про себя: «Сегодня вечером пусть кость дракона покажет себя!»</p><p>«Пусть другие фракции займутся поисками драконьей кости; мы отдохнем и подготовимся. Когда появится кость дракона, мы воспользуемся этой возможностью!»</p><p>«Да, Верховный Главнокомандующий!»</p><p>Ночь темнела, волны ритмично разбивались о берег, а на небе собирались темные тучи. Яркая луна висела высоко над головой. Эта сцена напомнила Линь Бэйфаню поэтический стих: «Восходящая луна над морем, вместе в этот момент!»</p><p>Все люди, искавшие кость дракона, удалились на берег, чтобы отдохнуть, и ночь стала тихой. Однако в этот момент Линь Бэйфан вошел в свою палатку, и в его глубоких темных глазах появился проблеск фиолетового света.</p><p>Ветер завывал, и волны поднимались, ударяясь о берег и стоящие на якоре корабли. Темные тучи на небе собрались, образовав грозную бурю.</p><p>«Питтер-топ».</p><p>Гром грохотал вдалеке.</p><p>Всех разбудил шум снаружи.</p><p>«Что происходит? Будет дождь?»</p><p>«Всего минуту назад все было хорошо!»</p><p>«Надеюсь, ветер и дождь не слишком сильные; моя палатка этого не выдержит!»</p><p>«Эта чертова погода!»</p><p>В этот момент молния пронзила небо и ударила в море вдалеке. Затем с громким грохотом начался проливной дождь. Под сильным ветром волны бушевали и ревели так, словно могли поглотить все.</p><p>В этот момент в далеких темных облаках внезапно появилась брешь, и гигантское змееподобное существо медленно спустилось среди ветра, дождя и молний, ​​создавая ужасающую сцену.</p><p>Все были ошеломлены, когда увидели чудовищное существо.</p><p>«Это драконья кость!»</p><p>«Здесь действительно кость дракона!»</p><p>«Кость дракона появилась!!!»</p>
</section>