<section>
    <title><p>Глава 313: Герцог Уси заманивает волков в дом, миллионная армия приближается к горному хребту Феникс!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта рия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Получив награды и вернувшись, Линь Бэйфан воссоединился со своей семьей и друзьями. Отдохнув два дня, он возобновил работу, решая накопившиеся за последние полмесяца официальные дела. Дни шли как обычно, но его внимание постепенно переместилось на горный хребет Феникс.</p><p>В это время крепость Феникс была ареной ожесточенной битвы между армией герцога Уси и имперскими силами. Почти каждый день происходили мелкие стычки, а каждые три дня вспыхивал крупный бой. Это продолжалось уже месяц.</p><p>Имперские силы прочно удерживали свои позиции на горном хребте Феникс, не позволяя армии герцога Уси сделать ни шагу за пределы Громового пруда. Обе стороны понесли тяжелые потери; Имперские силы потеряли 50 000 солдат, а армия герцога Уси пострадала еще больше, достигнув ошеломляющих 100 000 человек!</p><p>Герцог Уси понес огромные потери не только из-за штурма города, но и из-за Армии Наклонной Луны. Бродя позади основных сил армии герцога Уси, они появлялись и исчезали, как призраки, вызывая беспорядки и совершая внезапные атаки. Их тактика «нападай и беги» нанесла тяжелый урон герцогу Уси, поставив его в уязвимое положение.</p><p>Герцог Уси кипел от гнева. «Эти крысы-солдаты!» Ему хотелось искоренить этих проворных грызунов и уничтожить их всех!</p><p>Однако в настоящее время он был полностью занят осадой, пытаясь прорваться через крепость, не оставляя ему возможности отвлечь свое внимание на уничтожение Армии Наклонной Луны. Более того, их оказалось практически невозможно устранить.</p><p>«Стратег, у тебя есть хорошие идеи?» — разочарованно спросил герцог Уси.</p><p>Стратег г-н Фэнчу горько вздохнул. «Ваше Высочество, если бы был способ, я бы давно об этом подумал. Как могло дойти до этого?»</p><p>Герцог Уси был так разъярен, что разбил стол, восклицая: «Это из-за этих крысосолдат я разрываюсь между приоритетами, уязвимый со всех сторон! При всей нашей силе мы достигнем только шестидесяти-семидесяти процентов, что поистине отвратительно!»</p><p>«Да ваше высочество!» Г-н Фэнчу кивнул в знак согласия. «Без этих крыс мы, возможно, уже прорвались бы через крепость и продвинулись бы в самое сердце Центральных равнин!»</p><p>«Стратег, сколько еды у нас осталось?» — спросил герцог Уси.</p><p>Господин Фэнчу сложил руки и ответил: «Докладываю Вашему Высочеству, в настоящее время у нас достаточно еды, чтобы продержаться еще два месяца».</p><p>«Еще два месяца!» Герцог Уси нахмурился.</p><p>Хотя еда казалась обильной, расчет был не так прост. Они шли и сражались уже месяц, но крепость оставалась непокоренной. Они потеряли 100 000 солдат, что стало огромным ударом по их силе. Чем больше жертв они несли, тем слабее они становились.</p><p>Если силы в 600 000 человек не смогли захватить крепость Феникс, какая была надежда на 500 000 солдат?</p><p>Или 400 000 солдат?</p><p>Или 300 000 солдат?</p><p>Будет ли надежда на будущее?</p><p>Ситуация становилась все более мрачной!</p><p>Если бы они не смогли захватить его в течение двух месяцев, эта операция провалилась бы!</p><p>Без еды сила нашей армии значительно уменьшится, и имперские силы наверняка воспользуются этим и уничтожат нас! Все усилия, которые я приложил на протяжении более 20 лет, пропадут даром, и у меня никогда больше не будет шанса сесть на этот заветный трон во сне!</p><p>Чем больше герцог Уси думал об этом, тем больше он волновался. Он встал и начал ходить взад и вперед, по-видимому, размышляя о критическом вопросе.</p><p>Фэнчу, стратег, озадаченно спросил: «Ваше Высочество, что вы…?»</p><p>«Я принял решение!» — заявил герцог Уси, его лицо потемнело. «Откройте крепость Цинлун и позвольте армии Дайюэ войти на нашу территорию! Объединив силы обеих армий, мы определенно сможем прорваться через горный хребет Феникс и направиться прямо к Центральным равнинам!»</p><p>Фэнчу был ошеломлен и поспешно посоветовал: «Ваше Высочество, это рискованный шаг! Если вы действительно сделаете это, вас будут считать предателем справедливости мира, носящим на себе пятно позора, которое невозможно смыть. Люди будут презирать вас, и ваш путь к трону встретит еще большее сопротивление! Более того, династия Дайюэ амбициозна; будьте осторожны, Ваше Высочество!</p><p>«Конечно, я понимаю последствия этого поступка!» — громко заявил герцог Уси. «Но есть ли у меня сейчас другой выбор? Если я не обращусь за помощью к армии Дайюэ, я могу оказаться в ловушке в горном хребте Феникс!»</p><p>Фэнчу замолчал. «Ваше высочество…»</p><p>«С того момента, как я взял в руки оружие, у меня не было возможности повернуть назад. Допускается только успех, неудача – нет! Итак, прорвемся через крепость и вступим сначала на Центральные равнины. Иначе нет оснований ни о чем говорить!»</p><p>Герцог Уси похлопал Фэнчу по плечу. «Стратег, ты человек, которому я доверяю больше всего. Я оставлю это дело тебе. Не разочаровывайте меня!»</p><p>«Да ваше высочество!» Фэнчу признал.</p><p>Вернувшись, Фэнчу немедленно составил письмо и быстро доставил его командиру крепости Цинлун. Получив приказ, командир крепости открыл давно запертые ворота.</p><p>500-тысячная армия Даюэ, уже подготовленная к действию, хлынула в земли Уси и направилась прямо к горному хребту Феникс.</p><p>Весть об этом событии быстро распространилась по всему миру, шокировав всех.</p><p>«Герцог Уси действительно позволил армии Дайюэ войти на его территорию?»</p><p>«Ради своих амбиций герцог Уси фактически открыл дверь захватчикам! Это просто непростительно и противоречит нашим традициям!»</p><p>«Герцог Уси, как член императорской семьи, не только не смог защитить земли наших предков, но и привел захватчиков. Сможете ли вы встретиться лицом к лицу с нашими предками и народом этой земли?»</p><p>«Так несыновно! Крайне невоспитанно! Если бы покойный император знал, он бы обязательно задушил тебя в загробной жизни!»</p><p>«Герцог Уси, я тебя презираю!»</p><p>…</p><p>Люди резко критиковали герцога Уси, осуждая его действия.</p><p>В королевской резиденции Северного Хэбэя советник по имени Чжугэ поспешно вошел в кабинет и радостно воскликнул: «Ваше Высочество, замечательные новости!»</p><p>Принц Северного Хэбэя отложил кисть, встал, заложив руки за спину, и элегантно вышел, улыбаясь. «Советник, какие хорошие новости? Быстро скажи мне!</p><p>Чжугэ был взволнован. «Ваше Высочество, герцог Уси не смог захватить крепость Феникс, поэтому он фактически открыл крепость Цинлун и пригласил 500-тысячную армию Дайюэ войти на его территорию и вместе атаковать!»</p><p>Принц Северного Хэбэя был ошеломлен. «Это правда?»</p><p>«Это абсолютно правда, Ваше Высочество!» Чжугэ энергично кивнул.</p><p>Гнев принца Северного Хэбэя вспыхнул. «Ты дерзкий императорский брат! Ты становишься все более и более безрассудным, и твой разум запутывается! Как член императорской семьи Великого У, вы не только не смогли защитить наследие наших предков, но даже открыли ворота для захватчиков, позволив армии Дайюэ войти. Это совершенно неразумно! Неразумно, говорю я! Это меня бесит! Отныне у меня нет такого брата!»</p><p>Затем он с недовольством посмотрел на Чжугэ. «Советник, вы шутите надо мной? Насколько это хорошо? Это явно скандал, скандал императорской семьи Великого У!»</p><p>«Ваше Высочество, для нас это действительно хорошая новость!»</p><p>Чжугэ улыбнулся. «Ваше Высочество, подумайте об этом. Благодаря объединенным силам армии герцога Уси и армии Дайюэ у нас будет более миллиона солдат. Это огромная военная сила, которая, несомненно, нанесет тяжелые потери обеим сторонам в случае столкновения с имперскими силами. Разве это не возможность для нас?»</p><p>Принц Северного Хэбэя слегка кивнул. «Вы правы, Советник…»</p><p>«Ваше Высочество, также учтите следующее: впустив волков в дом, герцог Уси отказался от праведности. Императрица не защитила наследие наших предков, продемонстрировав свою некомпетентность. Принц Южного Цзяна уже был устранен на раннем этапе. На данный момент, у кого еще есть шанс унаследовать трон?»</p><p>Принц Северного Хэбэя указал на себя. «Возможно… остаюсь только я».</p><p>«Точно!» Чжугэ взволнованно захлопал в ладоши. «Осталось только Ваше Высочество! На протяжении многих лет Ваше Высочество проявляло доброту и добродетель, заслужив всеобщую похвалу. Вас считают редким мудрым правителем! Когда придет время, призыв Вашего Высочества наверняка получит широкую поддержку. Когда вы возглавите армию для подавления инакомыслия и возвращения земель, трон окажется в ваших руках!»</p><p>«Советник, вы абсолютно правы! Вы правы, Советник! Принц Северного Хэбэя был очень взволнован и запинался в своих словах. «Это судьба! Даже небеса мне помогают! Зачем сомневаться в успехе нашего великого предприятия?»</p><p>«Ваше Высочество абсолютно правы. Даже небеса на нашей стороне. Победа обеспечена!»</p><p>Принц Северного Хэбэя рассмеялся. «Ха-ха…»</p><p>Помимо того, что принц Северного Хэбэя делал закулисные действия, окружающие страны Великого У также готовились к действиям.</p><p>Пока Крепость Феникс падет, они воспользуются возможностью восстать и вторгнуться, разделяя и побеждая Великого Ву.</p><p>В этот момент двор имперской столицы был максимально напряжен.</p><p>Армия герцога Уси и армия Дайюэ объединили свои силы, собрав армию численностью более миллиона человек. Этот союз внутренних предателей и внешних врагов представлял большую угрозу, чем битва у перевала Хулао, серьезно ставя под угрозу императорский двор.</p><p>Императрица немедленно вызвала гражданских и военных чиновников для обсуждения контрмер.</p><p>«Я не буду вдаваться в подробности; ты уже должен знать! Герцог Уси вступил в сговор с внешними врагами, пригласив волков в наш дом. Миллион солдат сосредоточен возле горного хребта Феникс, и ситуация критическая. Уважаемые чиновники, какие стратегии вы предлагаете?»</p><p>После раунда обсуждений был быстро сформулирован всеобъемлющий план сражения. Столкнувшись с двумя крупными сражениями в прошлом году, каждый приобрел некоторый опыт.</p><p>Наконец, Императрица позвала Линь Бэйфаня: «Министр Линь, ситуация в нашем Великом У критическая! Вы искусны в военном деле и дважды подряд одержали славные победы. Поэтому на этот раз я назначаю вас военным командующим, который возглавит операции в горном хребте Феникс!»</p><p>«Да ваше величество!» Линь Бэйфан принял команду. Он давно знал, что ему не избежать этой участи.</p><p>Вздохнув про себя, он подумал: «Ваше Королевское Высочество герцог, я прошу прощения! Изначально мне нужны были только ваши деньги; Я не собирался лишать тебя жизни. Но с указом трона у меня нет выбора!»</p><p>Вздох! Все, что я хотел, это быть прямым коррумпированным чиновником. Почему это так сложно?</p><p>Получив императорский указ, Линь Бэйфан немедленно отправился в путь. Однако он не торопился. Расстояние от крепости Цинлун до крепости Феникс составляло более 800 миль, довольно большое расстояние. 500-тысячная армия Даюэ не прибудет так быстро.</p><p>Более того, по пути попадались старые враги, что делало путешествие опасным.</p><p>С другой стороны, Корпус Наклонной Луны также узнал об этой новости и был в восторге.</p><p>«Армия Даюэ вошла на землю герцога Уси. Наш шанс отомстить пришел!»</p><p>«Да, действительно, возможность, с которой мы редко встречаемся! Во времена Дайюэ мы не могли с ними справиться. Но теперь, когда они вступили на нашу территорию, круглые они или плоские, решать нам!»</p><p>«Правильно, это небеса нам помогают!»</p><p>«Партизанская война, позиционная война и туннельная война, давайте сначала поприветствуем их!»</p><p>«Пусть их кровь запятнает землю Запада!»</p><p>…</p><p>Принцесса Цзыюэ, полная духа, заявила: «Товарищи, с приходом армии Дайюэ у нас появился шанс отомстить! Мы должны воспользоваться этой возможностью, чтобы свести старые счеты и отомстить за все обиды! Давайте убивать их, пока они не придут в смятение и не начнут дрожать от страха! Как только они прибудут, они не смогут уйти!»</p><p>«Да ваше высочество!» Все ответили единством.</p><p>Армия Наклонной Луны быстро начала свои действия, затачивая оружие в ожидании прибытия Армии Дайюэ.</p>
</section>