<section>
    <title><p>Глава 309: Принц Южного Цзяна побеждён, преследование сквозь ночь!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -яльный-министр/</p><p>Увидев, как солдаты, которых он тщательно обучал, развернулись и бросились в объятия врага, принц Южного Цзяна пришел в ярость! Стоя на берегу, он кричал настойчиво и сердито: «Вернись! Я приказываю тебе вернуться! Это предательство! Это стремление к славе за счет вашей лояльности! Это не верно! Если ты сейчас не вернешься, я буду обеспечивать военную дисциплину!»</p><p>«Планк», «Планк»…</p><p>Еще больше людей упало в воду.</p><p>«Спешите сбежать, это ваш единственный шанс! Если ты не пойдешь сейчас, будет слишком поздно!»</p><p>«Я хочу пойти туда и съесть кашу и мясо. Я хочу пойти туда и выпить вина!»</p><p>«Никто из вас не сможет остановить меня!»</p><p>…</p><p>Все бросились плыть на другой берег, опасаясь, что опоздают.</p><p>Река Сунцзян была заполнена людьми, пытавшимися перейти ее! Сцена была впечатляющей!</p><p>Это было слишком волнующе, и принц Южного Цзяна был на грани обморока от гнева!</p><p>Вытащив нож из пояса, с налитыми кровью глазами он крикнул в ярости: «Все офицеры, слушайте! Убей их ради меня! Убейте всех повстанцев в реке! Не оставляйте никого в живых!»</p><p>«Да ваше высочество!» Солдаты Южного Цзяна ответили.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан крикнул: «Остановите их! Пусть наши соотечественники благополучно перейдут!»</p><p>«Да, Лорд Лин!» Имперские солдаты ответили.</p><p>Обе стороны начали жестокую битву за людей, одна сторона убивает, другая защищает!</p><p>Солдаты Южного Цзяна увидели эту сцену, и им стало еще холоднее, их губы задрожали. Король Южного Цзяна, которого они всегда поддерживали, убивал собственный народ!</p><p>А их враги защищали свой народ!</p><p>Была ли необходимость служить такому господину?</p><p>Не долго думая, они бросили оружие, прыгнули в реку и поплыли на другой берег.</p><p>Тем временем воины-офицеры, которым было приказано убивать сдавшихся солдат, постепенно ослабляли свои усилия. Им становилось все труднее продолжать убивать.</p><p>Это были их товарищи, их однополчане из одного окопа!</p><p>Умереть от рук врага – это одно, а умереть от рук своего народа…</p><p>Увидев это, принц Южного Цзяна в отчаянии закричал: «Почему ты колеблешься? Почему ты остановился? Чего же ты ждешь? Спешите и бейте, убейте этих предателей!»</p><p>Воин выдавил горькую улыбку: «Ваше Высочество, это наши люди. Я не могу заставить себя сделать это!»</p><p>Принц Южного Цзяна взревел от ярости: «С того момента, как они предали меня, они перестали быть нашими людьми! Это группа бессердечных предателей! Те, кто предает меня, заслуживают смерти!»</p><p>Видя, что толпа все еще колеблется, принц Южного Цзяна снова крикнул: «Поторопитесь и действуйте, или вы тоже хотите быть предателями?»</p><p>«Да ваше высочество!» Толпа ответила.</p><p>Однако их удары были медленнее, легче и менее точными.</p><p>В конце концов, они не могли быть такими хладнокровными, как принц Южного Цзяна.</p><p>Полдня пролетело быстро.</p><p>Около 300 000 солдат Южного Цзяна успешно переправились через реку Сунцзян, став сдавшимися войсками императорского двора.</p><p>Около 150 000 солдат Южного Цзяна погибли в реке, окрасив реку Сунцзян в красный цвет.</p><p>Вокруг принца Южного Цзяна теперь было менее 30 000 верных солдат и менее тысячи воинов, очень скудное число.</p><p>Удрученные и разочарованные, они потеряли желание снова сражаться.</p><p>По сравнению с грандиозным импульсом, когда они впервые восстали, их нынешнее состояние можно было бы назвать жалким.</p><p>Линь Бэйфан громко заявил: «Принц Южного Цзяна, ваш импульс исчерпан, сдавайтесь сейчас же! Учитывая, что вы принц императорского двора, возможно, Ее Величество сохранит вам жизнь!»</p><p>«Это все из-за тебя! Во всем виновата ты!»</p><p>Принц Южного Цзяна уставился на Линь Бэйфаня, его глаза сверкали безграничным убийственным намерением.</p><p>«Если бы не ты, разве я закончил бы так?»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой: «Принц Южного Цзяна, ты не понимаешь, почему ты уже потерпел неудачу? Как говорится: «Путь помогает многим; без Пути немногим можно помочь». Это потому, что ты бессердечный и неправедный, ты потерял поддержку народа, поэтому ты и побеждён!»</p><p>«Нет! Все из-за тебя! Если бы не ты, я бы уже добрался до столицы! Возможно, я мог бы облачиться в императорское одеяние и взойти на желанный трон! Но из-за тебя все испорчено!»</p><p>Принц Южного Цзяна сердито указал на Линь Бэйфаня: «Убей его ради меня! Любой ценой убей его!»</p><p>«Но, Ваше Высочество, он спрятан в большой армии, под защитой многих экспертов…»</p><p>Принц Южного Цзяна взревел: «Разве ты меня не слышишь? Неужели мои слова не имеют веса из-за того, что у меня нет войск?!</p><p>Указывая на Линь Бэйфаня, он крикнул: «Сейчас! Сразу! Иди и убей его для меня!»</p><p>«Да ваше высочество!» У людей не было другого выбора, кроме как следовать приказам и переходить реку, чтобы убивать, их целью был Линь Бэйфан.</p><p>«Защитите лорда Линя!» — крикнул командир.</p><p>Несколько Врожденных экспертов снова вошли в воду, преграждая им путь.</p><p>Ночной Аромат держал небольшой нож, стоя перед Линь Бэйфанем.</p><p>«Выпускайте стрелы!»</p><p>«Шшшшшшшшшш…»</p><p>Стрелы посыпались.</p><p>Среди наступающих воинов многие были убиты градом стрел, за исключением Врожденных экспертов.</p><p>Ван Фугуй посоветовал: «Ваше Высочество, отзовите их, иначе потери будут велики!»</p><p>Принц Южного Цзяна не мог больше слушать и скрежетал зубами: «Нет! Я должен убить этого ублюдка Лина! Если бы не он, я бы не оказался в такой ситуации!»</p><p>«Но, Ваше Высочество, если мы не выведем войска, они все погибнут…»</p><p>Принц Южного Цзяна взревел: «Заткнись! Даже если они все умрут, я должен убить его! Убей его!»</p><p>Меньше чем за время, необходимое для того, чтобы заварить чашку чая, все эксперты-врожденные, переправившиеся через реку, были убиты.</p><p>Лишь несколько врожденных экспертов остались сражаться на реке.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся, глядя на ситуацию, думая, что пришло время положить этому конец.</p><p>В его глубоком взгляде появился оттенок светло-фиолетового цвета.</p><p>Техника демона закалки сердца Дао — использование разума для управления материей!</p><p>Под пристальным взглядом Линь Бэйфаня один из врожденных экспертов Южного Цзяна внезапно остановился как вкопанный.</p><p>Хотя весь процесс занял меньше секунды, в бою с равными он оказался фатальным.</p><p>Воспользовавшись случаем, имперский эксперт по Врожденным нанес удар своим мечом.</p><p>«Рывок.»</p><p>На груди появилась большая рана, из которой брызнула кровь, окрасив грудь в красный цвет.</p><p>Имперский врожденный эксперт продолжал настойчиво атаковать, пока, наконец, не поразил врага. Тогда он сразу пошел поддержать другого человека.</p><p>Взгляд Линь Бэйфана продолжал скользить по полю.</p><p>Любой эксперт по врожденным южным Цзянам, на которого он посмотрел бы, колебался бы.</p><p>Меньше, чем за время, необходимое для того, чтобы заварить чашку чая, упали четыре врожденных эксперта Южного Цзяна. Ситуация быстро менялась в пользу императорского двора.</p><p>Остальные врожденные эксперты Южного Цзяна были напуганы.</p><p>Они последовали за принцем Южного Цзяна в поисках богатства и власти, в поисках светлого будущего.</p><p>Теперь их будущее было разрушено, и ради этого они рисковали своей жизнью.</p><p>И вот, не раздумывая, они ускользнули.</p><p>«Ваше Высочество, враг слишком силен. Этот старик отступит первым!»</p><p>«Ваше Высочество, дело не в том, что я не отдал все свои силы, но императорский двор слишком силен. Сейчас я сделаю шаг назад!»</p><p>«Ваше Высочество, прощайте от нас в Южном Цзяне!»</p><p>…</p><p>Принц Южного Цзяна яростно выругался: «Вы, кучка ублюдков! Я хорошо к тебе относился, кормил и поил и даже дал высокие должности! Но когда приходит беда, вы все бежите первыми. Неблагодарный народ! Мне стыдно быть с тобой связанной!»</p><p>Оглянувшись вокруг и увидев, что осталось менее 30 000 солдат, принц Южного Цзяна наконец испугался: «Отступайте!»</p><p>Линь Бэйфан энергично махнул рукой: «Пересекай реку, убей!»</p><p>«Убийство!»</p><p>«Пересеките Сунцзян и направляйтесь в Южный Цзян!»</p><p>«Победа прямо перед нами!»</p><p>…</p><p>Войска императорского двора с яростной скоростью переправились через реку.</p><p>Баланс нападения и защиты снова изменился.</p><p>Переправившись через реку, принц Южного Цзяна повел оставшиеся войска к отступлению.</p><p>Линь Бэйфан повел свою армию в погоню, не слишком быстро и не слишком медленно.</p><p>Солдаты Южного Цзяна утратили боевой дух, устали и проголодались, выпали из строя и были уничтожены силами Линь Бэйфаня.</p><p>В результате силы принца Южного Цзяна все больше и больше сокращались по мере отступления.</p><p>После ночевки осталось всего около 3000 остатков.</p><p>Глядя на оставшиеся войска, гнев Принца Южного Цзяна заставил его тело бесконтрольно дрожать: «Если бы не этот придурок Линь Бэйфан, оказался бы я в такой ситуации?»</p><p>«Ваше Высочество, бегите быстро, силы императорского двора догоняют!» Ван Фугуй, тяжело дыша, ехал на лошади и предупредил.</p><p>Принц Южного Цзяна повернул голову и ужаснулся. Они действительно догнали!</p><p>Грандиозно и внушительно они приближались.</p><p>Обе стороны находились на расстоянии менее 300 ярдов друг от друга и были готовы наверстать упущенное в любой момент!</p><p>Его силы теперь были очень ограничены, и они больше не могли бежать!</p><p>Принц Южного Цзяна крикнул: «Ветерок, Падший Меч… вы двое, возглавьте войска, чтобы помешать силам императорского двора и защитить мой побег!»</p><p>Эти люди были его правой рукой, которых он воспитывал с огромными усилиями и которым глубоко доверял. Однако ради собственной жизни у них не было другого выбора, кроме как сдаться сейчас.</p><p>Бриз, Падший Меч и другие услышали приказ Принца Южного Цзяна и почувствовали, что их сердца обратились в пепел. Но все, что у них было, было отдано королем. Несмотря на недостатки короля, он относился к ним очень хорошо. Это была идея: «Верный подданный готов умереть за настоящего друга!»</p><p>Теперь пришло время отдать свои жизни.</p><p>«Мы подчиняемся вашему приказу!»</p><p>Они возглавили оставшиеся 3000 остатков, развернулись и пробивались обратно.</p><p>«Солдаты, следуйте за этим командиром и дайте отпор!»</p><p>«Атака!»</p><p>…</p><p>Когда Линь Бэйфан преследовал их, он смотрел на этих героев, жертвующих собой, и был глубоко тронут: «Это группа людей, которые знают благодарность и отвечают за доброту, готовы принести благородные жертвы. Похороните их достойно и пускайте стрелы!»</p><p>«Шшшшшшшшшш…»</p><p>После дождя из стрел все 3000 человек были убиты.</p><p>Когда Линь Бэйфан проезжал мимо генерала Южного Цзяна, чье тело было изрешечено стрелами, но все еще стояло высоко и гордо, он слегка замедлил ход и сказал: «Они все были храбрыми людьми, просто следовавшими не за тем хозяином… похороните их должным образом!»</p><p>«Да, Лорд Лин!»</p><p>«Спасибо…» Генерал Южного Цзяна слабо пробормотал свою благодарность, его глаза погасли.</p><p>Линь Бэйфан продолжал возглавлять свои войска в преследовании принца Южного Цзяна.</p><p>В этот момент рядом с принцем Южного Цзяна осталось очень мало людей.</p><p>Они бежали всю ночь, и их скорость становилась все медленнее. Наконец, они были окружены большими силами Линь Бэйфаня.</p><p>Линь Бэйфан громко заявил: «Принц Южного Цзяна, когда ты собираешься продолжать бежать? Ты уже побеждён, шансов на возвращение нет. Опустите голову и сдавайтесь!»</p><p>Принц Южного Цзяна оглядел свое положение, окруженное со всех сторон, а затем взглянул на Линь Бэйфана, едущего на медленно приближающейся высокой лошади. Его глаза сверкнули огнем, и он заскрежетал зубами: «Лин Бэйфан! Это все из-за тебя! Ты во всем виноват! Я никогда не буду с тобой сосуществовать! Наша вражда непримирима!»</p><p>Линь Бэйфан оставался спокойным и собранным: «Принц Южного Цзяна, есть ли смысл говорить это сейчас? У вас больше нет войск, и вы потеряли свою праведность. В этом мире для тебя еще есть место. Возвращайся со мной и понеси свое наказание».</p><p>«Нет! Я еще не проиграл!» Принц Южного Цзяна взревел.</p><p>В этот момент гроссмейстер, охранявший сторону принца Южного Цзяна, вышел вперед. Голосом, который казался стареющим, он сказал: «Хорошо, давайте на этом закончим».</p>
</section>