<section>
    <title><p>Глава 44: Императрица, можешь ли ты вести себя более достойно?</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Красивые глаза императрицы обратились к Яо Чжэну, выражение ее лица было холодным: «Сэр Яо, вам есть что еще сказать?»</p><p>Яо Чжэн задрожал, встал и поклонился: «Ваше Величество, я ошибся! Однако Линь Бэйфан не невиновен! Несколько дней назад я видел, как он предался роскоши и удовольствиям, обменивая большие суммы ребра из банка через своих слуг! Поэтому я умоляю Ваше Величество обыскать особняк Линь Бэйфана! Правда откроется!»</p><p>Этот маршрут не работал, поэтому он решил пойти в объезд.</p><p>Не лицом к лицу с чиновниками, а заставляя Линь Бэйфаня раскрыть себя.</p><p>— Ты хочешь еще раз обыскать мой дом? Линь Бэйфан воскликнул: «Сэр Яо, вы пристрастились к обыску домов людей? Я только недавно стал учёным второго ранга, а вы пришли обыскать мой дом! Я только что переехал, а ты уже обыскиваешь мой дом! Хоть ты и цензор, обладающий полномочиями контролировать чиновников, ты не можешь поступать так безрассудно!»</p><p>«Вы боитесь, сэр Лин?» — равнодушно спросил Яо Чжэн.</p><p>«Невиновным не нужно бояться, я, конечно, не боюсь! Но Яо Чжэн, ты снова и снова обвиняешь меня в проступках, даже грязь воспламенится после трехкратного оскорбления! Если ты все еще ничего не можешь найти, что ты будешь делать?» — крикнул Линь Бэйфан.</p><p>Яо Чжэна подтолкнули провокации Линь Бэйфаня, и он низко поклонился, громко сказав: «Ваше Величество, я готов поручиться своей собственной жизнью в качестве гарантии. Если ничего не будет найдено, я уйду в отставку и никогда больше не буду вмешиваться в политику!»</p><p>Императрица всплеснула руками и сказала: «Хорошо! Давайте снова отправимся в особняк Линь Бэйфана!»</p><p>Примерно через полчаса императрица и ее приближенные прибыли в особняк Линь Бэйфаня.</p><p>Ли Шишл Ши была сбита с толку, когда увидела Линь Бэйфана, идущего с группой людей.</p><p>«Муж, кто эти люди?» она спросила.</p><p>«Моя госпожа, это все гражданские и военные чиновники суда и мои коллеги! Эта красивая и замечательная женщина — нынешняя Святая Императрица, Императрица Ву!» Линь Бэйфан объяснил. «Они пришли обыскать наш дом!»</p><p>Когда Ли Ши Ши услышала, что императрица и чиновники пришли обыскать их дом, она ослабела и испугалась.</p><p>То, о чем она так беспокоилась, произошло так быстро?</p><p>Линь Бэйфан крепко сжала руку Ли Ши Ши и успокоила ее: «Не волнуйся, беспокоиться не о чем! Быстро поприветствуйте Ее Величество!»</p><p>Ли Ши Ши привык к большим событиям и быстро успокоился.</p><p>Она посмотрела на красивую женщину, одетую в императорское одеяние, и почувствовала чувство неполноценности.</p><p>Она слегка поклонилась: «Этот простолюдин Ли Ши Ши приветствует Ваше Величество, да здравствует Ваше Величество!»</p><p>Сяо Цуй и Дали также поклонились ей.</p><p>«Все, пожалуйста, встаньте!» Императрица протянула руку и улыбнулась Линь Бэйфаню: «Такая красивая и очаровательная жена! Сэр Лин, вам так повезло!»</p><p>«Спасибо за комплименты Вашего Величества, возможность выйти замуж за Ши Ши — это тоже моя удача!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Ли Ши Ши чувствовал себя непринужденно, видя, как Линь Бэйфан шутит с императрицей и чиновниками.</p><p>Особенно когда она услышала, как Линь Бэйфан признался, что был с ней перед императрицей и чиновниками, она была наполнена сладостью.</p><p>Императрица оглянулась и в замешательстве спросила: «Это все люди в вашем дворе, господин?»</p><p>«Да, Ваше Величество, они все здесь!» Линь Бэйфан представил: «Это моя любимая жена Ли Ши Ши, а эти двое — экономка и горничная по имени Дали и Сяо Цуй, они все очень близкая семья!»</p><p>«Почему бы тебе не пригласить больше людей?» — спросила императрица.</p><p>Линь Бэйфан вздохнул: «При всем уважении, Ваше Величество, раньше мы не могли себе этого позволить! Хотя у нас сейчас есть немного денег, я привык жить простой жизнью, и нам достаточно нескольких человек, чтобы мы были самостоятельными, поэтому мы не заморачивались!»</p><p>Императрица снова пожалела: «Вы много работали, сэр. Как насчет того, чтобы я нанял для тебя дворцовых горничных и стражников?</p><p>Чиновники снова запутались!</p><p>Блин! Разве она не оказала достаточно благосклонности? Теперь она даже посылает людей! Ваше Величество, не могли бы вы вести себя более достойно?</p><p>Линь Бэйфан был польщен: «Ваше Величество, я ценю вашу доброту, но на самом деле в этом нет необходимости!»</p><p>Как человек, который мог сбежать в любой момент, как он мог привести больше людей?</p><p>К тому же они принадлежали императрице, поэтому он не посмел их принять!</p><p>Императрица настаивала: «Вы уверены? Я подготовлю для вас лучших дворцовых служанок и самых превосходных стражников! Не волнуйтесь, их зарплату будет выплачивать Департамент императорского двора, так что вам не придется платить ни копейки!»</p><p>Чиновники не выдержали и встали один за другим. «Ваше Величество, раз уж мы уже в особняке сэра Линя, давайте закончим обыск и вернемся на заседание суда!»</p><p>«Да, Ваше Величество, это важное дело! Давайте не будем беспокоиться о других тривиальных вещах!»</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, уделите приоритетное внимание национальным делам!»</p><p>…Императрица была очень недовольна. Она просто хотела наградить Линь Бэйфаня чем-то, что могло бы его завоевать, почему это было так сложно?</p><p>Она беспомощно махнула рукой: «Иди и ищи! Но будь осторожен, не возись и ничего здесь не сломай, понял?</p><p>«Да ваше величество!» Чиновники выполнили приказ и ворвались внутрь. Яо Чжэну тоже было немного не по себе, поэтому он пошел с ними на поиски.</p>
</section>