<section>
    <title><p>Глава 422: Все нации объединяются для вторжения в Ся, Линь Бэйфан — командующий Альянса!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Помимо этого, все окружающие страны Великой Ся смотрели жадными глазами.</p><p>Ведь Великий Ся – это сочный кусок мяса!</p><p>Они занимают плодородные земли и обладают различными ресурсами; каждая нация хочет получить от этого свой кусочек.</p><p>Раньше Великая Ся была сильна без каких-либо возможностей, но теперь все по-другому. Нынешний Великий Ся полон недовольства, народ восстает. При дворе различные сыновья и внуки императора соперниют за трон, стремясь к власти и прибыли, сталкиваясь друг с другом. В мире боевых искусств некоторые секты также неспокойны.</p><p>Война охватила всю страну, вызвав беспрецедентный хаос.</p><p>Это редкая возможность!</p><p>Если мы не захватим города и территории сейчас, то когда? Причина задержки – ожидание позиции крупной державы – Великой династии У.</p><p>Великая династия У — самая могущественная нация, граничащая с Великой Ся, и представляющая наибольшую угрозу для Великой Ся. Как только Великая Династия У начнет действовать, они немедленно начнут действовать, чтобы разделить территорию Великой Ся.</p><p>Великий Ву пирует, пока они пьют суп.</p><p>Великий У, конечно, не упустит такую ​​хорошую возможность и смело заявляет миру: «Вся восточная территория, простирающаяся на 400 лиг к востоку от горного хребта Белого Тигра (Хулао), общей площадью около 1,2 миллиона квадратных лиг, принадлежит Великому У. Вы можете иметь другие территории, как пожелаете!»</p><p>Услышав это, другие страны считают, что это разумно, если Великому Ву достанутся восточные территории.</p><p>Поэтому они немедленно посылают войска и захватывают желаемые территории. Суд Великого Ся в ярости.</p><p>«Восточная территория неотделима от нашей нации!»</p><p>«Как Великий Ву может вторгнуться во время нашего хаоса? Разве они не похожи на бандитов?»</p><p>«Неужели у них нет чувства ответственности как у крупной державы?»</p><p>«Мы категорически не согласны!!!»</p><p>Однако, даже если они категорически не согласны, это бесполезно. Потому что Великая Ся в настоящее время находится в слишком большой суматохе – двор в хаосе, люди беспокойны, и военный мир повсюду хаотичен.</p><p>Они не могут даже управлять своей страной, так как же им противостоять растущему Великому У?</p><p>Все жители восточной территории Великой Ся в беде! Если Великий Ву собирается атаковать, им лучше бежать!</p><p>В противном случае они либо умрут под железными копытами Великого У, либо будут захвачены Великой Ся и отправлены в рабство. Они даже не знают, как умрут!</p><p>И в других приграничных районах Великой Ся простые люди также бежали, убегая в другие места, скрываясь в глубоких горах и лесах, пытаясь спастись от надвигающейся войны.</p><p>В этой ситуации наконец началась приграничная война. Однако не Великая династия У произвела первый выстрел; это были другие более мелкие страны.</p><p>Их земли относительно бесплодны, и у них меньше ресурсов, поэтому им не терпелось послать войска в Великую Ся, захватив кусок земли, чтобы укрепить свою власть.</p><p>Однако их кампания не увенчалась успехом.</p><p>Хотя Великая Ся может быть ослаблена, голодный верблюд по-прежнему больше лошади, а у гнилого корабля все еще есть три гвоздя. Эти маленькие страны не могли спровоцировать Великую Ся.</p><p>Как только они отправили войска, они были остановлены пограничными войсками Великой Ся и не смогли продвинуться вперед. Итак, все снова с нетерпением ждали Великого Ву, надеясь, что они скоро отправят войска, прорвут границу врага и создадут для них возможность.</p><p>В этот момент Великий У предложил идею: все страны должны объединить свои силы и сформировать коалиционную армию для совместного нападения на Великую Ся. Как только они завоюют территорию Великой Ся, они разделят ее в зависимости от вклада каждой страны.</p><p>Таким образом, каждый сможет получить большую выгоду и сократить потери. Все страны были очень заинтересованы в этом предложении. Формирование коалиционной армии для нападения на Великую Ся действительно могло бы принести больше пользы и меньше жертв. Однако детали и план распределения требовали тщательного рассмотрения.</p><p>Итак, Великий У направил искреннее приглашение, пригласив все страны прийти к Великому У для переговоров.</p><p>Различные страны откликнулись и прислали своих представителей. Великий Ся снова пришел в ярость и осудил Великого У и другие страны. Но никто не обратил внимания.</p><p>Через три дня представители разных стран поспешили на перевал Хулао Великого У, чтобы принять участие в конференции Коалиции против Великой Ся.</p><p>Всего в конференции приняли участие семь стран, включая Великого У. Может показаться, что их не так много, но в основном это были страны, расположенные недалеко от Великого У, а другие далекие страны не смогли приехать на конференцию.</p><p>В этот момент все собрались вместе, но мысли у них были разные, и разговоров особо не было. Во всем зале было очень тихо.</p><p>Как раз в этот момент в помещение вошел молодой человек, как будто он был здесь своим.</p><p>Представители, находившиеся в зале, увидели этого молодого человека и сразу же встали. Один из них заговорил: «Вы… премьер-министр Великого У, Верховный главнокомандующий армией, Его Высочество Линь Бэйфан?»</p><p>Молодой человек улыбнулся и кивнул: «Правильно, это я!»</p><p>Этим молодым человеком был Линь Бэйфан, тот, кто предложил план союза. Естественно, он представлял Великого Ву на этой встрече.</p><p>Линь Бэйфан был второй по значимости фигурой в Великом У, имея более высокий статус, чем остальные присутствующие.</p><p>Итак, все представители в зале встали, отдали честь и уважительно воскликнули: «Привет премьер-министру Великого У, Верховному главнокомандующему армии, Его Высочеству Линь Бэйфаню!»</p><p>Линь Бэйфан тепло улыбнулся и протянул руку, сказав: «Уважаемые гости, нет необходимости в излишней формальности. Добро пожаловать на конференцию Коалиции против Великой Ся, на которой я буду председательствовать».</p><p>«Действительно, так и должно быть!» все кивнули.</p><p>«Пожалуйста, присаживайтесь», — добавил Линь Бэйфан.</p><p>Когда Линь Бэйфан отдал приказ, все заняли свои места.</p><p>«Великий Ся был несправедлив, вызывая хаос в королевстве, принося страдания его людям. Император Великой Ся в поисках эликсира бессмертия пренебрег своими обязанностями, пренебрег жизнями людей и в результате встретил свой конец по воле небес», — с великой праведностью заявил Линь Бэйфан. . «Однако народ Великой Ся не избежал страданий; теперь они еще более несчастны. Ее Величество обеспокоена и не может спать по ночам. Поэтому она специально приказала мне созвать эту конференцию Коалиции против Великой Ся, объединив усилия всех, чтобы свергнуть Великую Ся, облегчить страдания ее народа и принести мир на землю. Наши действия справедливы, исполняя волю небес. Надеюсь, вы, уважаемые гости, окажете свою поддержку».</p><p>Все посмотрели на него с вновь обретенным уважением.</p><p>Его слова были красноречивы и просветительны! Несмотря на то, что это было вторжение, он представил это так величественно, так праведно, так благородно, и перспектива изменилась, как будто отказ от сражения был бы их собственным проступком! Неудивительно, что он занял такую ​​высокую должность в столь юном возрасте; у этого человека был настоящий талант!</p><p>«Премьер-министр Линь, ваши слова абсолютно верны!»</p><p>«Мой король также видел многочисленные трудности, с которыми столкнулись люди Великой Ся, и не смог их вынести. Вот почему нам пришлось послать войска против Великой Ся!»</p><p>«Действительно, мой король чувствовал то же самое. Мы надеемся внести свой вклад в благосостояние людей!»</p><p>«Ради народа и нации у нас нет другого выбора, кроме как сражаться!»</p><p>Голоса всех откликнулись.</p><p>Чем больше они говорили, тем больше чувствовали себя праведными воинами, исполняющими волю небес. Их головы непроизвольно были подняты чуть выше. Линь Бэйфан был глубоко тронут и сказал: «Оказывается, вы все разделяете одни и те же чувства! Именно благодаря сострадательным и добродетельным людям, таким как вы, которые заботятся о мире и людях, мы можем обеспечить прочный мир и процветание людям!»</p><p>«Премьер-министр, вы слишком добры. Мы недостойны», — все улыбнулись.</p><p>После того как любезности закончились, перешли к делу.</p><p>«Как говорится: «Змея без головы не может двигаться». Здесь мы собрали представителей семи стран, каждая из которых обладает сильными армиями и ресурсами. Но если мы будем действовать независимо, наши силы значительно уменьшатся, и Великая Ся может найти возможность победить нас одного за другим. Поэтому я предлагаю создать должность командующего Альянсом, чтобы возглавить всю армию», — предложил Линь Бэйфан.</p><p>«Таким образом, все наши силы будут объединены в одну армию, и все наши силы будут объединены. Даже если обстоятельства изменятся, их невозможно преодолеть. Что вы думаете о моем предложении?»</p><p>Все обменялись взглядами, выглядя очень нерешительно.</p><p>Честно говоря, главной причиной, по которой они пришли на эту конференцию, была надежда, что Великий У возглавит атаку против основных сил Великой Ся, в то время как они последуют за ним, чтобы пожинать плоды.</p><p>Что же касается передачи командования войсками и передачи руководства кому-либо другому, то они отнеслись к этому несколько неохотно. Что, если другой человек безрассудно воспользуется своими солдатами и лошадьми? У них даже не будет времени плакать!</p><p>«Я понимаю беспокойство в ваших сердцах», — сказал Линь Бэйфан, попивая чай и слабо улыбаясь. «Передача контроля над вашими войсками кому-то другому — это вопрос доверия, и я разделяю ваши опасения. Вот почему мы можем заключить три статьи соглашения».</p><p>«Как работают эти три статьи?» кто-то спросил.</p><p>«Прежде чем идти на войну, мы сначала поделим территорию. Чем больше территории вы хотите, тем больше войск вам придется отправить. В противном случае условия недействительны. После войны мы оценим жертвы каждой нации. Чем больше жертв вы принесете, тем больше территории вы получите».</p><p>«Например: если ваша страна отправит 100 000 солдат, это будет 25% вашего общего населения под ружьем. Моя страна отправляет 300 000 солдат, что составляет 75% нашего общего населения, находящегося под ружьем. Таким образом, моя нация получит в два раза больше территории, чем ваша».</p><p>«Но после войны, если ваша страна пожертвует 100 000 солдат, а моя страна также пожертвует 100 000 солдат, жертвы вашей страны составят 50% от общего числа жертв, что больше, чем первоначальное соотношение войск два к одному. В этом случае при разделе территории ваша нация может получить вдвое больше земли».</p><p>Линь Бэйфан воскликнул: «Подводя итог, мы будем следовать одному принципу: чем больше вы вносите, тем больше вы жертвуете и тем больше выгод вы получаете! Что вы все об этом думаете?»</p><p>Все были очень впечатлены; этот план распределения был справедливым. Чем больше войск предоставила страна, тем больше преимуществ она получила, и чем больше ее жертва, тем больше земли она получила. Это было логично и справедливо.</p><p>Поэтому все выразили свое согласие.</p><p>«Этот план распределения превосходен и справедлив. Я поддерживаю это!»</p><p>«Я тоже согласен!»</p><p>«Это решает вопрос!»</p><p>Линь Бэйфан спросил: «Что касается должности командующего Альянса…»</p><p>«Зачем вообще выбирать? Это должен быть ты, премьер-министр Линь! Вы — премьер-министр Великого У, Верховный главнокомандующий армией и титул «Верный и храбрый король». Ваш статус самый высокий, и вы больше всего подходите на эту роль!»</p><p>«Правильно, генерал Лин, вы — современный Бог Войны, не имеющий себе равных в командных битвах, победивший в сотне битв. Я испытываю к тебе огромное уважение!»</p><p>«Передавая вам командование войсками, мы не беспокоимся!»</p><p>Все согласились единогласно, и их решение было очевидным.</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Спасибо всем за доверие! Итак, я смиренно принимаю должность командующего Альянса!»</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>