<section>
    <title><p>Глава 64: Как заработать деньги, не предав Великого У?</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Посланники Дарро были потрясены жадностью молодого человека, стоявшего перед ними. Они никогда раньше не видели никого настолько ненасытного. Это было возмутительно и даже разозлило богов.</p><p>Принц Хаму произнес тихим голосом: «Мистер. Лин, дело не в том, что мы не хотим давать тебе больше, но что, если ты не сделаешь это? Тогда все наши деньги были бы потрачены впустую».</p><p>Линь Бэйфан спокойно допил вино, а эмиссары Дарро продолжали говорить.</p><p>«Итак, давайте подарим вам небольшой подарок в знак нашей признательности. После того, как работа будет выполнена, мы дадим вам больше, в зависимости от того, насколько хорошо вы справитесь. Будьте уверены, господин Лин, мы вас не обманем».</p><p>«Да, господин Лин, пожалуйста, сначала возьмите эти деньги».</p><p>«После того, как работа будет выполнена, мы дадим вам еще».</p><p>«Дуо Ло никогда не будет относиться к тебе несправедливо».</p><p>Эмиссары Дуо Ло говорили один за другим.</p><p>Линь Бэйфан кивнул и сказал: «Все в порядке. Но нам нужно установить некоторые основные правила. В противном случае вы можете дать мне слишком много или слишком мало».</p><p>«Очень хорошо.» Принц Хаму говорил строго. «Насколько нам известно, Дарро должен платить Великому Ву 3 миллиона таэлей дани серебром каждый год. Давайте использовать это в качестве ориентира. Мы дадим вам столько, сколько мы должны Великому Ву. Это приемлемо?»</p><p>Линь Бэйфан возразил: «Что, если я решу вообще отказаться от дани серебра?»</p><p>«В таком случае я добавлю еще 500 000 в знак нашей благодарности за вашу помощь». Принц Хаму стиснул зубы.</p><p>«Хороший. Это сделка!» — громко сказал Линь Бэйфан.</p><p>Наконец переговоры были завершены, и все продолжили развлекаться.</p><p>Допив напитки, Линь Бэйфан ушел с драгоценностями на сумму 300 000 лянов. Однако, как только он закрыл дверь, он увидел фигуру в белом.</p><p>Он был поражен: «Это ты! Твое внезапное появление довольно пугающее.</p><p>Одетой в белое женщиной была Бай Цинсюань, также известная как «Бай Гуаньинь», женщина с непредсказуемыми и таинственными способностями. Она спокойно спросила: «Вы замышляете с эмиссарами Дарро предать интересы Великого Ву?»</p><p>«Откуда вы знаете?» — удивленно спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Когда я только что проходил мимо Башни Пьяного Цветка, я увидел, как вы и посланник Дарро пьете и веселитесь. Мне стало любопытно, я пошел посмотреть и, естественно, узнал!» Бай Цинсюань серьезно сказал: «Хотя вы жадны до денег ради людей, есть некоторые вещи, которые невозможно сделать. Без страны как может быть дом?»</p><p>«Не волнуйтесь, я никогда не планировал предавать Великого Ву!» Линь Бэйфан улыбнулась: «Императрица так хорошо ко мне относится, даже если я бессердечен, я не могу этого сделать!»</p><p>— Значит, ты просто играл в них? — спросил Бай Цинсюань.</p><p>«Я с ними не играл, мне все равно нужны были их деньги!» Линь Бэйфан покачал головой.</p><p>«Хм?» Бай Цинсюань не понимал.</p><p>Он не предал Великого Ву, но он все еще хотел денег от Дарро, как это было возможно?</p><p>Хотя она была мастером боевых искусств и ее боевые искусства были глубокими, в политике она была новичком.</p><p>«Позвольте мне дать вам подсказку, вы узнаете позже!» Линь Бэйфан загадочно улыбнулся.</p><p>Затем Бай Цинсюань забрал золотые и серебряные украшения из рук Линь Бэйфаня и рассказал императрице о случившемся.</p><p>Императрица была сбита с толку, услышав это: «Это не вредит интересам Великого Ву и все еще может зарабатывать деньги на Дарро? Как это возможно? Линь Бэйфан нас обманывает?»</p><p>Деньги были ограничены, Великий Ву хотел большего, а Дарро хотел платить меньше!</p><p>Это была игра с нулевой суммой!</p><p>Императрица посмотрела на Бай Цинсюань.</p><p>Бай Цинсюань покачала головой: «Я тоже не уверена. Это именно то, что он мне сказал. Он дал мне подсказку и не раскрыл своего метода. Я не могу его заставить».</p><p>«Этот ублюдок! Всегда танцуя на канате, это заставляет людей волноваться! Хорошо, дай мне посмотреть, что он задумал! Императрица стиснула зубы.</p><p>Затем Линь Бэйфан сопровождал посланника Доро еще два дня, прежде чем наконец перешел к стадии переговоров.</p><p>Представители обеих сторон яростно спорили по поводу размера компенсации и отказывались уступить ни на дюйм.</p><p>После трех дней споров они так и не пришли к результату.</p><p>Линь Бэйфан, с другой стороны, равнодушно наблюдал за всем этим, не выступая ни за Дарро, ни за Великого Ву.</p><p>Это обеспокоило принца Хаму, и он ночью отправил еще один подарок.</p><p>«Ваше Высочество, пожалуйста, будьте уверены. Я думал об этом и просто жду подходящего момента! Пожалуйста, проявите терпение, я обязательно дам вам удовлетворительный ответ!»</p><p>«Спасибо, мистер Лин!»</p><p>Наконец, на пятый день они приняли решение.</p><p>Дарро придется компенсировать Даху 3,2 миллиона таэлей серебра или товаров каждый год.</p><p>Это условие было более суровым, чем раньше.</p><p>В Золотом дворце Императрица посмотрела на условия компенсации и громко спросила: «Есть возражения, милорды?»</p><p>«У нас нет возражений!» Чиновники сказали в один голос.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан наконец встал и сказал: «Ваше Величество, у меня другое мнение!»</p>
</section>