<section>
    <title><p>Глава 216: Собираем силы героев для осады Тяньмэнь!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>«Ты слышал? Говорят, что Тяньмэнь тайно практикует таинственную технику!»</p><p>«Какую технику они практикуют? Расскажи нам!»</p><p>«Я не знаю названия техники, но она невероятна! Говорят, что, практикуясь в нем всего несколько дней, можно пробиться в первые ряды! Всего за несколько месяцев можно стать пиковым экспертом приобретенного мира!»</p><p>«Ух ты! Что это за техника? Это не может быть настолько удивительно. Даже И Цзинь Цзин Шаолиня и Божественное Искусство Тай Чи Удана не имеют такого ужасающего тренировочного эффекта!»</p><p>«Говорят, что это злая техника, поэтому, конечно, прогресс идет быстрее! Когда я проходил мимо Тяньмэня, я каждый день слышал крики и сильный запах крови! Они могут использовать человеческую кровь для выращивания!»</p><p>«Заниматься демоническими искусствами — это совершенно безумие! Мастер Тяньмэня осмеливается вот так бросить вызов миру?»</p><p>«Почему он должен бояться? Просто подумайте об этом: если вся секта будет практиковать это демоническое искусство и каждый станет высшим экспертом врожденного царства, кто в мире сможет ему угрожать?</p><p>«Ух! Это ужас!!!»</p><p>…</p><p>По мере распространения этой информации она становилась все более загадочной и шокирующей, вызвав большой резонанс.</p><p>Практика демонических искусств была самой запретной вещью в мире боевых искусств, и ее осуждали все основные праведные секты. Теперь самая могущественная сила в мире боевых искусств, Тяньмэнь, практиковала демонические искусства по всей секте. Более того, это было демоническое искусство с такими ужасающими эффектами. Если бы им удалось это практиковать, разве они не разрушили бы мир боевых искусств, не бросили бы вызов господству других сект и не пошатнули бы их основы?</p><p>Все секты и группировки не смогли остаться равнодушными и тайно отправили своих специалистов исследовать Тяньмэнь.</p><p>В результате каждые несколько дней возле Тяньмэня пропадали люди.</p><p>Эти пропавшие без вести люди, уже обиженные на Мастера Тяньмэнь из-за потери чего-то важного для людей, были вынуждены раскрыть правду при опасных для жизни обстоятельствах.</p><p>Правда была раскрыта: каждый член Тяньмэнь действительно практиковал демоническое искусство. Демоническое искусство, которое они культивировали, называлось «Руководство по мечу, отражающему зло», и любой, обладающий боевым талантом, мог практиковать его. Следуя методам, изложенным в руководстве, можно стать экспертом девятого ранга всего за три дня, экспертом восьмого ранга за месяц и экспертом седьмого ранга за три месяца. Те, кто обладает исключительными талантами, могут даже прорваться во Врожденное Царство в течение года.</p><p>Преследуя свои амбиции, Мастер Тяньмэнь прибегнул к крайним мерам, кастрировав всех членов секты и заставив их практиковать эту технику. И теперь результаты были очевидны: все жители Тяньмэня стали экспертами девятого ранга, а более 2000 человек быстро достигли уровня экспертов восьмого ранга.</p><p>Весь военный мир был в шоке. Заставить всех стать экспертами девятого ранга было невероятно устрашающей силой. Важно отметить, что ни одна другая сила в мире боевых искусств не могла собрать более десяти тысяч экспертов девятого ранга. Даже в высших сектах с самым глубоким фундаментом, таких как Шаолинь и Удан, было не более трех-четырех тысяч экспертов девятого ранга. Тем не менее, Тяньмэнь, относительно новая секта, превзошла по численности эти две секты вместе взятые. Если бы им дали месяц, разве все их члены не достигли бы восьмого ранга? Разве через три месяца они не станут экспертами седьмого ранга?</p><p>Эта ужасающая сила, не говоря уже о доминировании в мире боевых искусств, могла даже бросить вызов правлению самого мира!</p><p>Чем больше они об этом думали, тем страшнее и возмутительнее это становилось!</p><p>«Мы не можем позволить Тяньмэнь продолжать развиваться!»</p><p>«Это демоническая секта, наполненная злодеями! Как только они станут сильнее, они станут представлять огромную угрозу для всех наших сект и принесут бедствия людям!»</p><p>«Как праведные секты, мы абсолютно не можем закрывать глаза!»</p><p>«Мы должны объединиться и уничтожить Тяньмэнь, чтобы поддержать порядок военного мира!»</p><p>«Зло и нечестивцы, все должны быть искоренены!!!»</p><p>…</p><p>Различные слухи распространялись как лесной пожар.</p><p>Каждая секта отправила своих представителей в храм Шаолинь, надеясь, что недавно назначенный лидер боевого мира, настоятель Шаолиня, возглавит собрание боевых искусств, чтобы уничтожить Тяньмэнь и поддержать порядок боевого мира.</p><p>«Ах, мы наконец столкнулись с Тяньмэнь!» Настоятель храма Шаолинь держал четки, на его лице появилась горькая улыбка. С тех пор, как он стал лидером боевого мира, он предвидел этот день.</p><p>«Учитель, этого злодея необходимо искоренить!» Старший монах рядом с ним выразил обеспокоенность: «Мастер Тяньмэнь скрывался более 30 лет, прежде чем раскрылся. Он, несомненно, амбициозный человек! Теперь вся секта практикует демонические искусства не только для военного мира, но и для управления миром! Если им это удастся, мы окажемся в опасности! Поэтому мы должны собрать силы боевого мира, прежде чем он станет неудержимым, и вместе устранить эту угрозу!»</p><p>«Брат, то, что ты говоришь, правда! Однако все это дело кажется подозрительным от начала до конца и заставляет чувствовать себя осторожно!» Настоятель храма Шаолинь нахмурил брови, погруженный в свои мысли.</p><p>В этот момент прибыли представители Шести Дверей.</p><p>«Как Столп и Звезда боевого мира, а также как лидер боевого мира, суд надеется, что вы незамедлительно проведете собрание боевых искусств, чтобы объединить силы боевого мира и уничтожить демоническую секту Тяньмэнь для поддержания порядка. из мира боевых искусств!»</p><p>«Ах, я, как лидер боевого мира, должен выполнить свой долг!» После того, как представители Шести Дверей ушли, настоятель храма Шаолинь горько улыбнулся: «Брат, нас действительно используют как пешки!»</p><p>Таким образом, настоятель храма Шаолинь приступил к созыву собрания боевых искусств, призвав все секты и фракции послать своих могущественных экспертов, чтобы уничтожить демоническую секту Тяньмэнь и поддержать праведный путь, поддерживая порядок в мире боевых искусств!</p><p>Герои ответили!</p><p>Каждая секта и фракция последовали этому примеру!</p><p>Они отправили на Тяньмэнь могущественных экспертов с целью истребить злодеев!</p><p>Многие практикующие боевые искусства со всех уголков мира боевых искусств спонтанно приехали на Тяньмэнь, чтобы внести свой вклад!</p><p>Тем временем на площади Тяньмэнь.</p><p>Услышав эту новость, Мастер Тяньмэнь пришел в ярость: «Они смеют называть меня великим злодеем, а Тяньмэнь — демонической сектой? Они хотят собрать силу всего мира, чтобы убить меня? Это нелепо!»</p><p>Его истинная ци дрожала, проносясь во всех направлениях!</p><p>«Бум, бум»… Все вокруг него превратилось в руины, опустошенное!</p><p>Люди внизу нервно улыбались, боясь поднять глаза. Они боялись случайно разозлить Гроссмейстера, что привело бы к совершенно катастрофическому исходу!</p><p>«А кто слил эту информацию?» Мастер Тяньмэня кипел от гнева, и намерение убийства наполнило окрестности. Если бы у него была еще пара месяцев, все его члены были бы экспертами седьмого ранга, и ситуация укрепилась бы. Кто же тогда мог быть его противником?</p><p>Но теперь все было раскрыто, и все воинственные секты осаждали их, сводя напрасно все их предыдущие усилия. Он ненавидел человека, ответственного за утечку!</p><p>«Сообщите Мастеру секты, сейчас невозможно расследовать это дело! Самое главное – как справиться с предстоящей осадой со стороны сект боевых искусств. Нашей нынешней силы недостаточно, чтобы полностью противостоять всему боевому миру!» Сказал осторожный эксперт Изначального царства.</p><p>«Вы высказываете верную точку зрения. Злость сейчас нам не поможет!» Мастер Тяньмэнь подавил свою ауру, но все еще сохранял холодное выражение лица. «Научите наших людей сосредоточиться на совершенствовании, каждый день практики делает нас сильнее! Кроме того, создайте больше защитных мер. Я хочу, чтобы все секты пришли к нам, но никто не уйдет живым!»</p><p>«Да Мастер!» Эксперт Первозданного царства признал это.</p><p>Два дня спустя большое количество практикующих боевые искусства собралось у подножия горы Тяньмэнь. Однако они не начали атаку немедленно; вместо этого они окружили территорию, не позволяя никому сбежать. Тем временем жители Тяньмэня оставались внутри, усердно совершенствуясь.</p><p>Между двумя сторонами сложилось редкое взаимопонимание.</p><p>Вскоре после этого прибыли представители школ Цинчэн, Конгтун, Эмэй, Хуашань и других известных боевых сект. Также появились новые секты, такие как Секта Железного Меча, Вилла Кузнеца Мечей и Секта Железной Пальмы. Наконец прибыли Шаолинь и Удан.</p><p>У подножия горы Тяньмэнь неожиданно собрались две секты высшего уровня, восемь крупных известных сект и почти десять меньших сект, почти охватывающих все основные праведные секты! Помимо других героев боевых искусств, пришедших из любопытства, общее количество людей превысило 20 000! Это была поистине беспрецедентная эпоха в мире боевых искусств!</p><p>В день прибытия храма Шаолинь настоятель, который был лидером военного мира, немедленно председательствовал на собрании.</p><p>«Ах, хвала Будде! Чтобы уничтожить демонов и поддержать праведный путь, мы должны выполнить свой долг!» Настоятель торжественно обратился к собравшимся военным героям: «Каждый день, когда мы задерживаемся, Тяньмэнь становится сильнее и становится все более вредным для нас! Итак, все отдохнут денёк! Восстановив силы, завтра утром мы нападём на Тяньмэнь, истребим злодеев и избавим военный мир от их угрозы!»</p><p>«Да, Лидер!» Герои боевых искусств ответили в унисон.</p><p>Таким образом, все практикующие боевые искусства хорошо отдохнули за ночь.</p><p>Тем временем Тяньмэнь вел последние приготовления.</p><p>На второй день началась великая битва.</p><p>Герои боевых искусств хлынули на гору, словно прилив, подавляющая сила.</p><p>Тяньмэнь был хорошо подготовлен и начал контратаку, используя преимущество своей местности.</p><p>«Зло и нечестивцы, все должны быть искоренены!»</p><p>«Мы абсолютно не можем позволить сбежать ни одному злодею!»</p><p>«Убейте их всех и сделайте себе имя в этот момент!»</p><p>Крики убийства сотрясали небо и землю. Намерение убийства взлетело до высочайшего неба. В момент контакта кровь текла реками, а трупы были разбросаны повсюду!</p><p>Герои боевых искусств у подножия горы были все более шокированы, обнаружив, что сила Тяньмэня увеличилась всего за несколько дней! Мало того, что все их члены были экспертами девятого ранга или выше, у них также было гораздо больше экспертов восьмого ранга, почти вдвое больше, чем раньше!</p><p>Руководство по мечу, отталкивающему зло, было поистине ужасающим!</p><p>А Тяньмэнь, где все его члены практиковали «Руководство по мечу, отражающему зло», был еще более устрашающим!</p><p>Их решимость уничтожить Тяньмэнь укрепилась в их сердцах!</p><p>Видя огромные потери и неспособность прорваться на Тяньмэнь, некоторые эксперты области Врожденных не могли больше этого терпеть. Они взревели и взлетели в воздух, стремительно ворвавшись в Тяньмэнь, оставляя для всех кровавую дорогу.</p><p>Под руководством этих врожденных экспертов королевства они захватывали одно место за другим, и, наконец, победа начала склоняться в пользу всех сект и фракций.</p><p>Даже пять экспертов области Врожденных на Тяньмэнь не смогли противостоять их нападению.</p><p>Магистр Тяньмэня, сидевший сзади, больше не мог оставаться без дела.</p><p>«Запугивать слабых своей силой, что это за праведность? Давай я с тобой поиграю!» Быстрым движением он бросился сзади и в мгновение ока серьезно ранил более дюжины экспертов сферы Врожденных. Стоя высоко на вершине горы, он высокомерно рассмеялся: «Под руководством гроссмейстера вы все просто муравьи! Тот, кто посмеет помешать моим амбициям, будет убит!»</p><p>Все были в ужасе!</p><p>Была ли это сила гроссмейстера?</p><p>Невероятно сильный!</p><p>Потом пришло отчаяние!</p><p>Кто сможет соперничать с такой несравненной силой?</p><p>В этот момент на другой горной вершине появился старый монах со сложенными в молитве руками и сострадательным выражением лица. «Амитабха! Благодетель, твои руки в крови, и ты попал на бесовскую стезю! Почему бы не вернуться с этим скромным монахом, не есть вегетарианскую пищу и не повторять буддийские писания, чтобы очиститься от своих кровных долгов?»</p><p>Хотя его голос не был громким, он четко резонировал на протяжении всей сцены.</p><p>Его голос был наполнен природой и состраданием Будды, успокаивая всех.</p><p>Настоятель храма Шаолинь гордо улыбнулся: «Амитабха! Это почтенный старший из поколения Цветного Слова моего храма Шаолинь, который ест вегетарианскую пищу и повторяет буддийские писания уже более 120 лет. Его глубокая внутренняя сила уже достигла уровня мастера боевых искусств!»</p><p>«Так это уважаемый старший Шаолиня, простите мою невежливость!»</p><p>«Присутствуют даже мастера боевых искусств, действительно достойные быть Тай Шанем и Бэй Доу мира боевых искусств!»</p><p>«Неудивительно, что Шаолинь простоял тысячу лет, не падая!»</p><p>…</p><p>Все были полны изумления.</p><p>В глазах Мастера Тяньмэня отразилось опасение. «Как думаешь, ты, старый монах, сможешь меня остановить?»</p><p>«А что, если я, скромный монах, тоже присоединюсь?»</p><p>.</p><p>1. Ицзинь-цзин Шаолиня и Божественное искусство тайцзи Удана — две легендарные техники боевых искусств, связанные с соответствующими школами.</p><p>– И Цзинь Цзин Шаолиня:</p><p>И Цзинь Цзин, также известный как Классическое упражнение по изменению мышц и сухожилий, — это традиционное китайское упражнение цигун, которое веками практиковалось в храме Шаолинь. Считается, что он был разработан индийским монахом Бодхидхармой, которому также приписывают основание дзен-буддизма в Шаолине. Практика включает в себя серию движений, дыхательных техник и умственной концентрации, направленных на улучшение гибкости и силы мышц и сухожилий.</p><p>– Божественное искусство Тайцзи Удана:</p><p>Божественное искусство тайцзи — термин, часто используемый для обозначения различных стилей тайцзи-цюань (тайцзицюань), практикуемых в горах Удан. Удан — знаменитый даосский горный массив в Китае, известный своей ассоциацией с боевыми искусствами и даосской философией.</p><p>2. «Поколение цветных слов» относится к поколению монахов храма Шаолинь, которые носят мантии с цветными китайскими иероглифами, обозначающими их старшинство в монастыре.</p>
</section>