<section>
    <title><p>Глава 387: Любовь, даже если ты не можешь сопротивляться, ты должна сопротивляться!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Ледовая катастрофа миновала, и теперь пришло время восстановить производство и обеспечить бесперебойную работу страны.</p><p>Хотя в этой ледяной катастрофе Великий У понес тяжелые потери, пострадали и люди, к счастью, жизни были спасены.</p><p>Пока есть люди, многие проблемы не являются проблемами. Многие магазины вновь открылись, многие фабрики снова работают, и на полях работает больше людей. Улицы снова стали оживленными.</p><p>Хотя дни по-прежнему трудные, мы можем справиться с ними, проявив настойчивость.</p><p>Для сравнения, другим странам не так повезло. В результате этой ледяной катастрофы каждая страна потеряла более десяти процентов своего населения.</p><p>И те, кто умер, были в основном бедными людьми, основой рабочей силы страны. Именно они занимаются сельским хозяйством, производят товары и защищают страну.</p><p>Повсеместная гибель людей оказала огромное влияние, непосредственно приведя к экономическому спаду и ослаблению национальной мощи.</p><p>Например, Великая Ся как империя потеряла ошеломляющие 25 миллионов человек! Большинство из них были бедными фермерами, а многие деревни, города и даже целые округа остались пустыми, превратившись в города-призраки!</p><p>Без достаточного количества рабочей силы многие плодородные земли окажутся в запустении. Без людей, занимающихся сельским хозяйством, в следующем году произойдет значительное сокращение производства продуктов питания, что поставит под угрозу продовольственное снабжение страны.</p><p>При сокращении населения потребительская способность неизбежно будет снижаться, что приведет к экономическому спаду. Без достаточного количества продовольствия и слабой экономики страна обязательно пострадает! Кроме того, простым людям будет трудно выжить, и они будут прибегать к отчаянным мерам, таким как убийства, грабежи, бандитизм и даже восстания, чтобы выжить.</p><p>Чтобы поддерживать национальную стабильность, суд должен нести огромную цену за закон и порядок.</p><p>Эта огромная потеря – не что иное, как война с миллионными жертвами!</p><p>Это еще серьезнее!</p><p>Чтобы оправиться от этого, понадобится как минимум десятилетие! Однако Великому Ву, несмотря на свои потери, удалось сохранить свой самый важный актив — население, и он может восстановиться в течение года!</p><p>Старый Великий У страдал от региональных военачальников и территориальной фрагментации!</p><p>У власти были коррумпированные чиновники, а жадные чиновники бесчинствовали! Люди страдали, и жизнь была невыносима!</p><p>Национальная мощь падала, и возникло ощущение упадка!</p><p>Иметь название империи, но не суть. Мало того, что соседние крупные державы жаждали этого, даже небольшая страна хотела получить от него кусочек.</p><p>Но после события льда и пламени другие страны полностью рухнули, и их национальная сила стала несостоятельной.</p><p>С другой стороны, ранее уступавший Великий У сиял ярче всех, превосходя другие страны и выделяясь! Пока она продолжает стабильно развиваться, она наверняка быстро превзойдет другие страны и станет номером один в мире!</p><p>Отдыхающая императрица каждый раз, когда думает об этом, не может удержаться от смеха! «Я должен хорошо наградить заслуженных чиновников!» Императрица грациозно махнула рукой. «Пришло время обеда, поторопитесь и пригласите премьер-министра! А еще дайте указание кухне готовить больше блюд, которые нравятся премьер-министру!»</p><p>«Да ваше величество!» Вскоре прибыл Линь Бэйфан и сказал: «Ваше Величество, я здесь!»</p><p>Императрица взглянула на него и сразу была потрясена. «Министр, что с вами случилось?»</p><p>В этот момент у Линь Бэйфана были темные круги под глазами, бледный цвет лица, и он ходил так, как будто плыл, как будто он переутомлялся днями и ночами.</p><p>«Ваше Величество, из-за моих непрерывных усилий в государственных делах в эти дни я устал. Я прошу прощения у Вашего Величества», — сказал Линь Бэйфан с некоторой тревогой.</p><p>Императрица вздохнула.</p><p>Вы гроссмейстер высшего уровня с телом сильнее быка. Даже если бы вы сражались днями и ночами, вы бы не утомились. Просто просматриваешь какие-то документы и занимаешься государственными делами, а уже жалуешься на трудности?</p><p>Видно, вы пытаетесь меня обмануть и воспользоваться ситуацией, чтобы расслабиться!</p><p>«Министр, с вами все в порядке?» — обеспокоенно спросила императрица.</p><p>«Ваше Величество, хотя это было тяжело, это пустяки. Как нынешний премьер-министр, я несу на своих плечах бремя мира, отдавая приоритет людям и нации. Даже если это тяжело, оно того стоит», — ответила Линь Бэйфан с праведной убежденностью.</p><p>Но в глубине души он тихо подумал: «Ваше Величество, я действовал до такой степени. Пожалуйста, дай мне отдохнуть. Проявите немного сострадания к своему верному и добродетельному министру».</p><p>Императрица была искренне тронута и сказала: «Министр, вы хорошо поработали! Великому Ву повезло с вами, как и всей нации. Однако, поскольку вы не считаете это большим делом и умеете упорствовать, я не советую вам отдыхать. Но, пожалуйста, береги себя и не вреди своему здоровью, хорошо?»</p><p>«Хм?» Линь Бэйфан мгновенно смутился. Что она означает?</p><p>В этот момент, по здравому смыслу, не должна ли она дать мне отдохнуть? Как она может этого не посоветовать?</p><p>Лицо Линь Бэйфана побледнело еще больше, а его тело закачалось. Императрица была в очередной раз потрясена. «Министр, что с вами происходит?»</p><p>Линь Бэйфан слабо покачал головой и сказал: «Я не знаю почему, но внезапно у меня закружилась голова…»</p><p>Императрица крикнула: «Быстро, помогите премьер-министру сесть!»</p><p>Линь Бэйфан сел перед императрицей.</p><p>Императрица с беспокойством спросила: «Министр, как вы себя сейчас чувствуете?» Линь Бэйфан слабо ответил: «Ваше Величество, сейчас я чувствую себя намного лучше, но мое тело все еще чувствует себя некомфортно. Возможно, это потому, что я переутомился в эти дни».</p><p>Императрица была глубоко тронута. «Министр, вы действительно много работали и продолжаете упорствовать».</p><p>«Ваше Величество, хотя это и тяжело, я все еще могу это вынести», — уверенно сказала Линь Бэйфан.</p><p>Мысленно он добавил: «Если я не сделаю этого, это ляжет на плечи Вашего Величества. Ваше Величество, вы только что вылечились от серьезной болезни; это вредно для твоего здоровья!»</p><p>Втайне он надеялся: «Ваше Величество, мы достигли этой точки. Вы тронуты? Разве ты не должен устроить мне отдых?»</p><p>Императрица действительно была очень тронута, и глаза ее наполнились слезами. «Ах, министр, даже в этот момент вы все еще думаете обо мне. Я… искренне тронут!»</p><p>Линь Бэйфан мысленно кивнула, глубоко тронутая! Он быстро воплотил свои чувства в жизнь!</p><p>«Однако, поскольку вы, министр, так внимательны ко мне, было бы упущением не ответить взаимностью», — торжественно пообещала императрица. «Министр, если вы продержитесь еще несколько дней, пока я полностью не восстановлю свои силы, я возьму на себя ваши заботы!»</p><p>«Что???» Линь Бэйфан был ошеломлен во второй раз.</p><p>Ты хочешь, чтобы я продолжал держаться? Я правда больше не могу держаться!</p><p>Прямо в этот момент Линь Бэйфан внезапно потерял сознание и рухнул.</p><p>«Министр!» Императрица отреагировала быстро, фактически поймав Линь Бэйфаня обеими руками и не дав ему упасть.</p><p>«Министр, как ваши дела? Не пугай меня, — сказала она с беспокойством. Хотя лежать в тепле рук императрицы было несколько заманчиво, Линь Бэйфан почувствовала себя еще слабее. «Не знаю почему, но вдруг я потерял силы! Ваше Величество… Возможно, я не смогу удержаться.</p><p>Он практически хотел сказать: «Дайте мне выход, дайте мне отдохнуть!»</p><p>«Министр, даже если вы не можете сопротивляться, вы должны сопротивляться!» Глаза императрицы наполнились слезами. «Я не могу быть без тебя, суд не может быть без тебя, и Великий Ву не может быть без тебя!»</p><p>В этот момент рука императрицы неожиданно достигла мягкой талии Линь Бэйфана и сильно сжала его, повернувшись на 360 градусов…</p><p>Глаза Линь Бэйфаня расширились от боли, и он вскочил, стиснув зубы.</p><p>— Ой-ой-ой-ой-ой-ой…</p><p>Он внезапно наполнился энергией, без признаков слабости.</p><p>Несколько нервно обернувшись, он увидел, что императрица смотрит на него с холодной улыбкой.</p><p>«Министр, как долго вы намерены меня обманывать?» Линь Бэйфан почувствовал себя еще более неловко. «Ваше Величество, как вы это видите?»</p><p>Императрица усмехнулась: «Потому что я знаю тебя лучше, чем ты сам себя знаешь! Только сейчас я узнал из кухни, что вы заказали тарелку арахиса, немного выпечки и горшок вина — все для вашего удовольствия. Похоже ли это на то, что сделал бы слабый и измученный человек?»</p><p>Линь Бэйфан: «…»</p><p>«Ты бессовестный человек! Чтобы получить отпуск, ты даже лично меня обманул!» Императрица продолжала его ругать: «Министр, у вас хватает смелости!»</p><p>Линь Бэйфан попыталась объяснить: «Ваше Величество…»</p><p>Императрица махнула рукой: «Ладно, больше ничего не говори! Садись прямо сейчас, а после того, как поешь, возвращайся к работе!»</p><p>«Да ваше величество!» Линь Бэйфан послушно сел и украдкой взглянул на сидевшую рядом с ним императрицу, понимая, что она не затаила никакой обиды.</p><p>Вскоре еда из кухни была подана.</p><p>Линь Бэйфан был удивлен, когда увидел это. «Это… это блюда, которые я люблю!»</p><p>Императрица улыбнулась: «Министр, я приказала кухне приготовить это специально для вас. Если они вам нравятся, смело ешьте больше!»</p><p>Линь Бэйфан был глубоко благодарен. «Спасибо, Ваше Величество. Я буду служить вам всем сердцем и отдам все свои силы!»</p><p>«Пока вы будете использовать меньше уловок, чтобы обмануть меня, я буду полностью удовлетворен!» — добавила императрица.</p><p>Линь Бэйфан: «…»</p><p>После этого они взяли палочки для еды и начали есть.</p><p>«Министр, это вкусно?» — спросила императрица.</p><p>«М-м-м, это вкусно…» Линь Бэйфан кивнул, пока ел. Глядя, как он от всей души наслаждается едой, императрица почувствовала себя очень довольной и сама съела полчашки риса.</p><p>В это время погода становилась теплее, а атмосфера Нового года становилась все ближе. Несмотря на то, что раз в столетие произошла ледяная катастрофа, которая нанесла значительный ущерб Великому Ву и его людям, они выжили, и все были в хорошем настроении.</p><p>Итак, все были заняты подготовкой к предстоящему Лунному Новому году, готовясь отпраздновать и хорошо провести время. В столицу вернулась оживленная атмосфера прошлого.</p><p>Люди были заняты покупкой новогодних товаров и подготовкой к празднику. И в этот момент Линь Бэйфан увидел знакомую фиолетовую фигуру.</p><p>«Пурпурная Луна, почему ты вернулась? Ты закончил там свои дела? Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Потрясающей красавицей перед ним была принцесса Пурпурная Луна, которая участвовала в грандиозном проекте по открытию пути Великой Лунной Династии. Ее очаровательные и, казалось бы, говорящие фиолетовые глаза сделали ее незабываемой.</p><p>Она быстро подошла к Линь Бэйфаню, сделав легкие шаги и приняв изящную позу. Она слегка подняла голову, ее глаза были глубокими и очаровательными, с неразличимыми эмоциями, говоря: «В основном из-за вас, министр. Я не мог не вернуться к вам! Министр, как вы себя чувствовали последние полгода? Вы меня пропустили?»</p><p>Линь Бэйфан мгновенно оказался в трудной ситуации.</p><p>Эта женщина, она очень напористая и совсем не сдержанная! Недаром в народе ее называют чарующей женщиной!</p>
</section>