<section>
    <title><p>Глава 299: Саранчовая чума движется на север – использование стихийных бедствий для борьбы со стихийными бедствиями!</p></title>
    <p>Внимание нации было сосредоточено на Южном Цзяне. Принц Южного Цзяна наблюдал, как стаи саранчи покрыли небо, жадно пожирая его посевы риса, заставляя его голову взорваться от гнева. Каждая секунда приводила к повреждению сотен растений риса.</p><p>Потащив своих чиновников, принц Южного Цзяна заговорил с чрезвычайной настойчивостью: «У кого-нибудь из вас есть решение? Поторопитесь и придумайте что-нибудь для меня! Если мы не сможем справиться с этими вредителями, мое зерно будет съедено!»</p><p>Чиновники Южного Цзяна с горечью покачали головами: «Ваше Высочество, у нас действительно нет средств. Нашествие саранчи — одно из самых ужасающих бедствий в мире, и оно непреодолимо. Это стихийное бедствие; могут ли человеческие усилия противостоять этому?»</p><p>Беспокойство принца Южного Цзяна усилилось: «Как исчезли нашествия саранчи в прошлом?»</p><p>«Ваше Высочество, ваш подчиненный знает!»</p><p>Принц Южного Цзяна оживился: «Скажи мне!»</p><p>Ван Фугуй сложил руки, его лицо было наполнено отчаянием: «После того, как они съели все зерно на полях и им нечего было есть, они, естественно, умрут от голода».</p><p>Лицо принца Южного Цзяна потемнело, он пошатнулся и чуть не упал.</p><p>«Будьте осторожны, Ваше Высочество!»</p><p>«Ваше высочество!»</p><p>…</p><p>«Отойди, мне не нужна помощь!» Принц Южного Цзяна отбросил руки, поддерживавшие его. Глядя на роящуюся саранчу, он взревел: «Вы говорите, что это стихийное бедствие, и человеческие усилия тщетны? Я категорически отказываюсь это принимать! Призовите всех мастеров боевых искусств и солдат, уничтожьте этих вредителей и защитите поля для меня!»</p><p>«Да ваше высочество!» толпа ответила.</p><p>Таким образом, солдаты, воспитанные принцем принца Южного Цзяна, массивной волной вышли на поля, чтобы уничтожить вредителей. Те, у кого не было боевых навыков, ловили насекомых тонкими рыболовными сетями или использовали метлы, сделанные из сухих веток, для уничтожения вредителей. Самыми эффективными были мастера боевых искусств, чьи выбросы энергии могли мгновенно убить множество насекомых. В частности, прирожденные мастера боевых искусств после этой кампании почти очистили огромное пространство.</p><p>Увидев результаты, принц Южного Цзяна от радости рассмеялся: «Точно! Убей их всех ради меня! Не оставляйте никого в живых!»</p><p>«Да ваше высочество!» 430 человек поддержали и продолжили свои усилия по истреблению.</p><p>Однако люди устают, а саранча бесконечна, никогда не устает и продолжает размножаться. После уничтожения одной волны возникает другая, и искоренить их кажется невозможным. После трех дней убийств подряд солдаты принца Южного Цзяна упали в обморок от истощения. Тем не менее, саранча, похоже, не уменьшилась ни в малейшей степени.</p><p>Однако посевы риса были существенно уничтожены.</p><p>Глядя на почти разрушенные рисовые растения, принц Южного Цзяна опустился на колени, его глаза наполнились отчаянием: «Все мое зерно пропало, все пропало!»</p><p>Это зерно было не только пропитанием его армии; это было также надеждой на его имперские амбиции. Теперь, когда зерно исчезло, его стремления тоже рухнули.</p><p>В этот момент в его голове родилась дикая идея. Поскольку все было на исходе, почему бы не встать прямо сейчас и не пойти прямо к столице? Либо он взойдет на трон, либо погибнет, пытаясь!</p><p>«Ваше Высочество, саранча мигрирует на север!» Кто-то позвал.</p><p>«Что? Саранча мигрирует на север?» Настроение принца Южного Цзяна поднялось. Северная граница принца Южного Цзяна была в направлении столицы.</p><p>«Ха-ха, отлично! Продолжайте идти на север!» Принц Южного Цзяна встал с искренним смехом: «У меня нет зерна, и ни у кого из вас не будет! Я посмотрю, как эта саранча сожрала твое зерно! Хаха!»</p><p>Увидев эту сцену, чиновники принца Южного Цзяна были полны глубокой обеспокоенности.</p><p>«Ваше Высочество сошла с ума? Он то плачет, то смеется попеременно…»</p><p>«Возможно, шок был слишком сильным. Бедное Ваше Высочество! Вздох.»</p><p>«И что нам теперь делать?»</p><p>…</p><p>«Жужжание, жжание…»</p><p>Миллиарды саранчи огромным роем мигрировали на север, пожирая все растения на своем пути, особенно посевы риса. Масштабы этих разрушений были за гранью понимания: от зелени практически не осталось и следа.</p><p>Увидев это, принц Южного Цзяна испытал чувство эйфории. «Продолжайте так есть, пожирайте все! Мне будет нелегко, и тебе тоже!»</p><p>Новости о нашествии саранчи, мигрирующей на север, быстро распространились по всему королевству.</p><p>В стране Уси королевская резиденция:</p><p>«На самом деле нашествие саранчи движется на север, прямо в сторону столицы?» Герцог Уси услышал эту новость и не смог сдержать волнения. «Ха-ха, это чудесно! Если они смогут съесть все имперское зерно, осенний урожай не удастся, и это будет идеальное время для нас, чтобы подняться на восстание!»</p><p>«Ваше Высочество говорит правду!» Лицо г-на Фэнчуня покраснело от энтузиазма.</p><p>В земле Северного Хэбэя королевская резиденция:</p><p>Принц Северного Хэбэя тоже был в восторге: «Эта нашествие саранчи — скрытое благословение! Без зерна во время осеннего сбора урожая пострадает императорский двор! Это судьба, знак того, что небеса желают падения суда! Воля Небес на нашей стороне!»</p><p>«Ваше Высочество говорит правду!» Выражение лица советника Чжугэ было оживленным: «После осеннего урожая наши силы будут почти готовы. Время нашего восстания близко, и наш великий план будет реализован!»</p><p>«Советник говорит правду. Внимательно следите за столицей и движением саранчи!» Принц Северного Хэбэя был чрезвычайно доволен.</p><p>«Да ваше высочество!» — громко ответил военный советник.</p><p>Другие страны и амбициозные личности с большим удовольствием наблюдали за этой сценой.</p><p>Однако внутри императорского двора они столкнулись с ужасной ситуацией. Это нашествие саранчи случается раз в столетие! Саранча оставила после себя опустошение, а поскольку осенний урожай неминуем, неспособность справиться с саранчой приведет к неурожаю, что повлечет за собой ряд последствий.</p><p>Чтобы противостоять надвигающемуся нашествию саранчи, столица собрала большое количество кур, уток и гусей, чтобы поедать насекомых. Они также мобилизовали значительные силы солдат и мастеров боевых искусств для искоренения саранчи. Короче говоря, все доступные ресурсы были задействованы для борьбы с катастрофой.</p><p>Тем не менее, императрица по-прежнему была крайне обеспокоена и часто встречалась со своими министрами для обсуждения проблемы саранчи. Ее забот было достаточно, чтобы поседеть ее волосы.</p><p>Однако Линь Бэйфан оставался спокойным, ел и пил как обычно, не рассматривая это как серьезную проблему. Он просто следовал приказам императора и сотрудничал соответствующим образом.</p><p>Заметив это, Императрица не могла не спросить: «Советник, есть ли у вас какие-нибудь решения?»</p><p>Линь Бэйфан сложил руки: «Ваше Величество, не о чем беспокоиться. Сюда они не смогут попасть».</p><p>Министр доходов Цянь Юаньшэнь с тревогой воскликнул: «Почему они не смогут это сделать? Они уже здесь!»</p><p>Линь Бэйфан спокойно ответил: «Какой смысл волноваться сейчас? Мы сделали все, что могли. Все, что мы можем сделать, это приложить все усилия, а остальное предоставить судьбе».</p><p>«Вздох!» Все вздохнули в унисон.</p><p>Через семь-восемь дней нашествие саранчи наконец достигло границ столицы. В этот момент все взгляды в королевстве были устремлены на столицу, ожидая, сможет ли двор пережить это бедствие.</p><p>Однако чаще всего преодоление этого испытания казалось невозможным!</p><p>Если бы они смогли победить ее, то это не было бы самым страшным нашествием саранчи, от которого все тряслись!</p><p>Придворные войска и лошади были подготовлены, для перехвата саранчи были задействованы многочисленные солдаты и мастера боевых искусств. Особенно были привлечены мастера боевых искусств, не считая охраны, почти все, их было более 5000 человек!</p><p>Многие крестьяне и простые люди спонтанно присоединились к борьбе с катастрофой.</p><p>Несмотря на это, императорский двор не осмелился ослабить свои усилия.</p><p>Эта саранча была слишком ужасной! Катастрофа, которая случается раз в столетие!</p><p>Даже принц Южного Цзяна, который отдавал все свои силы, оказался бессильным.</p><p>Несмотря на то, что собралось так много солдат и лошадей, двору все еще не хватало уверенности. Они могли только сделать все возможное.</p><p>В столице все горожане с тревогой наблюдали за битвой человека и насекомого. Если они проиграют, их будущее будет мрачным.</p><p>Принц Южного Цзяна последовал за ним, на его лице появилась дикая и восторженная улыбка, когда он увидел вдалеке имперских солдат, готовых к битве, и саранчу, затмившую небо над ним.</p><p>«Идите, мои маленькие насекомые! Ты должен сожрать все их зерно!»</p><p>«Раскрой свою силу!»</p><p>«Мне нелегко, и им я тоже не позволю!»</p><p>«Хахаха…»</p><p>…</p><p>Когда слова принца Южного Цзяна упали, саранча в небе издала гудящий звук и устремилась к имперскому городу.</p><p>Генералы и солдаты в столице были в состоянии повышенной боевой готовности и кричали: «Саранча приближается! Готовьтесь!»</p><p>«Да, генерал!» Солдаты ответили в унисон.</p><p>«Шшш-шшш-шшш».</p><p>Все они обнажили оружие, но вместо копий или клинков они сметали саранчу метлами. У более роскошных из них были большие сети. Многочисленные мастера боевых искусств собрали свою истинную ци и силу, чтобы потрясти саранчу до смерти.</p><p>Принц Южного Цзяна наблюдал за этой сценой с пренебрежением: «Если бы такие действия были эффективными, я бы уже давно победил! Но это тоже хорошо. Без борьбы вы не поймете, что такое настоящее отчаяние! Ха-ха-ха!»</p><p>Саранча жужжала по мере приближения, почти закрывая небо! Одного взгляда было достаточно, чтобы вызвать отчаяние.</p><p>У городских ворот Линь Бэйфан пробормотал про себя: «Поистине ужасно».</p><p>Хотя он слышал, что нашествие саранчи было ужасающим, он видел это впервые, и это было даже более страшно, чем он себе представлял. Всего лишь один взгляд может заставить человека, боящегося толпы, потерять сознание!</p><p>В древние времена просто не существовало стратегии выхода из такой ситуации.</p><p>Даже в мире, где есть мастера боевых искусств, столкновение с подавляющим числом саранчи сделало их беспомощными.</p><p>К счастью, у Линь Бэйфана были средства противодействия.</p><p>Было только одно, что могло противодействовать такому стихийному бедствию…</p><p>Очередное стихийное бедствие!</p><p>«Поднимается великий ветер, летят облака!»</p><p>Когда слова Линь Бэйфаня дошли до нас, с севера на юг внезапно подул сильный ветер.</p><p>Ветер завывал и сумел сдержать приближавшуюся саранчу, словно чья-то рука оттолкнула ее назад. Миллиарды саранчи жужжали, но не могли сделать шаг вперед.</p><p>«Это ветер! Ветер останавливает саранчу!» — воскликнул кто-то в изумлении.</p><p>«Какой попутный ветер!» Все приветствовали.</p><p>«Если бы этот ветер мог дуть вечно!»</p><p>…</p><p>Хотя это было обнадеживающее желание, все знали, что как только ветер придет, он также может уйти.</p><p>Когда ветер утихнет, наступит время конфронтации.</p><p>«Внезапный раскат грома с ровной земли, ветер и дождь усилили тело!»</p><p>Когда слова Линь Бэйфана прозвучали снова, в небе сверкнула молния. Вскоре собрались плотные тучи, заслонив солнечный свет, и пошел мелкий дождь.</p><p>Дождь не был сильным, напоминая весенний, он увлажнял лица и питал всходы риса. Столица омывалась этим ласковым дождем, окутывалась туманным дождем и казалась особенно красивой.</p><p>Но для саранчи этот дождь и ветер были непреодолимой преградой, стихийным бедствием, преодолеть которое было невозможно. Они остались торчать снаружи, не имея возможности пересечь границу.</p><p>Они задержались, не в силах совершить прыжок.</p><p>Чиновники и простолюдины столицы были в восторге.</p><p>«В столице идет дождь!»</p><p>«Этот дождь пришел как раз вовремя и не позволил саранче выйти наружу!»</p><p>«Саранча больше всего боится дождя. Это действительно своевременно!»</p><p>«Какой чудесный дождь!»</p><p>…</p><p>Принц Южного Цзяна, молча наблюдавший за этой сценой, был ошеломлен: «Как такое возможно?»</p>
</section>