<section>
    <title><p>Глава 457: Я принимаю этот подарок и буду беречь его всю жизнь!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -яльный-министр/</p><p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Вам следует знать, что с прошлого года почти все крупные сражения возглавлял Линь Бэйфан.</p><p>Каждое сражение, возглавляемое Линь Бэйфанем, было чрезвычайно успешным: в сотне битв одержана сотня побед. Проще говоря, когда Линь Бэйфан идет на войну, он никогда не проигрывает.</p><p>Поэтому в будущем, когда бы Линь Бэйфан ни вел войска в бой, все были полны уверенности и непоколебимой веры в победу. Боеспособность всей армии повышается более чем на 50%. Позволять Линь Бэйфаню руководить войсками стало привычкой, между командующим и войсками возникло доверие.</p><p>Это также можно назвать укреплением боевого духа. Но теперь Линь Бэйфан говорит, что больше не будет возглавлять войска, и передает им командование. Этот…</p><p>На мгновение все немного запаниковали.</p><p>«Верховный главнокомандующий, это абсолютно невозможно!»</p><p>«У нас не будет уверенности, если вы не поведете войска в бой!»</p><p>«Ведь на этот раз мы собираемся воевать против Великого Яна!»</p><p>Линь Бэйфан протянул руку, чтобы успокоить их, и улыбнулся, сказав: «Я понимаю, что вы все имеете в виду! Однако, когда наша армия направляется на юг, это также время моей свадьбы с Ее Величеством!»</p><p>Все были ошеломлены и быстро поняли.</p><p>Следующей весной они повели армию на юг. Меньше чем через два месяца наступит время свадьбы Его Величества и Верховного Главнокомандующего.</p><p>Это важное событие национального значения, более важное, чем война, и к нему нельзя относиться легкомысленно.</p><p>Как жених и Верховный Главнокомандующий, он, конечно, не мог отсутствовать. В противном случае, если он не сможет вернуться вовремя, это задержит свадьбу Ее Величества. Что им тогда делать?</p><p>«Верховный главнокомандующий абсолютно прав; свадьба имеет решающее значение!»</p><p>«Мы можем отложить битву, но свадьбу откладывать нельзя!»</p><p>«Верховный главнокомандующий, вы можете быть спокойны и готовиться к свадьбе. Оставьте войну против Яна нам!»</p><p>Все успокоились.</p><p>«Спасибо, генералы, за понимание!» Линь Бэйфан поблагодарил их с улыбкой.</p><p>На самом деле была и другая причина: теперь он стал Верховным гроссмейстером, одним из трех самых могущественных людей в мире. Всего одним движением он мог разрушить небо и землю. Один человек мог сразиться с целым народом, и сколько бы армий ни пришло, этого будет недостаточно, чтобы убить его.</p><p>Поэтому он больше не был заинтересован в том, чтобы вести войска в бой; это было похоже на издевательство над людьми. Поэтому он позволил другим сделать эту работу.</p><p>«У нас еще есть больше месяца на подготовку! Генералы, вы все отличные генералы, обладающие боевыми навыками. Я уверен, ты вернешься с победой!»</p><p>Затем Линь Бэйфан организовал войска и принял стратегические меры, назначив главных генералов и вице-генералов и поставив задачи.</p><p>С помощью симуляции на песчаном столе всем рассказали, как вести эту битву. Получив руководство от Линь Бэйфаня, все почувствовали уверенность.</p><p>Так прошло больше полумесяца, и наступил Новый год.</p><p>Этот год был хорошим; весь Великий У пережил минимальные бедствия. У людей было достаточно еды и одежды, они жили в мире и даже стали свидетелями обильного урожая. Жизнь каждого улучшилась.</p><p>Поэтому все с большой радостью встретили Новый год, надеясь, что наступающий год будет таким же хорошим.</p><p>В первый день Лунного Нового года суд провел свое ежегодное большое судебное собрание. В этот день во дворе собрались все чиновники, держа в руках новогодние подарки для вручения императрице. Среди чиновников Линь Бэйфан был единственным, кто остался с пустыми руками.</p><p>Императрица не выказала ни малейшего намека на вину; она улыбнулась и сказала: «Мой дорогой министр, я ясно помню, что, когда вы впервые присутствовали на большом дворцовом собрании, вы представили объединение нашего королевства, результатом которого стал год объединения и силы, потрясший мир».</p><p>«Во второй раз, когда вы присутствовали на большом дворцовом собрании, вы представили «эру мира и процветания», которая действительно принесла мир на нашу землю, когда у людей было достаточно еды и мирная жизнь».</p><p>«Итак, что вы планируете представить на третьем торжественном собрании? На самом деле ты не придешь с пустыми руками, не так ли?</p><p>Все смотрели на Линь Бэйфаня, ожидая увидеть, как он «оправдает» себя. Линь Бэйфан развел руками и сказал с улыбкой: «Ваше Величество, в такой радостный день, как мог ваш покорный слуга прийти с пустыми руками?»</p><p>«Ой?» Императрице стало еще любопытнее. — Тогда какой подарок ты принес для меня?</p><p>Линь Бэйфан выглядел немного нерешительным и сказал: «Ваш слуга… предлагает себя Вашему Величеству!»</p><p>Все были ошеломлены, а затем разразились смехом. В конце концов, менее чем через два месяца Линь Бэйфан женится на императрице. Разве предложение себя Ее Величеству не было тем же самым?</p><p>Это была умная игра слов с глубоким смыслом.</p><p>На лице Императрицы пробежал легкий румянец. Она взглянула на Линь Бэйфана без намека на гнев и сказала: «Вы, мой дорогой министр, смеете так шутить со мной! Однако я принимаю этот дар, и он мне очень нравится. Я буду беречь его всю жизнь!»</p><p>Настроение Линь Бэйфаня мгновенно поднялось. Императрица произнесла такие нежные слова перед всем двором, чем несказанно обрадовала его.</p><p>Далее императрица устроила банкет для чиновников. Обед был исключительно роскошным, и чиновникам он очень понравился.</p><p>Когда фейерверк озарил небо, Императрица не могла не оглянуться на прошедший год, чувствуя, что достигла многого.</p><p>Они посадили мирный рис, удвоив национальное производство продуктов питания. Они расширили свою территорию, присоединив Страну Белых Слонов и восточные земли Великой Ся на территорию Великого У.</p><p>В то время как соседние страны находились в хаосе, Великий У оставался стабильным, как скала, а люди наслаждались процветанием. Они превзошли другие страны по богатству, став сильнейшей нацией в мире и положив начало возрождению Великого Ву.</p><p>Самое главное, она нашла любимого спутника жизни. Императрица повернула голову и с нежной улыбкой посмотрела на Линь Бэйфаня, который наслаждался едой.</p><p>Линь Бэйфан почувствовал себя немного смущенным под взглядом Императрицы и с любопытством спросил: «Ваше Величество, почему вы так на меня смотрите? У меня что-то на лице?»</p><p>Императрица покачала головой и продолжила смотреть, сказав: «Ничего, я просто хотела посмотреть на тебя. Как хорошо, что ты здесь».</p><p>Линь Бэйфан почувствовал, что его дразнят. Что сегодня нашло на Императрицу? Она продолжает вот так флиртовать. Разве это не то, что обычно должны делать мужчины?</p><p>Но Линь Бэйфан чувствовал, что не может проявить слабость, поэтому поставил свой бокал с вином и серьезно сказал: «Ваше Величество, мне тоже есть что вам сказать».</p><p>«Что это такое? Пожалуйста, продолжайте, — попросила Императрица.</p><p>«Ваше Величество, когда вы рядом, мне очень хорошо».</p><p>Императрица игриво улыбнулась: «Как хорошо?»</p><p>«Я хочу быть с тобой всю жизнь».</p><p>«Звучит правильно!» Императрица радостно рассмеялась, и их руки тайно держались друг друга под столом.</p><p>После большого судебного собрания Линь Бэйфан вернулся в резиденцию Линь, чтобы пожелать всем счастливого Нового года. Он раздал красные конверты и обменялся добрыми пожеланиями. Несмотря на то, что они делали это каждый год, всем все равно это нравилось.</p><p>В последующие дни Линь Бэйфан принял целую волну чиновников, пришедших засвидетельствовать свое новогоднее почтение. Порог дома Линь был почти изношен.</p><p>На шестой день Лунного Нового года Императрица также посетила семью Линь и отдала ей новогоднее поздравление. Они наслаждались танъюань (сладкими рисовыми клецками).</p><p>Этот Новый год был мирным, простым и счастливым.</p><p>После Нового года суд возобновил свою работу. Люди начали весеннее земледелие, сажая мирный рис, предоставленный судом, надеясь на хороший урожай в этом году.</p><p>В то же время хорошо подготовленная к кампании против Яна армия начала марш на юг. Хотя Линь Бэйфан не возглавлял войска, все были полны уверенности и единства.</p><p>Свадьба Линь Бэйфана и императрицы вступила в завершающую стадию подготовки.</p>
</section>