<section>
    <title><p>Глава 394: Линь Бэйфан, распространяя положительную энергию!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Отложив приглашение, Линь Бэйфан взял из винного погреба прекрасное вино и вышел с улыбкой на лице. В этот момент в отдельном зале ресторана рядом с пожилым мужчиной сидел Яо Чжэн, директор Императорской Академии.</p><p>Удивительно было то, что Яо Чжэн, обычно бесстрашный и непреклонный, теперь вел себя удивительно смиренно и уважительно в присутствии этого хрупкого старика. «Учитель, на этот раз ты возвращаешься навсегда, верно? В конце концов, Великий Ву — твои корни!»</p><p>Старик усмехнулся: «Естественно, я не уйду. После многих лет странствий, свидетелей великолепия разных мест мира, я до сих пор больше всего привязан к этому месту! Возможно, когда человек становится старше, он стремится вернуться к своим корням. Я хочу жить и умереть на этом клочке земли! Хаха…»</p><p>«Учитель, с вашим крепким здоровьем вы, вероятно, сможете прожить еще несколько десятилетий. Как можно говорить о смерти? Это совсем не благоприятно! Но, Учитель, твое решение остаться делает меня очень счастливым. Я могу слушать ваши учения в любое время!» Сказал Яо Чжэн с радостью, покачивая головой, его борода покачивалась.</p><p>«Маленький Чжэн, теперь ты чиновник. Как ты можешь быть таким порывистым?» — выругался старик. «Если другие увидят тебя таким, это позорно!»</p><p>«Пожалуйста, простите меня, Учитель. Я понимаю, — Яо Чжэн тут же опустил голову в извинении.</p><p>«Прошли десятилетия, а ты ни капельки не изменился!» — сказал старик с улыбкой, хотя и не без раздражения. «Но когда вы позже встретитесь с премьер-министром, вы должны проявить должное уважение. Я слышал, что ты не раз доставлял ему неприятности. Если бы не его великодушие, тебя бы давно уволили!»</p><p>Яо Чжэн выдавил улыбку. «Учитель, в прошлом я был невежественным. У меня ухудшалось зрение, и я думал, что он такой же, как и другие коррумпированные чиновники. Но кто знал…»</p><p>— Знать свои ошибки — это хорошо, — сказал старик, поглаживая бороду. «Кстати, я очень жду встречи с этим премьер-министром. Интересно, что он за человек! Я очень хочу его увидеть!»</p><p>В этот момент дверь со скрипом открылась.</p><p>Старик обернулся и увидел молодого человека в великолепном одеянии, излучающего необыкновенную ауру, входящего с бутылкой вина и улыбающегося. Он опешил и спросил: «Молодой человек, вы вошли не в ту комнату?»</p><p>Линь Бэйфан взглянул на Яо Чжэна рядом со стариком и ответил: «Думаю, что нет».</p><p>Старик любезно посоветовал: «Молодой человек, вам следует уйти быстро. Мы готовимся принять важного гостя. Если вы побеспокоите его, это может повлиять на ваше будущее…»</p><p>Яо Чжэн сильно вспотел. «Учитель, вы неправильно поняли. Это нынешний премьер-министр и главнокомандующий вооруженными силами, герцог Верности и Доблести Линь Бэйфан!»</p><p>«А?» У старика чуть не отвисла челюсть.</p><p>Он не ожидал, что молодой человек перед ним сегодня окажется самым могущественным человеком в Великом Ву! Хоть он и знал, что молод, он не ожидал, что окажется настолько молодым, даже моложе своих самых младших учеников. Более того, поведение и поведение молодого человека не имели ничего общего с поведением высокопоставленного чиновника. Когда высокопоставленный чиновник сам толкнул дверь и вошел с бутылкой вина?</p><p>— Итак, вы премьер-министр, — извиняющимся тоном сказал старик. «Я неправильно понял и прошу прощения».</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сжал руки. «Я вижу, что мы когда-то были коллегами. Приношу извинения за неуважение».</p><p>«Премьер-министр, вы слишком вежливы. Я теперь обычный человек, не достойный такой вежливости, — смиренно ответил старик.</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся. «Заслуживающий! Если я правильно помню, двадцать лет назад ты был безжалостным Ямой, стоящим выше императора и ниже чиновников, известным в народе! В конце концов, разочаровавшись в суде, вы подали в отставку и отправились в чужие края. Ваша честность и характер поистине достойны восхищения!»</p><p>Пожилой мужчина скромно махнул рукой и сказал с горькой улыбкой: «Герой не зацикливается на былой славе. Тогда я был всего лишь ученым-идеалистом с амбициями, но не имел способности добиться перемен. Поэтому я подал в отставку со своей официальной должности и убежал от реальности. По сравнению с премьер-министром я действительно намного хуже».</p><p>С восхищением в глазах пожилой мужчина продолжил: «Премьер-министр, вы пришли в суд один, сражались с коррумпированными чиновниками и жадными бюрократами, подавляли мятежных региональных лордов, сопротивлялись иностранным захватчикам и помогали простым людям, одновременно поддерживая разваливающееся правительство. Вы наш образец для подражания!»</p><p>Линь Бэйфан смиренно ответил: «Старый сэр, вы слишком добры. Я, правда, не так уж и много сделал. Большую часть времени я просто имею дело с коррумпированными чиновниками, имею дело с неуправляемыми региональными лордами и иногда вступаю в войну. Мои дни вполне обычные».</p><p>Оба старика были поражены.</p><p>То, что он описал, звучало далеко не обычно!</p><p>Каждый его шаг был чрезвычайно опасен!</p><p>Если он сделает неверный шаг, потеря позиции будет для него наименьшей из забот. Это может привести к обезглавливанию и наказанию целых семей. Дело было не только в том, что он потерял работу; речь шла о людях, погибших и разрушенных семьях.</p><p>«Не говоря уже о том, что еда остывает. Премьер-министр, пожалуйста, присаживайтесь быстрее!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Конечно, пожалуйста, оба!» Все они заняли свои места.</p><p>Линь Бэйфан, естественно, сидел во главе, за ним следовали пожилой мужчина Ло Гуанхай и Яо Чжэн.</p><p>С громким стуком Линь Бэйфан сразу же открыл печать на вине и налил его им троим.</p><p>Яо Чжэн быстро схватил горшок с вином. «Позволь мне, позволь мне…»</p><p>Так Яо Чжэн превратился в заядлого разливщика вина. Затем все трое наслаждались едой и болтали.</p><p>Старик Ло ​​Гуанхай наблюдал за манерами Линь Бэйфаня от начала до конца и не мог не воскликнуть: «Я работаю чиновником уже более десяти лет и много путешествовал, но никогда не видел кого-то расстроенным. -на землю, как ты!</p><p>Он вздохнул: «Премьер-министр, вы действительно ориентированы на людей! В тебе нет ни капли претенциозности.</p><p>Оба старика неоднократно кивнули. «Правильно, верно…»</p><p>Линь Бэйфан откусила сочное морское ушко и отпила немного изысканного дворцового вина. Он решительно сказал: «Самое главное — не просто говорить, а действовать, всегда помнить о людях. Поступая так, мы сможем продвигать положительную энергию и омолодить общество!»</p><p>Оба старика снова кивнули, соглашаясь: «Действительно, премьер-министр, ваши слова абсолютно верны!»</p><p>Линь Бэйфан прополоскал рот супом из птичьего гнезда и сказал с глубокой убежденностью: «Как должностные лица суда, мы должны не только знать, что нужно людям и что их беспокоит, но мы также должны подавать им пример. Только тогда мы сможем распространить положительную энергию и добиться социального обновления!»</p><p>Оба старика еще раз кивнули, сказав: «Правильно, верно, то, что говорит премьер-министр, абсолютно верно!»</p><p>Линь Бэйфан взял сочную куриную ножку и начал есть. «И самое главное, нам нужно не только говорить, но и ходить. Должны ли мы пригласить к нам тех молодых девушек в тонкой одежде, которые выглядели немного жалко, когда я вошел раньше? Давайте дадим им немного тепла».</p><p>Оба старика с энтузиазмом согласились: «Конечно, конечно, это отличная идея…»</p><p>Линь Бэйфан ухмыльнулся.</p><p>Но затем двое стариков внезапно кое-что поняли.</p><p>«Нет нет нет!» Яо Чжэн покраснел. «Премьер-министр, мы — ученые и высокопоставленные государственные чиновники. Как мы можем заниматься такой ненадлежащей и неэтичной деятельностью?»</p><p>Старик Ло ​​Гуанхай, лицо которого стало еще краснее, чем когда-либо, повторил: «Да, да!»</p><p>Линь Бэйфан рассмеялся. «Я думал, вы двое изящно постарели!»</p><p>Двое стариков пристально посмотрели на него; они поняли, что их разыграли дураками!</p><p>Линь Бэйфан продолжала болтать и наслаждаться едой. Во время их разговора старик Ло ​​Гуанхай был поражен. Независимо от того, о чем он говорил, Линь Бэйфан всегда мог следить за ним и давать проницательные ответы.</p><p>Вы должны знать, что после многих лет путешествий и расширения своего кругозора он приобрел такие идеи и знания. Но Линь Бэйфан в столь юном возрасте, даже не покинув Великого У, знает так много. Это действительно замечательно!</p><p>Неудивительно, что он стал главной фигурой при дворе!</p><p>«На этот раз я вернулся по двум причинам. Во-первых, с возрастом они привязываются к родине, надеясь на возвращение к своим корням. Во-вторых, видя процветание и процветание Великого У, я наполняюсь утешением. Я надеюсь еще раз служить суду в этом стареющем органе и любезно прошу премьер-министра об этой возможности», — искренне сказал старик, кланяясь.</p><p>Яо Чжэн, стоявший рядом, добавил: «Премьер-министр, мой учитель всегда был верен Великому У, и его способности исключительны. Ему просто не хватило подходящей возможности. Надеюсь, вы дадите ему шанс».</p><p>Линь Бэйфан кивнул. «Я увидел искренность и способности старого сэра. Я порекомендую вас на официальную должность и позволю вам реализовать свои амбиции».</p><p>Старик неоднократно махал рукой. «Выйти в суд чиновником – это одно, но когда я уходил в отставку, я считал себя неудачником в глазах суда. Теперь они становятся еще сильнее, а я становлюсь старше. Я не смогу с ними конкурировать, так что снова быть чиновником не имеет особого смысла. Кроме того, это может просто навредить моему здоровью без особой пользы».</p><p>Линь Бэйфан был озадачен. — Итак, старина, вы хотите сказать…</p><p>Старик улыбнулся и сказал: «После многолетних путешествий по всему миру я осознал, насколько огромен мир, и пришел к пониманию своей собственной незначительности. В моем возрасте осталось всего несколько лет, поэтому я просто хочу передать все знания, полученные за свою жизнь, чтобы каждый мог принести пользу и расширить свой кругозор. Таким образом, я могу быть спокоен».</p><p>«Старый сэр, ваше чувство праведности достойно восхищения», — сказал Линь Бэйфан с глубоким уважением.</p><p>Старик снова махнул рукой, скромно сказав: «Премьер-министр, вы меня перехваливаете, и я не смею это принять».</p><p>Линь Бэйфан спросил: «Старый сэр, чему вы научились за эти годы? Не могли бы вы поделиться этим со мной?»</p><p>«Конечно, это было бы для меня честью», — вздохнул старик. «За эти годы я узнал много вещей, и они сильно отличаются от того, что мы узнаем из книг. «Прочитать десять тысяч книг не так полезно, как проехать десять тысяч миль» — это правда. Некоторые знания, которые я приобрел, нетрадиционны, но они основаны на фактах. Если бы я не увидел это своими глазами, я бы не поверил».</p><p>«Пожалуйста, продолжайте, я внимательно слушаю», — сказал Линь Бэйфан с серьезным выражением лица.</p><p>«Очень хорошо, я вам скажу. Пожалуйста, простите меня, если я плохо объясню, — сказал старик, и его лицо стало серьезным. «Премьер-министр, вы знаете, что мир на самом деле круглый?»</p><p>Линь Бэйфан: «Ха-ха!»</p>
</section>