<section>
    <title><p>Глава 304: Ненавижу дождливые дни!</p></title>
    <p>На стороне площадки стратегия была проста — просто стрелять стрелами и бросать камни с рега реки. Это была простая и относительно безопасная задача.</p><p>Однако для Южной армии Цзяна, пытавшейся переправиться через реку, ситуация была гораздо более опасной. Им пришлось как переправиться через реку, так и защититься от стрел и камней со двора. Река быстро покраснела от кровопролития, учиненного армией Южной Цзян.</p><p>Видя опустошительные потери, принц Южного Цзяна поднял свой длинный клинок и крикнул: «Пусть мастера боевых искусств перейдут реку вброд! Первоклассные специалисты пойдут впереди, а за ними последуют другие мастера боевых искусств. Нам нужно создать лазейку!»</p><p>«Да ваше высочество!» толпа ответила.</p><p>Мастера боевых искусств продвигались вперед, используя свои легкие навыки, чтобы пересечь реку. Среди них самыми грозными были прирожденные эксперты, которые практически могли перепрыгнуть на другую сторону и вступить в бой с придворными силами.</p><p>Линь Бэйфан сохранил спокойствие и подал знак: «Солдаты солдатам, генералы генералам, заблокируйте их для меня!»</p><p>«Да, командир Лин!»</p><p>Согласно плану Линь Бэйфана, врожденные эксперты и мастера боевых искусств при дворе также вступили в бой. Сильный столкнулся с сильным, а слабый столкнулся со слабым. Они сделали все возможное, чтобы перехватить переправу армии Южной Цзян.</p><p>Масштабное сражение развернулось на реке Сунцзян. Воздух наполнился лязгом клинков, вспышками света мечей и волнами истинной энергии. Обе стороны были вынуждены отступить примерно на тридцать ярдов, освободив большую территорию для боя.</p><p>В конце концов, из-за чрезвычайной опасности, у обычных мастеров боевых искусств не было другого выбора, кроме как отступить, оставив только врожденным мастерам сражаться за контроль над рекой Сунцзян.</p><p>С улыбкой на лице Линь Бэйфан посмотрел на стоящего рядом с ним «Ночного аромата» и сказал: «Теперь твоя очередь».</p><p>Ночной Аромат обмахивался веером, самодовольно улыбаясь: «Предоставь это мне!»</p><p>Он с щелчком закрыл складной веер и переключился на обычный маленький нож, прежде чем двинуться к реке Сунцзян.</p><p>Старик, охранявший принца Южного Цзяна, внезапно открыл глаза и быстрым движением бросился к реке, становясь перед Ночным Ароматом. Его аура была исключительно мощной.</p><p>Ночной Аромат опешил: «Грандмастер!»</p><p>Принц Южного Цзяна рассмеялся: «Ночной аромат, я всегда знал о тебе. Как я мог не быть готовым?»</p><p>Этот гроссмейстер действительно был влиятельной фигурой. Он был приглашен принцем Южного Цзяна, чтобы поддержать его дело из-за оказанной ему услуги. Грандмастер посмотрел на Ночной Аромат со спокойным выражением лица: «Ночной Аромат, этот Грандмастер и твой мастер уходят далеко в прошлое. На этот раз я пощажу тебя ради него. Уйдите, и я не буду привлекать вас к ответственности».</p><p>«Разрешите мне уйти? Что, если вы уничтожите наш народ?» Ночной Аромат возразил.</p><p>Грандмастер сказал с гордостью: «Будьте уверены, у этого Грандмастера тоже есть репутация, которую нужно поддерживать. Если не будет присутствовать кто-то равной силы или человек, представляющий угрозу Его Высочеству Южного Цзяна, я не буду вмешиваться».</p><p>«Очень хорошо! Это сделка!» Ночной Аромат неохотно отступил назад.</p><p>Повернувшись к Линь Бэйфаню со смирением, он сказал: «Он гроссмейстер и старый знакомый моего мастера. Я не могу пошевелиться!»</p><p>Для Линь Бэйфаня ситуация становилась все более сложной, поскольку мастера боевых искусств высокого уровня и силовые игры определяли ход битвы.</p><p>«Понятно!» Линь Бэйфан кивнул.</p><p>После того, как Грандмастер убедил Ночной Аромат уйти, он встал рядом с Принцем Южного Цзяна, закрыв глаза и выглядя как скульптура. В результате на реке Сунцзян сражаться на реке Сунцзян остались только прирожденные эксперты с обеих сторон.</p><p>Бой длился сутки, но ни одна из сторон не смогла одержать верх. В конце концов барабаны просигнализировали об отступлении, и обе стороны остановились, чтобы развести костры и приготовить еду.</p><p>Однако из-за присутствия в войсках Линь Бэйфаня большого количества мирных жителей они смогли начать готовить рис, как только битва закончилась. Аромат приготовленного риса распространился не только по их собственным войскам, но и через реку до Южной армии Цзяна.</p><p>Желудки солдат Южного Цзяна урчали от голода. Они с тоской заметили: «Какой ароматный рис!»</p><p>«Давно не ел такого вкусного риса. Я очень хочу есть!»</p><p>«Какой ностальгический аромат!»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан, выполнявший задание при дворе, не стал бы экономить на своих войсках. Рис, который он привез, был лучшим из императорских зернохранилищ.</p><p>Однако армия Южной Цзян столкнулась с водными катастрофами и разрушительным пожаром Линь Бэйфаня, в результате чего они остались без надлежащего питания более чем на полгода. Даже сейчас у них были только старые порции риса, далеко не такие хорошие, как новый рис Линь Бэйфана.</p><p>Затем снова послышался необычный аромат.</p><p>Южная армия Цзяна смотрела с завистью. «Это запах мяса! У них действительно есть мясо!»</p><p>«Идут на войну, а у них еще есть мясо?»</p><p>«Такое обращение с войсками двора, как это возможно?»</p><p>…</p><p>Снабжение продовольствием во время военных кампаний было серьезной проблемой, часто требующей значительных человеческих сил и ресурсов. Еда была роскошью.</p><p>Однако теперь у них было мясо — роскошь во время войны. Боевой дух Южной армии Цзяна был затронут; они не могли понять, почему их враг может наслаждаться такой вкусной едой во время битвы.</p><p>Ситуация ухудшилась, когда до них дошел еще один запах.</p><p>Глаза армии Южной Цзян покраснели от зависти. «Это алкоголь! У них действительно есть вино!»</p><p>«Выходят на бой, а у них еще есть вино?»</p><p>«Что это за божественное лечение?»</p><p>«Я так завидую!»</p><p>…</p><p>Транспортировка припасов уже была огромной проблемой; перевозить алкоголь было еще сложнее. Алкоголь не мог утолить голод и был склонен к рассыпанию. Употреблять алкоголь во время военных походов было неслыханно.</p><p>Увидев тоскующие выражения своих солдат, принц Южного Цзяна был шокирован. При дворе была не только отличная еда, но также было мясо и вино. Казалось, они пришли сюда не ради войны, а чтобы побаловать себя.</p><p>Мог ли двор стать таким богатым?</p><p>Наблюдая за тем, как его войска пускают слюни и демонстрируют неподобающий вид, принц Южного Цзяна был крайне смущен. Он отругал: «На что ты смотришь? Поторопитесь и разведите огонь, чтобы приготовить еду!»</p><p>«Да ваше высочество!»</p><p>Войска Южного Цзяна быстро развязали пожар. Однако готовили они не полноценную еду, а простую кашу. Еды у них было мало, поэтому приходилось ее нормировать.</p><p>Их еда была желтой и выглядела так, будто ее поклевали насекомые. Как только он коснулся воды, он стал желтым. Кроме этого скудного ужина, у них больше ничего не было.</p><p>Армия Южной Цзян снова не могла не взглянуть на другой берег реки, у нее потекли слюнки.</p><p>Почему на той же войне враг мог насладиться такой вкусной едой?</p><p>Их боевой дух начал падать.</p><p>Принц Южного Цзяна понял, что низкий моральный дух повлияет на их боевую мощь. Он громко произнес: «Солдаты! Хотя сейчас мы едим желтый рис, это не будет длиться вечно! Пока мы доберёмся до другой стороны, еда, мясо и вино будут нашими!»</p><p>Настроение Южной армии Цзяна поднялось.</p><p>Принц Южного Цзяна был прав!</p><p>Как только они достигнут другой стороны, у них будет еда, мясо и вино. Они могли бы пировать от души!</p><p>Видя, что его слова произвели желаемый эффект, принц Южного Цзяна продолжал подбадривать их: «Итак, давайте поедим от души! Ешьте досыта, чтобы у вас были силы переправиться на другую сторону и захватить еду, мясо и вино!»</p><p>«Да ваше высочество!» Солдаты сплотились.</p><p>Однако в этот момент Линь Бэйфан махнул рукой, и погода внезапно изменилась. Сгустились темные тучи, и пошел моросящий дождь.</p><p>Принц Южного Цзяна и его солдаты были ошеломлены!</p><p>Почему дождь пошел из ниоткуда?</p><p>Если будет дождь — хорошо, но почему только на их стороне, а не на стороне врага?</p><p>Это было чертовски странно!</p><p>Армия Южной Цзян промокла под внезапным дождем, чувствуя себя одновременно озябшими и раздраженными. Но худшее было еще впереди.</p><p>Поскольку дождь лил непрерывно, он пропитал все дрова, погасив огонь, в котором варилась каша.</p><p>«Блин! Пожар потушен!</p><p>«Кто не разжигает огонь в дождливый день? Как мы можем так готовить?»</p><p>«Все дрова мокрые!»</p><p>…</p><p>Солдаты Южной армии Цзяна были в крайнем недоумении. Вода едва начала нагреваться, и как теперь варить рис? Ожидалось ли, что они будут есть сырой рис? Да ладно, это вызовет у них несварение желудка!</p><p>На другом берегу реки подошли Линь Бэйфан и несколько чиновников, неся чаши с вином. Глядя на непрерывный дождь на противоположном берегу, Линь Бэйфан крикнул: «Ваше Высочество, жаль, что из-за дождя вы не можете разжечь огонь, чтобы приготовить еду. Хотите, я пришлю вам немного вареного риса и мяса?»</p><p>«Ваше Высочество, у нас здесь есть вино!»</p><p>«Какое вино вы бы хотели? У нас есть разнообразие; давайте перешлем его!»</p><p>«Если мы позволим вам голодать, мы понесем тяжелую ответственность!»</p><p>…</p><p>Принц Южного Цзяна был крайне расстроен. Эти ублюдки намеренно пытались его спровоцировать!</p><p>«Хм! Мне это не нужно. Вы занимаетесь своим делом!</p><p>С веселой улыбкой Линь Бэйфан сказал: «Хотя Вашему Высочеству, возможно, это и не нужно, мы должны проявить добрую волю. В противном случае это было бы крайне неуважительно. Почему бы нам не накрыть здесь стол с едой, чтобы принц Южного Цзяна мог порадовать себя и удовлетворить свою тягу? Что вы думаете?»</p><p>Глаза чиновников загорелись. «Отличная идея!»</p><p>Итак, столы были накрыты, рис был разложен, а еда и вино были выставлены напоказ. Линь Бэйфан и генералы наслаждались едой и вином, смеялись и болтали, наблюдая за дождем на другой стороне. Они наблюдали, как армия Южной Цзян промокла и выглядела совершенно несчастной.</p><p>Принц Южного Цзяна дрожал от гнева. «Эти презренные люди!»</p><p>Лицо Ван Фугуя было напряженным. «Ваше Высочество, в такой дождь мы не можем разжечь огонь, чтобы сварить кашу. Что мы можем сделать?»</p><p>Принц Южного Цзяна фыркнул: «Поставьте палатки и медленно готовьте в них!»</p><p>Лицо Ван Фугуя исказилось от беспокойства. «Но это займет много времени, а солдаты…»</p><p>Принц Южного Цзяна огрызнулся: «У вас есть лучшее решение?»</p><p>«Да ваше высочество! Я знаю что делать!» Ван Фугуй поспешил прочь.</p><p>Принц Южного Цзяна посмотрел на дождь, падающий на его лицо, а затем с силой вытер его. Стиснув зубы, он пробормотал: «Ненавижу дождливые дни!»</p><p>Таким образом, пока войска двора отдыхали, армия Южной Цзян продолжала готовить кашу. Маленькие палатки и сырые дрова сделали процесс чрезвычайно медленным.</p><p>За более чем два часа им удалось сварить всего несколько десятков кастрюль каши, которую быстро съели примерно 20–30 000 солдат. Остальные сотни тысяч солдат продолжали терпеть голод и вынуждены были продолжать варить кашу.</p><p>За ночь только 100 000 солдат успели съесть кашу, а остальные 400 000 остались голодными. Однако каша едва насыщала. Те, кто употребил его раньше, к концу ночи снова почувствовали голод.</p><p>Принц Южного Цзяна изначально намеревался продолжить переправу через реку, но, учитывая текущую ситуацию, было ясно, что это невозможно. Они могут умереть от голода посреди реки.</p><p>Глядя на продолжающийся дождь, он стиснул зубы и пробормотал: «Ненавижу дождливые дни!»</p><p>В этот момент раздался торжествующий голос Линь Бэйфаня: «Принц Южного Цзяна, время отдыха закончилось. Выходи в бой! Мы продолжим борьбу еще 300 раундов!»</p><p>Лицо принца Южного Цзяна побледнело. Он прекрасно знал, что не сможет разжечь огонь, чтобы приготовить еду. И все же Линь Бэйфан все равно произнес такие провокационные слова…</p><p>Разве это не была намеренная попытка разозлить его?</p>
</section>