<section>
    <title><p>Глава 391: Красота и уродство суждены, толстые и худые в руках судьбы!
Если небо хочет, чтобы я был беззаботным, я предоставлю это судьбе!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Новичком была принцесса Зиюэ. Она последовала в направлении голосов и увидела женщину несравненной красоты, незнакомку.</p><p>Хотя она не видела ее раньше, по ее сидячему положению и императорскому одеянию, которое она носила, с первого взгляда было ясно, что она правящая Императрица, самая могущественная женщина в мире!</p><p>Принцесса Зиюэ внезапно почувствовала себя немного нервно. За последние два года она создавала проблемы на территории Империи ради собственного повстанческого дела. Она основала таинственную секту в регионе Южный Цзян и спровоцировала восстания в регионе Уси, даже соблазнив своего любящего министра… Любое из этих действий, если бы оно было раскрыто, привело бы к ее казни!</p><p>Теперь, когда она встретила настоящего правителя, сможет ли она сохранить спокойствие? Она надеялась, что принцесса Зиюэ ничего не расскажет; иначе у всех будут проблемы!</p><p>В этот момент Линь Бэйфан тоже была очень взволнована. Как принцесса Цзыюэ столкнулась с императрицей? Эти две женщины были как вода и огонь — совершенно несовместимы! Один был нынешним правителем мира, а другой — мятежником и предателем, занимавшимся подрывной деятельностью. Две женщины, естественно, были в разладе!</p><p>Он надеялся, что принцесса Зиюэ ничего не раскроет, иначе им всем будет конец!</p><p>Принцесса Зиюэ сохранила самообладание и поприветствовала: «Я выражаю свое почтение Вашему Величеству. Да здравствует наш Император!»</p><p>«Не надо излишней формальности», — сказала Императрица с улыбкой. «Вас следует называть мисс Цзыюэ, известной лучшей куртизанкой павильона Сиюэ, я прав?»</p><p>«Да, Ваше Величество», — принцесса Зиюэ снова сделала реверанс.</p><p>«Вы также любовница премьер-министра Линя, я прав?» — спросила Императрица.</p><p>Принцесса Зиюэ взглянула на Линь Бэйфан и застенчиво опустила голову. «Ваше Величество правы. Премьер-министр Линь начитан, хорошо осведомлен и великий государственный деятель. Я очень восхищаюсь им, и мое сердце уже давно принадлежит ему. Я не выйду замуж ни за кого другого!»</p><p>Линь Бэйфан: «…»</p><p>— Не женишься ни на ком другом? Императрица озорно улыбнулась и повернулась, чтобы посмотреть на Линь Бэйфаня. «Дорогой мой, ты настоящий ловелас. В вас влюбилась еще одна потрясающая женщина. Интересно, сколько людей тебе завидует!»</p><p>Линь Бэйфан с горькой улыбкой ответил: «Ваше Величество, вы должны знать о моем обаянии. Красота и уродство определяются судьбой, а телосложение человека находится в руках судьбы. Если небо хочет, чтобы я был беззаботным, я предоставляю это судьбе! Это не то, что я могу контролировать».</p><p>Императрица возразила: «Это просто чепуха! Когда кто-то приходит к вам добровольно, разве вы не можете его отвергнуть?»</p><p>Линь Бэйфан был потрясен. «Ваше Величество, не будет ли это против судьбы?»</p><p>«Хм!» Императрица отвернулась, не желая продолжать разговор.</p><p>Принцесса Цзыюэ, сидевшая рядом с Линь Бэйфанем, почувствовала некоторое облегчение. Давление со стороны этой Императрицы было поистине огромным! Как будто она знала о ней все!</p><p>Когда она села за главный стол Линь Бэйфан, она заметила, что все женщины за этим столом имели какое-то отношение к Линь Бэйфан, как будто это было устроено намеренно.</p><p>В этой обстановке Императрица сидела справа от Линь Бэйфаня, как если бы она была первой женой. Ли Ши Ши сидел слева от Линь Бэйфаня, напоминая первую наложницу. Глядя на других женщин, все они были расставлены в зависимости от их близости или расстояния от Линь Бэйфан. Удивительно, но принцесса Зиюэ сидела дальше всех, чувствуя себя несколько не на своем месте.</p><p>С другой стороны, Императрица, царственная и великолепная, больше всего выделялась среди всех красавиц, благодаря чему ее невозможно было игнорировать. Ее уверенная манера поведения и умение ориентироваться в социальных ситуациях затмевали всех остальных женщин. Казалось, она уже стала хозяйкой этого дома!</p><p>Принцесса Зиюэ почувствовала себя немного обиженной. Что было с ее высокомерием? Если бы не стратег, ты бы уже стал правителем побежденной нации!</p><p>Я тоже хочу в будущем стать королевой! Рядом со мной будет сидеть стратег, а ты будешь на втором плане!</p><p>За другим столом люди спокойно обсуждали наблюдаемую ситуацию.</p><p>Дали прошептал: «Я не знаю почему, но я чувствую, что с этим столом что-то не так! Посмотрите, кроме молодого мастера, все здесь женщины, и все они, кажется, имеют какую-то связь с молодым мастером!»</p><p>Го Шаошуай неоднократно кивнул. «Да, мне кажется, что стол странный!»</p><p>Сяо Цуй тихо спросил: «Что в этом такого странного?»</p><p>Го Шаошуай прошептал: «Посмотрите, как молодой мастер взаимодействует с Императрицей. Это как отношения хозяина и субъекта! И когда Императрица взаимодействует с другими женщинами, это не похоже на отношения господина и подданного; это больше похоже на отношения между женой и наложницами!»</p><p>«Более того, императрица, похоже, испытывает некоторую скрытую враждебность к мисс Цзыюэ. Обычно они не взаимодействуют друг с другом, так почему же враждебность? И в этом месте повсюду признаки странности!»</p><p>— Да, это то, что я хотел сказать! — взволнованно сказал Дали.</p><p>«Амитабха, этот скромный монах считает, что этот стол особенно гармоничен, как и должно быть», — предложил свою точку зрения молодой монах.</p><p>В этот момент старый монах закашлялся и сказал: «Амитабха! Во время еды давайте воздержимся от слишком многого.</p><p>Гости уважили старого монаха и замолчали.</p><p>После этого была подана еда. Еды было много, но ели все спокойно.</p><p>Императрица вела себя как хозяйка, заботясь обо всех так, как будто она была их хозяйкой.</p><p>После ужина императрица уехала.</p><p>Несколько дней спустя Праздник Весны наконец подошел к концу. Принцесса Цзыюэ также ушла, чтобы продолжить свои усилия по повстанческому делу.</p><p>Суд возобновил свою деятельность и сосредоточился на строительстве нового года. Началась весенняя посадка.</p><p>К весенней посадке в этом году Линь Бэйфан и весь двор отнеслись к этому очень серьезно. Пережив ледяную катастрофу, которая случается раз в столетие, Великий У и простые люди понесли тяжелые потери. Скорость восстановления зависела от весеннего посева этого года.</p><p>В суде Линь Бэйфан громко сообщил: «Я сообщаю Вашему Величеству, что Восемь методов ведения сельского хозяйства и новые методы производства удобрений пропагандируются по всей стране!»</p><p>«С прошлого года мы активно ремонтируем водные объекты! К этому моменту водоснабжение по всей стране значительно улучшилось, проблем с канализацией и водоотведением больше нет!»</p><p>«Теперь семена высокоурожайного риса Тайпин разбросаны по разным местам и скоро будут посеяны!»</p><p>«Если все пойдет хорошо, в этом году ожидается увеличение производства зерна более чем на 50%!» Императрица была очень довольна. «Отличный! План на год начинается с весны! Мы только что пережили беспрецедентную ледовую катастрофу, и хотя потери были тяжелыми, люди выжили! Поэтому самое главное сейчас — быстро обеспечить производство и увеличить доходы, чтобы наше Великое У могло как можно скорее восстановиться. Все мои министры, давайте работать вместе, чтобы восстановить Великое Ву!»</p><p>«Мы подчиняемся!» Чиновники отреагировали в унисон.</p><p>От суда до простых людей, все засучили рукава и усердно работали, с энтузиазмом продвигаясь вперед. Хотя они сильно пострадали от недавней ледяной катастрофы, они не унывали.</p><p>Они не могли поверить, что благодаря пропаганде «Восьми методов ведения сельского хозяйства», новых сортов удобрений, улучшенных систем водоснабжения и высокоурожайных сортов риса, таких как рис Тайпин, перспективы сельского хозяйства в этом году были лучше, чем когда-либо.</p><p>Они были полны решимости, что благодаря этим достижениям они смогут производить больше еды, чем когда-либо прежде.</p><p>Великий У был полон надежд, и все усердно работали над предстоящим весенним посевным сезоном, стремясь преодолеть трудности, с которыми они столкнулись.</p><p>Напротив, в других странах дела обстоят не так хорошо. Они не оправились от недавних катастроф. Новый год начался неудачно, так как они были вынуждены заняться новогодним производством без достаточных ресурсов.</p><p>Ситуация была ужасной. Около одной десятой простых людей на низовом уровне погибло, а некоторые деревни опустели, превратившись в города-призраки. Это была основная рабочая сила для сельского хозяйства. Без достаточного количества фермеров, обрабатывающих поля, как они смогут обеспечить производство продуктов питания?</p><p>Чтобы защитить производство продуктов питания, этим странам пришлось принять строгие меры, переселив городских жителей в сельские районы, чтобы они могли заниматься сельским хозяйством. Они даже потребовали, чтобы солдаты сложили оружие и вернулись к сельскому хозяйству. Однако из-за обезлюдения городских территорий не было рабочей силы для поддержки экономического восстановления, что привело к постоянным экономическим трудностям.</p><p>Но на данный момент им пришлось отдать приоритет производству продуктов питания из-за тяжелых обстоятельств.</p><p>Из-за инцидента с Дарро у Великой Династии Янь было 400 000 солдат, угрожающих границам Великого У. Однако внутренней рабочей силы было недостаточно, поэтому им пришлось мобилизовать 300 000 солдат, чтобы вернуться к сельскому хозяйству. Они также направили дипломатическое послание, в котором указали, что больше не будут нападать и надеются на возобновление торговли и экономического восстановления между двумя странами.</p><p>Великая династия Ся также направила дипломатическое послание, в котором прямо заявила, что из-за ледяной катастрофы возникла нехватка припасов, значительные потери населения и ограниченная производительность. Поэтому они не смогли возместить ущерб за этот год и оценят ситуацию в следующем году.</p><p>Внутри императорской тюрьмы Линь Бэйфан и наследный принц Великой Ся Ся Тяньцюн вместе пили.</p><p>«Наследный принц, вы, должно быть, слышали о ситуации снаружи. Весь мир пережил ужасающую ледяную катастрофу. Великая Ся потеряла 25 миллионов человек, а потери в ресурсах неисчислимы. Поэтому компенсация за этот год отменена, и вам, возможно, придется остаться в Великом У еще на какое-то время», — сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Ах», — вздохнул наследный принц Великой Ся, отпивая и наливая еще вина, явно в мрачном настроении. «Мы всегда думали, что у нас есть завтра, но все настолько непредсказуемо. Я уже приготовился вернуться, но кто знал, что произойдет стихийное бедствие, разрушив все и причинив невообразимую боль Великому Ся. Однако больше всего я сейчас ненавижу себя!»</p><p>Наследный принц Великой Ся посетовал: «В то время, когда Великая Ся нуждалась во мне больше всего, меня не было рядом! Во время испытаний Великой Ся я был бессилен помочь и вместо этого потянул Великую Ся вниз… Я — грязное пятно Великой Ся!»</p><p>«Ваше Высочество, пожалуйста, не вините себя. Воле небес непредсказуема, и ей трудно противостоять», — посоветовал Линь Бэйфан.</p><p>«Как здоровье моего отца?» — спросил наследный принц Великой Ся.</p><p>Линь Бэйфан покачал головой: «Я слышал, что его здоровье не очень хорошее. Он серьезно заболел во время недавней ледяной катастрофы. Хотя он и выздоровел, его здоровье значительно ослабло».</p><p>«Ах», — наследный принц Великой Ся глубоко вздохнул, охваченный чувством бессилия и горечи.</p><p>Его отец старел, и после тяжелой болезни он стал физически слабым и, возможно, не смог продержаться долго. В то же время Великий Ся переживал самый трудный период, и его младший брат проявлял признаки волнений. Он был далеко от родины и бессилен…</p><p>Великий Ся был на грани потрясений.</p><p>Наследный принц Великой Ся чувствовал себя беспомощным, поэтому продолжал пить, чтобы заглушить свои эмоции. «Интересно, увижу ли я когда-нибудь снова своего отца в этой жизни… Я – грязное пятно Великого Ся…»</p><p>Он не знал, когда ушел Линь Бэйфан, но его сердце было тяжело от беспокойства и сожалений.</p>
</section>