<section>
    <title><p>Глава 140: Меч Бессмертного?
Смотри, как я обманываю тебя до смерти!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Линь Бэйфан почувствовал в нем скрытое и невысвобожденное намерение меча!</p><p>Это намерение меча было чрезвычайно яростным и острым!</p><p>Однако в настоящее время он был сдержан внутри него, как меч, спрятанный в ножнах, что делало невозможным его обнаружение посторонними.</p><p>В противном случае, как только он будет выпущен на волю, он наверняка будет потрясающим, и никто его не сможет остановить!</p><p>В глубине души он думал, что этим человеком должен быть бессмертный меч, пришедший из Великой Ся!</p><p>В этот момент бессмертный меч наверху тоже заметил Линь Бэйфаня.</p><p>Одним лишь взглядом он почувствовал изумление.</p><p>Потому что это был самый красивый молодой человек, которого он когда-либо видел, с лицом, похожим на нефрит, глазами, как звезды, необыкновенным и выдающимся.</p><p>Хотя он был одет в роскошную одежду знатного рода, в нем не было и намека на высокомерие, обычно свойственное таким особам знатного происхождения. Он оставался спокойным и чистым, как вода.</p><p>Что удивило его еще больше, так это то, что другая сторона осталась равнодушной, ни грустной, ни счастливой, увидев его.</p><p>Вы должны знать, что, хотя он уже сдержал свою резкость и вернулся к простоте, он все еще не был тем, с кем простые люди могли напрямую столкнуться.</p><p>Обычные семьи почувствовали бы стыд и склонили головы, увидев его.</p><p>Даже те, кто хоть немного разбирался в боевых искусствах, не осмелились бы встретиться с ним взглядом, чувствуя холод в своих сердцах в мерцающих глазах.</p><p>Но молодой человек перед ним был тем же самым от начала до конца!</p><p>Казалось, он видел его не иначе, чем кого-либо другого, просто проходящего мимо незнакомца!</p><p>Действительно интересно!</p><p>Он налил чашку вина, поднял ее издали, чтобы произнести тост за Линь Бэйфаня, и улыбнулся: «Молодой человек, вы хотите выпить со мной?»</p><p>Голос не был громким, но он явно достиг ушей Линь Бэйфана.</p><p>«Не интересно!» Линь Бэйфан отвел взгляд и продолжил идти вперед.</p><p>Этот бессмертный меч был неприятным персонажем, и он не хотел с ним связываться!</p><p>Бессмертный меч наверху был ошеломлен.</p><p>Впервые он видел, чтобы кто-то отказывал ему так решительно и без колебаний!</p><p>В результате ему стало еще больше любопытно узнать о Линь Бэйфане.</p><p>С сердечным смехом он внезапно появился перед Линь Бэйфанем, положил руку ему на плечо и сказал с улыбкой: «Возможно, тебе это не интересно, но мне интересно! Давай, присоединяйся ко мне, выпьем. Невозможно уйти не выпив!»</p><p>В одно мгновение они оба появились наверху.</p><p>Бессмертный меч сидел в своем исходном положении, а Линь Бэйфану пришлось сесть напротив него.</p><p>Затем он лично налил Линь Бэйфану чашу вина.</p><p>«Пойдем, выпьем со мной!»</p><p>Линь Бэйфан мог сказать, что это был несколько беззаботный и безудержный бессмертный меч.</p><p>Неудивительно, что он утверждал, что он бессмертен; у него действительно было несколько неземное поведение.</p><p>В этот момент Мо Рушуан и Го Шаошуай бросились вперед и встали перед Линь Бэйфанем с мечами в руках.</p><p>«Тебе не разрешено причинять вред нашему молодому господину!»</p><p>Они оба очень нервничали и обильно потели.</p><p>Честно говоря, им ничего не оставалось, как нервничать!</p><p>Линь Бэйфан, такой большой живой человек, был легко украден им, не оставив им времени среагировать. Человек перед их глазами определенно был грозным экспертом, по крайней мере, на врожденном уровне.</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой. «Не надо нервничать. Сложите оружие! Если он захочет причинить мне вред, ты не сможешь его остановить!»</p><p>Бессмертный меч разразился смехом. «Ты прав! Даже если бы здесь был сам Небесный Царь, не имело бы значения, если бы я захотел навредить твоему молодому господину! У вас хорошее зрение, молодой человек! Попробуйте эту чашу вина. Это первая чашка, которую я налил кому-то. Как это на вкус?»</p><p>Мо Рушуан и Го Шаошуай осторожно отступили назад. Однако они не выпустили свои мечи и продолжали внимательно наблюдать за бессмертным мечом перед ними.</p><p>Бессмертный меч не мог беспокоиться об этих двух незначительных муравьях. Он посмотрел на Линь Бэйфаня, поднял чашку и выпил все, а затем спросил: «Как это на вкус?»</p><p>«Оно среднее, намного хуже, чем вино у меня дома», — спокойно ответил Линь Бэйфан.</p><p>«Это вино, которое я лично налил, и вы думаете, оно просто среднее?» Бессмертный Меч был ошеломлен.</p><p>«Ну и что?» Линь Бэйфан усмехнулся. «Человек, который налил вино, все равно человек. Ты не человек? Можешь заставить меня попробовать что-нибудь другое?»</p><p>Бессмертный меч снова растерялся, затем хлопнул себя по бедру и разразился от души смехом. «Ты прав! Совершенно верно! Ты такой интересный молодой человек. Ну, ну… давай я налью тебе еще чашку вина!»</p><p>Поэтому он налил еще одну чашку Линь Бэйфаню.</p><p>Линь Бэйфан выпил все залпом.</p><p>В этот момент его взгляд заметил на столе меч.</p><p>Меч был спрятан в ножнах, которые, казалось, были сделаны из изысканного материала, ярко сияющего украшениями из жемчуга и сиянием. Это был явно не обычный предмет.</p><p>Без долгих раздумий можно сказать, что меч, спрятанный в этих ножнах, должен быть необыкновенным мечом.</p><p>Бессмертный меч заметил взгляд Линь Бэйфана и с улыбкой спросил: «Что ты думаешь об этом моем мече?»</p><p>«Этот меч неплох», — легкомысленно прокомментировал Линь Бэйфан.</p><p>Однако бессмертный меч был несколько недоволен и сказал: «Не просто «неплохо»! Позвольте мне сказать вам, этот меч выкован из тысячелетнего холодного железа. Это беспрецедентное божественное оружие, свет его меча чрезвычайно яростный, и кровь проливается всякий раз, когда он обнажается! Он сопровождал меня в победах над героями всего мира, на его кровавом острие погибло бесчисленное количество доблестных воинов! И вы ставите ему только оценку «неплохо»?»</p><p>«Я знаю меч, известный как Острый меч Цинган, — спокойно сказал Линь Бэйфан, — он острый и могучий, способный сокрушить любую защиту и может сразиться с героями мира!»</p><p>«Этот меч неплох! Того, кто им владеет, можно назвать юным героем боевых искусств!» Бессмертный меч кивнул и улыбнулся: «Однако по сравнению с моим мечом он далеко не достоин упоминания! Не стоит упоминания!»</p><p>«Я знаю меч под названием «Мягкий меч Цивэй», — продолжил Линь Бэйфан, — его тело меча легкое и гибкое, гораздо более универсальное, чем острый меч, с невероятной скоростью, которая наносит удар прежде, чем противник успевает среагировать!»</p><p>«Этот меч тоже неплох! Того, кто им владеет, можно назвать великим героем боевых искусств и опытным фехтовальщиком!» Бессмертный меч одобрительно кивнул: «Но по сравнению с моим мечом все еще существует значительный разрыв!»</p><p>«Я также знаю меч под названием Тяжелый меч Сюаньти», — неторопливо говорил Линь Бэйфан, — «Этот меч выкован из Сюаньтье и весит более 60 килограммов, без каких-либо острых краев! Однако он тяжелый и безкрайний, но при этом искусный в технике! Независимо от множества твоих хитроумных приемов, я могу сломать их одной лишь силой!»</p><p>«Какой прекрасный тяжелый меч Сюаньти!»</p><p>«Какая великолепная леска, «тяжелая и без края, но искусная в своей технике»!»</p><p>«Какой блестящий ход, позволяющий с помощью чистой силы пробить бесчисленные хитроумные трюки!»</p><p>Бессмертный меч трижды воскликнул: «Того, кто владеет этим мечом, можно назвать героем боевых искусств, мастером меча! Если у меня будет возможность встретиться с ним, я действительно хочу поучиться у него! Но его меч по сравнению с моим мечом все равно уступает!»</p><p>«Я также знаю меч под названием «Деревянный меч», — спокойно сказал Линь Бэйфан, — «Этот меч просто сделан из обычного дерева, ему не хватает остроты острого меча Цинган, легкости мягкого меча Цивэй и тяжести меча Цинган». Тяжелый меч Сюаньти. Тем не менее, он позволяет не ограничиваться физическими объектами, поскольку в качестве меча можно использовать что угодно — от травы, деревьев, бамбука до камней!»</p><p>Выражение лица бессмертного меча наконец изменилось: «Хороший меч! Это чрезвычайно редкий и исключительный меч! Бесподобный шедевр! Этот меч способен сразиться с моим мечом! Смотреть!»</p><p>Внезапно он взял в руку упавший лист и слегка щелкнул по нему пальцем.</p><p>Бокал для вина на столе аккуратно раскололся на две части, и вино пролилось.</p><p>На протяжении всего процесса он не использовал никакой внутренней силы и даже не использовал энергию меча.</p><p>Он использовал только намерение меча, но все же разбил бокал с вином.</p><p>Бессмертный меч гордо воскликнул: «Видишь, достиг ли мой меч такого уровня?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Действительно, это впечатляет! Вы достигли царства Деревянного Меча!»</p><p>«Ха-ха-ха!» Бессмертный меч торжествующе рассмеялся.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан сменил тему: «Однако я также знаю меч, который даже сильнее деревянного меча!»</p><p>«Есть меч сильнее деревянного меча?» Бессмертный меч был изумлен и жадно спросил: «Что это за меч?»</p><p>Линь Бэйфан указал на пустой бокал для вина.</p><p>Бессмертный меч немедленно налил Линь Бэйфану бокал вина и потребовал: «Скажи мне!»</p><p>Выпив бокал вина, Линь Бэйфан медленно заговорил: «На самом деле меча вообще нет. Один — это сам меч, и меч — это ты сам! Слияние человека и меча, Меч без меча превосходит любой меч, а отсутствие техник превосходит любую технику!»</p><p>«Слияние человека и меча! Меч без меча превосходит любой меч, а отсутствие техники побеждает любую технику… Какой острый меч! Какой божественный меч! Тот, кто владеет этим мечом, должен быть гроссмейстером фехтования! Этот меч, я уступаю ему!»</p><p>Бессмертный меч пробормотал про себя, чувствуя слабое осознание в своем сердце.</p><p>«Действительно, это исключительный меч! Если бы у меня было такое мастерство фехтования, я наверняка был бы непобедимым в этом мире!» Го Шаошуай неторопливо мечтал.</p><p>«Я не стремлюсь достичь царства Меча без Меча. Если бы я смог достичь царства Мягкого Меча, я был бы удовлетворен», — сказал Мо Рушуан.</p><p>В этот момент бессмертный меч забеспокоился и воскликнул: «Кто владеет этим мечом? Почему я никогда не слышал его имени? Скажи мне, кто он, где он, я должен обсудить с ним фехтование!»</p><p>Линь Бэйфан слабо улыбнулась: «Я уже говорил тебе!»</p><p>… ……..</p><p>Бессмертный меч был ошеломлен: «Что ты сказал?»</p><p>«Да, я говорил это несколько раз!» Линь Бэйфан слабо улыбнулась. «Он тот, кто владеет острым мечом Цинган, мягким мечом Цывэй, тяжелым мечом Сюаньти, деревянным мечом и даже мечом без меча! Все пять мечей принадлежат ему!»</p><p>«Все пять мечей… принадлежат ему!?» Бессмертный меч был крайне потрясен.</p><p>Бессмертный меч закрыл глаза и вспомнил все, что сказал Линь Бэйфан.</p><p>Он понял, что эти пять мечей были накопленным человеком опытом и знаниями в области фехтования! Другими словами, это было его полное мастерство фехтования!</p><p>Просветление, которое он получил, было огромным и указывало ему путь в будущее!</p><p>Линь Бэйфан продолжил: «Этот человек называет себя Демоном Меча. Он начал изучать меч с юных лет и, победив всех противников, всю свою жизнь стремился к достойному поражению. Вот почему он называет себя… Дугу Цю Бай!»</p><p>«Демон Меча… Дугу Цю Бай! Какой грозный Демон Меча, какое стремление к поражению! Я в восторге!» Бессмертный меч восхищался им всем сердцем.</p><p>Двое стоявших на коленях рядом с Мо Рушуаном тоже были полны восхищения.</p><p>Титул «Демон Меча» раскрывал безумие противника по отношению к мечу!</p><p>Титул «Дугу Цю Бай» раскрыл его непобедимость!</p><p>Кто на протяжении всей истории среди фехтовальщиков может сравниться с ним?</p><p>Линь Бэйфан про себя усмехнулся, думая: «Позволь мне обмануть тебя еще немного!»</p><p>Хотя сила Демона Меча может быть не на одном уровне с вашей, принципы и путь меча взаимосвязаны.</p><p>Он, несомненно, является гроссмейстером фехтования, который бывает раз в тысячелетие, и его просто ограничивает мир. Если бы он мог прийти в этот мир, он, несомненно, быстро продемонстрировал бы свой блеск и создал бы бессмертную легенду!</p><p>«Юный друг, можешь ли ты отвезти меня на встречу с почтенным Демоном Меча? Как фехтовальщик, если я не смогу выразить свое почтение этому уважаемому мастеру меча, это будет большим сожалением в моей жизни! Пожалуйста!» Бессмертный Меч был взволнован и несколько встревожен.</p><p>Мо Рушуан и другие тоже с нетерпением ждали этого.</p><p>Линь Бэйфан спокойно сказал: «Нет шансов, он мертв!»</p><p>Бессмертный меч был потрясен: «Он мертв? Как он умер? Такой влиятельный человек…»</p><p>«Кто в этом мире сможет избежать смерти? Даже если ты несравненно красив, властвуешь безраздельно, в конце концов ты становишься кучей костей! Даже если ты непревзойденный гений, с безграничным развитием, в конце концов ты превращаешься в горстку желтой почвы! Никто не может противостоять течению времени!» Линь Бэйфан вздохнул.</p><p>Бессмертный меч сначала был шокирован, но затем горько улыбнулся: «Действительно, ты прав. Я зациклился».</p><p>Он мог только пить молча, полный сожалений.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан снова спокойно заговорил: «На самом деле, я знаю еще один меч…»</p><p>1. Меч Цин Банды, также известный как Клинок Полумесяца Зеленого Дракона, — это легендарное оружие, связанное с исторической фигурой Цао Цао, который был военачальником и видной фигурой в конце династии Восточная Хань в Китае.</p><p>Цао Цао часто изображается в китайской истории, фольклоре и популярной культуре как опытный полководец и стратег. Меч банды Цин — одно из видов оружия, которое обычно ассоциируется с ним, и он стал знаковым символом его военного мастерства и лидерства.</p><p>Меч Цин Банды описывается как массивное оружие с зеленым лезвием, напоминающим полумесяц. Говорят, что он обладает огромной силой и часто изображается как грозное и устрашающее оружие в различных средствах массовой информации, включая литературу, фильмы и видеоигры.</p><p>2. Дугу Цюбай, буквально «Одинокий, ищущий поражения», — вымышленный персонаж, имя которого упоминается в трёх романах об уся Цзинь Юном (Луи Ча). Он не появляется ни в одном из романов, поскольку жил в эпоху задолго до того, как произошли события романов. Прозванный «Дьяволом меча» (劍魔), что отражает его мастерство и преданность практике фехтования, он достигает философского уровня «мастерства фехтования без меча», что означает, что он достиг уровня, на котором ему лучше без меча. Это означает, что полагаться на свои собственные конечности и внутреннюю энергию намного превосходит любые инструменты, созданные человечеством.</p><p>На своем месте отдыха Дугу Цюбай разделил свою жизнь в боевых искусствах на пять этапов и является создателем легендарных навыков девяти мечей Дугу.</p><p>Вам также может понравиться</p><p>Теневой раб</p>
</section>