<section>
    <title><p>Глава 70: ​​Мировые беспорядки происходят из-за таких людей, как мы!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплать подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Они сразу увидели Линь Бэйфаня и его товарищей, которые собирались на весеннюю прогулку, и не могли не быть привлечены ими.</p><p>Мужчина был красив и необыкновенен, женщина красива и обаятельна.</p><p>Все трое сидели на земле, ели закуски, пили вино, болтали о жизни и жили беззаботно.</p><p>Женщина сказала: «Младший брат, впереди люди! Пойдем, спросим дорогу!»</p><p>Мужчина ответил: «Хорошо, старшая сестра!»</p><p>Линь Бэйфан тоже заметил этих двух людей. Они явно были мастерами боевых искусств Цзянху.</p><p>Этому мужчине было около подросткового возраста, он был одет в слегка свободную синюю мантию и держал меч за спиной.</p><p>Женщине было около двадцати лет, с тонкими и красивыми чертами лица, а ее черные волосы развевались на ветру. Она была одета в фиолетово-белое ханьское одеяние и выглядела учтивой и героической!</p><p>Честно говоря, это был не первый раз, когда Линь Бэйфан видел мастеров боевых искусств Цзянху. Но он никогда раньше не видел никого с таким стилем. Они излучали юношеский дух во всем своем теле и должны были быть выходцами из известной семьи.</p><p>В это время они уже прибыли к Линь Бэйфаню и его товарищам верхом на лошадях.</p><p>Женщина в фиолетовом поклонила руку и сказала: «Приветствую вас, трое друзей! Мы, двое братьев и сестер, родом с севера Хэбэя и направляемся в столицу! Но мы не знаем дороги, поэтому пришли спросить дорогу. Мы надеемся, что вы сможете нам помочь. Спасибо!»</p><p>Линь Бэйфан засмеялся: «Столица недалеко отсюда, мы скоро будем там! Это судьба, что мы встретились, у меня здесь есть отличное вино. Я хотел бы пригласить вас двоих выпить. Окажете ли вы мне честь?</p><p>Женщина на мгновение колебалась.</p><p>«Старшая сестра, мы уже полдня в пути, и и мы, и лошади устали. Почему бы нам не отдохнуть немного?» Женщина повернула голову и обнаружила, что ее брат смотрит на двух красивых женщин.</p><p>Она беспомощно вздохнула.</p><p>Он сказал отдыхает, но у него явно были скрытые мотивы!</p><p>Но они действительно устали.</p><p>Женщина в фиолетовом поклонилась и улыбнулась: «Спасибо за вашу доброту!»</p><p>«Пожалуйста!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Они слезли с лошадей и связали поводья. Затем они подошли к Линь Бэйфаню и сели на землю.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан уже налил им бокал вина: «Ура!»</p><p>Они сделали глоток и воскликнули: «Это хорошее вино!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Конечно, только хорошее вино подходит героям!»</p><p>Эти двое не могли не улыбнуться.</p><p>Потом они болтали.</p><p>В ходе разговора они узнали, что мужчину зовут Го Шаошуай, а женщину — Мо Рушуан. Они пришли из Ворот Железного Меча на севере Хэбэя и приехали сюда, чтобы что-то сделать в столице.</p><p>Линь Бэйфан также сдержанно представился как Линь Бэйфан, обычный красивый мужчина.</p><p>Они только чувствовали себя знакомыми с этим именем и не придавали ему особого значения.</p><p>«Я всегда мечтал о Цзянху!» Линь Бэйфан улыбнулась и спросила, не в силах удержаться и пригласить их к себе.</p><p>«Можете ли вы рассказать мне несколько интересных историй о Цзянху?»</p><p>Это была его цель остановить этих двоих, просто из любопытства, чтобы узнать сплетни о Цзянху.</p><p>«Мистер. Линь, как ты думаешь, что такое Цзянху?» Мо Рушуан улыбнулся и спросил.</p><p>«Где есть люди, там и Цзянху!» Линь Бэйфан улыбнулся и ответил.</p><p>«Где есть люди, там и Цзянху…» Глаза Мо Рушуана загорелись.</p><p>«Ты хорошо сказал! Линь Гунцзы, твое понимание очень глубокое!»</p><p>«Нет, нет, нет… Я думаю, Цзянху — это место, где можно продемонстрировать свое мастерство и прославиться! Пока вы достаточно сильны, вы можете использовать свой меч, чтобы устранить всю несправедливость в мире и убить всех несправедливых людей!»</p><p>— взволнованно воскликнул Го Шаошуай. После разговора он не мог не взглянуть на двух женщин рядом с Линь Бэйфан.</p><p>Однако он обнаружил, что их взгляды были прикованы к Линь Бэйфаню, даже не удостоив его взглядом, что очень его разочаровало. Он не мог избавиться от чувства ревности, думая, что это потому, что он был лишь немного красив. Может ли быть красивым поставить еду на стол?</p><p>Линь Бэйфан слегка улыбнулась. «Брат и сестра Го, вы еще молоды и видите только красоту Цзянху, но не груды костей под ней. Когда ты это поймешь, ты уже состаришься! Как говорится… когда приходят ветры и облака, мы в Цзянху постареем! Обсуждая имперское видение и гегемонию с улыбкой, не в силах противостоять опьянению жизни!» У всех присутствующих женщин загорелись глаза.</p><p>«Какое прекрасное стихотворение! Какой великий литературный талант!» Го Шаошуай снова почувствовал зависть.</p><p>Что в этом такого замечательного? Только потому, что он более литературный, чем я? Может ли эта штука накормить людей?</p><p>«Мистер. Лин, ты тоже молод. Откуда у тебя такая глубокая проницательность?» Мо Рушуан перевела взгляд и улыбнулась.</p><p>«Видеть сквозь мир — значит учиться, понимать человеческие чувства — значит писать! Чем больше книг вы прочитаете, тем больше вы поймете. Ничего примечательного!» Линь Бэйфан ответил со слабой улыбкой.</p><p>Мо Рушуан вздохнул: «Ты так хорошо это сказал! Если бы у всех были идеи г-на Линя, то в Цзянху было бы гораздо меньше раздоров! К сожалению, многие люди не могут этого понять даже после смерти! Когда Цзянху сможет успокоиться?»</p><p>«Пока есть люди, Цзянху никогда не успокоится!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Я думаю, что для прекращения конфликтов в Цзянху нужна сила и большой кулак! Пока у вас достаточно силы и достаточно большой кулак, никто вам не уступит! Если они не сдадутся, бейте их, пока они не сдадутся!» Го Шаошуай не мог не вмешаться снова, очень взволнованный.</p><p>«Всегда есть гора выше, всегда есть те, кто сильнее тебя самого. Что действительно самое сильное?» — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Я не знаю, но я работаю над тем, чтобы стать сильнейшим! В ближайшем будущем я положу конец хаосу в Цзянху!»</p><p>«Это большой разговор. Ты действительно такой сильный?</p><p>«Конечно, я сильный! Мне уже 17 лет и я достиг вершины восьмого класса. Прежде чем мне исполнится 20, я надеюсь дойти до седьмого класса, а до того, как мне исполнится 25, я надеюсь достичь врожденного царства. В будущем я надеюсь достичь уровня гроссмейстера!» После разговора он гордо поднял голову, полный энергии.</p><p>Линь Бэйфан повернул голову и посмотрел на маленькую принцессу. Маленькая принцесса кивнула и внезапно нанесла удар. Го Шаошуай не смог отреагировать, и его отправили в полет со звездами в глазах. Линь Бэйфан повернул голову назад.</p><p>«Кажется, ты недостаточно силен, давай продолжим наш разговор с прежнего!»</p><p>Го Шаошуай: «Пффф!»</p>
</section>