<section>
    <title><p>Глава 406: Пришло время показать настоящие навыки!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Молодой ученик нервно спросил: «Учитель, что нам делать дальше?»</p><p>«Что еще мы можем сделать? Конечно, мы будем вести себя хладнокровно!» Даос Пустой Пустоты нетерпели ответил, взглянув на множество экспертов снаружи, включая 20 врожденных мастеров и даже гроссмейстера. Чувствуя себя подавленным их огромной силой, он почувствовал головокружение и дезориентацию.</p><p>Как он мог спастись перед лицом такой грозной силы? Молодой ученик, еще более встревоженный, предложил: «Учитель, разве мы не можем сказать Императору, что за всем этим стоит Ночной Аромат? Он выдал себя за тебя и составил заговор против Императора!»</p><p>«Это не сработает!» Даос Пустой Пустоты горько вздохнул. «Даже без этого дела Император все равно заставил бы нас совершенствовать эликсиры. Итак, нам следует подумать о том, как сбежать».</p><p>В последующие дни даос Пустой Пустоты пытался всеми возможными способами сбежать, но в конечном итоге потерпел неудачу. Каждый раз, когда он появлялся, так называемые гроссмейстеры в этом районе замечали его, заставляя отступить в особняк. Каждый день был изнурительным испытанием, словно обратный отсчет до смерти.</p><p>С другой стороны, прибыл Ночной Аромат со всем золотом, серебром и драгоценностями. «Этот беспринципный даос действительно хорошо умеет зарабатывать деньги. Всего за полгода с небольшим в Великом Яне он уже заработал почти 20 миллионов таэлей серебра в золоте, жемчуге и небесных наградах! Когда я это увидел, я, конечно, был в шоке… …»</p><p>Ночной Аромат взглянул на Линь Бэйфана и сказал: «По сравнению с тобой, ему все еще не хватает опыта!»</p><p>Линь Бэйфан очень довольная оглядела комнату, наполненную золотом, серебром и драгоценностями. Сначала он забросил длинную леску, чтобы поймать большую рыбу, и теперь это удалось, отчего его кошелек раздулся. «Ночной Аромат, ты всю дорогу усердно трудилась! По нашему соглашению, из этих сокровищ вы можете выбрать три вещи, которые вам понравятся! После того, как вы сделаете свой выбор, пришлите остальных в мой особняк!»</p><p>«Этот молодой господин не будет вежливым!» Night Fragrance с большим удовольствием сразу выбрала три драгоценных предмета. Затем он лениво откинулся на стуле и сказал: «После того, как я проделал для вас столько работы, я наконец-то увидел дополнительные деньги. Но зачем проходить через столько неприятностей? Почему бы просто не разобраться с этим хитрым демоном напрямую?»</p><p>Линь Бэйфан загадочно улыбнулся: «Ему еще есть применение!»</p><p>После этого Линь Бэйфан и императрицы продолжили исследование Южного Цзяна, по пути наслаждаясь пейзажами.</p><p>Без их ведома прошло семь дней.</p><p>К этому моменту Линь Бэйфан и другие достигли самой южной части Южного Цзяна, и от Великого Яня их отделяло менее ста ли. Проведя здесь еще один день, они могли бы повернуть назад и отправиться в Северный Цзян.</p><p>Той ночью Линь Бэйфан жил в одной комнате с Ночным Ароматом и попросил его помочь поменяться с ним местами. Линь Бэйфан тихонько ускользнул и стремительно полетел в столицу Великого Яня. Эта же ночь была также обещанным временем для Даоса Пустой Пустоты, чтобы приготовить эликсир.</p><p>В столице Великого Яна действовал комендантский час, и каждый важный проход охранялся солдатами. Император Великого Яна в сопровождении чиновников с большой помпой прибыл в резиденцию Императорского Учителя.</p><p>«Императорский Учитель, час настал! Вы готовы? Сможешь ли ты усовершенствовать эликсир бессмертия?» – обеспокоенно спросил Император Великого Яна.</p><p>Даос Пустой Пустоты с достоинством ответил: «Неизмеримое долголетие! Ваше Величество, этот скромный человек готов. Однако Эликсир бессмертия — это божественный эликсир, бросающий вызов небесам и земле. Этот скромный человек не может гарантировать, удастся ли его успешно усовершенствовать, но я сделаю все, что в моих силах.</p><p>Император Великого Яна понимающе кивнул: «Императорский Учитель, мы понимаем! За всю историю действительно не было прецедента успешного изготовления эликсира. Императорский Учитель, пожалуйста, попробуйте, и если это не удастся, я не буду привлекать вас к ответственности.</p><p>Даос Пустой Пустоты тайно вздохнул с облегчением. Хорошо, что его не привлекут к ответственности!</p><p>Теперь он отказался от идеи побега и был полон решимости выполнить просьбу усовершенствовать эликсир бессмертия.</p><p>Он знал, что ему обязательно понадобится пост-продакшн, но, чтобы защитить свою жизнь, ему пришлось подыгрывать.</p><p>Он хотел прибегнуть к хитрости, симулируя страдания.</p><p>Что это значит?</p><p>Это означает, что во время алхимического процесса он истощал себя, выглядел утомленным и вел себя истощенным, в конечном итоге кашляя кровью в конце — по сути, он демонстрировал, что работает чрезвычайно усердно и отдает все свои силы.</p><p>Таким образом, если бы эликсир бессмертия не мог быть создан, это было бы не вопросом некомпетентности, а, скорее, вопросом способностей. Если я так много работаю, ты не можешь меня винить, верно?</p><p>Конечно, эликсир на самом деле не давал бессмертия, но для представления Императору он должен был обладать некоторыми другими эффектами, такими как продление жизни, улучшение красоты, питание печени или исцеление болезней. Таким образом, он мог легко обмануть всех.</p><p>Проблеск надежды.</p><p>После успешного обмана всех на этот раз он подумает о побеге.</p><p>«Ваше Величество и уважаемые министры, пожалуйста, входите!»</p><p>Под предводительством беспринципного даоса все вошли в резиденцию Императорского Учителя и оказались во дворе. В этот момент во дворе стояла массивная алхимическая печь, и его юный ученик подкладывал дрова внизу, заставляя пламя реветь.</p><p>Алхимическая печь раскалилась докрасна, и их захлестнули волны жара.</p><p>Рядом с печью лежали груды различных редких трав, грибов линчжи и многих других безымянных лекарственных ингредиентов, и все это выглядело непонятно.</p><p>Недобросовестный даос встал перед алхимической печью, посмотрел на луну в небе и сказал с серьезным выражением лица: «Ваше Величество и уважаемые лорды, сейчас благоприятное время. Этот скромный даос начнет алхимию! Во время этого процесса я не могу отвлекаться, чтобы развлечь вас всех. Пожалуйста пойми!»</p><p>Император Великий Ян был несколько взволнован и сказал: «Императорский Учитель, о какой чепухе ты говоришь? Если вы сможете создать для нас эликсир бессмертия, мы будем очень рады. Как мы можем винить тебя? Имперский Учитель, просто сосредоточься на алхимии!»</p><p>«Императорский Учитель, вы можете приступить к созданию божественного эликсира, не беспокойтесь о нас!»</p><p>«По сравнению с великим алхимическим предприятием наши дела незначительны!»</p><p>«Императорский Учитель, пожалуйста!»</p><p>«Спасибо, Ваше Величество и уважаемые лорды, за понимание. Тогда я начну! Даос Пустой Пустоты снова поклонился, глубоко вздохнул и пошел дальше к алхимической печи, выражение его лица было более серьезным, чем когда-либо.</p><p>Все знали, что Императорский Учитель вот-вот начнет производить эликсир бессмертия, поэтому затаили дыхание и серьезно наблюдали.</p><p>«Ветер, приди!» — крикнул Даос Пустой Пустоты.</p><p>Все его тело задрожало, когда он испустил волну энергии, и подул сильный ветер, разжигая огонь внутри печи, заставляя ее гореть еще жарче.</p><p>«Огонь, приди!» Даос Пустой Пустоты снова крикнул.</p><p>Затем он руками вызвал огонь и отправил его в печь, сделав пламя еще более яростным.</p><p>«Вода, приди!» Даос Пустой Пустоты крикнул еще раз.</p><p>Его руки фактически конденсировались в капли воды, образуя водяной шар, который он бросал в печь. Вместо того, чтобы потушить огонь, вода подпитывала пламя, заставляя его гореть еще сильнее. Пламя взметнулось в небо, создавая захватывающую сцену. Окружающие не могли не быть очарованы и глубоко впечатлены.</p><p>«Алхимические навыки Имперского Учителя достигли уровня создания божественных эликсиров! Каждый раз, когда мы являемся свидетелями этого, мы оказываемся под глубоким впечатлением!»</p><p>«Ваше Величество, Императорский Учитель — поистине божественное существо; только божественное существо может создавать божественные эликсиры!»</p><p>«То, что вы говорите, абсолютно верно, сэр!»</p><p>Затем даос Пустой Пустоты бросил различные травы, лежащие рядом с ним, в алхимическую печь в определенном порядке.</p><p>Под пылающим огнем эти травы неожиданно сливались вместе, создавая уникальный аромат, который постепенно наполнил всю комнату, заставляя людей не устоять перед ощущением бодрости.</p><p>«Какой восхитительный аромат, это аромат эликсира?»</p><p>«Только настоящие божественные эликсиры могут иметь такой аромат!»</p><p>«Всего один вдох, и вы почувствуете себя отдохнувшим и потусторонним!»</p><p>Все еще раз похвалили.</p><p>Затем, как ни удивительно, Даос Пустой Пустоты бросился к раскаленной алхимической печи, что-то напевая себе под нос, его руки собирали густую истинную энергию. Затем он с силой поднял алхимическую печь, раскачивая ее.</p><p>После того как печь упала, он без особых усилий поймал ее и снова раскачал. Это продолжалось повторяющимся образом, как представление.</p><p>Однако эта сцена показалась зрителям невероятно глубокой и загадочной, словно таившей в себе какую-то тайну. И снова они не могли не кивнуть в восхищении.</p><p>В этот момент лицо беспринципного даоса покраснело, а затем он сплюнул кровь на алхимическую печь. Император Великий Ян был потрясен: «Императорский Учитель, что происходит? Почему ты вдруг кашлял кровью?</p><p>«Ваше Величество, это нормальная процедура!» молодой ученик беспринципного даоса почтительно объяснил: «Эликсир бессмертия — это бессмертное лекарство, которое не должно существовать в мире смертных. Успешно его переработать чрезвычайно сложно! Вот почему мой хозяин использует свою собственную сущность крови в качестве катализатора, чтобы увеличить шансы на успех.</p><p>«Я вижу, Имперский Учитель пожертвовал слишком многим!» Император Великий Ян с беспокойством сказал: «После того, как это будет выполнено, я обязательно вознагражу его!»</p><p>Затем беспринципный даос продолжал выплевывать подряд несколько глотков крови, окрашивая алхимическую печь. Эта сцена заставила зрителей сочувственно покачивать головами.</p><p>Это кровохарканье похоже на понос!</p><p>Имперский Учитель пожертвовал слишком многим ради усовершенствования эликсира бессмертия. После того, как это будет сделано, мы должны относиться к нему хорошо!</p><p>Недобросовестный даос тайно наблюдал за реакцией каждого и не мог не улыбнуться про себя.</p><p>Ты меня жалеешь? Это хорошо, что ты есть!</p><p>Посмотрите, сколько усилий я вложил в алхимию, даже выплюнув столько крови. Если в конце концов это не удастся, не вините меня!</p><p>Я достаточно умен, чтобы придумать такое хорошее оправдание!</p><p>Видя, что уже поздно, я продолжу представление еще полчаса и на этом закончу! Помня об этом, недобросовестный даос приложил еще больше усилий к своему «исполнению».</p><p>Итак, он снова выплюнул кровь на алхимическую печь. В этот момент с неба спустилась густая темная туча.</p><p>Линь Бэйфан ждал в облаке, с лукавой улыбкой наблюдая за восторженным выступлением беспринципного даоса. «Пришло время добавить к этому немного приправы!»</p><p>Под руководством Линь Бэйфана подул сильный ветер, взметнувший песок и камни, в результате чего небо и земля изменили цвет.</p><p>Все были шокированы.</p><p>«Почему вдруг подул такой сильный ветер?»</p><p>«Такой сильный ветер!»</p><p>«Это похоже на аномальный шторм».</p><p>«Что происходит?»</p><p>Император Великий Ян выглядел обеспокоенным: «Это критический момент для совершенствования эликсира бессмертия. Если внезапный шторм разрушит его, что мы будем делать? Повлияет ли это на алхимию Имперского Учителя?»</p><p>Никто не мог дать однозначного ответа. Пока беспринципный даос продолжал с энтузиазмом выступать, Линь Бэйфан тайно прошептал: «Облака, придите!»</p><p>Темные тучи на небе собирались еще быстрее. То, что изначально было небольшим облаком, быстро превратилось в огромное, охватившее всю столицу, создавая впечатление, что разрушительный шторм неизбежен. Все в очередной раз были поражены.</p><p>«Будет ли дождь?»</p><p>«Почему погода меняется так непредсказуемо?»</p><p>«Это странно!»</p><p>Император Великий Ян был глубоко обеспокоен: «Это решающий момент для очистки эликсира бессмертия, и как мы справимся с этим внезапным ветром и дождем? Может ли это повлиять на алхимию Имперского Учителя?»</p><p>Все не могли определить, что происходит. Тем временем Линь Бэйфан, находившийся в небе, от волнения потер руки и сказал: «Пришло время продемонстрировать настоящие навыки!»</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>