<section>
    <title><p>Глава 346: Лорд-премьер-министр, научите меня военному искусству!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>В кабинете резиденции Линь Чжао Го еще раз увидел Линь Бэйфаня. В этот момент Линь Бэйфан держал кисть, чтобы рисовать. Штрих за штрихом, спокойный и неторопливый, полный непринужденной элегантности.</p><p>Чжао Го не беспокоил его, почтительно стоя в стороне и наблюдая, как Линь Бэйфан рисует, мерцая глазами. С тех пор, как он познакомился с Линь Бэйфанем, он заметил, что Линь Бэйфан всегда вел себя медленно и неторопливо, не соревнуясь и не торопясь, как будто ничто не могло его беспокоить или сбить с толку.</p><p>И действительно, это было так. Среди врагов вокруг и песни поражения со всех сторон, в такой политической среде он все еще мог подниматься шаг за шагом, стоя над головами всех, становясь главной фигурой нынешней династии!</p><p>В условиях восстания трех главных вассальных королей и фрагментации Великого Ву он возглавил свои войска, чтобы подавить хаос, позволив Великому Ву воссоединиться! Он даже изобрел летающий в небе артефакт «Большой воздушный шар», водный инструмент «Лодка на воздушной подушке» и строительный артефакт «Цемент».</p><p>Ходят слухи, что он также разработал высокоурожайный и обильный «тайпинский рис», каждое изобретение которого приносит пользу стране и народу!</p><p>Не говоря уже о его многочисленных достижениях, он был практически живой легендой!</p><p>Иногда он сомневается, как такой молодой человек, как он, мог быть таким замечательным.</p><p>Может ли он быть бессмертным, спустившимся в царство смертных?</p><p>Линь Бэйфан отложил кисть с надписью «290» и посмотрел на сдержанного Чжао Го. С удовлетворением он кивнул и улыбнулся, сказав: «Вы пришли! Изначально я предполагал, что тебе понадобится несколько месяцев, чтобы пробудиться, но, похоже, почти месяца хватило! Отличная работа. Я действительно должен поблагодарить этого человека по имени Сунь Эр, ха-ха!»</p><p>Чжао Го сложил руки и громко ответил: «Намерения премьер-министра глубоко оценены, и я безмерно благодарен!»</p><p>«Ничего. Я просто не хочу, чтобы таланты нации продали даром. Если я могу протянуть руку помощи, я это сделаю. Если бы ты не смог проснуться сам, у меня бы тоже не было возможности помочь!»</p><p>Чжао Го снова громко заговорил: «Я все еще хочу выразить свою благодарность премьер-министру за помощь. Я выиграл неизмеримо!»</p><p>«Давайте не будем на этом останавливаться. Какое дело привело тебя ко мне?» — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Премьер-министр, я хочу научиться у вас военному искусству!» Чжао Го поднял голову, его взгляд был решительным и непоколебимым.</p><p>Покачав головой, Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Вы родились в семье военного, с детства хорошо разбирающегося в военных текстах. С таким опытом тебе не нужны мои учения».</p><p>«Только вступив в войну, ты осознаешь свои недостатки! Война — не детская игра, и я не хочу повторять одни и те же ошибки, — продолжил Чжао Куо, кланяясь: — Премьер-министр, вы — современное военное божество, знаток военной стратегии! Поэтому я хочу научиться у вас военному искусству, чтобы исправить свои недостатки. Надеюсь, вы дадите мне такую ​​возможность».</p><p>Линь Бэйфан громко сказал: «Хорошо! Поскольку вы хотите научиться у меня военному искусству, позвольте мне спросить вас, что такое «искусство войны»?»</p><p>Чжао Го на мгновение задумался, а затем поделился своим пониманием: «Так называемое военное искусство — это способ использования военной силы, метод марша и боя!»</p><p>Линь Бэйфан слегка покачал головой.</p><p>Чжао Го был ошеломлен: «Премьер-министр, разве то, что я сказал, неверно?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Отчасти верно».</p><p>Чжао Го немедленно обратился за дополнительными указаниями: «Что еще, премьер-министр? Пожалуйста, научите меня!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Война — это важнейший вопрос для нации, это вопрос жизни и смерти, выживания и разрушения, и его необходимо тщательно изучить!»</p><p>Чжао Го вздрогнул, чувствуя, что эти несколько слов были такими же глубокими и проницательными, как величественный звук самого Дао. Они были глубже и тщательнее, чем то, что он узнал о военном искусстве за десятилетия.</p><p>«Проще говоря, война — это вопрос огромной важности для страны. Речь идет о жизни и смерти солдат и мирных жителей, а также о выживании нации. К этому нельзя относиться легкомысленно, и к нему следует относиться со всей серьезностью. Искусство войны на самом деле является методом разрешения конфликтов, минимизации потерь среди солдат и мирного населения и защиты нации. Только осознав это, можно по-настоящему понять, как это применять».</p><p>Чжао Го воскликнул: «Спасибо за ваше руководство, премьер-министр!»</p><p>Снова глядя на Линь Бэйфаня, он почувствовал восхищение. Воистину, он был божеством войны с таким глубоким пониманием военного искусства. Этот уровень понимания легко превзошел его; неудивительно, что он был таким искусным в военном деле!</p><p>«Второй вопрос: что представляет собой хорошая военная стратегия?» — спросил Линь Бэйфан.</p><p>Чжао Го глубоко задумался и не ответил сразу. Поразмыслив некоторое время, он сказал: «Для меня любая стратегия, ведущая к победе, хороша. Если она позволяет слабым одержать победу над сильными, немногим одержать победу над многими и добиться величайшей победы с наименьшими жертвами, то это лучшая военная стратегия».</p><p>«Например, премьер-министр, я очень впечатлен битвами, которые вы вели с начала года».</p><p>«В битве у перевала Хулао вы использовали менее 400 000 солдат, чтобы противостоять 800-тысячным силам противника Великой Ся. В конце концов, вы пожертвовали менее 20 000 солдат, захватили наследного принца Великой Ся и заставили их 600 000 солдат сдаться».</p><p>«В битве при Сунцзяне вы использовали 200-тысячное войско для защиты от 500-тысячной армии Южного принца вдоль реки Сунцзян. С минимальными потерями вы разбили силы Южного короля, захватили его и взяли в плен 300 000 человек, добившись еще одной значительной победы».</p><p>«В битве у крепости Феникс вы победили объединенные силы Уси и Дайюэ, насчитывающие миллионы, с помощью умной тактики, ошеломив мир».</p><p>«Но самым замечательным была оборона столицы. Тебе даже не нужно было мобилизовать свои войска, а только использовать слова, чтобы победить армию Джибэя и разрушить амбиции Северного принца».</p><p>«Все это классические битвы, в которых вы добиваетесь победы более слабой силой, одерживая победу над более сильной и сводя к минимуму жертвы. Стратегии, которые вы использовали в этих битвах, — лучшие военные стратегии».</p><p>Линь Бэйфан засмеялась и отругала: «Не утешай меня! Ваши похвалы мало что значат. По мне, этими четырьмя битвами хвастаться не стоит. Стратегии, используемые в них, на самом деле не так уж и хороши».</p><p>Чжао Го был ошеломлен: «Премьер-министр, почему этими четырьмя сражениями не стоит хвастаться? Почему стратегии, которые приводят к победе над более сильными противниками и с меньшим количеством ресурсов, не могут считаться хорошими стратегиями?»</p><p>Линь Бэйфан спокойно улыбнулся: «В войне высшим действием является подчинить стратегию противника без боя, затем разорвать его союзы и, наконец, сокрушить его армии. Самая низшая форма ведения войны — это осадная война».</p><p>Чжао Го задумался, услышав это.</p><p>Линь Бэйфан продолжил: «Смысл этого заявления заключается в том, что высшая форма стратегии — это перехитрить и перехитрить врага, сводя на нет его намерения и действия. Таким образом, не будет потерь в войсках, продовольствии и фундаменте нации».</p><p>«Затем он использует дипломатию, чтобы победить врага, изолировать его и привести к его падению без реального боя. Этот метод также не приводит к потерям войск и продовольствия, а также сохраняет основы нации. Это хорошая стратегия!»</p><p>«Более того, он использует военную силу для победы над врагом. Однако любые военные действия требуют огромных человеческих и материальных ресурсов, а то и сил всей нации. Это может дестабилизировать основы нации и привести к страданиям народа. Даже если жертвы минимальны, жертвы остаются жертвами, и это крайне нежелательно. Это более низкий подход».</p><p>«Самая низкая стратегия — это нападение войсками на города противника, что приводит к самым высоким потерям и наибольшим жертвам. Это последнее средство, и его следует избегать, если это возможно».</p><p>«Поэтому те мои четыре сражения не достойны похвалы! Хотя все они закончились победой, каждый из них представлял собой случай использования более слабой силы для победы над более сильной. Тем не менее, здесь были жертвы, которые нанесли Великий Ву значительные потери!»</p><p>Линь Бэйфан вздохнул: «Война — это вопрос огромной важности для нации, вопрос жизни и смерти, выживания и разрушения! Поэтому лучшая стратегия — по возможности избегать драк. Если есть способ разрешения конфликтов помимо войны, используйте его. Подчинить чужие армии без боя, подчинить вражеского правителя без применения силы, подчинить вражескую нацию без войны — это высшая форма стратегии!»</p><p>Сердце Чжао Го дрогнуло при этом осознании. Лучшая стратегия — по возможности избегать драк! Использовать методы, не связанные с военными действиями, для решения конфликтов! Достичь победы без боя, подчинить чужие армии без боя, подчинить вражеского правителя без применения силы, подчинить вражескую нацию без войны — это высшая форма стратегии!</p><p>Каждое из этих предложений перевернуло все его предыдущее понимание, создав в его уме невиданную мысленную бурю. Однако после тщательного размышления они заставили его глубоко задуматься и просветили.</p><p>Достичь победы без боя — действительно лучшая стратегия. Все военные стратегии, которые он преследовал и которыми гордился раньше, теперь казались бледными в сравнении.</p><p>Чжао Го поклонился с искренним восхищением: «Премьер-министр, я узнал».</p><p>«Я вас еще раз спрошу, какого генерала можно считать хорошим генералом?» Линь Бэйфан задала третий вопрос…</p><p>Чжао Го быстро ответил: «Того, кто искусен в военном искусстве, можно назвать хорошим генералом!»</p><p>Линь Бэйфан слегка покачал головой: «Не совсем! Генерала, который часто выигрывает сражения с небольшими потерями, можно назвать генералом последовательных побед. Хоть они и проигрывают нечасто, но если они проиграют в решающей битве, это может привести к полному поражению и даже к падению нации. Поэтому их нельзя считать хорошими генералами».</p><p>Чжао Го попробовал еще раз: «Генерал, который выигрывает каждое сражение, можно назвать хорошим генералом!»</p><p>Линь Бэйфан снова покачал головой: «Это тоже не то. Несмотря на то, что они выигрывают каждую битву, их победы часто достигаются большой ценой. Пока они добиваются победы, нация в ответ страдает».</p><p>Озадачение Чжао Го росло: «Тогда… какого генерала можно считать хорошим, если не того, кто часто выигрывает сражения, и не того, кто выигрывает каждое сражение?»</p><p>Со смиренным поклоном Чжао Го спросил: «Пожалуйста, премьер-министр, просветите меня».</p><p>«На самом деле я уже говорил тебе раньше», — улыбнулся Линь Бэйфан.</p><p>«Мне сказали?» Чжао Го был озадачен, понимая, что это не так.</p><p>«Действительно, — заявил Линь Бэйфан, — подчинить чужие армии без боя, подчинить вражеского правителя без применения силы, подчинить вражескую нацию без войны — это высшая форма стратегии. Тот, кто сможет применить эту стратегию, станет лучшим генералом».</p><p>«Поэтому лучший генерал тот, кто может заставить врага сдаться, не прибегая к бою. Они могут заставить врага открыть свои ворота, не осаждая его, и добиться полной победы, не потратив ни одного солдата».</p><p>«Итак, чем грознее генерал, тем меньше у него будет впечатляющих рекордов и тем меньше у него будет похвальных достижений, поскольку все произойдет естественным путем».</p><p>Чжао Го был глубоко потрясен, понимая, что его совсем не удивила его победа. Он понимал, что лучший генерал тот, кто добивается победы без боя. Его предыдущие занятия и гордые стратегии меркнут по сравнению с этим откровением.</p><p>Линь Бэйфан подвел итог с улыбкой: «Короче говоря, у тех, кто опытен в войне, нет великих достижений».</p><p>Разум Чжао Го был сильно потрясен: «Спасибо за ваше руководство!»</p>
</section>