<section>
    <title><p>Глава 254: Острый на язык персонаж!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подску на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>В то время Великий Двор У, несомненно, потеряет лицо и станет посмешищем во всем мире! В будущем честолюбивые люди из разных слоев общества наверняка не выберут Великого Ву! Доверие людей будет полностью подорвано! Более того, тем самым они оскорбят Ночной Аромат и стоящего за ним гроссмейстера. Если они столкнутся с бедой, весь Великий Ву останется без помощи. Можно сказать, что отдать «Ночной Аромат» будет сплошной вред и никакой пользы! В лучшем случае они могли бы получить похвалу от Великого Ся, но какая в этом польза?</p><p>Так зачем же им сдавать «Ночной аромат»?</p><p>Лицо Императрицы похолодело: «Наследный принц Великого Ся, твои слова зашли слишком далеко! Ночной Аромат теперь является человеком Великого Ву. Он имеет звание стражника четвертого ранга с мечом и титул «Императорский Кот» в Великом Ву. За время своей службы он боролся с преступностью на передовой, сохраняя спокойствие в столице. Он столп нашей нации и герой нашего народа. Как мы могли вытолкнуть нашего собственного героя за дверь?»</p><p>Выражение лица наследного принца Ся Тяньцюн осталось неизменным: «Я умоляю Ваше Величество Великого У подумать дважды! Ночной Аромат – вор. Он всегда был вором от начала и до конца. Не думайте, что он действительно изменился только потому, что сейчас он ведет себя хорошо. Говорят, что ландшафт может измениться, но природу человека изменить трудно. В будущем он обязательно раскроет свою истинную природу. К тому времени ты пожалеешь об этом!»</p><p>Тон императрицы был тяжелым: «Я считаю, что он исправился».</p><p>Наследный принц Ся Тяньцюн громко заговорил: «Поскольку вы упорствуете в своем отказе, является ли Великий Двор У убежищем для преступников и укрытием для грязи?»</p><p>Лицо императрицы изменилось, как и лица чиновников.</p><p>«Смелый! Это Великий Двор У. Он не потерпит вашей наглости!»</p><p>«Наследный принц Великого Ся, пожалуйста, следи за своими словами!»</p><p>…</p><p>Наследный принц Ся Тяньцюн холодно улыбнулся: «Может ли быть что-то не так в том, что сказал этот принц?»</p><p>Многие лишились дара речи, поскольку они действительно содержали в себе Ночной Аромат.</p><p>Кто был Ночным Ароматом и что он сделал, было известно людям во всем мире. У них не было возможности возражать против этого.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан вышел вперед с улыбкой: «Слушая слова наследного принца Великого Ся, я вспомнил ситуацию, очень похожую на нынешнюю».</p><p>Императрица была несколько озадачена. «В такое время ты собираешься рассказать историю?»</p><p>Однако Линь Бэйфан никогда ее не разочаровывал. Появившись в такой момент, он, конечно, не был бы бесцельным.</p><p>Итак, Императрица улыбнулась и сказала: «Сэр Линь, если вам есть что сказать, пожалуйста, поделитесь этим со всеми!»</p><p>«Да ваше величество!» Линь Бэйфан встал прямо и сказал: «Однажды я слышал: цитрусовые деревья, растущие к югу от реки Хуай, называются апельсиновыми деревьями, а те, которые растут к северу от реки Хуай, называются трехлистными апельсиновыми деревьями. Листья этих деревьев внешне очень похожи, но вкус их плодов совершенно разный! Один сладкий и вкусный, его любят люди, а другой — кислый, его трудно глотать, и он всем не нравится».</p><p>Линь Бэйфан выгнул руку и улыбнулся: «Могу ли я спросить, Ваше Величество, наследный принц Великого Ся и всех присутствующих уважаемых людей, почему это?»</p><p>«Ах, ну…» Все задумались.</p><p>Императрица первая спросила: «Это из-за разных пород деревьев?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и покачал головой: «Это одно и то же дерево, нет никакой разницы».</p><p>Наследный принц Ся Тяньцюн спросил: «Может ли это быть связано с разными методами совершенствования?»</p><p>Линь Бэйфан снова покачал головой: «Они одинаковые».</p><p>Все ломали голову, но не могли найти ответа.</p><p>Императрица призвала: «Сэр Лин, не держите нас в напряжении. Быстро выявите причину!»</p><p>«На самом деле это довольно просто. Причиной такой ситуации является окружающая среда! Когда почва и окружающая среда меняются, выращиваемые фрукты также изменятся. Одного люди любят, а другого не любят», — объяснил Линь Бэйфан.</p><p>«Например, на одном и том же участке травы часть травы часто подвергается воздействию солнечного света, поэтому она становится пышной. Другим не хватает солнечного света, поэтому они увядают», — продолжил он.</p><p>Все вдруг поняли: «Это имеет смысл!»</p><p>«Когда рожден к югу от реки Хуай, это апельсин; когда он родился к северу от реки Хуай, он имеет тройной оранжевый цвет, — улыбнулся Линь Бэйфан. — То же самое относится и к «Ночному аромату». Почему, когда он был вором в стране Великого Ся, но после прихода к нашему Великому У он превратился в хорошего человека? Это потому, что изменилась окружающая среда, и вместе с ней изменились люди».</p><p>«Поэтому…» — воскликнул Линь Бэйфан, — «Великий Ву — не прибежище для грязи и коррупции. Это священное место, место реформ, место доброжелательности. Даже такой великий вор, как Ночной Аромат, когда придет сюда, исправится и станет хорошим человеком!»</p><p>«И наоборот, ваш Великий Ся — это место грязи, о котором вы говорите! Потому что в такой среде, как ваша, можно взращивать только воров, только великих национальных преступников!»</p><p>Толпа аплодировала и приветствовала: «Хорошо сказано! Так логично!»</p><p>«Родился к югу от реки Хуай, это апельсин; родившийся к северу от реки Хуай, это трехлистный апельсин! Тот факт, что Ночной Аромат улучшился после прибытия сюда, доказывает, что это не место грязи и коррупции, а священная и чистая земля!»</p><p>«Вы, люди Великой Ся, не можете сравнивать. Как вы еще можете иметь наглость обвинять нас?»</p><p>…</p><p>Хотя Императрица ничего не говорила, ее брови танцевали от восторга и явного удовлетворения.</p><p>Линь Бэйфань посмотрел на наследного принца Ся Тяньцюна, чье лицо теперь было одновременно зеленым и черным, и сказал с улыбкой: «Чтобы не дать Ночному Аромату снова впасть в зло и вызвать беспорядки в мире, Великий У тщательно обдумал этот вопрос и решил не отдавать его!»</p><p>«Наши действия не эгоистичны, а ради мира и простых людей. Я считаю, что как нынешний наследный принц Великой Ся, вы должны понимать высшее благо. Вы обязательно поймете и поддержите наше решение!»</p><p>Лицо наследного принца Ся Тяньцюн стало еще темнее и зеленее!</p><p>Боже, о боже, ему удалось загнать себя в угол. Теперь его укусили в ответ!</p><p>Если он по-прежнему будет настаивать на том, чтобы забрать этого человека, то он будет неправ! Это означало бы, что он не осознает высшего блага!</p><p>Это показало бы, что он эгоистичен и лишен сострадания, пренебрегая благополучием мира и людей!</p><p>В этот момент Ся Тяньцюн рассмеялся: «На самом деле, я только что пошутил. Пожалуйста, не принимайте это близко к сердцу!»</p><p>Гнаться за кем-то и не отпускать было бы недостойно, поэтому все слабо улыбнулись, считая вопрос решенным.</p><p>Затем, после некоторых официальных прощаний, Ся Тяньцюн попрощался с Императрицей.</p><p>Прежде чем уйти, он многозначительно посмотрел на Линь Бэйфана: «Сэр Линь, мы встретимся завтра!»</p><p>Линь Бэйфан громко ответил: «Прощай, наследный принц Великого Ся!»</p><p>Покинув дворец, делегация Великой Ся начала яростно критиковать Линь Бэйфаня.</p><p>«Он действительно острый на язык человек, который на самом деле замышляет заговор против нашей Великой Ся!»</p><p>«Не боясь Великого Ся, не уважая Его Высочество, этот человек заслуживает наказания!»</p><p>«Наследный принц, стоит ли нам преподать ему урок?»</p><p>…</p><p>В этот момент цвет лица наследного принца Ся Тяньцюна вернулся в нормальное состояние. Он улыбнулся и покачал головой: «Нет! Он просто поддерживал достоинство Великого Ву. Это долг подданного, так в чем же преступление?»</p><p>«Наоборот, я им очень восхищаюсь. Он красноречив и проницателен. Если бы мы только могли использовать такой талант! У нас осталось еще несколько дней, достаточно времени, чтобы узнать его получше. Не надо спешить!»</p><p>С другой стороны, вскоре после того, как Линь Бэйфан закончил утренний суд, поспешил Ночной Аромат.</p><p>«Я слышал, что сегодня во время утреннего суда наследный принц Великой Ся посетил императрицу и попросил ее выдать меня. Это правда?» он спросил.</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Да, это правда».</p><p>Ночной Аромат стал еще более обеспокоенным: «И что ты собираешься делать?»</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся: «О чем беспокоиться? Мы абсолютно не выдадим вас, даже если придет сам Великий Император Ся! Ты просто оставайся здесь и будь нашим придворным котом!»</p><p>Night Fragrance вздохнула с облегчением: «Приятно это слышать!»</p><p>Ему очень не хотелось уходить отсюда! Хотя он пробыл здесь всего месяц, он привязался ко многим вещам, от которых не мог отказаться. Здесь все вызывало у него ностальгию!</p><p>Теперь, когда все улеглось, он с щелчком открыл веер. И снова он был красивым и внушительным Императорским Котом, Ночным Ароматом.</p><p>«Кстати, что ты сделал с наследным принцем Великой Ся? Сегодня во время утреннего суда я заметил намек на негодование в его глазах, когда он упомянул тебя, — с улыбкой спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Не так уж и много, правда. Просто когда я воровал сокровища во дворце, я случайно надел на него зеленую шляпу!» — небрежно сказал Ночной Аромат, обмахиваясь веером.</p><p>Линь Бэйфан был удивлен: «Это немного? Ты правда надел на кого-то зеленую шляпу? Это обида рогоносца, даже мужчина этого не вынесет!»</p><p>«Это не так сложно, как вы думаете. Когда я крал сокровище, у меня в руке оказалась зеленая шляпа. Он стоял передо мной, поэтому я небрежно надел его на него!»</p><p>Линь Бэйфан разочарованно вздохнул: «Так вот как это произошло. Я взволнован без всякой причины!»</p><p>«Но потом, когда мне удалось совершить кражу, я был так взволнован, что не смог совладать с собой и выпалил, что наследный принц одет в зеленую шляпу. Итак, весь город узнал!» Ночной Аромат озорно усмехнулся.</p><p>Линь Бэйфан покачал головой и цокнул языком: «Раньше было плохо, теперь стало еще хуже. Неудивительно, что он так тебя ненавидит!»</p><p>Ночной Аромат озорно усмехнулся, его глаза игриво бегали по сторонам, явно замышляя какую-то пакость.</p><p>Линь Бэйфан предупредил: «Я говорю вам, не бездельничайте! Ся Тяньцюн — наследник Великой Империи Ся. Он представляет Великую Ся. Если здесь что-нибудь случится, то для многих вещей это закончится плохо! Тогда наш суд не сможет вас защитить!»</p><p>Ночной Аромат махнул рукой: «Будьте уверены, я открыл новый лист. Я знаю, что делать, а чего не делать. Я буду действовать после того, как он покинет Великого Ву. Я не буду вовлекать вас, ребята!»</p><p>Линь Бэйфан прошептал: «Не забудь замаскироваться! Лучше всего замаскироваться под Великого Императора Ся. Отцы, наказывающие своих сыновей, — это правильно и правильно!»</p><p>Ночной Аромат взволнованно воскликнул, хлопнув себя по бедру: «Ты очень хитрый! Тогда решено!</p><p>На следующий день Линь Бэйфан прибыл в гостиницу, чтобы принять наследного принца Ся Тяньцюна и его свиту из Великой Империи Ся. Он извинился с поклоном: «Ваше Высочество, вчера я был довольно оскорбительным. Пожалуйста, прости меня!»</p><p>«Сэр Лин, вы слишком суровы. Вы защищали достоинство суда. Какое здесь преступление?» Ся Тяньцюн вежливо ответил: «Подумав об этом, вернувшись вчера, я понял, что вел себя невежливо. Надеюсь, сэр Лин сможет меня простить!»</p><p>«Ваше Высочество, вы слишком любезны!»</p><p>После небольшого вежливого разговора и смеха обиды со вчерашнего утреннего суда были отброшены в сторону.</p><p>«Ваше Высочество, поскольку вы впервые посещаете столицу, есть ли у вас какие-то конкретные планы? Пожалуйста, дайте нам знать, и я все организую для вас! Если у тебя нет никаких планов, я возьму на себя смелость принять некоторые решения за тебя!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Ся Тяньцюн покачал головой: «У меня нет каких-то конкретных планов, только прогулка, осмотр достопримечательностей и вопросы обо всем, чего я не понимаю. Считайте это расслабляющим отдыхом! Однако мне нужно посетить город Минсинь за пределами столицы».</p><p>«Говорят, что город Минсинь может вместить более миллиона человек, но при этом он поднялся с ровной земли менее чем за три месяца. Это можно назвать чудом! Итак, я хочу увидеть этот город чудес своими глазами!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулась: «Хорошо, тогда я устрою это для тебя!»</p>
</section>