<section>
    <title><p>Глава 239: Повышение до гроссмейстера, освоение великой техники посева дьявола!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на ст PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Далее по-прежнему наступает время Лунного Нового года, и все посещают родственников и друзей. Однако у Линь Бэйфаня не так уж много родственников, и большинство его друзей живут в резиденции Линь, так что у него наконец-то появилось немного свободного времени.</p><p>Каждый день он тратит час на политические дела, а потом может заняться своими делами. Для него это редкий досуг. Он каждый день сидит дома, болтая со всеми о обычных вещах. Если ему скучно, он выходит на прогулку. Хоть жизнь и проста, она наполнена маленьким счастьем.</p><p>Он вдруг понимает, что такая жизнь вполне хороша, и было бы здорово, если бы она продолжалась в том же духе.</p><p>В то же время Линь Бэйфан размышляет о своих способностях и внезапно понимает…</p><p>«Кажется, я могу повысить свой уровень!»</p><p>С тех пор, как он стал гроссмейстером, прошло больше полугода. За это время он полностью интегрировал силу гроссмейстера и достиг своего пика. Следующим прорывом станет получение звания гроссмейстера второго ранга, для чего, по оценкам системы, вероятно, потребуется от двух до трехсот миллионов серебряных таэлей. Однако все не так просто!</p><p>На самом деле он также может попытаться прорваться самостоятельно, но это потребует много времени. Есть еще один метод: для полировки нефрита использовать чужой камень. Получив полный метод совершенствования и опыт от другого Грандмастера, он мог бы получить понимание и, таким образом, добиться успеха.</p><p>За последние полгода он присвоил более 100 миллионов таэлей серебра, чего должно хватить для покушения. Даже если он все еще не сможет прорваться, это все равно увеличит его собственную силу и сократит время, необходимое для следующего прорыва.</p><p>«Ну что ж, давай примем это счастливое решение!»</p><p>Вечером он ускользнул из города и нашел необитаемую долину.</p><p>В глубине души он сказал: «Система, рассчитай это для меня!»</p><p>«Дин! Хозяин присвоил 108 миллионов таэлей золотых и серебряных украшений, огромную сумму, и получает в награду шаблон Мага Слияния (более поздняя стадия)!»</p><p>Сила, полностью сравнимая с его собственной, слилась с его телом, удвоив его силу! И обширные воспоминания о совершенствовании слились с его разумом! Эта память была чрезвычайно массивной и обильной, содержащей жизненный опыт совершенствования и знания этого человека!</p><p>Среди них была чудесная техника, которая привлекла внимание Линь Бэйфаня.</p><p>Великая техника посева дьявола Сердца Дао!</p><p>Это волшебная техника развития умственной силы! Он может сделать разум вещественным, проникнуть во все, победить врагов силой мысли и даже победить, не сражаясь!</p><p>Он также может уловить суть вселенной и извлечь сущность космоса!</p><p>Ранее он получил Текущую Шесть Пустот, которая дала ему чудесную способность контролировать восемь типов сил в мире. Теперь он также может развивать и контролировать умственную силу!</p><p>Линь Бэйфан горько улыбнулся в глубине души: «Теперь я действительно стал магом!»</p><p>Но он быстро отбросил эту мысль. Сейчас самое главное — поглотить силу этого Грандмастера и интегрировать его память о совершенствовании, чтобы еще больше увеличить свою силу!</p><p>В этот момент ураган пронесся по небесам и земле, и духовная энергия мира, а также сущность солнца, луны и звезд сошлись к Линь Бэйфаню! Как центр, он быстро впитал его в свое тело!</p><p>Его тело казалось черной дырой, безумно поглощающей всю сущность и духовную энергию вокруг него. Пространство, казалось, скручивалось, создавая божественное и демоническое ощущение.</p><p>При таких обстоятельствах его сила резко возросла после удвоения и продолжала стремительно расти!</p><p>Столь странное явление встревожило ближайших гроссмейстеров!</p><p>В императорском дворце трое практиковавших гроссмейстеров открыли глаза и с большим удивлением посмотрели вдаль.</p><p>«Такой феномен… Кто-то прорвался и стал гроссмейстером?»</p><p>«Такой сильный! Эта аура в несколько раз сильнее, чем когда я прорвался в те времена! Более того, эта аура одновременно праведная и демоническая, чрезвычайно жуткая и зловещая!»</p><p>«Кто это? Он фактически прорвался за пределы столицы. Может ли он представлять угрозу для суда?»</p><p>«Пойдем посмотрим!»</p><p>Все трое обменялись взглядами и стремительно полетели в том направлении, где Линь Бэйфан прорвался через долину.</p><p>Внутри резиденции Линь старый монах Цзин Тай открыл глаза и посмотрел на город, его взгляд был полон удивления и сомнения. «Кто-то прорвался и стал гроссмейстером?»</p><p>Гроссмейстеров в мире найти не так-то просто!</p><p>Однако прежде чем он смог пойти и посмотреть, в его уме возник буддийский принцип.</p><p>«Изначально ничего не было, так где же может собираться пыль? Амитабха!»</p><p>Он снова закрыл глаза и прочитал Сутру Сердца.</p><p>Старейшина Зеркальной Платформы тоже не пошел, но Великий Магистр Трех Дворов уже выбежал из города и прибыл в долину, куда прорвался Линь Бэйфан.</p><p>Они увидели необычное явление перед своими глазами, и их глаза наполнились изумлением! Они увидели сверхбольшой духовный вихрь, формирующийся в долине, сметающий все вокруг и ведущий себя дико! Даже обладая силой уровня гроссмейстеров, они не могли твердо стоять в его присутствии!</p><p>В центре духовного вихря была черная пустота, смутно обнажающая фигуру. Все пожиралось, и казалось, что даже свет не мог вырваться из его хватки! Когда смотрел его слишком долго, казалось, что тебя втянет в это!</p><p>«Какое загадочное боевое искусство! Какой загадочный человек!»</p><p>«Это боевое искусство не кажется ни ортодоксальным, ни демоническим. Что это за высшее боевое искусство?»</p><p>«Воистину неслыханно, невиданно!»</p><p>«Что меня больше всего беспокоит, так это то, праведный этот человек или злой?»</p><p>…</p><p>Примерно через час прорыв Линь Бэйфана был завершен. Наконец он стал гроссмейстером второго ранга и был очень доволен своей нынешней силой. С таким уровнем силы его можно было бы считать лучшим экспертом в мире, мастером среди мастеров. Гроссмейстеры и так были сильны и редки, но в каждой династии их еще могло быть несколько. Однако этого нельзя сказать о гроссмейстерах второго ранга! Они были еще более неуловимы, а их сила была сравнима с силой богов и демонов, с силой, с которой приходилось считаться. Ничто не могло их удержать; они могли делать все, что им заблагорассудится, даже становясь императорами, если бы захотели!</p><p>Однако такие люди преследовали высшую сферу боевых искусств, поэтому стать императором было бы ниже их достоинства. Быть императором означало решать множество дел, что было бы не так беззаботно, как быть бессмертным. Вы бы не согласились?</p><p>Взгляд Линь Бэйфана переместился на трех гроссмейстеров за пределами долины. Он узнал их; это были трое придворных гроссмейстеров.</p><p>Они обладали хорошей силой и очень хорошо себя вели; они не потревожили его во время прорыва. Иначе он бы объяснил этим трем старикам, почему розы красные!</p><p>В этот момент он взглянул на них, и трое гроссмейстеров почувствовали, что у них волосы встали дыбом. Их тела стали ледяными, словно застывшими на месте! Давно утраченное предчувствие смерти вспыхнуло в их сердцах, и внутри они отчаянно кричали!</p><p>Гроссмейстер второго ранга!</p><p>Другая сторона определенно была гроссмейстером второго ранга!</p><p>Только гроссмейстер второго ранга мог заставить их почувствовать такую ​​ужасающую угрозу!</p><p>Одним лишь взглядом Линь Бэйфан отвел взгляд.</p><p>Проверив небо, пришло время возвращаться. Затем его тело необъяснимым образом взлетело вверх и медленно унесло из долины!</p><p>Техника посева дьявола в сердце Дао, позволяющая управлять материей с помощью духа!</p><p>Эта сцена в очередной раз шокировала троих гроссмейстеров!</p><p>Они также могли ненадолго летать и подниматься, но полагались на внутреннюю истинную ци и внешнюю духовную энергию, чтобы создать резонанс или управлять ветром для достижения полета. Однако другая сторона летела, вообще ни на что не полагаясь! Такая техника полета ничем не отличалась от техники бессмертных!</p><p>Такие бессмертные фигуры были чрезвычайно редки, и если бы они могли получить их руководство, они, несомненно, получили бы большую пользу!</p><p>Итак, трое гроссмейстеров погнались за ним.</p><p>Один из гроссмейстеров крикнул: «Старший, куда вы идете? Может, мы проложим тебе путь?»</p><p>Казалось, голос раздался издалека, а затем совсем рядом: «Нет необходимости, не подходи, иначе моя странная техника совершенствования не проявит пощады!»</p><p>Трое гроссмейстеров остановились как вкопанные и позвали: «Пожалуйста, назовите нам свое имя, старший!»</p><p>«Вы недостойны знать!»</p><p>В этот момент Линь Бэйфан уже исчез в ночном небе.</p><p>Трое гроссмейстеров вернулись разочарованные и сообщили об этом императрице.</p><p>Императрица была сильно потрясена: «Гроссмейстер Трех Дворов, вы говорите, что таинственный гроссмейстер второго ранга появился за пределами столицы?»</p><p>«Да ваше величество! Сила этого человека глубока и непостижима. Только взглянув на меня из долины, я почувствовал озноб и не смог выбраться!» — сказал один из гроссмейстеров с сохраняющимся страхом.</p><p>«Да, я давно не ощущал ощущения смерти!» — добавил второй гроссмейстер.</p><p>«Ваше Величество, мы не знаем, праведный этот человек или злой, друг или враг. Нам нужно усилить нашу охрану и быть бдительными!» — сказал третий гроссмейстер с серьезным выражением лица.</p><p>«Три придворных гроссмейстера, то, что вы сказали, абсолютно верно!» императрица серьезно кивнула.</p><p>Как раз в этот момент до ушей императрицы донесся слабый голос. Императрица почувствовала облегчение и сказала: «Сообщите префекту столицы, и пусть он будет настороже и начеку!»</p><p>«Ваше Величество, должны ли мы сообщить Шести Дверям, Страже в Вышитой Униформе и Запретной Армии, чтобы они объединили свои силы и разобрались с этим неизвестным могущественным человеком?» — предложил один из гроссмейстеров.</p><p>Императрица махнула рукой: «Не нужно таких хлопот! Как сказали три гроссмейстера, если другая сторона — гроссмейстер, посылать слишком много людей с нашей стороны было бы бесполезно! Лучше оставить это сэру Линю. Он исключительно умен и находчив и должен справится с этим!»</p><p>В душе она подумала: «Он сам навлек на себя эту беду, так пусть же он ее решит!»</p><p>«Да ваше величество!»</p><p>В это время Линь Бэйфан уже вернулся в резиденцию Линь. На крыше его ждала фигура в белом. Этим человеком был не кто иной, как загадочная Бай Гуаньинь!</p><p>Каждый раз, когда она появлялась, ее лицо покрывал белый туман, скрывая весь ее облик! Раньше Линь Бэйфан не мог видеть, как она выглядела, но теперь он мог смутно видеть очертания ее лица, хотя ее черты оставались нечеткими, как у неземной фигуры с картины. Но для Линь Бэйфана это уже было огромным улучшением!</p><p>Бай Гуаньинь посмотрел на возвращающегося Линь Бэйфаня и улыбнулся: «Поздравляю с прорывом и званием гроссмейстера!»</p><p>Линь Бэйфан скромно ответил: «Спасибо! Это доказывает, что мои усилия в прошлом году не были напрасными!»</p><p>«Но я заметил, что ты, кажется, не очень много работал в этом году. Ты была занята делами суда, и у тебя было мало времени на совершенствование, — сказала Бай Гуаньинь со странным блеском в глазах.</p><p>«На самом деле я тренировался. Я практиковал Дао Сновидения и Просветления!» — уверенно сказала Линь Бэйфан.</p><p>«Хм!» Бай Гуаньинь больше не расспрашивала. У каждого свой путь и судьба.</p><p>«Больше ничего, просто пришел поздравить тебя. Я сейчас вернусь!» Сказала Бай Гуаньинь, поворачиваясь, чтобы уйти.</p><p>«Ждать!» Линь Бэйфан позвал.</p><p>«Что еще?» Бай Гуаньинь обернулась и спросила.</p><p>«С Новым Годом!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>«С Новым Годом!» Бай Гуаньинь улыбнулась в ответ, ее тело было неземным и постепенно исчезало.</p>
</section>