<section>
    <title><p>Глава 273: Если они не придут, не проблема;
Если они придут, значит, они в ловушке!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>«Что касается судов для перевозки зерна, они слеют по реке Большой Волне от перевала Хулао до столицы, преодолевая расстояние более 800 миль. Однако, если принц Южного Цзяна намеревается захватить корабли ради зерна, наиболее подходящее место — возле горы Гунсюй», — объяснил Линь Бэйфан.</p><p>«Здесь есть речной путь, который ведет прямо на юг. Даже если они выберут наземный маршрут, поездка будет относительно гладкой, что облегчит транспортировку зерна. Кроме того, это место находится довольно далеко от городов с обеих сторон, что затрудняет организацию спасательной операции».</p><p>«Для этого участка это примерно 200 миль».</p><p>Императрица кивнула: «Продолжайте, мой министр».</p><p>«Гора Гунсюй — оптимальное место для грабежа зерна! Но для проведения такой операции они должны иметь достаточную рабочую силу. Во-первых, чтобы перевезти зерно, а во-вторых, чтобы справиться с ответом суда, — Линь Бэйфан поднял пять пальцев, — по моим оценкам, для этого потребуется от 50 000 до 60 000 солдат».</p><p>«Подводя итог, если принц Южного Цзяна захочет захватить зерно, весьма вероятно, что они развернут от 50 000 до 60 000 солдат возле горы Гунсюй. Поэтому, если мы хорошо защитим эту позицию, мы сможем быть вполне уверены в своей безопасности».</p><p>«Итак, вот моя стратегия, — ухмыльнулся Линь Бэйфан. — Мы можем заявить, что охраняем зерно, и установить контрольно-пропускные пункты в 100 милях от горы Гунсюй. Эти контрольно-пропускные пункты будут тщательно охраняться, не позволяя никому приближаться. Всем путешественникам будет предложено пойти в объезд. Однако мы можем тайно создать лазейку. Позволив им подкупить солдат, мы сможем тайно позволить нескольким людям войти».</p><p>«При таких обстоятельствах принц Южного Цзяна определенно не стал бы посылать большие силы открыто, поскольку это привело бы к преждевременному разоблачению и перевесило бы выгоды. Поэтому наиболее вероятный сценарий заключается в том, что они проникнут на гору Гунсюй, замаскированные под простых людей».</p><p>«Но им все равно придется заплатить, чтобы войти на гору Гунсюй! Обычные гражданские лица обычно неохотно расстаются со своими деньгами и предпочитают выбирать более длинный путь, чем платить. Итак, как только они заплатят, это будет признаком того, что большинство этих «гражданских лиц», скорее всего, являются замаскированными солдатами принца Южного Цзяна. Затем мы сможем уничтожить их одного за другим, захватив их всех и заставив принца Южного Цзяна понести потери».</p><p>Глаза Императрицы загорелись: «Гениально!»</p><p>«Но что, если люди принца Южного Цзяна не появятся?» — спросил министр.</p><p>«Если они не придут, в этом нет проблемы; если они придут, то, несомненно, будут заперты, как черепахи в банке!» — уверенно воскликнул Линь Бэйфан.</p><p>«Уважаемый министр, что вы думаете об этом плане?» — спросила императрица чиновников.</p><p>Чиновники переглянулись и коллективно ответили: «У нас нет возражений!»</p><p>«Это решает вопрос!» — решительно заключила императрица.</p><p>Таким образом, были отправлены сильные силы, сосредоточенные вокруг горы Гунсюй и простирающиеся на 100 миль, с несколькими уровнями контрольно-пропускных пунктов, установленных для предотвращения любого приближения.</p><p>В это время группа имперских солдат разгоняла людей по дороге к горе Гунсюй.</p><p>«Эта территория оцеплена. Никому не позволено приближаться!»</p><p>«Почему он запечатан?» — спросили растерянные граждане.</p><p>Солдаты громко заявили: «Потому что здесь готовятся пройти придворные зерновозы! В целях безопасности мы временно закрыли этот участок дороги и переправу через реку. Никому не позволено приближаться!»</p><p>«Но нам нужно в столицу!»</p><p>«Вы можете пойти в обход; это может занять у вас еще два или три дня».</p><p>«О боже, почему это так…?»</p><p>…</p><p>Граждане начали жаловаться один за другим.</p><p>Эту ситуацию быстро обнаружили разведчики, посланные принцем Южного Цзяна. В спешке они вернулись и доложили: «Ваше Высочество, возникла серьезная проблема!»</p><p>Принц Южного Цзяна вышел и спросил: «Почему ты в такой панике? Расскажи мне подробно!»</p><p>Разведчик срочно доложил: «Ваше Высочество, вот ситуация. Чтобы защитить суда для перевозки зерна, суд перекрыл все пути к горе Гунсюй…»</p><p>Услышав это, лицо принца Южного Цзяна потемнело: «Действия суда явно направлены против нас!»</p><p>Ван Фугуй вздохнул и кивнул: «Действительно, Ваше Высочество! Они знают, что нам не хватает зерна, и боятся, что мы нацелимся на их запасы. Вот почему они тщательно охраняют гору Гунсюй, чтобы помешать нам».</p><p>Принц Южного Цзяна не хотел: «Неужели мы действительно собираемся вот так сдаться? Фугуи, быстро придумай для меня решение!»</p><p>Ван Фугуй тоже был очень обеспокоен: «Подождите, Ваше Высочество. Дай мне подумать!»</p><p>Через день Ван Фугуй вернулся с восхищенным выражением лица: «Ваше Высочество, я придумал план!»</p><p>Принц Южного Цзяна призвал: «Скажи мне быстрее!»</p><p>«Ваше Высочество, вот идея. Я заставлял людей маскироваться под обычных граждан, чтобы проверить войска двора. И угадай что? Все они оказались очень жадными. Пока мы предлагаем им несколько таэлов серебра, имперские солдаты тайно разрешают проход.</p><p>Глаза принца Южного Цзяна загорелись: «Такое случилось?»</p><p>Ван Фугуй улыбнулся: «Ваше Высочество, коррупция в суде существует сверху донизу. Высшие чиновники коррумпированы, низшие чиновники коррумпированы, а иногда даже самые низшие чиновники коррумпированы чрезвычайно. Вы знаете об этом!»</p><p>Принц Южного Цзяна кивнул: «Это правда!»</p><p>«Итак, мой план таков, — сказал Ван Фугуй тихим голосом со смехом. — Мы можем заставить наши войска замаскироваться под простых людей, подкупить имперских солдат и постепенно проникнуть на гору Гунсюй. Они никогда не заподозрят, что под такой строгой охраной кто-то посмеет украсть их зерно. Это наверняка приведет к расхлябанности с их стороны, что принесет нам большую пользу!»</p><p>Принц Южного Цзяна неоднократно кивал: «Ты абсолютно прав, ты абсолютно прав!»</p><p>«Кроме того, мы должны отправить десятки тысяч солдат для оказания поддержки. Как только нам удастся скоординировать действия внутри и снаружи, суд будет застигнут врасплох. Более того, мы можем захватить и зерно!» Принц Южного Цзяна радостно воскликнул: «Хорошо, очень хорошо!»</p><p>«Ваше Высочество, мы также можем связаться с Северным принцем и действовать вместе по этому плану! Таким образом, суд неизбежно отвлечет свое внимание, и наши шансы на успех значительно возрастут!» — предложил Ван Фугуй.</p><p>«Ты прав, так и надо!» Принц Южного Цзяна хлопнул в ладоши в знак согласия.</p><p>Поэтому он приказал своим элитным войскам замаскироваться под обычных граждан, которые должны были пройти через гору Гунсюй.</p><p>«Сэр, мне нужно поехать в столицу, чтобы заработать на жизнь!»</p><p>«Эта территория оцеплена. Вы не можете подойти. Объездной путь!»</p><p>«Объезд? Это слишком далеко. Это займет еще три-четыре дня. Не обманывайтесь моей сильной внешностью; мое здоровье на самом деле слабое! Пожалуйста, сэр, не могли бы вы оказать мне услугу?</p><p>«Я человек принципов; нечего обсуждать».</p><p>«Сэр…»</p><p>Южные солдаты, переодетые простолюдинами, хитро передали придворным солдатам таэль-другой серебра.</p><p>Придворные небрежно разложили деньги по карманам.</p><p>Тем временем несколько других солдат суда увидели это и незаметно кашляли.</p><p>Южные солдаты, будучи умными, предложили каждый таэль или два серебра, которые придворные солдаты быстро положили в карман.</p><p>«Похоже, у тебя действительно нет проблем. Зайти можно. Но помните, не бродите, особенно возле реки. Если что-нибудь случится, не вините меня за то, что я вас не предупредил.</p><p>«Не волнуйтесь, уважаемые чиновники, мы все обычные граждане и знаем, как себя вести!»</p><p>Придворные солдаты открыли ворота со словами: «Входите!»</p><p>«Спасибо! Спасибо, уважаемые чиновники!»</p><p>Южные солдаты, успешно подкупив себя, с благодарностью пошли дальше.</p><p>Однако вскоре после входа они встретили на пути более дисциплинированных придворных солдат, выглядевших еще более грозно.</p><p>«Останавливаться! Спускайтесь и поднимите руки!»</p><p>«Уважаемые чиновники, вы неправильно поняли. Я всего лишь обычный гражданин. Я пришел после того, как заплатил деньги!»</p><p>«Мы здесь, чтобы ловить таких людей, как вы, которые платят деньги. Забери его!»</p><p>Итак, переодетый гражданин не выдержал и был схвачен.</p><p>Но те, кто был снаружи, не знали, и принц Южного Цзяна ничего не знал. Ловушка была расставлена, и люди невольно попадали в нее.</p><p>В течение трех или четырех дней суд арестовал около 50 000 солдат Юга.</p><p>В тот день принц Южного Цзяна был несколько взволнован.</p><p>Поскольку суда для перевозки зерна медленно заходили на территорию горы Гунсюй, операция по захвату зерна вот-вот должна была начаться. Как только они получат эту партию зерна, его проблема нехватки будет решена. По крайней мере, он продержится до обильного осеннего урожая в конце этого года.</p><p>Как только продовольственная проблема будет решена, он сможет возобновить стремление к трону.</p><p>Это дело имело большое значение, и принц Южного Цзяна приехал лично.</p><p>Ожидая направо и налево, он был крайне обеспокоен: «Почему это еще не началось? Что-то пошло не так?»</p><p>«Ваше Высочество, не беспокойтесь!» Ван Фугуй заверил: «Корабли для перевозки зерна только что вошли в гору Гунсюй. Для их выхода потребуется не менее двух дней и ночей. Мы можем терпеливо ждать!»</p><p>«Более того, генерал Чжао руководит операцией! Генерал Чжао всегда благоразумен. Ему следует выбрать удар, когда силы врага истощены ночью, а защита ослаблена. Таким образом, мы сможем добиться большего с меньшими усилиями!»</p><p>«Как только ему это удастся, генерал Чжао обязательно пошлет нам сигнал. Тогда мы сможем действовать! Координируя свои действия внутри и снаружи, мы застанем двор врасплох и захватим зерно!»</p><p>Принц Южного Цзяна хлопнул в ладоши: ​​«Хорошо! Я подожду до вечера и получу твои хорошие новости!»</p><p>«Да ваше высочество!» Ван Фугуй поклонился.</p><p>День быстро прошел, и, наконец, наступила ночь.</p><p>Погода сегодня была приятная — ясный лунный свет и легкий ветерок, особенно комфортный.</p><p>Закончив ужин, принц Южного Цзяна снова потерял терпение: «Почему генерал Чжао еще не подал сигнал? Разве им это не удалось?»</p><p>«Ваше Высочество, никуда не торопимся!» Ван Фугуй улыбнулся: «Все только что закончили ужинать. Они по-прежнему в приподнятом настроении. Еще не время действовать! Во второй половине ночи генерал Чжао должен сделать свой ход!»</p><p>— Хорошо, я подожду еще часа два. Принц Южного Цзяна стиснул зубы и нашел чистое место, чтобы на мгновение дать отдых глазам.</p><p>Два часа пролетели быстро.</p><p>Принц Южного Цзяна проснулся и проверил время, спрашивая окружающих: «Почему мы не получили сигнал?»</p><p>Ван Фугуй остался сдержанным: «Ваше Высочество, все только что уснули. Я считаю, что генерал Чжао должен готовиться к действию. Давайте дадим ему еще немного времени!»</p><p>— Хорошо, я подожду еще час.</p>
</section>