<section>
    <title><p>Глава 414: Когда Небеса и Земля объединят свои силы!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссыл: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Король Королевства Белых Слонов громко крикнул: «Премьер-министр Линь, Белый Слон уже является вассальным государством Великого У, и я считаюсь таким же подданным, как и министры. Мы по сути едины. Почему вы посылаете войска атаковать нашу страну?»</p><p>«Мы подписали союзное соглашение. Планируете ли вы нарушить свое слово и отказаться от принципов обеих наших стран? Неужели вы поступите предательски и пренебрегаете нашей честью? Такое злоупотребление доверием является предательством не только нас, но и всего мира. Как люди будут воспринимать вас в будущем?»</p><p>«В будущем какая нация будет готова подчиниться Великому У?» Линь Бэйфан сел на свою высокую лошадь и провозгласил: «Слова Белого Слона — это шутка. Мы не нарушили своего слова и не нарушили своих обещаний! Напротив, это наша демонстрация уважения к альянсу».</p><p>Указывая на 100-тысячное войско под городской стеной, король Королевства Белых Слонов сердито рассмеялся и насмехался: «Это ваша демонстрация уважения к альянсу? Молодец, правда! Вы уже подошли к нашему порогу! Это всё равно, что сказать лысому ослу, что он монах. Я никогда не видел такой бесстыдной дерзости!»</p><p>В своих последних словах он излил все свои обиды и гнев. Официальные лица и солдаты Белого Слона последовали его примеру, ревя от возмущения.</p><p>«Вы, Великий Ву, с вашими коварными поступками, имеете смелость напасть на нас?»</p><p>«Даже если ты выиграешь, ты будешь позорен в глазах мира!»</p><p>«Мы никогда не сдадимся! Мы будем сопротивляться до конца!»</p><p>«Зло не может восторжествовать над праведностью!»</p><p>Несмотря на упреки толпы, Линь Бэйфан сохранял спокойствие и хлопал в ладоши. «Представь!»</p><p>Двое солдат вытащили толстую белую ткань и медленно развернули ее, обнажив бесчисленные кровавые отпечатки ладоней.</p><p>Это было шокирующее зрелище, которое ошеломило всех.</p><p>«Король Королевства Белых Слонов поступил несправедливо, причинив страдания людям и сделав их жизнь невыносимой! Поэтому миллион граждан Белого Слона подали петицию с просьбой к нашей стране направить войска, чтобы свергнуть коррумпированный суд Белого Слона и восстановить мир на земле!»</p><p>«Это петиция от граждан «Белого слона»! Я лично их пересчитал, и всего на 940 страницах 1,12 миллиона отпечатков ладоней. Это крики народа Белого Слона в крови и слезах!»</p><p>Линь Бэйфан говорил с праведным негодованием: «Как высшее государство Королевства Белых Слонов, его граждане также являются нашими гражданами Великого У! Когда страдают люди Белого Слона, мы не можем просто закрывать глаза! Вот почему мы отправили 100 000 солдат, чтобы спасти граждан Белого Слона. Это наша демонстрация уважения к альянсу и нашей ответственности как великой нации!»</p><p>«Это верно! Мы пришли спасти граждан Белого Слона!»</p><p>«Они пострадали от несправедливости и притеснений со стороны суда Белого Слона, поэтому наш долг — спасти их!»</p><p>«Мы — борцы за справедливость!»</p><p>«Советую вам открыть городские ворота и быстро сдаться!»</p><p>Боевой дух Великого У резко возрос.</p><p>Чиновники Королевства Белых Слонов, прочитав эту петицию, были в такой ярости, что почувствовали, что их тела вот-вот загорятся. Сквозь стиснутые зубы король Королевства Белых Слонов сказал: «Эти наглые простолюдины смеют нанести мне удар в спину! После того, как этот вопрос будет решен, я заставлю их заплатить!»</p><p>Через некоторое время Линь Бэйфан снова крикнул: «Король Белого Слона, я советую тебе открыть ворота и быстро сдаться. Дальше бороться нет смысла! Помните: у праведников много союзников, а у неправедных одинокий. Вы потеряли моральную основу, и поражение неизбежно!»</p><p>Король Королевства Белых Слонов впился взглядом в Линь Бэйфана, кипя от гнева.</p><p>Вы имеете наглость советовать мне сдаться?</p><p>Разве не твой Великий Ву вынудил нас оказаться в такой ситуации? Требовать от нас дани в установленные сроки и угрожать войной, если мы не подчинимся.</p><p>Что ж, я подчинился, но вы поменяли ситуацию со мной! Ваше предательство было глубоким и безжалостным!</p><p>Король Королевства Белых Слонов теперь понял, что он попался на уловки двора Великого У от начала до конца.</p><p>Первоначально Великий У притворился их союзником, усмирив восстание, не причинив вреда ни одному человеку, и устранив нарушителей спокойствия. Этот акт милосердия принёс им благосклонность граждан «Белого слона». Однако после инцидента они оказали давление на суд Белого Слона, чтобы тот доставил дань в установленные сроки, иначе ему грозит война. Чтобы платить дань, им приходилось угнетать собственный народ, сея семена раздора.</p><p>В результате в Королевстве Белых Слонов снова вспыхнул хаос, и Великие У под предлогом миллиона петиций вмешались в их дела, стремясь свергнуть их правление и спасти людей.</p><p>В конце концов, они хотели аннексировать Королевство Белых Слонов. От начала и до конца Великие У играли роли героев, а их считали злодеями!</p><p>Это был тщательно продуманный и хитрый план!</p><p>Невероятно коварный и хитрый!</p><p>Чем больше король Королевства Белых Слонов думал об этом, тем злее и негодуя он становился. Он чувствовал себя полным дураком, понимая, что им все время манипулировали!</p><p>«Я не сдамся без боя, и ты тоже!» Король Королевства Белых Слонов в порыве гнева заявил: «Лин Бэйфан, ты неблагодарный предатель, предатель ради личной выгоды! Вы все знаете, где я взял технологию для своего воздушного шара? Его купили у самого Линь Бэйфана за миллион таэлей!»</p><p>Обе армии взорвались в смятении!</p><p>Король Королевства Белых Слонов продолжил: «Вы все знаете, где я взял технологию для своих кораблей на воздушной подушке? И снова оно было у Линь Бэйфана, купленное за 1,2 миллиона таэлей!» Армии снова были в смятении!</p><p>«Вы все знаете, сколько денег Линь Бэйфан жадно забрал у меня за эти годы? Я вам скажу, это не меньше 5 миллионов таэлей!» Армии в третий раз взорвались в смятении!</p><p>Король Белого Слона взревел в гневе: «Лин Бэйфан, ты ненасытный предатель, продавший свою страну ради личной выгоды! Ты поглотил так много богатства, предав не только Великого У, но и меня! Каждый имеет право противостоять мне, кроме тебя!»</p><p>Обе армии были потрясены до глубины души, особенно силы Великого У. Они никогда не предполагали, что их самый почитаемый Верховный Главнокомандующий будет участвовать в таких предательских действиях.</p><p>Они внезапно почувствовали разрушенную веру, и моральный дух армии начал колебаться. Выражение лица Линь Бэйфана оставалось удивительно спокойным, но сопровождавшие его генералы чувствовали себя неловко.</p><p>Генерал Чжао направил копье на Короля Белого Слона на городской стене и крикнул: «Стой! Не позорьте Верховного Главнокомандующего! Он всегда был верен стране и народу, как он может вступать с вами в сговор ради личной выгоды? Король Белого Слона, вы явно намерены обмануть и ослабить решимость военных. Не дайте себя обмануть!</p><p>«Это верно!» Линь Бэйфан зааплодировал и засмеялся: «Король Белого Слона явно намерен использовать обман, чтобы манипулировать нами и поколебать нашу решимость. Не поддавайтесь этому, все! Но я должен сказать, Король Белого Слона, твоя тактика поистине отвратительна!»</p><p>«Весь Великий Ву знает, что я был всем сердцем предан Ее Величеству и Великому Ву! Это я изобрел дирижабли, суда на воздушной подушке, цемент в качестве строительного материала и высокоурожайный тайпинский рис — все это способствовало процветанию Великого У!»</p><p>«Именно я возглавил войска, чтобы усмирить Трех мятежных королей, положив конец более чем двум десятилетиям внутренних распрей! В то же время я возглавил армию для отражения внешних врагов, сил Дайю и Великой Ся, защищающих нашу родину!»</p><p>«Это я расширил нашу территорию и включил Королевство Дарро на территорию Великого Ву!»</p><p>«Это я курировал правительство, обращая вспять упадок Великого У!»</p><p>«Я так много сделал для Великого У, что исчерпал свои усилия и интеллект. Вот почему Ее Величество постоянно повышала меня по службе, даровав мне титул «Верного и храброго короля». Это признание моей преданности!»</p><p>Линь Бэйфан поднял голову, указывая на свое сердце, и сказал с глубоким волнением: «Король Белого Слона, ты можешь запятнать мою репутацию, но ты не можешь запятнать мою преданность!»</p><p>Все нашли его слова убедительными. Действительно, их Верховный главнокомандующий Линь Бэйфан совершил много добрых дел для страны и ее народа, которые были видны всем.</p><p>Например, во время ледяной катастрофы, которая случается раз в столетие, если бы не общенациональное развертывание Линь Бэйфана, строительство убежищ с централизованным отоплением и другие меры, кто знает, сколько жизней было бы потеряно? Люди по всей стране выразили Линь Бэйфану сердечное «спасибо».</p><p>В результате моральный дух армии начал стабилизироваться.</p><p>Однако Король Белого Слона был в ярости!</p><p>Это был поистине бесстыдный человек, который искажал добро и зло! Он явно отобрал у меня столько богатства, а теперь заявляет о своей лояльности?</p><p>Это было просто возмутительно!</p><p>Король Белого Слона кипел от гнева!</p><p>Его глаза сверкали, как глаза быка, красные и огненные, как будто он хотел взорвать Линь Бэйфана!</p><p>Однако больше он ничего не сказал, потому что знал, что слова сейчас не будут иметь значения. Другая сторона была невероятно хитра, и ее скрытые планы были глубоко укоренены. Обычные доказательства не могли их поколебать.</p><p>Теперь остался только один путь!</p><p>Король Королевства Белых Слонов обнажил свой меч и громко крикнул: «Солдаты, Великий У предал свои обещания и начал несправедливую войну против нас, нарушив наш союз! Хоть мы и слабее по силе, но без боя не сдадимся!»</p><p>«Солдаты, следуйте за мной и владейте своими мечами!»</p><p>«Убийство! Убийство!…»</p><p>Армия Белого Слона последовала за ним с оглушительным ревом.</p><p>«Верховный главнокомандующий, давайте вступим в бой и сделаем себе имя!» Генералы на стороне Линь Бэйфана жаждали боевых действий.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и покачал головой: «Подожди, сейчас еще не подходящее время».</p><p>— Что ты имеешь в виду под «подходящим временем»? кто-то спросил.</p><p>Уши Линь Бэйфана слегка дернулись, и он сказал: «Сейчас подходящее время; они прибыли».</p><p>В этот момент в Королевстве Белых Слонов послышался оглушительный шум.</p><p>«Премьер-министр прибыл; наши хорошие дни приближаются!»</p><p>«Я так долго ждал этого дня; мы наконец-то видим надежду!»</p><p>«Давайте откроем городские ворота и поприветствуем премьер-министра!»</p><p>«Откройте ворота и примите премьер-министра!»</p><p>Эти голоса доносились со всех сторон.</p><p>Король Белого Слона обернулся, и его лицо побледнело. Потому что он увидел густую толпу, приближающуюся к ним.</p><p>Хотя большинство из них держали в руках мотыги, лопаты или деревянные палки, которые они подобрали наугад, и не носили доспехов, большинство из них выглядели истощенными и по отдельности не представляли серьезной угрозы.</p><p>Однако когда эта группа людей собралась в миллионную армию, стало по-настоящему страшно.</p><p>Король Королевства Белых Слонов схватил ближайшего офицера и спросил: «Что происходит?»</p><p>Офицер весь в поту и заикался: «Я… я не знаю!»</p><p>«Как можно не знать, когда происходит такое значимое событие? Какая от тебя польза? Король Белого Слона тут же поднял меч и обезглавил офицера, а окровавленная голова упала с городской стены.</p><p>Затем Король Белого Слона допросил еще нескольких человек, но никто не смог дать ответа.</p><p>В результате на землю упало еще несколько голов.</p><p>В этот момент раздался еще один оглушительный боевой клич.</p><p>«Мы тоже придем!»</p><p>«Мы также являемся гражданами Королевства Белых Слонов; наш долг — свергнуть королевскую тиранию!»</p><p>«Король пошел по неправильному пути, и мы должны свергнуть его!»</p><p>«Быстро откройте городские ворота и поприветствуйте премьер-министра в городе!»</p><p>Удивительно, но эти голоса раздавались со стороны Великого У.</p><p>Оказалось, что граждане Королевства Белых Слонов, которые возделывали землю и занимались сельским хозяйством на западных территориях Великого У, также пришли поддержать Линь Бэйфаня.</p><p>Король Белого Слона посмотрел в ту сторону, и его лицо стало еще бледнее. Его ноги дрожали от страха.</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>