<section>
    <title><p>Глава 318: Люди пропали, вода ушла, разочарованный герцог Уси!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>«Там огонь, пылающее красное пространство, как будто горит!»</p><p>«Лесной пожар, такой сильный пожар!»</p><p>«Горный хребет Феникса горит!»</p><p>…</p><p>На вершине городских стен крепости Феникс все вскричали в тревоге.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан тоже стоял на городских стенах, глядя на возвышающееся вдалеке пламя со слабой улыбкой.</p><p>Рядом с ним генерал Чжу нахмурился и сказал: «Там все было в порядке… как оно загорелось? И этот огонь огромен, он так быстро воспламеняет вершины холмов!»</p><p>«Погода жаркая, а воздух сухой, что делает его склонным к возгоранию!» Линь Бэйфан улыбнулся: «Но у меня такое ощущение, что этот горный огонь необычайно силен. Возможно, это было намеренно… Почему бы не послать кого-нибудь для расследования? Могут быть неожиданные выгоды!»</p><p>«Лорд Лин говорит мудро!» Генерал Чжу кивнул, серьезно восприняв слова Линь Бэйфаня.</p><p>Потому что за последние два дня он понял, что Линь Бэйфан действительно вполне способен.</p><p>Он сказал, что в жаркую и сухую погоду необходимы приготовления.</p><p>И действительно, два дня подряд палило палящее солнце, а пот заливал спины всех, оставляя их на грани истощения.</p><p>К счастью, они приготовили немного воды, иначе мное могли бы получить тепловой удар.</p><p>Он сказал: поместите медные зеркала в резервуары с водой, и под палящим солнцем они смогут генерировать горячую воду.</p><p>И действительно, после полудня купания вода в бассейне действительно стала горячей, слишком горячей, чтобы ее можно было трогать.</p><p>Поэтому он приготовил множество резервуаров для воды и медных зеркал для хранения воды.</p><p>Теперь он сказал, что этот горный пожар был необычайным и, возможно, принес неожиданные выгоды. Генерал Чжу немедленно направил для расследования высококвалифицированного эксперта, надеясь, что его догадка верна.</p><p>Тем временем военные силы Уси и Даюэ также заметили горный пожар.</p><p>«Горит, там пожар!»</p><p>«Какой мощный горный пожар!»</p><p>«Эх, в жаркую погоду легко разжечь пожар!»</p><p>…</p><p>Услышав эту новость, герцог Уси и генерал Гунсунь вышли из своих палаток, чтобы наблюдать.</p><p>Чем яростнее становилось пламя, тем сильнее становились их тревожные чувства.</p><p>Стратег Фэнчу вытер пот и нервно сказал: «Это… кажется, истоки реки Утун. Наша армия отправилась туда исследовать источники воды!»</p><p>Герцог Уси и генерал Гунсунь переглянулись с ужасом на лицах: «Что-то не так! Проблемы!»</p><p>Они тут же собрали многочисленных специалистов и помчались к месту пожара.</p><p>Все они были практикующими боевые искусства и в кратчайшие сроки преодолели расстояние в несколько десятков миль только для того, чтобы быть ошеломленными увиденным.</p><p>Потому что этот огонь был слишком яростным, как будто вся гора сгорела!</p><p>Среди бушующего ада они слабо слышали крики о помощи и мольбы.</p><p>«Наши солдаты там!»</p><p>«Поторопитесь и спасите их!»</p><p>…</p><p>Они быстро бросились в центр огня.</p><p>Они обнаружили, что их солдаты действительно оказались в ловушке посреди пламени, беспорядочно бегая вокруг, надеясь спастись от горного огня.</p><p>Но многие уже погибли в огне, сцена была ужасающей.</p><p>Не долго думая, они сразу же начали спасать людей — если можно, по одному, если можно — парами.</p><p>Однако это была капля в море; их было всего около дюжины человек, но в горном огне находились сто тысяч солдат, разбросанных по всему склону холма, слишком рассредоточенных, чтобы их можно было вовремя спасти.</p><p>В конце концов, это заняло целую ночь, и им удалось спасти лишь три-четыре тысячи человек.</p><p>Однако более девяноста тысяч человек погибли в горном огне.</p><p>Герцог Уси смотрел на пламя перед ним, закрывающее небо, его глаза налились кровью, внутри него нарастала волна убийственного намерения: «Это определенно Крысиная Армия! Они фактически подожгли мои войска и убили их. Теперь с ними невозможно примириться!»</p><p>«Они… действительно заслуживают смерти!!» Генерал Гунсунь взревел.</p><p>Редко возглавляя экспедицию, он даже не имел возможности подтвердить свои достижения, даже не участвовал в битве, но теперь пятьдесят тысяч солдат сгорели дотла!</p><p>В сочетании с тридцатью-сорока тысячами солдат, потерянными в пути…</p><p>Он уже потерял от восьмидесяти до девяноста тысяч солдат!</p><p>Другими словами, он ничего не добился и уже потерял почти двадцать процентов своего войска!</p><p>Потери, несомненно, были тяжелыми!</p><p>Он ненавидел эту группу крыс до глубины души!</p><p>«Аааа!» Генерал Гунсунь нанес удар изо всех сил.</p><p>«Бум!»</p><p>В радиусе дюжины ярдов образовалась глубокая яма, в которой частично потушилось пламя.</p><p>Однако человеческие силы были ограничены. Его сила была бесполезна перед этим огромным горным пожаром; вскоре он снова ожил.</p><p>«Хотя потеря десятков тысяч солдат крайне душераздирающая, самым неотложным вопросом сейчас является поиск источника воды и решение проблемы с питьевой водой!» Герцог Уси сказал с тяжелым выражением лица: «Без воды наши сотни тысяч солдат умрут от жажды!»</p><p>«Ваше Высочество говорит правду!» Генерал Гунсунь серьезно кивнул.</p><p>Затем они снова бросились в гущу пламени и, наконец, достигли вершины горы вдоль реки.</p><p>Однако сцена, развернувшаяся перед ними, снова свела их с ума!</p><p>Потому что на вершине горы находилось огромное озеро, исток реки Утун. Тем не менее, это озеро было разорвано, вода полностью вытекла.</p><p>«Эта проклятая Крысиная Армия! Они зашли слишком далеко!» Герцог Уси стучал себя в грудь, крича от гнева.</p><p>«Они действительно заслуживают смерти! Умереть!» Генерал Гунсунь тоже был в ярости.</p><p>Их голоса разносились на триста миль, заставляя птиц в тысячах гор обращаться в бегство!</p><p>Эта новость вскоре стала известна и генералу Чжу.</p><p>«Хорошие новости! Потрясающие новости!»</p><p>Он подошел к Линь Бэйфаню пружинистым шагом и сказал: «Лорд Линь, вы были в точку! Я послал людей на расследование, и мы действительно нашли неожиданную хорошую новость!»</p><p>«Река Утун высохла, у армий герцога Уси и Дайюэ закончилась вода. Поэтому герцог Уси отправил сто тысяч солдат, чтобы войти в горный хребет Феникс через русло реки Утун, чтобы исследовать источники воды. Угадайте, что произошло?»</p><p>«Что случилось? Они сгорели в огне?» — спросил Линь Бэйфан с улыбкой.</p><p>Генерал Чжу танцевал от волнения: «Точно! Как только они вошли в горы, внутри вспыхнул бушующий огонь. Пламя было настолько сильным, что даже эксперты герцога Уси смогли спасти только три-четыре тысячи человек! Около ста тысяч солдат были похоронены в огне и никогда не вернулись!»</p><p>«Эта битва еще даже не началась, а они уже потеряли сто тысяч солдат. Воистину, удача на нашей стороне, удача на нашей стороне! Ха-ха…» Генерал Чжу рассмеялся от огромной радости, его удовлетворение было очевидным.</p><p>«Вместо того, чтобы говорить, что это удача, правильнее сказать, что это сделано намеренно!» Линь Бэйфан усмехнулся.</p><p>Генерал Чжу неоднократно кивал: «Мастер Линь, вы правы! Этот горный пожар, вероятно, был вызван повстанческими силами Уси! Они отрезали источник воды реки Утун, осушили воду с гор, а затем заманили армии герцога Уси и Дайюэ, устроив пожар! Какой блестящий план, он действительно оказал нам огромную услугу! Хаха…»</p><p>В этот момент ему очень хотелось сказать повстанческим силам Уси: «Молодцы!»</p><p>Посмеявшись, Линь Бэйфан серьезно сказал: «Но дальше нас ждет тяжелая битва!»</p><p>«Почему вы так говорите, Лорд Лин?» Генерал Чжу был озадачен.</p><p>«Марши и бои невозможны без воды! Однако река Утун высохла, а ее источник воды был разрушен. Миллионная армия за городом не может существовать без воды! Чтобы найти ближайший источник воды, им придется проехать сотню миль, а это слишком далеко и недостижимо!»</p><p>«Итак, у герцога Уси есть только один вариант!»</p><p>Взгляд Линь Бэйфана усилился: «Это значит прорваться через крепость Феникс, войти в город и обезопасить источник воды! Таким образом, герцог Уси вынужден мобилизовать свои войска, готовясь к осаде города! Эта битва, несомненно, будет более жестокой, чем когда-либо прежде!»</p><p>«Слова лорда Линя действительно правдивы!» Генерал Чжу полностью согласился и с нетерпением спросил: «Они собираются начать атаку на город. Есть ли у вас какие-нибудь эффективные стратегии?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Что касается защиты города, генерал Чжу, вы эксперт. Как я могу вмешиваться в то, чего я не знаю?»</p><p>«Я бы не посмел, я бы не посмел!» Генерал Чжу неоднократно махал рукой, скромно говоря: «Это вы, господин Линь, более замечательный. Я тобой очень восхищаюсь! В критический момент, пожалуйста, не скрывайте свои таланты!»</p><p>«На самом деле, у меня есть стратегия! Как только это будет реализовано, у них не будет выхода!» Линь Бэйфан усмехнулся.</p><p>Глаза генерала Чжу прояснились: «Какая стратегия? Пожалуйста, скажи мне скорее!»</p><p>Однако Линь Бэйфан загадочно покачал головой: «Время еще не пришло. Тайны судьбы не должны быть раскрыты!»</p><p>«Хм? Почему ты не можешь сказать? Генерал Чжу был ошеломлен.</p><p>«Потому что время еще не пришло. Если я скажу это сейчас, это не будет эффективно!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Генерал Чжу зудел от нетерпения: «Господин Линь, не могли бы вы сказать мне заранее? Обещаю не разглашать!»</p><p>Линь Бэйфан не сдался: «Генерал Чжу, пожалуйста, подождите еще немного! Когда придет время, я обязательно скажу тебе первым!»</p><p>Разочарованный, генерал Чжу ушел.</p><p>Тем временем герцог Уси, генерал Гунсунь и остальные вернулись в главный лагерь с тяжелыми лицами.</p><p>Пожертвовав сотней тысяч солдат, проблема водоснабжения осталась нерешенной, что привело их в ярость и разочарование.</p><p>«Без воды приготовить еду на завтра будет проблема. Что мы будем делать?»</p><p>«Не говоря уже о том, чтобы приготовить, не умереть от жажды – это уже вызов! Как мы сможем сражаться без воды, имея сотни тысяч солдат?»</p><p>«Эта чертова Крысиная Армия! Я не пощажу их!»</p><p>…</p><p>Герцог Уси обратился к Фэнчу, своему стратегу, с проблеском надежды: «Стратег, у тебя есть какие-нибудь хорошие планы?»</p><p>Фэнчу вздохнул: «Ваше Величество, вы не сможете делать кирпичи без соломы! Без воды, какой бы замечательной ни была стратегия, она бесполезна!»</p><p>«Где, кроме реки Утун, ближайший источник воды?» — спросил генерал Гунсунь.</p><p>«Ближайший источник воды все еще находится в пределах горного хребта Феникс, еще одна река, известная как Река Вермилион Берд. Но это еще в ста милях отсюда! Нашим войскам понадобится один-два дня, чтобы добраться туда! Однако, даже если мы решим проблему с водой, отправившись туда, мы не сможем сражаться!» Фэнчу вздохнул.</p><p>Все последовали его примеру с горькими улыбками.</p><p>Напившись там воды, им понадобится один-два дня, чтобы вернуться и сражаться.</p><p>Разве в течение этих одного-двух дней они не будут пить воду?</p><p>Разве они не будут готовить еду?</p><p>Им все равно понадобится вода!</p><p>Потребность в воде 900-тысячной армии была поистине ошеломляющей!</p><p>И вы не могли бы перевезти воду, это было за пределами ваших возможностей.</p><p>«В сложившейся ситуации у нас остался только один путь!» — торжественно сказал герцог Уси.</p><p>«Какой путь?» — спросили все в один голос.</p><p>Герцог Уси направил свой меч в сторону Великого У, его взгляд был мрачным и жестоким: «В крепости Феникс определенно есть вода! Если мы прорвём крепость Феникс, проблема с водой будет решена!»</p><p>«Да!» Сердца всех затрепетали.</p>
</section>