<section>
    <title><p>Глава 455: Их солдаты погибли не от рук врага, а от рук собственного народа!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>К этому моменту Альянс Семи Наций уже провел два дня. Два дня могли показаться не долгими, и с соломенными хижинами не возникло никаких проблем, но вот с отоплением возникли серьезные проблемы.</p><p>Поскольку они не ожидали такой внезапной сильной холодной погоды, их запасы одеял, одежды, древесного угля и других материалов для обогрева были очень недостаточными. Значит, им пришлось бороться за тепло.</p><p>«Эта проклятая погода нас морозит! Мне нужен этот комплект хлопчатобумажной одежды, снимай его быстрее!»</p><p>«Это был подарок моей матери; Я тебе его не отдам!»</p><p>«Вы смеете отказаться? Осторожно; Я тебя ударю!»</p><p>«Быстро, зажгите уголь; Я замерзаю!»</p><p>«Этот уголь привезен нашим народом, вы не имеете права его использовать!»</p><p>«Что вы подразумеваете под словом «ваша нация»? Мы все — часть альянса, одна большая семья. Вы пытаетесь вызвать раскол?»</p><p>«Этот уголь ограничен, и даже если небо разобьется, мы вам его не дадим!»</p><p>«Эй, посмотри на мой характер!»</p><p>Таким образом, солдаты Семи Наций разделились на семь фракций и начали сражаться. Кто-то хотел схватить одеяла, кто-то — одежду, кто-то охотился за древесным углем и дровами — словом, все, что могло согреть, было доступно, и вся армия находилась в хаосе. Эта ситуация быстро встревожила лидеров Семи Наций.</p><p>Они подошли с суровыми лицами и закричали: «Стой! Все, остановитесь! Что это за переполох? Мы знаем, что холодно, а для тепла нужен материал, но бороться нельзя! Мы теперь альянс; мы одна семья и нам следует мирно ужиться! С каждым, кто будет спорить, будут обращаться по военным законам!»</p><p>Под сдерживанием семи генералов бунт был временно подавлен. Однако они знали, что, если не решить эту проблему с холодной погодой, в будущем будет больше драк, что не пойдет на пользу менеджменту.</p><p>Итак, они сожгли все морозостойкие материалы и распределили их централизованно. Они зажигали уголь в каждом доме и каждые полчаса заставляли людей заходить и выходить, чтобы согреться. Что касается одеял и одежды, то их раздавали тем, у кого более слабое телосложение или тем, кто получил ранение первым.</p><p>Это казалось справедливым и справедливым и получило полную поддержку всей армии. Однако продержаться не удалось и дня.</p><p>Потому что на улице было слишком холодно. После дня дежурства многие люди не успели прийти в очередь и мерзли на улице.</p><p>Никто не хотел замерзать насмерть, поэтому бои возобновились.</p><p>На этот раз оно было еще более жестоким, и многие люди были убиты. Лидерам Семи Наций пришлось в очередной раз вмешаться и все перераспределить.</p><p>На этот раз они распределяли ресурсы на основе официальных рангов, достижений и силы, поэтому те, кто выше по рангу, получали больше. В результате солдаты низшего звена получали очень мало. Они чувствовали себя очень несправедливо и не хотели ждать, чтобы умереть, поэтому они снова восстали, но в более широком масштабе.</p><p>После разрешения конфликтов в третий раз лидеры семи наций попытались перераспределить ресурсы, но это было тщетно. Из-за ограниченности ресурсов всегда находились те, кто не мог извлечь из этого выгоду, и им приходилось бороться, чтобы выжить.</p><p>Всего за эти два дня во всем альянсе происходили беспорядки как минимум пять раз, каждый раз жертвы достигали 50 000–60 000 человек. Солдаты разных стран питали огромную неприязнь друг к другу, рассматривая друг друга как врагов, и их отношения достигли рекордно низкого уровня.</p><p>Лидеры различных стран были глубоко обеспокоены. Их солдаты умирали не от рук врага, а от своих собственных рук – какое затруднительное положение! Более того, Альянс семи наций уже представлял собой рыхлую коалицию, и хотя в мирное время они мирно ладили, теперь они воевали между собой, что привело к значительным жертвам. Как они могли сотрудничать в будущих битвах?</p><p>Однако возникла еще более тревожная проблема – запасы продовольствия заканчивались. «Уже прошло четыре дня! Снег идет уже четыре дня, и наши поставки отключены уже четыре дня. Мы теперь нормируем нашу еду! Если припасы не прибудут еще через три дня, боюсь…</p><p>Настроение среди лидеров ухудшилось. Как генералы, которые вели войска в бой, они знали о последствиях нехватки продовольствия. Хотя они могли бы в некоторой степени решить проблему с отоплением, нехватка продовольствия, несомненно, привела бы к мятежу.</p><p>Поскольку солдаты Семи Наций уже враждебно относились друг к другу, мысль о нехватке продовольствия была невообразимой.</p><p>В этот момент старый генерал хлопнул в ладоши и сказал: «Все должны сохранять оптимизм. Снег идет уже четыре дня, довольно долго. Это должно скоро прекратиться! Я уже отправил людей готовиться, и как только снег прекратится, мы привезем еду сюда! Потерпим еще два дня!»</p><p>«На данный момент это все, что мы можем сделать», — вздохнули они с облегчением.</p><p>В последующие дни из-за проблем с отоплением армия столкнулась с новыми конфликтами и понесла десятки тысяч жертв.</p><p>К счастью, генералы не позволили ситуации развиваться дальше. Однако тревожное событие, которого они опасались, в конце концов произошло. Сильный снегопад продолжался шесть дней, а это означало, что линии снабжения были перерезаны на шесть дней.</p><p>В течение шести дней в их 2-миллионную армию не доставлялось продовольствие. «Почему каша сегодня такая водянистая? В основном это вода, риса почти нет. Как мне это есть?»</p><p>«Да, здесь так холодно, чертовски холодно, и ты меня плохо кормишь. Ты намеренно пытаешься дать мне умереть?»</p><p>«Вы все растратили пайки? Риса с каждым днем ​​становится все меньше».</p><p>«Дайте мне еще рисовой каши, иначе я не пойду!»</p><p>«Точно! Если вы нас не будете кормить как следует, мы не сдвинемся с места!»</p><p>Под грозным присутствием миллионной армии интенданты трепетали. «Господа, пощадите нас. Не то чтобы мы не хотим вас как следует кормить, просто у нас кончилась еда!»</p><p>Вся армия взорвалась.</p><p>«Что? Больше нет еды? Ты шутишь, что ли?»</p><p>«Я проделал весь этот путь сюда, чтобы сражаться, а ты говоришь мне, что здесь нет еды? Тогда для чего я здесь?</p><p>«Наверняка вы растратили припасы. Отдайте еду!»</p><p>Интенданты продолжали умолять: «Пожалуйста, добрые господа, у нас действительно не осталось еды! Шесть дней шел сильный снег, и шесть дней мы были отрезаны. Где могла остаться еда?»</p><p>В этот момент до солдат наконец дошло. Шесть дней сильного снегопада, а они не видели ни одной повозки с припасами. Как можно было перевозить еду в таких условиях? Без еды они бы не умерли здесь от голода?</p><p>Итак, солдаты потеряли самообладание, обезумели и начали хватать остатки еды, которые могли найти.</p><p>«Мне нужна еда, иначе я умру с голоду!»</p><p>«Это мое, все мое!»</p><p>«Уйди отсюда! Не смей красть мою еду!»</p><p>Миллионная армия погрузилась в хаос. Генералы разных стран бросились успокаивать ситуацию. «Солдаты, пожалуйста, не воюйте. У нас будет еда! Как только снег прекратится, прибудут наши припасы! Уже шесть дней идет сильный снег, но он вот-вот прекратится. Пожалуйста, будьте терпеливы!»</p><p>Под заверениями своих генералов солдаты на время успокоились. Они ели скудными порциями рисовую кашу, терпя день в надежде, что, когда на следующий день снег прекратится, принесут еду, и они не останутся голодными.</p><p>Однако на следующий день снег продолжал идти сильно, и холод сохранялся. Обескураженные солдаты снова разразились разочарованием, сражаясь за еду. Потеряв десятки тысяч жизней, генералы снова успокоили их.</p><p>На третий день сильный снегопад продолжился. Отчаявшиеся солдаты, не видя выхода, снова вступили в бой, в результате чего погибло более ста тысяч человек.</p><p>На четвертый день они уже не могли сражаться. Несколько дней без еды ослабили их, и многие умерли не от голода, а от низких температур.</p><p>Примечание: я уже завершил этот роман до конца (c467). Вы можете прочитать их все всего за 10 долларов по следующей ссылке: https:///series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a-loyal-minister/</p><p>При регулярных обновлениях новая глава будет выходить каждые три дня. Приношу извинения за неудобства, ведь теперь у меня есть своя семья 🙏</p>
</section>