<section>
    <title><p>Глава 149: Переход на уровень гроссмейстера, поток шести техник Бездны!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>и вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>В этот момент вдалеке появилась белая фигура, ступающая по воздуху и парящая, как фея.</p><p>«Меч Бессмертного Шангуань Цзяньхун прибыл!» воскликнули все.</p><p>С другой стороны появилась еще одна фигура. Вместо того, чтобы идти по воздуху, он шел по земле с мечом в руках.</p><p>Его движения выглядели неуклюжими, но с каждым шагом он продвигался на десятки ярдов с такой же высокой скоростью.</p><p>«Сабля Святого Оуян Бадао тоже прибыла!» — снова воскликнули все.</p><p>Они были главными героями этой битвы за пределами мира, Шангуань Цзяньхун и Оуян Бадао.</p><p>Один стал небожителем в мече, а другой в сабле почитался как святой!</p><p>Они считали 100-тысячную армию и десятки тысяч мастеров боевых искусств ничтожными и прошли прямо сквозь них, прибыв перед Линь Бэйфанем в мгновение ока. Глядя на своего долгожданного противника, их боевой дух поднялся.</p><p>Однако они не сказали ни слова.</p><p>Разговор в этот момент лишил бы их воздуха и ослабил бы их импульс. В схватке между экспертами имела значение каждая мелочь.</p><p>Они хотели сохранить свое лучшее состояние к поединку.</p><p>Линь Бэйфан понял их душевное состояние и улыбнулся: «Артефакт летающего неба, воздушный шар, готов. Пожалуйста, приходите.»</p><p>Два больших воздушных шара позади Линь Бэйфаня медленно поднялись в воздух.</p><p>Два эксперта кивнули, а затем прыгнули в воздух, легко приземлившись на воздушные шары, один из которых держал меч, а другой — саблю. Вместе с медленно поднимающимися воздушными шарами.</p><p>Все мастера боевых искусств, ставшие свидетелями этого, были взволнованы.</p><p>«Они летят, два эксперта летят!»</p><p>«Битва за пределами мира вот-вот начнется!»</p><p>«Меч Феи Меча острее или клинок Святого Сабля сильнее?»</p><p>«Это так интересно!»</p><p>…</p><p>Сам того не зная, они уже поднялись на воздушном шаре на высоту 300 футов!</p><p>Это уже была высота, которой едва ли могли достичь обычные люди!</p><p>Не будет преувеличением назвать его за пределами неба!</p><p>Воздушный шар был очень большим и излучал слабый серебристый свет, как серебряная тарелка.</p><p>Два больших воздушных шара и яркая луна отражали друг друга, как будто в небе висели три ярких луны, создавая чрезвычайно красивую сцену.</p><p>В этот момент два эксперта, стоявшие на воздушном шаре, наконец заговорили.</p><p>Меч Бессмертного: «Я Шангуань Цзяньхун!»</p><p>Святой Сэйбер: «Я — Оуян Бадао!»</p><p>Меч Бессмертный: «Я прикоснулся к мечу в три года и начал серьезно изучать меч в пять лет! Я был со своим мечом день и ночь и уже прошел двадцать пять весен и осеней, достигнув царства единения человека и меча!»</p><p>Святой Сэйбер: «Я начал учиться владеть саблей в четыре года и с тех пор никогда не оставался без сабли. Я уже пережил двадцать шесть зим и лет. Я осознал истину сабли, что сабля — это я, а я — сабля».</p><p>Меч Бессмертного: «Какое великое царство!»</p><p>Святой Сэйбер: «Какое великое понимание!»</p><p>Меч Бессмертного поднял меч в руке. «Это мой меч, сделанный из тысячелетнего холодного железа, с длиной клинка три фута и семи дюймов и весом восемнадцать фунтов и восемь унций! Он непобедим и следует за мной, чтобы доказать лучший путь меча. Его зовут Итянь!»</p><p>Святой Сейбер взял свой клинок в руку. «Это моя сабля, сделанная из небесного облачного железа, пришедшего из-за неба, с длиной клинка в четыре фута и три дюйма и весом в двадцать восемь фунтов и три унции! Он чрезвычайно кровожаден, уничтожив бесчисленное количество врагов под своим командованием. Его зовут Тулонг!»</p><p>Меч Бессмертный: «Какая отличная сабля!»</p><p>Святой Сэйбер: «Какой великий меч!»</p><p>…</p><p>В этот момент они уже начали драться, пытаясь подавить друг друга своей инерцией.</p><p>Однако они оба были волевыми, и эти слова не могли поколебать их сердца, поэтому им пришлось начать атаку.</p><p>«Возьми мой меч!» Меч Бессмертного выпрыгнул из воздушного шара, держа свой меч, и нанес ему удар!</p><p>Удивительная аура меча быстро проникла на сотни футов и направилась к Святому Саблезубому!</p><p>Свет меча был ярким, красивым и несравненным, как небесное существо из другого мира!</p><p>Святой Сэйбер был ничуть не хуже, подпрыгивая в воздух, казалось, даже выше луны. Он держал свой клинок обеими руками и рубанул в воздухе!</p><p>Эта ужасающая аура клинка спустилась сверху, прорываясь сквозь сотни футов пространства!</p><p>Он рванул вперед, словно божественное наказание!</p><p>«Бум бум…»</p><p>Мир потряс!</p><p>Хотя они находились на высоте сотен футов над землей, ужасающая сила все равно обрушивалась вниз, заставляя людей чувствовать себя задыхающимися.</p><p>Как будто эти мечи и лезвия рубили их!</p><p>Все были поражены.</p><p>«Это Меч Бессмертного!»</p><p>«Это Святой Сэйбер!»</p><p>Всего одним движением были уничтожены два воздушных шара!</p><p>Эти двое потеряли равновесие и уносились вниз со своей истинной ци под ветром.</p><p>В этот момент множество фонарей Конгмин внезапно поднялись из земли, словно звезды, украшающие небо.</p><p>Наступив на фонари, они снова подпрыгнули в воздух, продолжая свой бой за пределами мира.</p><p>Аура меча перекрещивалась, лезвия сталкивались, проникая в пустоту, словно в божественной битве!</p><p>На земле все были опьянены зрелищем.</p><p>«Это так красиво, так мощно!»</p><p>«Проехав тысячу миль, это точно было не зря!»</p><p>«Быть ​​свидетелем такой битвы за пределами мира, даже если мы умрем, оно того стоит. В этой жизни нет сожалений!»</p><p>«Это наверняка станет громким событием в мире боевых искусств!»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан наблюдал за этим с мечтательным выражением лица.</p><p>Еще ему хотелось летать и оживленно сражаться с другими!</p><p>Но когда он думал о своей личности и о собачьей системе, ему оставалось только плакать и вздыхать.</p><p>Забудьте об этом, он будет просто честным коррумпированным чиновником!</p><p>Однако его настроение быстро улучшилось.</p><p>Потому что он мог снова повысить свой уровень.</p><p>«Дважды подряд я похитил у чиновников Минпрома около 15 миллионов таэлей серебра!»</p><p>«Продавая метод изготовления лодок на воздушной подушке, я получил 43 миллиона таэлей серебра от разных князей и других стран!»</p><p>«У принцессы Зиюэ я присвоил 4,5 миллиона таэлей серебра!»</p><p>«У молодых магистров Императорской Академии я присвоил почти 10 миллионов таэлов серебра!»</p><p>«Теперь у этой группы практикующих боевые искусства я присвоил 40 миллионов таэлей серебра, оставив мне 35 миллионов таэлей после того, как я использовал 5 миллионов таэлей для подкупа других!»</p><p>«Итак, я присвоил более 100 миллионов таэлей серебра!»</p><p>Линь Бэйфан становился счастливее, чем больше он думал об этом. После всех затраченных усилий он наконец накопил большую сумму денег, которая могла радикально изменить его жизнь!</p><p>Ему действительно нужно было поблагодарить Бессмертного Меча и Святого Сабля, иначе он не знал бы, когда у него будет достаточно денег.</p><p>Божественная битва за пределами мира длилась час.</p><p>Хотя явного победителя не было, все остались довольны увиденным и многому научились, чувствуя, что это стоящая поездка.</p><p>В это время со стороны мира послышался радостный смех: «Чудесно! Я давно не встречал такого соперника, как ты! Меч Бессмертный, твой меч действительно хорош, острый и изящный, я восхищаюсь им!»</p><p>Послышался еще один смех: «Святой Сэйбер, твой клинок тоже неплох! Ты самый властный клинок, которого я когда-либо встречал! Это хороший клинок, я им восхищаюсь!»</p><p>«Меч Бессмертный, увидимся снова, я пойду первым!»</p><p>«Святой Сэйбер, увидимся снова, мы сразимся в другой день!»</p><p>Эти двое от души рассмеялись, подпрыгнули в воздух и вернулись на отдых, впитывая в себя достижения этой битвы.</p><p>Посмотрев бой, толпа неохотно разошлась, чувствуя, что многого добилась.</p><p>В то же время новости об этом сражении быстро распространились.</p><p>В результате имена Меча Бессмертного и Святого Сабли стали еще более известными!</p><p>Линь Бэйфан тоже вернулся.</p><p>Когда наступила ночь и стало тихо, Линь Бэйфан тайно пробрался в пустынную дикую местность.</p><p>Потому что он хотел повысить свой уровень.</p><p>В последний раз, когда он видел, как старый монах прорывался к Грандмастеру, удар был слишком сильным, он не хотел, чтобы другие обнаружили его силу, поэтому он мог только выбежать наружу, чтобы тайно прорваться.</p><p>Линь Бэйфан, полный волнения, сказал: «Система, согласись на меня сейчас!»</p><p>«Дин! В качестве главного героя, присвоившего 190 миллионов таэлей золота, серебра и драгоценностей, сумма в 10 очков, шокирующая мир, вознаграждает за слияние шаблона гроссмейстера боевых искусств Западного Куньлуня (позже)!»</p><p>Ужасающая сила мгновенно проникла в тело Линь Бэйфаня!</p><p>Были и более ужасающие знания, не только знания боевых искусств, но также математические, астрономические, физические, исследовательские и военные знания, и все это влилось в разум Линь Бэйфана!</p><p>В то же время снаружи духовная энергия мира быстро слилась, образуя торнадо.</p><p>А Линь Бэйфан сидел в центре торнадо, и вокруг него смутно возникал образ Тай Чи Багуа, что было очень загадочно.</p><p>Линь Бэйфану потребовалось около часа, чтобы усвоить этот шаблон.</p><p>Он очень радостно открыл глаза: «Теперь я наконец стал настоящим гроссмейстером!»</p><p>В этом высоком боевом мире гроссмейстеры были сильными людьми высшего уровня!</p><p>Подобно Бессмертному Мечу и Святому Сабле, они только что стали гроссмейстерами и осмелились бросить вызов императорскому двору, и двор не мог их остановить!</p><p>Бои между двумя гроссмейстерами могут привлечь тысячи практикующих боевые искусства издалека!</p><p>Даже если бы Линь Бэйфан однажды порезал их, они могли бы только стиснуть зубы, признавая это!</p><p>Это был ужас и привлекательность мощных сил уровня гроссмейстера!</p><p>«И я не обычный гроссмейстер!»</p><p>Он впитал в себя образец Сикуньлуня!</p><p>Говоря о Западном Куньлуне, возможно, о нем мало кто знал.</p><p>Но если вы упомянули «Шесть вакантных навыков Чжоу Лю», возможно, мало кто о них не знал.</p><p>Чжоу Лю «Шесть вакантных навыков» было очень загадочным боевым искусством.</p><p>Это боевое искусство было основано на восьми природных силах неба, земли, гор, рек, ветра, грома, воды и огня в сочетании с Тай Чи Багуа. Как только этот навык будет освоен, можно будет использовать эти восемь сил, чтобы контролировать все в мире.</p><p>Чжоу Лю Шесть вакантных навыков, практика всего!</p><p>Это боевое искусство больше не было просто боевым искусством; его можно было бы классифицировать как разновидность даосизма и магии.</p><p>Западный Куньлунь стал родоначальником этого удивительного боевого искусства!</p><p>Противник даже стал гроссмейстером номер один в мире, владея этим удивительным боевым искусством!</p><p>И теперь Линь Бэйфан обладал этой силой и был очень опытен в шести вакантных навыках Чжоу Лю.</p><p>Он раскрыл руки и медленно полетел вверх, используя силу ветра.</p><p>Он взмахнул рукой, выпуская бесконечное пламя, сжигающее лес.</p><p>Он снова взмахнул рукой, погасив все пламя.</p><p>Он указал пальцем, и ци пурпурного меча вырвалась наружу, разбивая валун размером с шесть обнимающихся людей с обугленным следом на нем.</p><p>Это было больше похоже на удар молнии, чем на ци меча.</p><p>При этом все силы природы были в его распоряжении.</p><p>Энергия, которую он только что потерял, тут же восполнилась силой природы, и его тело пришло в совершенную гармонию.</p><p>Линь Бэйфан вздохнул: «Управление силой природы, чтобы использовать ее для себя, этот навык действительно слишком силен, слишком похож на обман! Боюсь, люди и правда поверят, что я бог! Эти 100 миллионов таэлей серебра действительно достойны того, чтобы их присвоили, ха-ха-ха!»</p><p>Он не осмелился сказать, что он непобедим на уровне гроссмейстера, но он определенно был одним из сильнейших среди них!</p><p>В этот момент выражение лица Линь Бэйфана слегка изменилось, и на его теле появился слой тумана, закрывающий черты лица.</p><p>Потому что он чувствовал, что кто-то приближается, и этот человек не был слабым.</p><p>Он повернул голову и увидел, как к нему быстро несется человек, делающий в одном прыжке десятки шагов вперед, словно мчащийся поезд.</p><p>Нет, даже скорость поезда была не такой быстрой, как у него!</p><p>Этот человек, как знал Линь Бэйфан, был…</p><p>Святой сабли, Оуян Бадао!</p><p>Техника Шести Пустоты Чжоу Лю — очень мистическое боевое искусство. Он основан на концепции использования восьми природных сил неба и земли: неба, земли, гор, рек, ветра, грома, воды и огня, в соответствии с принципами восьми триграмм Тайцзи. Эта техника позволяет практикующему манипулировать и контролировать эти восемь сил, чтобы обладать невероятной властью и влиянием на мир.</p><p>Название «Чжоу Лю Шесть Пустот» относится к шести аспектам или измерениям техники. «Чжоу» означает цикл или круговорот, указывая на непрерывный поток и взаимодействие природных сил. «Лю» означает шесть, представляя шесть измерений или сфер существования. «Шесть Пустот» означает пустоту или пустотность, лежащую в основе всех явлений, а также способность проникнуть и использовать эту фундаментальную сущность.</p><p>Освоив Технику Шести Пустоты Чжоу Лю, практикующие обретают способность манипулировать силами природы и гармонизировать их. Они могут генерировать мощные атаки, управлять стихиями, улучшать свои физические способности и даже достигать выдающихся способностей, таких как полет или глубокое исцеление. Это считается высокоразвитым и эзотерическим боевым искусством, выходящим за рамки традиционных боевых приемов и граничащим с царством даосского совершенствования и бессмертных искусств.</p><p>Происхождение Техники Шести Пустот Чжоу Лю приписывают Западному Куньлуню, легендарному месту, связанному с даосской философией и практиками совершенствования. Основатель этой техники, выходец из Западного Куньлуня, прославился как выдающийся гроссмейстер, используя силу Техники Шести Пустот Чжоу Лю.</p><p>В целом, Техника Шести Пустоты Чжоу Лю представляет собой глубокое и впечатляющее боевое искусство, которое позволяет практикующим использовать естественные силы Вселенной и достигать выдающихся способностей.</p><p>Вам также может понравиться</p><p>Я становлюсь лордом-изгоем в мире, где только я повышаю уровень (Читать в электронном формате онлайн)</p>
</section>