<section>
    <title><p>Глава 163: Спасибо, что утешаешь меня, теперь мое сердце становится еще холоднее!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>«Мне действительно не хватает рассудительности! Одна только мысль о том, что я слепо делаю для него так много вещей, вызывая чью-то смерть из-за меня, заставляет меня чувствовать, что мои руки полны крови и грязи!»</p><p>Го Шаошуай вздохнул к небу: «Мне еще нет и 20 лет, почему я должен все это терпеть?»</p><p>«Шаошуай, не думай слишком много. Слишком много мыслей принесет тебе только ненужные неприятности!» — мягко позвал Линь Бэйфан.</p><p>— Вы меня утешаете, сэр? Го Шаошуай был тронут.</p><p>Линь Бэйфан покачал головой: «Не поймите неправильно, у меня вообще нет такого намерения».</p><p>Го Шаошуай: «…»</p><p>Линь Бэйфан указал на далекую реку: «Ты видишь эту реку?»</p><p>— Я вижу, что случилось? Го Шаошуай был в замешательстве.</p><p>«Это река Цзиньцзян, течение неспокойное, а глубина не менее трех чжанов!» Линь Бэйфан искренне сказал: «Если ты действительно не можешь больше этого терпеть, просто прыгай туда, так у тебя не будет никаких проблем, и ты также сможешь искупить свою вину!»</p><p>Го Ю: «Хафф!»</p><p>Какого черта…</p><p>Я пришел просить о пощаде, а вы предлагаете мне прыгнуть в реку!</p><p>Человечества не осталось?</p><p>Линь Бэйфан с силой похлопал Го Шаошуая по плечу: «Прыгай без беспокойства, я определенно не буду тебя сдерживать и не дам никому шанса спасти тебя. Иди и умри мирно!»</p><p>Го Шаошуай: «Хафф!»</p><p>«Я считаю, что люди все равно должны жить хорошо!»</p><p>Го Шаошуай, полный инстинкта выживания, сказал: «Но я не знаю, что теперь делать. Господин Лин, вы знающий и способный, можете ли вы меня научить?»</p><p>— Только что, разве я тебя уже не учил? Линь Бэйфан моргнул и сказал.</p><p>«Ты меня научил? Нет, ты не сделал этого? Го растерялся еще больше.</p><p>«Да, я уже научил тебя двум методам!» Линь Бэйфан поднял два пальца: «Во-первых, ты можешь повеситься! Во-вторых, вы можете прыгнуть в реку и покончить жизнь самоубийством! Это два самых безболезненных метода! Если они вам все еще не нравятся, вы можете взять меч и перерезать себе горло, просто и понятно! Выбор за вами».</p><p>Го Шаошуай: «Какого черта!»</p><p>После всех этих разговоров он все еще говорит мне умереть!</p><p>Какие у нас обиды на то, что ты так со мной обращаешься?</p><p>Го Шаошуай почувствовал отчаяние, понимая, что нашел не того человека!</p><p>«Теперь, после моего утешения, как вы себя чувствуете?» — спросил Линь Бэйфан с улыбкой.</p><p>«Спасибо за утешение, на сердце стало еще холоднее!» — сказал Го Шаошуай, касаясь своей леденящей груди.</p><p>«Жарко, приятно чувствовать себя прохладно! Поскольку твое сердце теперь прохладно, вернись и отдохни. Желаю, чтобы сегодня ночью тебе приснился кошмар!» Линь Бэйфан махнул рукой.</p><p>Губы Го Шаошуая дернулись. «Спасибо, сэр, я вернусь первым!»</p><p>Наконец, под утешением Линь Бэйфаня, Мо Рушуан и Го Шаошуай решили перейти на другую сторону и присоединиться к Линь Бэйфаню, продолжая выступать в качестве связующего звена для обеих сторон.</p><p>Линь Бэйфан был доволен. Хотя эти двое были немного глуповатыми, они были очень полезны!</p><p>Их так легко обмануть!</p><p>Особенно Мо Рушуан, эта глупая женщина, Линь Бэйфан чувствовала, что ему даже не нужно больше ее обманывать!</p><p>Только с таким лицом он мог заставить ее человека сделать что угодно!</p><p>«К счастью, ты встретил меня. В противном случае вы бы продались и считали деньги для других. Лучше мне деньги считать! По крайней мере, я забочусь о тебе как о личности, меня больше ничего не волнует».</p><p>По прошествии такого дня Линь Бэйфан наконец вернулся в столицу.</p><p>После долгой засухи их ждал сладкий дождь. У него была интимная ночь с Ли Ши Ши, разумеется, об удовольствиях той ночи.</p><p>На следующий день он снова посетил утренний суд.</p><p>Императрица восхищенно посмотрела на Линь Бэйфаня. «Сэр Лин, вы действительно нас не разочаровали! Прибыв ночью в Танчжоу, вы разрешили восстание, не используя на следующий день ни одного солдата или лошади! Стране повезло, что у нее есть ты!»</p><p>«Это все благодаря достижениям Вашего Величества. Я не смею брать кредит!» Линь Бэйфан поклонился.</p><p>«Сэр Лин, сделайте шаг вперед и получите свой титул!» — крикнула императрица.</p><p>«Я здесь!» Линь Бэйфан сделал шаг вперед.</p><p>Императрица громко сказала: «Во время битвы гроссмейстеров сэр Линь возглавил солдат и убедил двух гроссмейстеров покинуть столицу, что позволило избежать частых разрушений и сократить многочисленные жертвы, сохранив достоинство нашей династии!»</p><p>«В ходе военных учений на воде вы оперативно обнаружили различных специалистов, пытавшихся сорвать учения, украсть подушки безопасности нашей страны, и сообщили об этом в суд, возместив значительные убытки и в очередной раз сохранив достоинство нашей династии!»</p><p>«Теперь вы также разгадали восстание в Танчжоу, что является огромным достижением!»</p><p>«Поэтому Мы предоставляем сэру Линю повышение до следующего официального ранга, становясь чиновником четвертого ранга и продолжая служить директором Имперской Академии!»</p><p>«Награда — сто му плодородной земли, десять тысяч таэлей серебра и десять драгоценных жемчужин…»</p><p>После этого последовала череда роскошных наград.</p><p>Линь Бэйфан уже привык к этому!</p><p>Чиновники тоже к этому привыкли!</p><p>Однако, хоть они и привыкли к этому, чиновники все равно завидовали!</p><p>И они были от этого сведены с ума!</p><p>Этот чертов ублюдок снова получает повышение и богатеет!</p><p>И все это у них на глазах!</p><p>Но когда они подумали о достижениях, которых он добился за этот период, все было оправдано, и они не имели права сопротивляться!</p><p>Могу только сказать, что с этой маленькой лисой становится все труднее иметь дело!</p><p>После того, как Императрица закончила читать награду, Линь Бэйфан громко сказал: «Спасибо, Ваше Величество!»</p><p>Императрица улыбнулась и сказала: «Сэр Линь, вы — столп страны. Я возлагаю на тебя большие надежды! Я надеюсь, что вы продолжите оставаться верными своему первоначальному стремлению, двигаться вперед и служить стране и народу!»</p><p>«Да ваше величество! Мне нужно сделать доклад прямо сейчас!»</p><p>«Сэр Лин, говорите свободно обо всем, что у вас есть!»</p><p>«Да ваше величество!»</p><p>Линь Бэйфан поднял голову, вытер слезы и сказал: «Изначально я был готов послать войска для подавления повстанцев, когда мне было приказано отправиться в Танчжоу, чтобы убедить их сдаться. Однако действия этой группы повстанцев меня глубоко тронули!»</p><p>«Хотя они убили генерала и офицеров, их сердца все еще тоскуют по Великой Династии Ву, они все еще считают себя солдатами Великой У, не желающими уходить! Потому что они знают, что как только они уйдут, они действительно станут мятежниками!»</p><p>«Наконец, они скорее вынесут от меня 10 боевых ударов, чем останутся бунтовщиками! Они такие преданные и патриотичные воины, какие они милые люди!»</p><p>Императрица кивнула в глубоком согласии.</p><p>«Однако есть люди, которые ради своих корыстных интересов растрачивают зарплату солдат, относятся к ним как к недочеловекам и прибегают к насилию. Их преступления непростительны!»</p><p>«И сколько здесь таких людей?»</p><p>«Ваше Величество!» Линь Бэйфан поклонился и искренне сказал: «Вы должны знать, что люди — это основа страны, а солдаты — это основа страны! Если мы не защитим интересы наших офицеров и солдат, армия неизбежно станет нестабильной, потеряет всю свою боеспособность. Как мы можем тогда защитить нашу территорию Великого У и защитить наш народ Великого У? Наш Великий Ву будет уничтожен!»</p><p>«То, что вы говорите, абсолютно верно!» Императрица кивнула: «Итак, сэр Лин, каково ваше предложение?»</p><p>«Надо тщательно расследовать и осмотреть всех генералов! Как только их признают виновными, снисхождения быть не должно!» Линь Бэйфан решительно сказал: «Как говорится, если верхняя балка искривлена, то и нижние балки будут перекошены! Я считаю, что мы можем начать с военного министерства и постепенно распространить расследование на всю армию!»</p><p>Императрица улыбнулась и сказала: «Сэр Линь, ваши слова разумны! Поскольку вы подняли этот вопрос, вы будете нести за него ответственность. Я верю, что ты успешно справишься с этой задачей и не разочаруешь меня!»</p><p>Линь Бэйфан был несколько сбит с толку. Он еще даже не упомянул об этом, а Императрица уже поручила ему это задание!</p><p>Она действительно понимает его!</p><p>Линь Бэйфан радостно воскликнул: «Спасибо, Ваше Величество. Я сделаю все возможное и отдам все свои силы!»</p><p>Военный министр и чиновники военного министерства были в панике!</p><p>Если бы этого ублюдка поставили во главе, он определенно воспользовался бы возможностью совершить набег на их дома и не оставить ничего нетронутым!</p><p>Минпромторгу – урок, который нужно усвоить!</p><p>Когда дважды совершали облаву, даже вор убегал в слезах!</p><p>Ли Кайгуан, военный министр, с тревогой сказал: «Ваше Величество, этого никогда не должно произойти!»</p><p>«Почему нет? Разве нам не следует провести расследование?» приказала Императрица.</p><p>«Мы должны провести расследование, но не следует поручать его Линь Бэйфаню!»</p><p>«Я думаю, было бы хорошо поручить это задание Линю», — сказала Императрица с улыбкой. «В предыдущих расследованиях сэр Лин проделал отличную работу, очень выдающуюся! Лучше позволить Лину справиться с этим, поскольку он уже зарекомендовал себя».</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Ваше Величество, ваша мудрость не имеет себе равных!»</p><p>Ли Кайгуан был очень обеспокоен. «Ваше Величество, это действительно не годится…»</p><p>«Ли Кайгуан, заткнись!» — крикнула Императрица. «Я еще не привлек вас к ответственности за ситуацию с повстанцами! Твои неоднократные попытки остановить это, с тобой тоже что-то не так?»</p><p>«Ваше Величество, вы меня неправильно поняли. Я полностью лоялен… — попытался объяснить Ли Кайгуан.</p><p>«Замолчи! Вы не имеете права сейчас говорить!» — снова крикнула Императрица.</p><p>Ли Кайгуан закрыл рот, чувствуя себя задыхающимся.</p><p>Чиновники были шокированы.</p><p>Императрица проявила свой авторитет!</p><p>С тех пор, как Линь Бэйфан вошла в суд как должностное лицо, она стала более могущественной! Поскольку Линь Бэйфан была чрезвычайно способной и, казалось, могла решить любые сложные проблемы, она больше не так сильно полагалась на коррумпированных чиновников!</p><p>Отсутствие опоры на них, естественно, сделало ее более авторитетной!</p><p>«Поэтому это дело будет поручено сэру Линю. Всякий, кто осмелится воспрепятствовать этому, откажется выполнить договоренность, будет в ссоре со мной, и я не проявлю пощады!» — заявила Императрица.</p><p>«Да ваше величество!» чиновники ответили неохотно.</p><p>Получив право конфисковать имущество, Линь Бэйфан наточил ножи и направился в военное министерство.</p><p>В знак уважения к военному министру Линь Бэйфан решил начать со своего дома.</p><p>После этого раунда у него конфисковали драгоценности на сумму 3,5 миллиона таэлей.</p><p>«Господин Ли, вы знаете, что теперь делать? Я не думаю, что мне нужно тебя учить, верно?» Линь Бэйфан стоял перед кучей драгоценностей и улыбался.</p><p>«Лин Бэйфан, ты действительно собираешься так далеко?» Ли Кайгуан воскликнул в гневе.</p><p>«Сэр Ли, посмотрите, как вы говорите… Я был снисходителен! Я лишь конфисковал ваше имущество, но ваше служебное положение и голова остались нетронутыми. И все же ты все еще говоришь, что я зашел слишком далеко? — беспомощно сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Даже если я зайду слишком далеко, это ничто по сравнению с тобой!» Ли Кайгуан разозлился. «Я присвоил всего 3 миллиона таэлей, а вы присвоили десятки миллионов. Какая у вас квалификация, чтобы читать мне лекции?»</p><p>«Сэр Ли, я понимаю ваше нынешнее настроение! Но если вы не будете сотрудничать, мне придется доложить Императору, и вы будете наказаны!»</p><p>«Накажи меня?» Ли Кайгуан усмехнулся. «Кто посмеет меня сломить? Вы должны знать, что если бы я не возглавил Военное министерство, оно погрузилось бы в хаос, и Великая армия У тоже погрузилась бы в хаос! Значит, Императрица никогда меня не тронет!»</p><p>«Сэр Ли, вы проработали чиновником половину своей жизни. Как ты можешь быть таким наивным сейчас? Никто тебя раньше не трогал, потому что никто не мог тебя заменить! Как только кто-то сможет заменить вас, вы станете ненужными и в конечном итоге станете никем!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Кто может заменить меня?» — высокомерно спросил Ли Кайгуан.</p><p>Линь Бэйфан указал на себя и сказал: «Я!»</p><p>Ли Кайгуан ответил: «Ты?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Да, я!»</p><p>Ли Кайгуан усмехнулся: «Какая у тебя квалификация и способности?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и развел руками, сказав: «Сэр Ли, этот ваш вопрос слишком невежественен! Вы скажите мне, исходя из моих способностей и вклада в суд, почему бы мне не сесть на эту должность?»</p>
</section>