<section>
    <title><p>Глава 407: Давай, Боже!
Моя судьба определена мной, а не небом!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Линь Бэйфан указал на небо: «Принеси гром!»</p><p>По приказу Линь Бэйфаня в небе разразилась ужасающая гроза. Полосы молний прорезали пустынное небо, сопровождаемые громкими раскатами грома, тревожащими тех, кто наблюдал.</p><p>Император Великий Ян и его придворные выглядели обеспокоенными. «Даже гром и молния грядут; кажется, дождь уже на подходе!»</p><p>«Погода нам не благоприятствует!»</p><p>«Смогут ли они создавать эликсиры при сильном ветре и громе?»</p><p>«Может ли это быть неудачей в алхимии?»</p><p>«Что нам делать?»</p><p>Пожилой придворный посоветовал: «Ваше Величество, скоро может пойти дождь. Давайте искать убежище в доме!» Император Великий Ян указал на недобросовестного даоса: «А как насчет Императорского Учителя…»</p><p>«Ваше Величество, Императорский Учитель — мастер врожденных способностей и обладает необычайными навыками. С ним все будет в порядке!» Пожилой придворный призвал: «Ваше Величество, давайте сначала зайдем внутрь, чтобы не отвлекать Императорского Учителя».</p><p>«Вздох, хорошо!» Император Великий Ян и его свита прошли под карниз и продолжали с беспокойством наблюдать за алхимическим процессом Даоса Пустой Пустоты.</p><p>Однако, несмотря на неблагоприятные условия, беспринципный даос ухмылялся. На этот раз даже гром и молния были на его стороне, обеспечив желаемый алхимический провал. Он приветствовал еще немного дождя, желая полностью завершить свое выступление!</p><p>Линь Бэйфан, казалось, услышал его зов и махнул рукой. Внезапно с неба полил сильный дождь. Ливень обрушился на пылающую горячую алхимическую печь, издавая шипящие звуки, когда испарялось бесчисленное количество воды, по-видимому, пытаясь погасить печь. Император Великий Ян и его чиновники забеспокоились еще больше!</p><p>Но бессовестный даос был еще счастливее!</p><p>Даже небо мне помогает!</p><p>Должно быть, я любимое дитя небес!</p><p>Похоже, пришло время подвести итоги!</p><p>Он приготовился к драматическому финалу, завершив свои усилия. Подняв голову, он крикнул небу: «Боже, ты пытаешься помешать мне усовершенствовать эликсир бессмертия? Я вам скажу, это не сработает! Даже если ты могущественные небеса, я брошу тебе вызов!»</p><p>Беспринципный даос поднял в руках алхимическую печь, бросив вызов самой судьбе.</p><p>«Боже, давай! Моя судьба определяется мной, а не небом!»</p><p>Линь Бэйфан слабо улыбнулась: «Я исполню твое желание!»</p><p>Он еще раз взмахнул рукой, и фиолетовая молния пронзила небо, устремившись к резиденции Даоса Пустой Пустоты.</p><p>Бессовестный даос побледнел! Я просто случайно поговорил, а ты правда это делаешь?</p><p>Он бежал молниеносно, схватившись за алхимическую печь.</p><p>«Бум!»</p><p>Пурпурная молния ударила именно в то место, где раньше стоял беспринципный даос, образовав огромный кратер, окутанный дымом и обломками. Даос вздохнул с облегчением, благодарный, что вовремя сбежал. В противном случае он был бы серьезно ранен, если не убит, ударом молнии.</p><p>И именно тогда Линь Бэйфан снова махнул рукой, и грянула еще одна молния.</p><p>Недобросовестный даос позеленел еще больше! Одного раза было достаточно; почему ты делаешь это дважды?</p><p>И снова он бежал, спасая свою жизнь, неся алхимическую печь.</p><p>«Бум!» Гром и молния ударили еще раз.</p><p>Беспринципный даос снова едва избежал опасности, в результате чего он приобрел грязный и растрепанный вид.</p><p>На темных облаках над головой Линь Бэйфан ухмыльнулся и холодно рассмеялся: «Давай посмотрим, как долго ты сможешь прятаться».</p><p>Пока он говорил, он управлял двумя молниями, чтобы поразить их!</p><p>Лицо беспринципного даоса стало почти черным.</p><p>«Боже, ты зашел слишком далеко! На этот раз нападешь на меня с двумя ударами молнии? Разве я не твой любимый ребенок? Как ты можешь так со мной обращаться?»</p><p>«Бум! Бум!»</p><p>Одновременно ударили две молнии.</p><p>То ли удача, то ли результат отчаянного потенциала, беспринципному даосу снова удалось уклониться, получив лишь незначительные поверхностные раны. Однако Линь Бэйфану было слишком весело, ему казалось, что он играет в игру «ударь крота».</p><p>Итак, он управлял молниями, которые поражали одну за другой.</p><p>«Бум! Бум!..»</p><p>Беспринципный даос подпрыгивал от сожаления!</p><p>Если бы только он не бросил вызов благосклонности небес, говоря необдуманно и вызывая божественное возмездие! Он надеялся, что это испытание скоро закончится, и он сможет загладить свою вину, предложив благовония небесам.</p><p>Тем временем Император Великий Ян и те, кто находился под навесом, уже давно были сбиты с толку. «Что происходит? Почему молнии преследуют Имперского Учителя?»</p><p>«Как будто у него мишень на лбу!»</p><p>«Это грозное наказание за то, что он отказывается умирать?»</p><p>Император Великий Ян протянул дрожащие руки и спросил: «Как ситуация? Может кто-нибудь объяснить?»</p><p>Все покачали головами, не зная, как объяснить эту странную сцену.</p><p>Наконец, все они обратились к молодому ученику беспринципного даоса, надеясь, что он сможет пролить свет на ситуацию.</p><p>Молодой ученик смог только набраться смелости и сказать: «Ваше Величество и уважаемые чиновники, поскольку Учитель совершенствует Эликсир Бессмертия, божественный эликсир, который бросает вызов небесам и не должен существовать в мире смертных, небеса послали божественное наказание, чтобы остановить его из алхимии!»</p><p>«Ага, понятно!» Толпа вспомнила прежние вызывающие крики Имперского Учителя и понимающе кивнула. Император Великий Ян вздохнул с облегчением: «Действительно, эликсир бессмертия — это божественный эликсир, который идет против небес. Даже небеса не допускают его существования, поэтому они послали бури и молнии, чтобы помешать алхимическому процессу Имперского Учителя. Кажется, этот эликсир обречен на провал!»</p><p>Все присоединились к нам с разочарованными вздохами.</p><p>В этот момент Линь Бэйфану стало скучно, и он решил сделать большой шаг. Его можно было увидеть с молниями в каждой руке, и он ударил ими вместе. Эти колоссальные грозовые столбы освещали почти все небо!</p><p>Но теперь беспринципный даос был в ужасе!</p><p>Казалось, на этот раз ему не удастся уклониться, и его судьба предрешена! Даже Император Великий Ян и остальные, спрятавшиеся под стропилами, побледнели!</p><p>«Ваше Величество, уходите быстрее!»</p><p>Перед императором Великим Яном внезапно появились два придворных, один схватил его за плечо и быстро увел прочь, а другой блокировал приближающиеся молнии от имени чиновников. Что касается Императорского Учителя, находившегося в центре грозы, то от него уже отказались!</p><p>Наконец грянули молнии.</p><p>«Бум! Бум!..»</p><p>Все они остановились на беспринципном даосе и алхимической печи, которую он держал. Беспринципный даос издал жалкий вопль.</p><p>Алхимическая печь с громким грохотом взорвалась.</p><p>В этот момент из алхимической печи неожиданно появился золотой свет.</p><p>Оно парило в воздухе, купаясь в грозе, излучая блестящее и нерушимое сияние! При ближайшем рассмотрении оказалось, что на самом деле это была круглая блестящая золотая таблетка!</p><p>Более того, он мог плавать в воздухе без всякой поддержки, что было поистине чудом!</p><p>«Это… эликсир бессмертия!»</p><p>В сердцах всех присутствующих спонтанно зародилась эта фраза.</p><p>Только легендарный божественный эликсир мог проявлять такое необъяснимое поведение.</p><p>После этого у всех участилось дыхание. Это действительно был легендарный божественный эликсир, и если его выпить, он даст шанс на вечную жизнь и вознесение к бессмертию!</p><p>Для любого это было непреодолимое искушение!</p><p>«Быстрый! Принеси божественный эликсир!» Император Великий Ян призвал. «Да ваше величество!» Эксперты суда приступили к делу.</p><p>Особенно двое придворных ринулись вперед, летя к божественному эликсиру. Однако в этот момент из-за пределов особняка ворвались более дюжины первоклассных экспертов, тоже направляясь к божественному эликсиру.</p><p>Эти люди скрывались в столице Великого Яна, следя за ситуацией в резиденции Императорского Учителя. Видя, что беспринципный даос действительно создал божественный эликсир, они, не колеблясь, начали действовать. Обе стороны яростно схлестнулись, вступив в кровавую битву за обладание Эликсиром бессмертия. Император Великий Ян сердито крикнул: «Призовите всех моих экспертов! Тому, кто осмелится захватить мой божественный эликсир, не будет пощады!»</p><p>«Да ваше величество!» Волна за волной приближались придворные войска и кавалерия.</p><p>Битва между двумя сторонами была жестокой, что привело к кровавому конфликту, рекам крови и трупам, разбросанным повсюду. В конце концов, Император Великий Ян одержал победу, уничтожив все противостоящие силы и получив во владение божественный эликсир.</p><p>Однако, как только придворные собирались захватить божественный эликсир, с неба ударило несколько молний, ​​уничтожив божественный эликсир.</p><p>Император Великий Ян скорбно вскрикнул: «Нет! Мой божественный эликсир!»</p><p>Ветры утихли, дождь прекратился, темные тучи рассеялись, и Линь Бэйфан ушел, похлопав себя по заднице и уйдя.</p><p>Он оставил после себя разрушенную резиденцию Императорского Учителя, множество трупов, алую кровь и скорбящего Императора Великого Яна. События той ночи быстро распространились по всему миру, поразив всех!</p><p>«Императорский Учитель Великого Яня, беспринципный даос, действительно создал эликсир бессмертия!»</p><p>«Но во время его завершения он столкнулся с божественным возмездием, потому что небеса не позволяют этому божественному эликсиру существовать!»</p><p>«В тот день многочисленные специалисты также пытались завладеть Эликсиром бессмертия, но в конечном итоге потерпели неудачу!»</p><p>«Тем не менее, никому это не удалось! Потому что небеса уничтожили божественный эликсир, что поистине прискорбно!»</p><p>«Действительно жаль; это было так близко к завершению!»</p><p>Хотя многие чувствовали сожаление, их умы гудели от волнения. Видите ли, это был эликсир бессмертия!</p><p>На протяжении бесчисленных лет многочисленные императоры и герои пытались создать эликсир бессмертия, жертвуя сном и едой, платя огромную цену, но все потерпели неудачу! Это заставило людей поверить в то, что Эликсир бессмертия, божественный эликсир, бросающий вызов небесам, никогда не сможет быть создан.</p><p>Однако на этот раз это разрушило их убеждения. Кто-то действительно создал легендарный божественный эликсир!</p><p>Несмотря на то, что в конечном итоге он был уничтожен, он был ближе всех к успеху!</p><p>Эта идея вызвала страстное желание в сердцах многих. Ведь это был эликсир бессмертия!</p><p>Многочисленные правители и амбициозные личности немедленно отправили шпионов для сбора информации о методе алхимии.</p><p>Даже если для этого потребуется заплатить огромную цену, они были готовы это сделать!</p><p>В результате мир стал еще более хаотичным!</p><p>В этот момент Императрица, которая каталась на лодке по озеру с Линь Бэйфанем, получила срочное сообщение от Великого Яня.</p><p>Прочитав сообщение, она передала бумагу Линь Бэйфану со слабой и двусмысленной улыбкой на лице: «Дорогой мой, ты думаешь, что в этом мире действительно существует эликсир бессмертия? Вы верите, что Великий Ян действительно создал эликсир бессмертия?»</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>