<section>
    <title><p>Глава 80: Моя семья настолько бедна, что это все, что у нас осталось, так что просто зарабатывайте и ешьте!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Зная, что Мо Рушуан уже проснулся, Линь Бэйфан поспешил к ней.</p><p>«Мисс Рушуан, вы чувствуете себя лучше?» — обеспокоенно спросил Линь Бэйфан, глядя на Мо Рушуана, все еще лежащего в постели.</p><p>«Мне намного лучше, ссибо, что спасли меня, мистер Линь», — Мо Рушуан стиснула зубы.</p><p>Линь Бэйфан была озадачена: почему она посмотрела на него с такой трехчастной печалью, трехчастной застенчивостью и четырехчастной злостью? Это совсем не было похоже на благодарный взгляд!</p><p>Линь Бэйфан пробормотал про себя: «Женщины — такие необъяснимые существа!»</p><p>«Ну, это хорошо, — улыбнулся Линь Бэйфан, — госпожа Рушуан, ваше состояние очень серьезное, вам может потребоваться неделя, чтобы начать ходить, и месяц, чтобы полностью выздороветь! Отдыхай, я тебя не побеспокою!»</p><p>Сказав это, он повернулся и ушел.</p><p>«Ждать!» — крикнул Мо Рушуан.</p><p>Линь Бэйфан обернулся: «Мисс Рушуан, есть что-то еще?»</p><p>«Вы, мистер Лин… вам не о чем меня спросить?» — спросил Мо Рушуан.</p><p>«Вы говорите о том, чтобы притвориться Ночным героем и подвергнуться охоте со стороны властей?» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>Мо Рушуан был удивлен: «Откуда ты узнал, что я притворяюсь?»</p><p>«Это легко сделать вывод!» Линь Бэйфан улыбнулся: «Во-первых, когда Ночной герой в прошлом раздавал деньги, он использовал свое собственное серебро, поэтому не доставлял никаких проблем! Но вы, ребята, раздавали деньги, используя серебро государственных чиновников, поэтому правительство выследило вас!»</p><p>Лицо Мо Рушуана стало несколько неестественным.</p><p>«Во-вторых, по мнению других, когда настоящий Ночной Герой раздавал деньги, он приходил и уходил бесследно, никто не мог видеть их тени! Но вы раздали деньги и оказались в ловушке правительства, у которой не было выхода!» Линь Бэйфан продолжил.</p><p>«Это показывает, что твоя техника работы ног не так хороша, как у настоящего Ночного Героя!»</p><p>Мо Рушуан стало немного стыдно, и она кивнула головой.</p><p>«В-третьих, и самое главное!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулась: «Когда мы раньше встречались за городом, ты спросил у меня дорогу, и это показало, что ты впервые посещаешь столицу! Как мог такой человек быть Ночным героем?»</p><p>«Вы абсолютно правы, господин Лин!» Мо Рушуан кивнула головой.</p><p>.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Он подумал про себя: самое главное то, что я настоящий Ночной Герой, а все остальные — подделки!</p><p>«Раз вы знаете, что я сделал, почему бы не выдать меня властям? Насколько я знаю, ты все еще новый главный ученый двора, ты принадлежишь к их группе!» — спросил Мо Рушуан.</p><p>«Есть три причины!» Линь Бэйфан улыбнулась: «Во-первых, мы встречались раньше, и это судьба! Поскольку у нас есть связь, если я увижу тебя в беде, и у меня будет возможность помочь, я не буду сидеть сложа руки!»</p><p>«Во-вторых, вы притворились Ночным героем, чтобы раздать деньги, что относительно справедливо. Лично я восхищаюсь вашим характером, поэтому, если смогу помочь, я помогу!»</p><p>«В-третьих, вы украли деньги у моих политических врагов, и я очень рад видеть, как они страдают! Как говорится, враг моего врага — мой друг, поэтому я готов вам помочь!»</p><p>Когда Мо Рушуан собирался снова заговорить, Линь Бэйфан поспешно сказал: «Хорошо, не задавай так много вопросов, самое важное для тебя сейчас — это отдохнуть! Вы можете быть уверены, что здесь очень безопасно, и никто не сможет вам навредить!»</p><p>Затем он хлопнул себя по голове: «О да, я забыл сообщить тебе хорошие новости! Твой младший брат пока не пойман властями, но больше я ничего не знаю!»</p><p>«Спасибо, мистер Лин!» Мо Рушуан слегка кивнул.</p><p>Перед уходом Линь Бэйфан дал еще несколько инструкций. Когда Мо Рушуан смотрела, как его удаляющаяся фигура, ее взгляд стал сложным.</p><p>Действительно ли он ненавистный коррупционер?</p><p>Только сейчас, видя его светлую и чистую улыбку, она почувствовала легкое волнение.</p><p>Слегка покачав головой, она вздохнула про себя.</p><p>Забудь об этом, не думай слишком много!</p><p>Самое главное сейчас — залечить ее травмы, прежде чем она сможет сделать что-нибудь еще.</p><p>«Интересно, как поживает мой младший брат?»</p><p>Она не могла не волноваться.</p><p>Тем временем в полуразрушенном храме столицы.</p><p>Группа нищих, живущих там, устроила переполох, воздух был дымным и хаотичным.</p><p>Внезапно старый нищий крикнул: «Маленький Шуай, иди сюда! Приходите, массируйте Лю Лаойе спину и бейте его по ногам!»</p><p>Тут же подбежал молодой нищий: «Ладно, я иду!»</p><p>Спустя некоторое время.</p><p>Другой старый нищий крикнул: «Маленький Шуай, иди сюда! Постирай брюки Ванге, и я дам тебе поесть риса!»</p><p>Этот маленький нищий подбежал: «Хорошо, спасибо, Старый Ван!»</p><p>Через некоторое время снова.</p><p>Третий старый нищий крикнул: «Маленький Шуай, ты такой милый, поторопись и сними штаны, чтобы я мог немного развлечься!»</p><p>Молодой нищий: «…»</p><p>Сцена разразилась смехом.</p><p>«Старый Вантоу, ты больше не можешь это держать!»</p><p>«Ты, животное, ты будешь просить что угодно!»</p><p>«Не пугай его так, а вдруг он убежит! Хаха!»</p><p>«Шшш! В следующий раз приходи тайно.</p><p>…</p><p>Лицо молодого нищего было полно стыда и гнева, но ему приходилось улыбаться. Его эмоции было трудно контролировать, и он чувствовал, как внутри него нарастает печаль: «Я никогда не думал, что я, Го Шаошуай, современный гений секты Железного Меча, однажды окажусь таким!»</p><p>Этим человеком был не кто иной, как Го Шаошуай, сбежавший из лап правительства. Чтобы избежать преследования чиновников, ему пришлось замаскироваться под нищего и пробраться в гнездо нищих.</p><p>Он ел остатки еды, пил воду из канавы и иногда даже дрался с собаками за еду.</p><p>Будучи новым нищим без денег, статуса и прав, старшие нищие часто приказывали ему выполнять всевозможную тяжелую работу.</p><p>Он помогал нищим растирать ноги и спины, выдавливать гной со спин и даже стирать одежду, которую не меняли месяцами. Некоторые нищие смотрели на него подозрительными глазами, заставляя его бояться глубоко спать по ночам, опасаясь, что он потеряет свое достоинство и невинность, когда проснется утром.</p><p>«Моя жизнь такая тяжелая!»</p><p>Го Шаошуай вздохнул, но его глаза быстро стали решительными: «Это пустяки! Только через горький опыт можно стать высшим человеком! По крайней мере, у меня еще есть жизнь и надежда! Я просто не знаю, что случилось с моей старшей сестрой?»</p><p>В глубине души он беспокоился о ней. Мо Рушуан, его старшая сестра, увела большое количество преследователей и даже обладала врожденной силой, чтобы защитить его. Это было очень опасно, и до сих пор он не слышал от нее никаких новостей.</p><p>«Старшая сестра, где ты? Маленький Шуай скучает по тебе…»</p><p>Тем временем в доме семьи Линь Мо Рушуан решила остаться там, чтобы залечить свои раны. Однако вскоре она обнаружила, что восстанавливаться здесь слишком комфортно. Не говоря уже об условиях проживания, просто ежедневная еда и питье приводили ее в шок.</p><p>Каждый день им подавали деликатесы и редкие ингредиенты, которые были даже лучше и вкуснее того, что она ела, когда была с принцем. По словам слуг князя, обычно они не были столь расточительны. Только когда были важные гости, князь приказывал своим людям приготовить хорошую еду, чтобы развлечь их. А здесь их так подавали каждый день!</p><p>Что касается одежды, то она была еще более экстравагантной. Вся их одежда была сделана из шелка и атласа и никогда не повторялась, если менялась каждый день. Поскольку цветов шелка и атласа было слишком много, из них даже экстравагантно сделали несколько пододеяльников, один из которых прикрывал ее.</p><p>Не только хозяин, но и двое слуг также были одеты в шелк и атлас и наслаждались пиршеством из большой рыбы и мяса, выглядя сияющими.</p><p>Мо Рушуан почувствовал себя виноватым и быстро сказал: «Это слишком хлопотно для всех! Мы встретились случайно, и ты не только спас меня, но и накормил такой вкусной едой. Рушуану очень стыдно! Мне достаточно простой еды из грубого чая и легкого риса!»</p><p>Линь Бэйфан моргнул: «Госпожа Рушуан, наша семья настолько бедна, что у нас остались только эти вещи, и больше ничего! Если вы хотите съесть грубый чай и легкий рис, нам все равно придется пойти и потратить деньги, чтобы купить его! Вам придется довольствоваться тем, что у нас есть!</p><p>Мо Рушуан: «…»</p><p>Обходиться тем, что у них было? Какого черта!</p><p>Видя медлительность и нерешительность Рушуан, Линь Бэйфан подумала, что ей может не понравиться еда, но, чтобы сохранить лицо для них обоих, он сказал с беспокойством: «Мисс Рушуан, я прошу прощения, если это не в вашем вкусе».</p><p>Мо Рушуан посмотрел на Линь Бэйфаня бледным взглядом.</p><p>Она подумала про себя: «Это очень в моем вкусе. Принеси мне еще одну миску!»</p><p>Линь Бэйфан предложила свою щедрость в отношении еды и питья, но когда дело дошло до одежды и предметов первой необходимости, она не осмелилась принять это предложение.</p><p>«Эта одежда слишком ценна! И эта посуда тоже очень ценна! Как деревенская девушка, было бы нехорошо, если бы я их сломала. Не могли бы вы дать мне что-нибудь более обычное?»</p><p>По настоянию другой стороны Линь Бэйфан отвела ее в комнату, где хранилась одежда, а также в продуктовый магазин. «Здесь мы храним нашу одежду. Выбирайте, что вам нравится! Здесь мы храним нашу повседневную утварь. Используйте то, что хотите!»</p><p>Мо Рушуан посмотрел на комнату, полную роскошной одежды и аксессуаров, а также на другую комнату, наполненную редкими сокровищами. Она тихо опустила голову и сказала: «Я просто останусь со своими оригинальными вещами».</p><p>Линь Бэйфан радостно рассмеялась: «Спасибо за понимание, мисс Мо».</p><p>Мо Рушуан: «…..»</p><p>Мо Рушуан по какой-то причине подумал, что улыбающееся лицо Линь Бэйфаня было отвратительным. Ей казалось, что он намеренно пытается ее спровоцировать, и ей хотелось ударить его. Таким образом, Мо Рушуан полностью сдалась и проводила дни, поедая вкусные деликатесы и надевая роскошную одежду, чтобы оправиться от травм.</p><p>«Интересно, как поживает мой младший брат? Он хорошо ест? Он согревается?»</p><p>В это время в полуразрушенном храме…</p><p>Внезапно ворвался ведущий нищий и закричал: «Все, пора! Сегодня мы должны использовать все свои силы, чтобы избивать их, пока они не заплачут, как младенцы! Сможем ли мы вкусно поесть и выпить, зависит от каждого из вас!»</p><p>«Большой!» Все кричали, чувствуя себя очень взволнованными.</p><p>Молодой нищий Го Шаошуай проснулся и в замешательстве спросил: «Что мы делаем?»</p><p>Один нищий взволнованно ответил: «Вы только что приехали, поэтому не понимаете! Наша группа нищих в этом районе еженедельно ссорится! Если мы победим, мы получим в собственность участок ценной земли и сможем есть и пить все, что захотим!»</p><p>«Действительно?» Го Шаошуай засветился.</p><p>Хотя он временно был нищим, ему приходилось довольствоваться. Но почему бы не воспользоваться возможностью хорошо поесть и выпить?</p><p>«Конечно, это правда! Зачем мне тебе врать? Вы молоды и сильны, поэтому, пожалуйста, постарайтесь! Не ленись, ладно?»</p><p>«Без проблем!» Го Шаошуай был уверен в себе.</p><p>Он был опытным мастером боевых искусств, и позаботиться о группе нищих было бы несложно!</p><p>Даже если он был тяжело ранен, он всё равно был непобедим!</p>
</section>