<section>
    <title><p>Глава 116: Сэр Лин, хватит притворяться перед нами!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Линь Бэйфан мгновенно отошел от это, глядя на Императрицу и весь двор, уставившийся на него. Он тут же отдал честь и сказал: «Докладываю Вашему Величеству, уважаемые чиновники, ваши слова разумны, и у меня нет возражений!»</p><p>«Сэр Лин, вы уснули? Мы сейчас ничего не говорили!» высмеивал Ван Рушуя, министра промышленности.</p><p>«Так вот как оно есть!» Линь Бэйфан моргнул и снова отдал честь, сказав: «Отчитываясь перед Вашим Величеством и уважаемыми чиновниками, хотя вы не сказали этого прямо, у вас, должно быть, были стратегические намерения. Этот скромный слуга тупой и не станет утверждать очевидного!»</p><p>Сказав это, он сделал очень скромный шаг.</p><p>Лица у всех дернулись.</p><p>Фух!</p><p>Почему он имеет смысл!</p><p>Хитрая маленькая лисичка!</p><p>Императрица нетерпеливо сказала: «Сэр Линь, перестаньте притворяться и быстро расскажите нам свой метод, чтобы все обдумали!»</p><p>Линь Бэйфан горько улыбнулся: «Ваше Величество, у меня действительно нет никаких методов!»</p><p>Императрица указала на Линь Бэйфаня напряженным тоном: «Я верю, что да!»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой: «Ваше Величество, на самом деле это не так!»</p><p>Императрица, сдаваясь, нетерпеливо махнула рукой: «Я знала, что ты невнимательно слушал. Кто-нибудь, пожалуйста, расскажите ему о ситуации».</p><p>Узнав конкретную ситуацию, Линь Бэйфан спросил: «Секта Тяньи обманывает людей и манипулирует ими, чтобы они что-то делали для них! Вопрос в том, какие методы они используют для обмана народа?»</p><p>«Главным образом демонстрируя чудеса, чтобы обмануть народ!» — тут же заговорил младший чиновник: «Они обладают способностью летать в небе и спускаться с небес!»</p><p>«Они могут превратить воду в тазике в святую воду. Выпив его, все простые люди чувствуют себя физически здоровыми и легкими, как ласточка!»</p><p>«Они могут управлять объектами, заставляя их двигаться по своему желанию!»</p><p>«Они могут управлять небесным огнем, прогонять демонов и устранять бедствия для простых людей!»</p><p>«Каждый раз, когда они молятся за людей, появляются небесные знамения, большие символы отражаются в пустом небе. Бодхисаттвы и бессмертные также проявляют себя, видимые на многие мили вокруг!»</p><p>«Именно благодаря этим чудесам народ свято верит в них и почитает их божественными существами, спасающими от страданий и трудностей!»</p><p>«Ваше Величество!» Линь Бэйфан громко воскликнул: «Они обманывают людей, используя чудеса, заставляя их работать на себя! Если мы сможем разоблачить их уловки и заставить людей осознать правду, этот демонический культ потеряет свою силу и рухнет на месте!»</p><p>Императрица кивнула: «Слова сэра Линя разумны!»</p><p>Пожилой придворный встал, нахмурив бровь, и сказал: «Способность летать в небе и спускаться… честно говоря, любой, кто владеет техникой легкости, мог достичь этого и использовать это, чтобы обмануть людей!»</p><p>«Способность управлять объектами по своему желанию… Я слышал, что те, кто находится на врожденном уровне мастеров боевых искусств, могут высвободить свою истинную энергию и манипулировать оружием. У демонических членов секты Тяньи есть врожденные эксперты, так что проблем быть не должно!»</p><p>«Однако способность превращать воду в святую воду, даруя людям физическое благополучие…»</p><p>«Или повелеть небесному огню, чтобы отогнать демонов и сжечь зло…»</p><p>«И небесные знамения, видимые на многие мили вокруг…»</p><p>«Это не те способности, которыми могут обладать мастера боевых искусств. Я не понимаю!» Пожилой придворный отдал честь и отступил назад.</p><p>Императрица громко воскликнула: «Господа, у вас есть какие-нибудь решения?»</p><p>Чиновники покачали головами, не в силах понять.</p><p>Наконец, Императрица повернулась к Линь Бэйфань с намеком на ожидание в голосе: «Сэр Линь, вы всегда были находчивыми и знающими. Сможете ли вы разгадать секреты их обманчивых чудес?»</p><p>Линь Бэйфан отсалютовал: «Ваше Величество, пожалуйста, дайте мне один день времени! Завтра утром суд, я просветлю Ваше Величество и уважаемых министров!»</p><p>Императрица громко заявила: «Очень хорошо! Я дам тебе один день времени!»</p><p>На следующий день Линь Бэйфан подготовила много вещей для утреннего суда.</p><p>«Сэр Лин, прошел день. Вы теперь разгадали секреты обманчивых чудес секты Тяньи?</p><p>Линь Бэйфан уверенно улыбнулась: «Конечно, Ваше Величество. Пожалуйста, посмотрите!»</p><p>«Во-первых, превращение пустого таза в воду!»</p><p>Линь Бэйфан достал небольшой таз и показал его всем, сказав: «Пожалуйста, обратите внимание, он пуст? Есть ли что-нибудь внутри? Нет воды, да?</p><p>Все посмотрели на него и кивнули в знак согласия.</p><p>«Действительно пусто!»</p><p>«Внутри ничего нет!»</p><p>…</p><p>«Теперь обратите пристальное внимание!»</p><p>В руке Линь Бэйфаня был кусок красной ткани, которым он накрыл небольшой таз. Затем он быстро раскрыл это.</p><p>В тот же миг ранее пустой таз теперь содержал половину тазика с чистой водой.</p><p>«Хм? Как появилась вода?»</p><p>«Как это произошло?»</p><p>«Откуда взялась вода?»</p><p>…</p><p>Все были сильно удивлены.</p><p>Императрица не могла ждать и спросила: «Сэр Линь, как вы это сделали?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «На самом деле это очень просто, обычный трюк! Изначально в тазике была вода, и я накрыл ее прозрачной пленкой, которая плавно сливалась с водой. Поскольку вода прозрачна, она выглядит как единое целое!»</p><p>«В результате создается визуальная иллюзия, заставляющая всех думать, что в бассейне нет воды. Когда я сняла этот слой пленки в тазике, вода естественным образом вытекла!»</p><p>Линь Бэйфан повернул голову, чтобы посмотреть на младшего чиновника из Восточного Цзяна, и спросил: «Вот как это делают демонические члены секты Тяньи?»</p><p>Младший чиновник взволнованно ответил: «Да! Это именно то! Это то же самое, что и вы! Однако производимая ими святая вода после употребления оказывает лечебный эффект…»</p><p>«Это тоже просто!»</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся и сказал: «Возможно, они добавили в воду какое-то лекарство, поэтому пить ее равносильно приему лекарства, которое естественным образом оказывает лечебный эффект. А возможно, лекарства вообще нет, только психологический эффект. Это неудивительно!»</p><p>«Демонстрация сэра Линя действительно расширила наш кругозор! Есть еще? — с нетерпением спросила Императрица.</p><p>«Естественно, есть еще кое-что. Далее — способность управлять небесным огнем и прогонять демонов!»</p><p>Линь Бэйфан сделал жест и сказал: «Ваше Величество, пожалуйста, попросите кого-нибудь закрыть двери и все окна и потушить все свечи!»</p><p>Императрица согласилась: «Разрешено!»</p><p>После того, как все это было сделано, в Золотом Императорском зале потемнело.</p><p>«Ваше Величество и уважаемые чиновники, пожалуйста, посмотрите!»</p><p>Линь Бэйфан щелкнул пальцами, и в его руке мгновенно появилось неземное зеленое пламя, медленно горящее.</p><p>Все внезапно были шокированы.</p><p>«Огонь! Там действительно огонь!»</p><p>«Как оно появилось?»</p><p>«Если огонь горит в руке, нет ли риска обжечься?»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан протянул другую руку и снова щелкнул пальцами.</p><p>Внезапно на его руке появилось ярко-красное пламя, тоже медленно горящее.</p><p>Все в очередной раз были поражены.</p><p>«Это все еще огонь!»</p><p>«На этот раз это малиновое пламя!»</p><p>«Как оно появилось?»</p><p>…</p><p>Затем Ли Бэйфан сложил руки вместе и энергично потер их.</p><p>Из его рук неожиданно вспыхнуло огромное разноцветное пламя, осветив Золотой Императорский зал.</p><p>Младший чиновник из Восточного Цзяна рядом с ним взволнованно воскликнул: «Да, да, да! Демонические члены секты Тяньи делают это, чтобы создать небесный огонь! И они могут управлять пламенем обеими руками, не опасаясь обжечься!»</p><p>Императрица тоже была в восторге и спросила: «Сэр Линь, как вы это сделали? Быстро расскажите нам!»</p><p>«На самом деле это очень просто!» Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Потому что у меня в руках фосфиды. Это вещество может гореть и имеет чрезвычайно низкую температуру воспламенения, что делает его самовоспламеняющимся! Только сейчас, когда я щелкнул пальцами и потер руки, он достиг точки воспламенения и, естественно, начал гореть! Температура этого огня чрезвычайно низкая, поэтому он не обожжет мои ладони!»</p><p>Все задумчиво кивнули.</p><p>Однако Линь Бэйфан мог сказать, что большинство из них делали вид, что понимают.</p><p>Кто-то смиренно спросил: «Сэр Лин, что такое фосфид? Почему оно может сгореть?»</p><p>«Фосфиды обнаружены в пепле сгоревших человеческих костей! Призрачное пламя, которое часто можно увидеть на кладбищах, на самом деле является результатом сгорания фосфида!» Линь Бэйфан объяснил с улыбкой…</p><p>«Я понимаю!» Все вдруг поняли.</p><p>«Что касается того, почему оно может гореть, это слишком сложно объяснить внятно. Я не буду вдаваться в подробности!»</p><p>Линь Бэйфан открыл небольшую коробочку с порошками разных цветов и сказал с улыбкой: «Это фосфид! Я могу превратить его в небесный огонь любого цвета, какой ты пожелаешь!»</p><p>Чиновникам и даже императрице было любопытно.</p><p>Итак, Линь Бэйфан повел всех в игру с небесным огнем.</p><p>Они обмакивали руки в фосфидный порошок, щелкали пальцами или терли руки, и в их ладонях загорался небесный огонь, что было чрезвычайно завораживающе.</p><p>«Это действительно расширяет наш кругозор. Мир полон чудес!»</p><p>Императрица вздохнула: «Сэр Линь, знаете ли вы секрет небесного предзнаменования?»</p><p>«Естественно, Ваше Величество, пожалуйста, посмотрите!»</p><p>Линь Бэйфан зажег свечу, и комната стала тускло освещенной.</p><p>Однако, когда Линь Бэйфан достал металлическую медную деталь в форме трубы с отражающей внутренней поверхностью и положил ее на свечу, все вокруг потемнело. Только круглая область над лучом стала исключительно яркой и ослепительной.</p><p>«Этим методом я собираю слабый подземный свет и конденсирую его в мощный луч, который сияет на балке наверху!»</p><p>«Только представьте, если мы заменим свечу гигантским пламенем и увеличим металлическую медную деталь в форме трубы в руке Чена в десять раз, разве она не сможет осветить пустоту и создать небесное предзнаменование?»</p><p>По сути, это принцип фонарика!</p><p>Сближая весь свет, проникающая способность становится сильнее и может достигать больших расстояний!</p><p>Линь Бэйфан объяснил с улыбкой: «Если вы хотите отобразить определенные слова или узоры, просто поместите их внизу! Мне довелось сделать такой раньше!</p><p>Линь Бэйфан достал вырезанное из бумаги произведение искусства и поместил его на металлическую медную деталь.</p><p>Мгновенно на луче появилась яркая фигура Бодхисаттвы.</p><p>«Да, а почему мы об этом не подумали?»</p><p>«Я никогда этого не ожидал. Это так просто!»</p><p>«Сегодня мы действительно расширили наш кругозор!»</p><p>«Поистине талантливый учёный!»</p><p>…</p><p>В результате все обманные уловки секты Тяньи были раскрыты Линь Бэйфанем.</p><p>«Ваше Величество, пока мы будем передавать эти три метода и демонстрировать их публике, люди, естественно, увидят истинное лицо демонического культа Тяньи! Таким образом, они больше не будут верить в демонический культ! Секта Тяньи немедленно рухнет и больше не будет представлять угрозы для суда!»</p><p>«Хороший!» — взволнованно воскликнула Императрица. «Быстро передавайте эти методы!»</p><p>— Как прикажете, Ваше Величество!</p><p>«Кроме того, пришлите группу экспертов! Как только их планы будут раскрыты, немедленно задержите их! Если их не удастся поймать, немедленно казните их, чтобы предотвратить будущие неприятности!»</p><p>— Как прикажете, Ваше Величество!</p><p>Отдав ряд приказов, Императрица с довольным выражением лица посмотрела на Линь Бэйфаня. «Сэр Лин, вы снова внесли большой вклад! Скажи мне, как мне тебя вознаградить?»</p><p>«Ваше Величество, я не смею ожидать никаких наград! Но если вы настаиваете на моем вознаграждении, пожалуйста, выделите немного средств на поддержку моих исследований гибридного риса. Двух-трех миллионов было бы достаточно!» — с нетерпением сказал Линь Бэйфан.</p><p>Чиновники не могли не дернуть ртом. Может ли он не отпустить это дело?</p><p>Императрица от головной боли потерла виски. «Давайте поговорим об этом, когда вы исследуете стальной гигантский корабль!»</p><p>Из-за того, что суд принял методы Линь Бэйфаня и разоблачил заговор и обман секты Тяньи, секта Тяньи распалась. Однако они отреагировали очень быстро и к моменту прибытия экспертов суда уже бесследно исчезли.</p><p>Однако в столице открылся бордель по имени Сиюэ Лу.</p><p>Вам также может понравиться</p><p>Перед смертью я признался героине, и она действительно мне поверила! (МТЛ)</p>
</section>