<section>
    <title><p>Глава 404: Я считал тебя другом, но в итоге ты возжелал моего тела!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Ужин, естественно, состоял из рыбного пиршества. Различные виды речной рыбы, карп, тилапия, тилапия, сом, карась…</p><p>Различные способы приготовления: на пару, тушеные, варенные, на гриле, жареные…</p><p>Все ели с большой радостью и удовлетворением. Только императрица чувствовала себя несколько неловко, с легким чувством вины, потому что за ней всегда следила пара обиженных глаз (Лин Бэйфан). Под пристальным взглядом этих глаз ей стало не по себе, и она задыхалась.</p><p>Наконец, не в силах больше терпеть, она взяла кусок хрустящей жареной рыбы и положила его в миску Линь Бэйфана, сказав: «Сэр, вы сегодня много работали! Съешьте немного рыбы, чтобы пополнить свои силы!»</p><p>Линь Бэйфан отложил палочки для еды и посоветовал: «Ваше Величество, вы правитель нации, как вы можете быть таким праздным? Рыбалка заставила забыть о государственных делах! Более того, вы оставили меня одного в комнате, чтобы я без устали просматривал отчеты, а сами резвились на улице два часа. Это уместно? А ты уже забыл обо мне!»</p><p>Императрица, смутившись, сказала: «Господин, я давно так не веселилась, поэтому не могла удержаться! Но завтра будет иначе; завтра я серьезно займусь государственными делами. Пожалуйста верь мне!»</p><p>«Ваше Величество, вы должны сдержать свое слово!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>Решительным тоном императрица сказала: «Я — государь этой нации, и мои слова — как золото. Как я мог тебя обмануть?»</p><p>Наблюдая за искренним поведением императрицы, Линь Бэйфан поверил ей! Но на следующий день результат был другим.</p><p>«Ух ты, здесь тоже так много рыбы!»</p><p>«Быстро, принеси мне мою удочку; Я поймаю их всех!»</p><p>«Сегодня я поймаю десять бочек рыбы!»</p><p>«Ух ты, Императрица такая потрясающая; она поймала еще одну рыбу!»</p><p>«Хахаха…»</p><p>Императрица снова играла и волновалась еще больше, чем вчера! Тем временем Линь Бэйфан снова сидел за своим столом, погребенный под горой отчетов, и без каких-либо эмоций корректировал их.</p><p>Его сердце наполнилось горечью!</p><p>Женские слова обманчивы, я вообще-то верила в твою искренность!</p><p>В этот момент внутрь заглянул человек, выглядевший очень мило.</p><p>Линь Бэйфан помахал ей рукой: «Маленькая принцесса, почему ты здесь?»</p><p>Маленькая принцесса подошла с чем-то в руках и сказала: «Лин Бэйфан, я пришла к тебе! Это особенные цукаты и пирожные с османтусом, которые я принесла для вас. Попробовать их; как они на вкус?»</p><p>Линь Бэйфан была глубоко тронута: «Маленькая принцесса, ты для меня самая лучшая!»</p><p>Маленькая принцесса с гордостью сказала: «Конечно, ты мой мужчина; с кем еще мне следует быть добрым?»</p><p>Линь Бэйфан: «…»</p><p>«Быстро, попробуй. Как это на вкус?» Маленькая принцесса передала еду, которую держала в руках.</p><p>Линь Бэйфан осторожно взяла кусок османтусового пирога и начала его есть. Оно таяло у него во рту, и он проглотил его за два-три укуса.</p><p>Затем он взял кусочек цукатов. Он был сладкий, мягкий и совсем не липкий. Линь Бэйфан неоднократно кивал: «Очень хорошо, очень вкусно. Они мне действительно нравятся. Спасибо, Маленькая Принцесса!»</p><p>Пользуясь случаем, Маленькая принцесса намекнула: «Лин Бэйфан, учитывая, насколько я добра к тебе, не должен ли ты проявить некоторую признательность?»</p><p>«Выразить признательность за что?» — озадаченно спросил Линь Бэйфан.</p><p>Маленькая Принцесса лукаво подмигнула: «Ты понимаешь, о чем я!»</p><p>Линь Бэйфан был так зол, что все его тело тряслось! Я думал о тебе как о друге, но в итоге ты возжелал моего тела!</p><p>Я думал, между нами есть связь, но в итоге оказалось, что это всего лишь коммерческая сделка! Линь Бэйфан почувствовал холодок в сердце, раскрыл руки и сказал: «Маленькая принцесса, иди сюда и будь со мной нежна!»</p><p>Маленькая принцесса тут же набросилась на него, вцепившись в Линь Бэйфаня, как осьминог. Держа маленького человека на руках, Линь Бэйфан нашел утешение в его сердце. Хотя императрица снова бросила его, Маленькая принцесса осталась верной ему, согревая его в этой огромной и холодной хижине.</p><p>В этот момент снаружи послышался голос императрицы: «Юньин, я снова поймала большого карпа! Этот карп исключительно толстый и подвижный. Тебе, должно быть, нравится это есть!»</p><p>«Куда, куда… Сестра Императрицы, я иду!» Маленькая принцесса поспешно выбежала.</p><p>Линь Бэйфан: «…</p><p>Без их ведома флот отплыл более чем на 100 ли, покинув территорию столицы и прибыв в префектуру Сяньчжоу. Поприветствовать их вышли все чиновники префектуры Сяньчжоу и многие простолюдины.</p><p>«Мы выражаем почтение Вашему Величеству, да здравствует Император!»</p><p>«Все, пожалуйста, встаньте!»</p><p>Императрица посмотрела на суетливых чиновников префектуры Сяньчжоу и густонаселенных простолюдинов с обеих сторон, нахмурив брови. «Во время этой проверки я неоднократно давал указания, что буду путешествовать налегке и не беспокоить людей! Каждый из вас, чиновников префектуры Сяньчжоу, должен выполнять свои обязанности, а не приходить ко мне! Кроме основных чиновников, никому больше здесь быть не нужно!»</p><p>«Да ваше величество!» Чиновники префектуры Сяньчжоу дрожали от страха.</p><p>— А этих простолюдинов, их тоже не надо устраивать! Мне искренне не нравятся эти бессмысленные грандиозные зрелища, которые тратят ресурсы и беспокоят людей. Если я узнаю, что это произойдет снова, берегитесь своих голов!» — предупредила императрица.</p><p>Префект вытер пот с лица и нервно сказал: «Ваше Величество, они пришли сюда по своей воле, а не по моему приказу! Просто возможность увидеть Императора настолько редка, что они не смогли удержаться!»</p><p>— Я вижу, в таком случае это не твоя вина! Но сейчас наступил сезон весенних посевов, и полям нужна рабочая сила. Вы должны отправить их обратно!» — приказала императрица взмахом руки.</p><p>«Да ваше величество!»</p><p>Итак, простолюдины с обеих сторон были уволены. Затем императрица ступила в Сяньчжоу и начала проверять развитие региона.</p><p>Сопровождающий персонал был немногочисленным, в основном состоящим из квалифицированных специалистов.</p><p>Пока они путешествовали, императрица не могла не вздохнуть: «Прежде чем взойти на трон, я однажды осталась в Сяньчжоу на несколько дней! Сейчас прошло более десяти лет, улицы стали оживленнее, домов стало больше, а дороги шире. Я почти не узнал его! Префект Лю, кажется, вы преуспели за последние несколько лет. Вы заслуживаете повышения!»</p><p>Префект Сяньчжоу был вне себя от радости и смиренно сказал: «Спасибо за похвалу, Ваше Величество. Я действительно недостоин! Вообще, если говорить об изменениях, то в основном они начались еще в прошлом году!»</p><p>Императрица несколько удивилась: «Только в прошлом году начали?»</p><p>«Да ваше величество!» Префект Сяньчжоу поклонился: «Я не смею обманывать Ваше Величество. Чуть больше года назад в Сяньчжоу произошло не так много изменений! Но в прошлом году, после того как внутренние беспорядки в Великом У закончились, все водные пути были очищены, перевозки на воздушной подушке стали бесперебойными, а различные товары перевозились быстрее, что привело к улучшению экономики!»</p><p>«А также широкое использование и продвижение чудесного строительного материала, цемента, который создал множество рабочих мест. Многие простолюдины сейчас работают и живут в крепких домах. Это еще раз стимулировало экономику!»</p><p>«Кроме того, политика суда в отношении выздоровления и восстановления… Благодаря этим различным мерам изменения в Сяньчжоу действительно поразительны. Жизнь простолюдинов становится все лучше и лучше, и все это благодаря Вашему Величеству! Да здравствует Ваше Величество!»</p><p>Все чиновники воскликнули. Императрица с улыбкой покачала головой, думая про себя: «Как это может быть моим достижением? Это все заслуга Линь Бэйфана! Без него ничего из этого было бы невозможно».</p><p>Способный министр имеет колоссальное влияние на страну! Особенно такой человек, как Линь Бэйфан, обладающий обширной и первоклассной сетью контактов, имеет еще большее влияние! Только своими усилиями он спас нацию!</p><p>Однако способности Линь Бэйфан тоже принадлежали ей!</p><p>В конце концов, в будущем они собирались стать семьей; не было необходимости быть таким формальным!</p><p>Далее в сопровождении своей свиты императрица спокойно осмотрела весенние посадки на полях.</p><p>Это был напряженный сезон весеннего земледелия, и простолюдины засучили рукава, подтянули штаны, а некоторые даже обнажили руки, энергично работая на полях.</p><p>Императрица не могла не почувствовать себя снова тронутой. «В прошлом году мы столкнулись с ледяной катастрофой, которая случается раз в столетие, но, к счастью, мы справились с ней! Надеюсь, этот год принесет хороший урожай и облегчит их невзгоды».</p><p>«Ваше Величество, с прошлого года мы использовали цемент для строительства многих ирригационных сооружений и активно продвигали различные удобрения и сельскохозяйственные технологии. Этой весной мы посадили высокоурожайный рис Тайпин, и начало выглядит лучше, чем когда-либо прежде. В этом году у нас обязательно будет хороший урожай!» кто-то посоветовал.</p><p>Императрица кивнула: «Надеюсь на это!»</p><p>Императрица продолжила путь и прибыла в чайный домик неподалеку, чтобы пообедать.</p><p>Отдыхая, императрица не забыла взглянуть на поля и сказала с улыбкой: «Сэр, вы лучший ученый Великого Ву. Увидев эту оживленную сцену труда в поле, не хотите ли сочинить стихотворение?»</p><p>Линь Бэйфан, который ел, на мгновение задумался и кивнул: «Конечно, я сделаю все возможное!»</p><p>В ожидании толпы Линь Бэйфан прочитал классическое стихотворение «Похвала фермерам».</p><p>Весной одинокое семя проса пускает корни, а осенью оно приносит щедрое бесчисленное количество зерен.</p><p>Под бескрайними просторами небес нет бесплодных полей, но среди тех, кто трудится, сохраняется голод.</p><p>Под полуденным солнцем на скромную мотыгу скатываются капли пота, питая почву.</p><p>Считайте, что каждый кусочек на тарелке — свидетельство неутомимого труда каждого работника.</p><p>Услышав стихотворение, все были глубоко впечатлены.</p><p>«Какое прекрасное стихотворение! Он простой и без прикрас, но искренний в своих эмоциях, изображающий труд земледельцев!»</p><p>«Особенно последняя строчка: «Считайте, что каждый кусочек на тарелке — свидетельство неутомимого труда каждого работника». Он подчеркивает ценность продуктов питания и тяжелый труд фермеров, напоминая нам о том, что нужно ценить пищу и избегать ее потерь!»</p><p>«Я также считаю, что последняя строка стихотворения самая лучшая, она добавляет последний штрих!»</p><p>Императрица посмотрела на Линь Бэйфаня с удивленным выражением лица, подавляя внутренний смех. «Сэр, сначала положите куриную ножку в руку, вытрите масло со рта, а затем прочитайте это стихотворение более подобающим образом!»</p><p>Линь Бэйфан: «…»</p><p>Проведя всего два дня в Сяньчжоу, флот продолжил путь на юг.</p><p>По пути они посетили несколько префектур, и в целом все выглядело удовлетворительно. Во время этого путешествия Линь Бэйфан также использовал свои способности, чтобы улучшить местные погодные условия и качество почвы, обеспечив хороший урожай в этом году.</p><p>Однако пока они были в пути, пришли новости из Великой Империи Янь. Императорский Учитель Великого Яня, даос Пустой Пустоты, собрал различные драгоценные материалы и готовился усовершенствовать эликсир бессмертия.</p><p>Эта новость привлекла внимание императоров и королей разных стран. Однако, получив эту новость, первой реакцией Линь Бэйфаня было: «Этот беспринципный даос планирует сбежать?»</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>