<section>
    <title><p>Глава 39: Спасите срочное, помогите бедным с помощью разведки!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подпис на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>В это время Сяо Цуй и Дали не хотели быть третьим лишним, поэтому они ушли, закончив есть.</p><p>В вестибюле остались только Линь Бэйфан и его жена.</p><p>Из-за срочности вчера вечером у них не было времени поговорить, и в их сердцах было много сомнений. Теперь они наконец открылись.</p><p>Лишь сейчас Линь Бэйфан узнал, что его жена на самом деле родилась в семье высокопоставленных чиновников и была известной дамой.</p><p>Однако из-за коррупции отца ее семья распалась, и она оказалась в квартале красных фонарей.</p><p>Поэтому она очень ненавидела коррумпированных чиновников.</p><p>Как только она узнала, что Линь Бэйфан не коррумпированный чиновник, а чистый и честный чиновник, служивший народу, все ее обиды исчезли, и она полностью влюбилась в него!</p><p>«Как мне повезло, что судьба свела меня с тобой!» Ли Ши Ши чувствовал себя таким счастливым.</p><p>Изначально она хотела избавиться от преследований со стороны сына высокопоставленного чиновника, поэтому нашла Линь Бэйфаня, человека с хорошими связями перед императрицей, своим сторонником.</p><p>Она никогда не ожидала, что встретит лучшего мужчину в мире!</p><p>Он был высокообразованным, знающим, красивым и обладал высокими моральными качествами, а также был добр к ней…</p><p>Она чувствовала себя такой счастливой!</p><p>Прожив впустую жизнь и израсходовав всю свою удачу, она наконец променяла ее на лучшего мужа в этой жизни!</p><p>Если бы об этом знали другие сестры, они бы наверняка ей позавидовали!</p><p>«Мне тоже повезло, что я встретил тебя, но следовать за мной может оказаться для тебя трудным в будущем. Возможно, тебе придется последовать за мной и убежать, даже рискуя своей жизнью. Ты боишься?» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>«Встреча с тобой — это тоже моя удача!» Линь Бэйфан улыбнулся. «Но следуя за мной, ты будешь страдать. Возможно, в любой момент тебе придется бежать со мной, и мы можем даже потерять голову. Ты боишься?»</p><p>«Муж, не говори так. Я буду следовать за тобой, куда бы ты ни пошел. Если в будущем что-то пойдет не так, я буду сопровождать тебя в странствиях по миру, даже если мы станем парой беглых любовников. Если мы, к сожалению, потеряем голову, я буду сопровождать тебя по желтой весенней дороге в подземный мир, и мы будем вместе до следующей жизни как муж и жена! Я твой и в жизни, и в смерти!» Ли Ши Ши крепко сжал руку Линь Бэйфаня.</p><p>Линь Бэйфан был тронут и без колебаний взял ее на руки.</p><p>Он подумал про себя, что ради любимой жены ему придется быть немного более испорченным, чтобы защитить себя!</p><p>После ужина они просто привели себя в порядок и вернулись в свою комнату.</p><p>Конечно, их ночи были полны страсти.</p><p>В последующие дни Линь Бэйфан посещал ранние утренние заседания суда, ходил на работу в Императорскую академию и зарабатывал деньги у этих чиновников, а вечером возвращался, чтобы провести время со своей женой. Их жизнь была очень рутинной.</p><p>Однако иногда глубокой ночью он тайно выходил раздавать деньги.</p><p>Но сумма денег, которую он раздавал, становилась все меньше и меньше.</p><p>Сначала он мог отдать 100 000, затем на следующее утро стало всего 50 000, а на следующий день уже меньше 10 000.</p><p>На четвертый день Ли Ши Ши увидел, как Линь Бэйфан вытащил кучу сокровищ, а затем принес их все обратно.</p><p>«Мой муж, почему…»</p><p>Линь Бэйфан вздохнул и сказал: «Он уже насыщен! Став ночным героем, я разогнал почти 3 миллиона таэлей, по сути заботясь обо всех бедняках столицы! Каждый человек получает разную сумму, но достаточную, чтобы улучшить свою жизнь и не допустить впадения в бедность. Больше этого было бы слишком!»</p><p>«Почему это?» — озадаченно спросил Ли Ши Ши.</p><p>«Потому что человеческая природа сложна! Если я дам им денег один раз, они будут мне благодарны! Даже когда я дам его во второй раз, они все равно будут благодарны. Но к третьему-четвертому разу они уже не будут мне благодарны и выработают привычку просить деньги, не работая и не стремясь к улучшению. Они станут ленивыми и больше не принесут пользы. Если я не дам им денег, они не только не будут благодарны, но и будут винить меня!»</p><p>Линь Бэйфан вздохнул: «Поэтому мы должны спасать тех, кто нуждается, а не тех, кто живет в бедности, и сосредоточиться на том, чтобы вывести их из бедности посредством образования и интеллекта».</p><p>Ли Ши Ши внезапно понял: «То, что ты сказал, абсолютно верно, мой муж!»</p><p>Если снова подумать о фразе, которую сказал Линь Бэйфан: «Спасать нуждающихся, а не тех, кто живет в бедности, и сосредоточиться на том, чтобы вывести их из бедности посредством образования и интеллекта», это было так кратко, но заставляло задуматься!</p><p>Ли Ши Ши с восхищением посмотрела на Линь Бэйфан, и ее глаза засверкали.</p><p>Он действительно был ее мужем!</p><p>«Но что нам делать с деньгами?»</p><p>Линь Бэйфан бросил серебро в руке на землю: «Давайте сохраним его сейчас, в будущем будет возможность рассеять его».</p><p>В этот момент перед ними внезапно появилась белая фигура.</p><p>— Как насчет того, чтобы отдать эти деньги мне?</p><p>Линь Бэйфан почувствовал, как по его спине пробежал холодок.</p><p>У него все волосы встали дыбом!</p><p>В конце концов, он был высшим мастером в сфере врожденных способностей.</p><p>В мире боевых искусств его считали бы старейшиной или персонажем уровня мастера с огромной силой.</p><p>Но этот человек предстал перед ним, а он ничего не заметил!</p><p>«Призрак!» Ли Ши Ши была так напугана, что вцепилась в Линь Бэйфаня.</p><p>«Не бойтесь, она не призрак, она просто владеет боевыми искусствами!» Линь Бэйфан утешил Ли Ши Ши и с подозрением посмотрел на белую фигуру. «Кто ты и что делаешь в моем доме?»</p><p>«Не бойтесь! Если бы я хотел убить тебя, я бы давно это сделал! Но я наблюдал за тобой последние несколько дней, бегал за людьми с чистым сердцем, поэтому не сделал ни шагу!»</p><p>Тон голоса собеседника был спокойным и харизматичным. Это было довольно приятно слушать.</p><p>Однако, когда Линь Бэйфан услышал эти слова, он испугался еще больше!</p>
</section>