<section>
    <title><p>Глава 227: Где ты тусовался прошлой ночью?
Ты так устал.</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Линь Бэйфан всю ночь работал над проектом плана реализации и представил е на рассмотрение императрице и чиновникам.</p><p>После получения одобрения об этом будет немедленно объявлено всему миру!</p><p>Чтобы поддержать строительство нового города для миллиона жертв стихийных бедствий, суд собирает необходимые материалы, такие как продукты питания, ткань и древесный уголь, от различных слоев общества.</p><p>10 крупнейших участников получат 5-летнее эксклюзивное право на дистрибьюторство цемента, предоставленное судом!</p><p>Участники с 11 по 30 места, занявшие первые места, смогут основывать фабрики и заниматься бизнесом в новом городе с 5-летним освобождением от налогов и 3-летним снижением налогов вдвое!</p><p>Участники с 31-го по 60-е места, занявшие первые места, смогут основывать фабрики и заниматься бизнесом в новом городе с трехлетним освобождением от налогов и двухлетним сокращением налогов вдвое!</p><p>Участники с 61 по 100 места с наибольшим вкладом могут основывать фабрики и заниматься бизнесом в новом городе с двухлетним освобождением от налогов и сокращением налогов вдвое на 1 год!</p><p>Другие выдающиеся вкладчики могут получить налоговые льготы по усмотрению суда.</p><p>Что же касается того, что такое цемент, то об этом подробно будет рассказано далее.</p><p>Его описывают как чудесный инструмент для строительства домов, ремонта мостов и дорог, а также как национальное достояние…</p><p>На небесах хвала, а на земле неверие!</p><p>Приглашаем всех приехать и посмотреть новый город, и все станет ясно.</p><p>Это сразу же возбудило всеобщее любопытство!</p><p>«Что такое цемент? Неужели это так удивительно? Действительно ли за три дня можно построить прочный и долговечный дом? Я не верю в это».</p><p>«Я тоже не верю. Это слишком быстро. На постройку соломенного дома у меня уходит семь-восемь дней! Чтобы построить эти прочные особняки, понадобится как минимум один-два месяца!»</p><p>«Я слышал, что цемент изобрел Линь Бэйфан! Ранее Линь Бэйфан также изобрел летающий артефакт, воздушный шар и водное оружие, судно на воздушной подушке, и оба они имели впечатляющие эффекты! Так что вполне возможно, что и цемент – это нечто подобное!»</p><p>«Надо пойти и посмотреть!»</p><p>«А налоговые льготы, представленные ниже, слишком щедры. Это вызывает у меня желание вести там бизнес!»</p><p>…</p><p>Многие бизнесмены поддались искушению!</p><p>Если цемент действительно так прекрасен, как утверждает суд, он определенно станет чудесным инструментом для строительства домов и инструментом для зарабатывания денег!</p><p>Кому в этом мире не хочется иметь дом?</p><p>Кто не хочет иметь прочный, долговечный и доступный дом?</p><p>Теперь эта возможность прямо перед ними!</p><p>Если они смогут получить эксклюзивное дистрибьюторское право, предоставленное судом, они обязательно заработают состояние!</p><p>Даже если они не смогут получить права на производство цемента, стоит поискать налоговые льготы.</p><p>Экономия налогов за столько лет означала бы экономию уймы денег!</p><p>И сколько денег они смогут заработать на сэкономленные деньги?</p><p>Бизнесмены наиболее чувствительны к этому аспекту!</p><p>В результате представители различных деловых семей и купцов отправили своих людей в новый город.</p><p>Быстрее всего прибыли, естественно, бизнес-семьи столицы.</p><p>Когда они смотрели на аккуратно расставленные дома, которые, казалось, тянулись бесконечно, их глаза расширились от шока. «Эти дома были построены всего за несколько дней?»</p><p>«Конечно, увидеть — значит поверить. Могу ли я еще обмануть тебя?» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>«Лин, сколько всего домов?»</p><p>Линь Бэйфан поднял палец и улыбнулся. «С момента начала строительства до сих пор прошло 10 дней, а всего построено около 1000 домов!»</p><p>«Построил тысячу домов за 10 дней?» Все потеряли дар речи и были потрясены.</p><p>Следует отметить, что масштабы этих домов уже эквивалентны небольшому графству!</p><p>Им понадобилось всего 10 дней, чтобы построить небольшой округ!</p><p>«Это чудо, это действительно чудо!» — бессвязно сказал один взволнованный бизнесмен.</p><p>«Слишком быстро! В среднем каждый день они строят 100 домов. Это скорость, которую обычные люди даже представить себе не могут! Если бы я не видел этого своими глазами, я бы не поверил!» — бессвязно воскликнул другой торговец.</p><p>«Если бы я не знал, что это равнина, я бы не поверил, что дома можно строить так быстро!»</p><p>Все были поражены.</p><p>Но Линь Бэйфан покачал головой и сказал с некоторым пренебрежением: «Все еще слишком медленно!»</p><p>«Слишком медленно?!» Все были крайне шокированы.</p><p>«Действительно! В основном это ограничивается условиями производства; нам не хватает цемента! Если бы мне дали достаточно цемента…» Линь Бэйфан развел руки и уверенно сказал: «Я уверен, что мы сможем закончить строительство всех домов в течение недели и нового города в течение двух недель!»</p><p>Крупные торговцы были ошеломлены его заявлением!</p><p>Линь Бэйфан повел всех в ряды домов и сказал с улыбкой: «Господа, все эти дома построены из цемента! Посмотрите их, как качество? Они прочные и долговечные?»</p><p>Они попросили кого-то проверить дома и обнаружили, что они действительно прочные, водостойкие и даже огнестойкие, похожие на дома, в которых они обычно жили. Однако эти дома были построены всего за три дня и были очень доступны по цене, отвечая требованиям жилищные потребности большинства людей. Потенциал рынка был огромен!</p><p>Купцы поняли, какая это огромная возможность, особенно учитывая текущую ситуацию с недвижимостью.</p><p>«Сэр Лорд, как мы можем получить права на распространение цемента?» кто-то не мог не спросить.</p><p>Все взгляды обратились на Линь Бэйфан.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Условия уже установлены! Наш новый город находится в стадии капитального строительства и нуждается в различной материальной поддержке, такой как еда, овощи, ткань, хлопок, дизельное топливо и так далее! Если вы пожертвуете излишки материалов из своих домов и войдете в десятку крупнейших доноров, вы сможете получить права на распространение цемента!»</p><p>«Даже если вы не получите права на распространение, это не имеет значения! Пока вы приезжаете сюда, чтобы создавать фабрики и заниматься бизнесом, мы предоставим вам различные налоговые льготы и даже предложим бесплатную землю и объекты, чтобы каждый мог мирно вести бизнес!»</p><p>«Фантастика!!!» Все были в восторге.</p><p>После дня увлеченных исследований торговцы немедленно вернулись, чтобы подготовить необходимые материалы.</p><p>На второй день сюда возили возы за возами материалов.</p><p>Тем временем из уст в уста столичных купцов все больше людей узнали об использовании цемента и благоприятной политике для нового города. В результате в гости ринулось еще больше торговцев, и поток людей был бесконечным.</p><p>В один впечатляющий день их приняли 300 торговцев!</p><p>Все приехали с энтузиазмом и вернулись довольные, думая, что эта поездка того определенно стоила!</p><p>Количество доставляемых сюда материалов продолжало увеличиваться!</p><p>Теперь снабжение продовольствием было сбалансированным, и у суда больше не было необходимости продолжать оказание помощи.</p><p>Предметы первой необходимости, такие как хлопок, одеяла, масло и древесный уголь, постепенно становились все более доступными.</p><p>Жизнь жертв катастрофы становилась все лучше и лучше!</p><p>У них были свободные дома, где они могли жить, они могли есть и пить досыта каждый день, у них были одеяла, чтобы согреться, а их семья и друзья были рядом с ними. Их никто не эксплуатировал, и их жизнь стала светлее и лучше!</p><p>Кто мог подумать, что полмесяца назад они станут бездомными и голодающими беженцами?</p><p>Теперь их жизнь здесь была даже лучше, чем в Южном Цзяне!</p><p>Их благодарные глаза обратились к молодому человеку среди купцов, который был весел и полон смеха.</p><p>Именно этот юноша, великий чиновник, спас их от пропасти и принес им все это счастье!</p><p>Спасибо, сэр Лин!</p><p>Линь Бэйфан сейчас был по-настоящему занят!</p><p>Помимо управления Императорской Академией, ему приходилось заниматься делами в столице, а теперь он был занят еще и строительством нового города!</p><p>Во всех отношениях без него не мог обойтись.</p><p>К счастью, он был гроссмейстером, полным энергии и выносливости; в противном случае он мог бы быть измотан!</p><p>Но даже в этом случае Линь Бэйфан все еще был очень уставшим, особенно когда сталкивался с женщинами.</p><p>В этот момент Ли Ши Ши и Ли Юйсинь вошли вместе, неся тарелку супа из семян лотоса.</p><p>Цвет лица Линь Бэйфана сразу побледнел.</p><p>Ли Шиши почувствовал себя расстроенным и сказал: «Муж, отдохни немного. Прежде чем продолжить официальные дела, выпейте супа!»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой: «Официальные дела еще не закончены; Я не могу отдыхать!»</p><p>Ли Шиши мягко отругал: «Даже если ты занят, ты должен позаботиться о себе! Эти официальные дела могут подождать до завтра! Ваше здоровье сейчас самое главное!»</p><p>Сказав это, она отодвинула официальные документы перед Линь Бэйфанем в сторону и заставила его отдохнуть и сначала выпить суп.</p><p>После нескольких глотков Линь Бэйфан почувствовал себя сытым.</p><p>В этот момент Ли Юйсинь тихо подошел к Линь Бэйфаню и помог ему помассировать виски, чтобы он расслабился.</p><p>Линь Бэйфан снова почувствовал знакомый лекарственный аромат, и это показалось ему особенно комфортным. Он закрыл глаза и сказал: «Мисс Юйсинь, спасибо, вы много работали!»</p><p>«Сэр, вы тот, кто действительно много работает!» Ли Юйсинь нежно сказала: «Вы работаете не покладая рук день и ночь, чтобы помочь миллиону жертв стихийного бедствия. Мои небольшие усилия — ничто по сравнению с тем, через что вам пришлось пройти. Сэр, позвольте мне теперь помогать вам с массажем каждый день!»</p><p>«Спасибо, мисс Юйсинь!» Линь Бэйфан был тронут.</p><p>«Не надо благодарности; это то, что я должен сделать!» Ли Юйсинь была очень счастлива в своем сердце.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан почувствовал какое-то движение на своих ногах. Он открыл глаза и увидел, что Ли Шиши держит свой маленький кулак и массирует мышцы ног, и спросил: «Шиши, что ты делаешь?»</p><p>Ли Шиши улыбнулся и сказал: «Муж, этому навыку я только что научился у Юйсинь! Вы много работали в эти дни, бегали не покладая рук. Позвольте мне помочь вам расслабить ноги, надеюсь, вы почувствуете себя более комфортно!»</p><p>«Ши Ши, ты действительно моя хорошая жена!»</p><p>В этот момент маленькая принцесса вбежала с криком: «Лин Бэйфан! Линь Бэйфан…»</p><p>Но она была ошеломлена, увидев эту сцену. Линь Бэйфан полностью развалился в кресле и выглядел бледным, как привидение.</p><p>Над головой маленькой принцессы появилась серия вопросительных знаков. Что случилось? Как он стал таким слабым всего за один день?</p><p>Он тайно вышел и сделал что-нибудь нехорошее прошлой ночью?</p><p>«Лин Бэйфан, что с тобой не так?» — осторожно спросила маленькая принцесса.</p><p>«Муж был занят строительством нового города, поэтому он устал!» Ли Шиши вздохнул.</p><p>«Я понимаю!» Маленькая принцесса подбежала к Линь Бэйфану и присела на корточки перед ним, глядя на его почти безжизненный вид и чувствуя себя немного расстроенной. «Лин Бэйфан, как ты сейчас? Должен ли я позвонить императорскому доктору, чтобы увидеть вас?»</p><p>В этот момент Линь Бэйфан протянул к ней свою слабую руку.</p><p>«Что ты пытаешься сделать?» Маленькая принцесса озадаченно моргнула.</p><p>«Я так устала, поднеси свое личико и дай мне его ущипнуть!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>Маленькая принцесса: «…»</p><p>Она собиралась разозлиться, но, увидев бледное лицо Линь Бэйфана и подумав о невзгодах, которые он пережил в эти дни, она смягчила свое сердце и сказала: «Просто щепотку, не слишком много!»</p><p>«Маленькая принцесса, ты очень добрая!» Линь Бэйфан ущипнула себя за лицо и озорно усмехнулась.</p><p>Это так упруго и весело щипать!</p><p>Вскоре после этого вошел Дали и сказал: «Пришел молодой господин, министр кадров Гао Тяньяо. Он хочет с тобой кое-что увидеть!»</p>
</section>