<section>
    <title><p>Глава 341: Это издевательство?
Понятно, что это игровое взаимодействие!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Ночью, в кабинете особняка Линь, Линь Бэйфан все еще работал над реализацией стратегии роста и восстановления населения. Тем временем Мо Жушуан был на кухне и немного нервничал, готовя суп из птичьего гнезда.</p><p>Ли Ши Ши приблизился изящными шагами, наблюдая за слегка почерневшим лицом Мо Рушуана. Она усмехнулась: «Рушуан, что ты делаешь?»</p><p>«Я готовлю суп из птичьего гнезда для молодого господина», — ответил Мо Рушуан.</p><p>«Эту небольшую задачу мог бы выполнить Сяо Цуй», — улыбнулся Ли Ши Ши.</p><p>Мо Рушуан покачала головой: «Нет! Молодой Мастер так много сделал для моего родного города, и я не знаю, как ему отплатить. Итак, я подумал, что приготовлю ему тарелку супа. Это единственное, что я могу для него сделать».</p><p>«Я вижу, Рушуан, ты задумчив. Давай я тебе помогу!» Ли Ши Ши рассмеялся.</p><p>Мо Рушуан выглядел удивленным: «Ши Ши, ты тоже умеешь готовить суп из птичьего гнезда?»</p><p>По ее мнению, Ли Ши Ши всегда была утонченной молодой женщиной, искусной во всем: от музыки до шахмат и живописи. Она преуспела в поэзии и была сведуща во всех искусствах. Как она могла делать такие вещи?</p><p>«Ну, мне просто было скучно дома, поэтому я немного поучился. Я умею готовить и готовить блюда. Кто знает, возможно, мне понадобятся эти навыки в будущем!» Ли Ши Ши игриво засучила рукава и улыбнулась.</p><p>Мо Рушуан был озадачен: «В будущем?»</p><p>Пока вы остаетесь в особняке Линь, там есть множество людей, которые позаботятся о вас. Зачем вам могут понадобиться эти навыки?</p><p>Ли Ши Ши почувствовала, что сказала слишком много, покачала головой и улыбнулась: «Возможно, ты узнаешь в будущем. Давай не будем говорить об этом. Давай поторопимся и приготовим суп из птичьего гнезда!»</p><p>«О, хорошо…» Мо Рушуан кивнул.</p><p>Примерно через время, необходимое для сжигания ароматической палочки, суп «Птичье гнездо» был готов, и обе женщины почувствовали себя в восторге.</p><p>«Я немедленно отнесу это Молодому Мастеру. Ши Ши, я ухожу!» Мо Рушуан с радостью взял тарелку супа из птичьего гнезда.</p><p>«Подожди, Рушуан!» — крикнул Ли Ши Ши.</p><p>Мо Рушуан повернула голову: «Ши Ши, есть что-то еще?»</p><p>Ли Ши Ши подошел и прошептал на ухо Мо Рушуану: «Рушуан, на самом деле у тебя есть лучший способ отплатить джентльмену…»</p><p>Выслушав Ли Ши Ши, щеки Мо Рушуан покраснели, а ее голос прозвучал нежно: «Сначала я принесу ему суп из птичьего гнезда!»</p><p>Сказав это, она повернулась и ушла, как будто убегала.</p><p>Ли Ши Ши позвал сзади: «Рушуан, дай мне знать, когда примешь решение!»</p><p>Мо Рушуан поспешила прочь еще быстрее, ее лицо стало еще краснее.</p><p>Мгновение спустя она вошла в кабинет, постучала в дверь и вошла. Она видела, как Линь Бэйфан работал над планом раздачи еды. Подумав о том, что сказал Ли Ши Ши, она почувствовала себя немного застенчивой и сказала: «Молодой господин, это свежеприготовленный суп из птичьего гнезда. Пожалуйста, наслаждайтесь, пока горячо».</p><p>Линь Бэйфан подняла голову и улыбнулась: «Конечно! Просто положи его на стол. Я получу его через минуту.</p><p>Мо Рушуан подошел с супом из птичьего гнезда, наблюдая за Линь Бэйфанем, записывающим план раздачи еды. С любопытством она спросила: «Что такое тайпинский рис?»</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся: «Это высокоурожайный рис, который скоро будет представлен суду. Он устойчив к засухе и холоду, его можно выращивать по всей стране, что позволяет простым людям иметь достаточно еды. Северный Хэбэй — ваш родной город, поэтому я планирую выделить немного больше для Северного Хэбэя».</p><p>Мо Рушуан со слезами на глазах выразила свою благодарность: «Спасибо, молодой мастер!»</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой: «Не нужно меня благодарить. Это мой долг.»</p><p>«Хорошо!» Мо Рушуан слегка кивнула, но когда она посмотрела на Линь Бэйфан, ее взгляд стал более нежным. Она приняла решение в своем сердце.</p><p>После того, как Линь Бэйфан допил суп из птичьего гнезда, Мо Рушуан забрал пустую миску. Позже она застенчиво подошла к Ли Ши Ши: «Ши Ши, я приняла решение…»</p><p>Мгновение спустя Ли Ши Ши поспешно вбежал с встревоженным видом: «Муж, что-то не так! Кажется, Рушуан заболел. Она лежит в постели, не двигаясь. Тебе нужно ее проверить!»</p><p>«Это так?» Линь Бэйфан был очень озадачен.</p><p>Всего мгновение назад у нее был румяный цвет лица. Как все могло так быстро измениться?</p><p>Тем более, она воин, как же она могла заболеть?</p><p>«Я пойду проверю!» Линь Бэйфан поспешно пробрался в комнату Мо Рушуан и обнаружил, что она действительно лежит в постели.</p><p>«Рушуан, что случилось? Почему ты вдруг заболел?»</p><p>Мо Рушуан покраснел: «Молодой господин, я… я не болен!»</p><p>Линь Бэйфан нахмурился: «Не болен? Почему…»</p><p>В этот момент дверь снаружи щелкнула и раздался веселый голос Ли Ши Ши: «Муж, мгновение весенней ночи стоит тысячи золотых. Я возвращаюсь отдохнуть в свою комнату!»</p><p>В этот момент Мо Рушуан с выжидающим выражением лица застенчиво и нерешительно сказал: «Молодой господин, разве вы не понимаете мои чувства? Сегодня вечером… сегодня вечером, пожалуйста, не уходи!</p><p>В этот момент Линь Бэйфан, как он мог не понять «схему» двух женщин? Отказываться дальше было бы немужественно! Не колеблясь, он рванул вперед.</p><p>«Молодой господин, пожалуйста, будьте нежны! Ммм~~»</p><p>На следующий день Линь Бэйфан встал отдохнувшим и отправился на утреннее заседание суда.</p><p>Ли Ши Ши вошел, держа в руках миску с коричневой сахарной водой, и улыбнулся: «Рушуан, с этого момента мы можем называть друг друга сестрами!»</p><p>Лицо Мо Рушуана покраснело: «Да, сестра Ши Ши!»</p><p>Ли Ши Ши радостно сказал: «Сестра Рушуан!»</p><p>Итак, ночью у Линь Бэйфаня появилось еще одно место, куда можно было пойти.</p><p>Однако это дело случайно обнаружила маленькая принцесса.</p><p>Кажется, она опрокинула банку с уксусом. Без всякой причины она часто смотрела на Линь Бэйфаня, как будто подозревая его в бессердечном человеке, который что-то начал, а затем бросил.</p><p>Линь Бэйфан не поняла: «Маленькая принцесса, я ничего тебе не сделал. Почему ты так смотришь на меня?»</p><p>Маленькая принцесса стиснула зубы: «Хм! Ты, плохой парень, умеешь только запугивать сестру Рушуан! Вот почему я смотрю на тебя! Я буду смотреть на тебя до смерти!»</p><p>Линь Бэйфан возразила: «Маленькая принцесса, можешь ли ты назвать это издевательством?»</p><p>Маленькая принцесса возразила: «Правда?»</p><p>Линь Бэйфан постучал по столу и встал: «Это явно шутливое поддразнивание, точно так же, как то, что мы делаем сейчас!»</p><p>Лицо маленькой принцессы покраснело.</p><p>Она снова взглянула на Линь Бэйфаня, назвала его «большим негодяем» и убежала!</p><p>Ли Ши Ши прикрыла рот рукой и усмехнулась, игриво ругая: «Муж, ты снова рассердил маленькую принцессу! Она еще молода и невинна. Дайте ей послабление!</p><p>«Да, молодой господин, идите и утешите ее. Ее гнев быстро угаснет!» Мо Рушуан толкнул Линь Бэйфаня за руку.</p><p>С беспомощным вздохом Линь Бэйфан встала: «Хорошо, я пойду ее утешать!»</p><p>Он неторопливо вошел на кухню и обнаружил, что маленькая принцесса действительно там.</p><p>Она смотрела на кастрюлю с медленно кипящим куриным супом, слегка пуская слюни.</p><p>Увидев вошедшую Линь Бэйфан, она сделала вид, что не заметила, и отвернула лицо в сторону, демонстрируя несколько детское поведение.</p><p>Подойдя к ней, Линь Бэйфан улыбнулась и сказала: «Маленькая принцесса, все еще расстроена? Мы были хорошими друзьями уже много лет. Давай больше не будем ссориться. Мы должны хвалить друг друга! Не сосредотачивайтесь только на недостатках друг друга, ищите и хорошие качества друг в друге!»</p><p>Поразмыслив, маленькая принцесса поняла, что он был прав, и кивнула, сказав: «Хорошо!»</p><p>«Как насчет этого? Ты хвалишь меня, а я хвалю тебя. После того, как мы закончим хвалить, мы помиримся и снова станем друзьями. Звучит неплохо?»</p><p>Маленькая принцесса снова кивнула: «Хорошо, договорились!»</p><p>«Ты такой умный и милый. Вы первый!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Лицо маленькой принцессы снова покраснело, и она игриво взглянула на Линь Бэйфан.</p><p>Маленькая принцесса на мгновение задумалась и сказала: «Ты красивый и лихой, с элегантной манерой поведения!»</p><p>Линь Бэйфан тут же поднял большой палец: «У тебя хороший вкус!»</p><p>Маленькая принцесса: «…»</p><p>Маленькая принцесса продолжила: «Ты невероятно умный и находчивый!»</p><p>Линь Бэйфан снова поднял большой палец: «Ты искренен!»</p><p>Маленькая принцесса: «…»</p><p>Маленькая принцесса вызывающе подняла свою маленькую головку и провокационно сказала: «У тебя есть исключительный друг по фамилии Ву и по имени Юнин!»</p><p>Линь Бэйфан еще раз поднял большой палец: «Ты юморист!»</p><p>Маленькая принцесса: «Бля!»</p><p>Маленькая принцесса была расстроена: «Ах! Я больше не играю. Все эти похвалы — это просто восхваление самого себя!»</p><p>«Неужели закончил играть? Тогда я уйду!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>Любопытство маленькой принцессы было задето: «Куда ты идешь?»</p><p>Линь Бэйфан серьезно сказал: «Как родитель людей, я собираюсь понять чувства людей и трудности, с которыми они сталкиваются».</p><p>Маленькая принцесса огрызнулась: «Видно, ты идешь за покупками, но ты так красноречиво это говоришь!»</p><p>Линь Бэйфан спросил: «Так ты пойдешь со мной?»</p><p>Глаза маленькой принцессы сверкнули, она встала и воскликнула: «Да!»</p><p>Надо сказать, что вспыльчивость маленькой принцессы быстро приходит и проходит. В мгновение ока она помирилась с Линь Бэйфаном. Они ушли вместе, болтая и смеясь.</p><p>В это время был сезон осеннего сбора урожая. Из-за обильного урожая в этом году говорят: «Зерно в руках не пугает». Итак, все были очень счастливы, и в результате на улицах было оживленно.</p><p>Пока они шли, их руки были наполнены различными закусками, маленькая принцесса сказала, жуя: «Ты, большой негодяй, я не ожидала, что ты будешь так хорошо выступать в качестве родителя для людей! Под вашим руководством у людей есть еда и одежда. Это действительно здорово!»</p><p>Линь Бэйфан серьезно ответил: «Маленькая принцесса, теперь я на самом деле премьер-министр. Дай мне немного лица. Не называйте меня негодяем!»</p><p>«Я понял, премьер-министр, большой негодяй!»</p><p>Увидев мрачное выражение лица Линь Бэйфан, маленькая принцесса хихикнула и почувствовала, что наконец-то отомстила за то, что было раньше.</p><p>В этот момент они увидели пьяного мужчину, потерявшего сознание на углу дороги. Многие люди указывали на него пальцем и издевались над ним.</p><p>«Это Чжао Го, тот, кто говорит много на бумаге!»</p><p>«Да, это тот мусор, из-за которого мы потеряли 400 000 солдат и лошадей в Великом Ву!»</p><p>«Он действительно бесполезен! Он никогда не возглавлял войска в битве, но хвастался перед судом, нанося тяжелые потери Великому Ву! Если бы не вмешательство премьер-министра, столица была бы потеряна!»</p><p>«Гнилая грязь, которую нельзя использовать в качестве опоры для стены! Тьфу!»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан нахмурился: «Почему Чжао Го здесь и в таком состоянии опьянения?»</p><p>Маленькая принцесса вздохнула: «Воздействие этой битвы на него было огромным! Так вот, после того как он вернулся, он стал таким, напиваясь каждый день, ни о чем не заботясь, как бы мы его ни уговаривали».</p><p>«На самом деле он весьма способный, трудолюбивый и праведный. Среди молодых мастеров он один из лучших! Просто ему не повезло, и он столкнулся с грозной армией принца Северного Хэбэя. Вздох!»</p><p>Линь Бэйфан положил закуски в руку и подошел.</p><p>Маленькая принцесса крикнула: «Куда ты идешь?»</p><p>Линь Бэйфан ответил: «Я собираюсь его разбудить».</p><p>Маленькая принцесса воскликнула: «Ты способен на это? Если не можете, не бездельничайте!»</p><p>«Кто сказал, что я не могу?» Линь Бэйфан уверенно сказал: «Как директор Императорской академии, учитель учителей, я не могу никого обучать!»</p>
</section>