<section>
    <title><p>Глава 330: Чжао Го — бесполезный кабинетный стратег;
Лорд Лин должен вмешаться!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оцен и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Чжао Го видел, что дела идут плохо, и крикнул: «Все Врожденные, атакуйте в армию Северного Хэбэя и уничтожьте мастеров боевых искусств!»</p><p>Следуя приказу Чжао Го, 24 Врожденных немедленно двинулись в сторону армии Северного Хэбэя.</p><p>Принц Северного Хэбэя оставался спокойным: «Врожденные, перехватите их!»</p><p>Более 60 Врожденных вышли из основной армии, неся ошеломляющую силу и двинулись вперед.</p><p>Чжао Куо был ошеломлен, холодный пот струился по его лицу, и он в шоке воскликнул: «Принц Северного Хэбэя… откуда у него так много врожденных экспертов?»</p><p>Важно отметить, что Врожденные не являются слабаками; они исключительные специалисты среди лучших из лучших!</p><p>Даже если посчитать всех Врожденных при императорском дворе, их всего около семидесяти-восьмидесяти, причем половина из них размещена в армии, а другая половина распределена среди жестоких организаций, таких как Запретная армия, Шесть дверей и Вышитая униформа гвардейцев.</p><p>Тем не менее, принц Северного Хэбэя сам обладает более чем шестьюдесятью Врожденными, и это ужасно!</p><p>А теперь у Чжао Го всего двадцать четыре, и это очень опасная ситуация.</p><p>Врожденные двух сторон быстро столкнулись!</p><p>Только теперь Чжао Го понял, что большинство экспертов по врожденным принца Северного Хэбэя были несколько слабее, чем истинные врожденные, с точки зрения сродства к воде.</p><p>Но из-за своей подавляющей численности они все равно были грозными!</p><p>Эти шестьдесят пять Врожденных могли легко подавить его экспертов по Врожденным!</p><p>Они также оказывали значительное давление на его регулярную армию.</p><p>Чжао Го, хорошо разбиравшийся в военной стратегии, понимал, что принц Северного Хэбэя не так прост, как он первоначально думал; у него были скрытые глубины!</p><p>Отступление теперь было необходимо ради стратегического планирования; в противном случае потери были бы еще больше!</p><p>«Отступление! Уйди отсюда! Двигайся быстрее!» Чжао Го резко взревел.</p><p>Императорская армия, получив команду, быстро отступила, даже не сохранив своих порядков.</p><p>Принц Северного Хэбэя усмехнулся: «Думаешь об отступлении? Посмотрим, кто останется! Мои дорогие друзья из мира боевых искусств, освободитесь и присоединяйтесь к резне. Это момент для достижения величия!»</p><p>«Да ваше высочество!»</p><p>Получив команду, эта разнообразная группа мастеров боевых искусств взревела и бросилась в сторону императорской армии.</p><p>Они проявили ужасающую силу, преодолев несколько ярдов всего за два-три шага и быстро догнав имперскую армию.</p><p>От случайного удара ладонью на земле образовалась большая воронка, в результате которой погибло несколько солдат!</p><p>Удар высвободил мощную силу, заставив нескольких солдат хлынуть кровью!</p><p>Удар меча обрушился, заставив нескольких солдат поклониться!</p><p>Их разрушительная сила была поистине поразительной!</p><p>И невероятно, их было более десяти тысяч!</p><p>Только тогда Чжао Куо в шоке осознал: «Они все лучшие мастера послеродовых боевых искусств!»</p><p>Пиковые мастера боевых искусств после родов не были устрашающими; он мог бы без страха справиться с десятком из них в одиночку!</p><p>Но встреча с более чем десятью тысячами мастеров боевых искусств Пика после родов была ужасающей!</p><p>Каждый из них мог сражаться с сотнями, поэтому убивать обычных солдат так же легко, как убивать собак!</p><p>Эти более десяти тысяч мастеров боевых искусств после родов были более ужасающими, чем миллионная армия!</p><p>Чжао Го был в полной панике и мог только кричать: «Беги! Бежать за свою жизнь!»</p><p>Однако сам Чжао Го столкнулся с дюжиной воинов, пытаясь создать возможность для солдат, стоящих позади. К сожалению, его усилия оказались тщетными. Он мог остановить дюжину, но не мог остановить тысячи и тысячи.</p><p>Увидев отступающую императорскую армию, преследуемую армией воинов, принц Северного Хэбэя торжествующе рассмеялся: «Хахаха…»</p><p>«Поздравляю, Ваше Высочество, победа обеспечена!» Г-н Чжугэ, стоявший рядом с ним, поклонился и улыбнулся.</p><p>«Естественно!» Глаза принца Северного Хэбэя сияли уверенностью: «С моей армией, состоящей из более чем десяти тысяч воинов и 65 Врожденных, если бы я проиграл эту битву, это бросило бы вызов законам природы! Ха-ха-ха…»</p><p>Менее чем за половину времени ароматической палочки 400-тысячная имперская армия была рассеяна и разбита.</p><p>Между тем армия Северного Хэбэя понесла минимальные потери.</p><p>Повсюду разносился торжествующий смех принца Северного Хэбэя.</p><p>Чжао Го сошел с ума!</p><p>Это был его первый раз, когда он вел войска в бой, и менее чем за день он потерпел катастрофическое поражение!</p><p>400-тысячное войско, которое он привел, было почти уничтожено!</p><p>Как он собирался объяснить это суду?</p><p>Людям?</p><p>С налитыми кровью глазами и ужасающей аурой Чжао Го повернулся к принцу Северного Хэбэя и крикнул: «Я убью тебя! Я собираюсь убить тебя!»</p><p>«Куоэр, это опасно! Вернись!» – торопливо крикнул его дядя.</p><p>Но охваченный ненавистью Чжао Го не мог слушать.</p><p>Он хотел только отомстить, убить или захватить принца Северного Хэбэя, создав возможность для возвращения.</p><p>Принц Северного Хэбэя оставался невероятно сдержанным, с насмешливой улыбкой на лице.</p><p>В этот момент рядом с принцем Северного Хэбэя появился крупный мужчина с обнаженной верхней частью тела и огромной змеей, обвивающей его талию.</p><p>Не выражая эмоций, он ударил ладонью с силой, преодолевшей сотню ярдов, попав в грудь Чжао Куо.</p><p>Раздался громовой грохот, когда броня на теле Чжао Го разбилась.</p><p>Его отбросили назад, извергая кровь.</p><p>Крепкий мужчина холодно усмехнулся: «Эта броня весьма впечатляет! Если бы не это, один удар убил бы его. Но это нормально; Я нанесу еще один удар!»</p><p>Мысли принца Северного Хэбэя зашевелились: «Мастер Подавитель Драконов, не убивайте его!»</p><p>Крепкий мужчина был озадачен: «Ваше Высочество, почему?»</p><p>«Я планирую в будущем установить господство над Центральными равнинами, взойти на трон. Мне понадобится большое количество талантливых людей! Этот молодой человек обладает исключительными боевыми навыками и боевой компетентностью. У него талант, и я могу его использовать».</p><p>Крепкий мужчина кивнул: «Ваше Высочество говорит мудро. В таком случае я не убью его.</p><p>Его массивная змея соскользнула на землю и быстро метнулась к Чжао Куо, несколько раз обвилась вокруг него, прежде чем отступить.</p><p>Изо всех сил пытаясь вырваться на свободу, Чжао Го обнаружил, что не может вырваться на свободу.</p><p>Главнокомандующий имперскими войсками был взят в плен, а у имперских Врожденных больше не было желания сражаться, они намеревались отступить и перегруппироваться.</p><p>Принц Северного Хэбэя крикнул: «Мастера Подавитель Драконов и Укротитель Тигров, оставьте их мне!»</p><p>«Да ваше высочество!» Два гроссмейстера действовали синхронно. Ни один из 24 Врожденных не смог сбежать; все были задержаны.</p><p>Увидев эту ошеломляющую победу, принц Северного Хэбэя снова разразился неконтролируемым смехом: «Ха-ха-ха… Я победил!»</p><p>Весть об этой битве быстро распространилась по стране, повергнув мир в шок.</p><p>«Суд действительно проиграл? Менее чем за день они были побеждены принцем Северного Хэбэя?»</p><p>«Императорская 400-тысячная армия была полностью уничтожена! Все ли эти 24 Врожденных, включая генерала Чжао Го, захвачены? Неужели принц Северного Хэбэя действительно стал таким могущественным?»</p><p>«Принц Северного Хэбэя такой ужасный! Он даже более грозный, чем принц Южного Цзяна и герцог Уси!»</p><p>«Я считаю, что дело не в том, что принц Северного Хэбэя слишком силен; просто Чжао Го слишком неумел! С такой огромной силой и сильными воинами они должны были победить, но проиграли принцу Северного Хэбэя. Это не просто потеря лица; суд понес большие потери!»</p><p>«Я же говорил тебе, что этот избалованный мальчишка не способен. Если бы только Лорд Линь принял меры!»</p><p>«Точно! Лорд Линь, Храбрый и Верный Герцог, обеспечил бы победу!»</p><p>…</p><p>Боевой дух принца Северного Хэбэя резко возрос!</p><p>И репутация Линь Бэйфана тоже получила повышение!</p><p>Только Чжао Го и семья Чжао, стоящая за ним, понесли тяжелые потери и были полностью опозорены!</p><p>Поскольку ситуация была ужасной, императрица немедленно созвала судебное заседание, чтобы обсудить контрмеры.</p><p>В Зале Золотого Феникса Императрица восседала высоко на своем драконьем троне, выражение ее лица было ужасающе мрачным, ее взгляд, казалось, был способен убить всех присутствующих.</p><p>Гражданские и военные чиновники внизу дрожали от страха, по их лицам текла холодный пот.</p><p>В этот момент Императрица хлопнула по столу и встала, ее гнев был похож на гром: «Так это главнокомандующий, которого вы рекомендовали? Действительно отлично! Очень, очень впечатляет! Меньше чем за день… Я должен сказать, меньше, чем за время, необходимое для того, чтобы загорелась ароматическая палочка, ему удалось уничтожить мою 400-тысячную армию!»</p><p>«Я вообще не могу этого понять. С 400-тысячным солдатом, даже если бы они были убиты один за другим, это заняло бы до наступления темноты. Как он мог так быстро проиграть? Почему он так быстро проиграл?»</p><p>Ли Кайгуан, военный министр, был весь в поту и, заикаясь, пробормотал: «Ваше Величество, это не совсем вина Чжао Го…»</p><p>Императрица взорвалась: «Молчать! Я тебя о чем-нибудь спрашивал? Меня волнует только результат, а не процесс! В результате он проиграл, проиграл полностью. Он меня полностью разочаровал!»</p><p>Ли Кайгуан быстро отдернул голову.</p><p>Императрица продолжила свою тираду: «Этот Чжао Го, этот никчемный бездельник, не только заставил меня потерять 400 000 солдат, но и потерял более дюжины Врожденных! Он причинил мне большие убытки и повредил мою репутацию. Я в ярости!»</p><p>«Он не более чем кабинетный стратег. Я бы хотел разорвать его на части! Как его рекомендатели, вы в равной степени виноваты. Как, по-твоему, мне следует тебя наказать?»</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, простите нас!» Гражданские и военные чиновники дрожали от страха.</p><p>… … …</p><p>Императрица яростно заявила: «Сократите им жалованье на три года! Более того, каждый из вас должен написать письмо для самоанализа, размышляя над своими словами и действиями, проведя серьезный и глубокий самоанализ, и обнародовать его!»</p><p>Гражданские и военные чиновники мгновенно потеряли самообладание.</p><p>Сокращение их зарплат было приемлемым; в конце концов, они не полагались на это как на источник средств к существованию.</p><p>Однако необходимость писать письма для самоанализа и публиковать их была совершенно отвратительной.</p><p>Они могли быть бесстыдными, но они не могли позволить себе потерять лицо!</p><p>«Ваше Величество, насчет этих писем для самопроверки…»</p><p>Императрица взревела в гневе: «Молчать! Скажи еще одно слово, и дубина будет готова!»</p><p>Чиновники быстро отдернули головы.</p><p>Императрица с гримасой продолжила: «Написав их, передайте их лорду Линю для проверки. Если он недоволен, продолжайте писать, пока он не будет недоволен!»</p><p>Гражданские и военные чиновники воскликнули: «Черт побери!»</p><p>Линь Бэйфан быстро и с радостью принял задание: «Да, Ваше Величество».</p><p>Чиновники выглядели покорно.</p><p>Выместив гнев, Императрица наконец успокоилась. Она повернулась к Линь Бэйфану и тихо сказала: «Лорд Линь, на этот раз решать тебе! Войска принца Северного Хэбэя сильны и внушительны. Среди придворных только ты можешь взять на себя эту тяжелую ответственность».</p><p>«Да, Ваше Величество», — спокойно ответил Линь Бэйфан. «Предоставьте это дело мне. Я обещаю, что позабочусь о том, чтобы он не вернулся».</p><p>Императрица была в восторге и сказала после трех утвердительных ответов: «Я поручаю это дело вам, господин Линь. Я очень уверен в тебе. Какой бы персонал или ресурсы вам ни потребовались, просто спросите. Я полностью поддержу тебя».</p><p>«Спасибо за вашу поддержку, Ваше Величество, но мне ничего не нужно», — ответил Линь Бэйфан.</p><p>«Что?» Императрица была ошеломлена, как и официальные лица.</p><p>— Как ты можешь ни в чем не нуждаться? Ли Кайгуан, военный министр, посоветовал: «Вы должны понимать, принц Северного Хэбэя приближается с огромной силой. Он даже более ужасен, чем бывший принц Южного Цзяна и герцог Уси! Он достигнет столицы через два-три дня. Если ты не будешь готов, будет слишком поздно!»</p><p>«Лорд Линь, сколько войск вам нужно, сколько экспертов вам нужно? Просто скажи слово! Я немедленно отправлю их вам!»</p><p>«Что бы ты ни хотел, лишь бы ты открыл рот, я тебе это сейчас же устрою!»</p><p>…</p><p>Гражданские и военные чиновники с энтузиазмом давали советы и предложения.</p><p>Теперь все были в одной лодке, поэтому им пришлось полностью поддержать Линь Бэйфаня.</p><p>Линь Бэйфан спокойно улыбнулась, излучая уверенность: «Мне действительно ничего не нужно. Более того, мне также не нужно предпринимать никаких действий. Пока принц Северного Хэбэя достигнет столицы, я гарантирую, что он не сможет сбежать».</p><p>…</p>
</section>