<section>
    <title><p>Глава 425: Однажды один город падет, генералы других наций с нетерпением ждут битвы!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>В этот момент Линь Бэйфан уже повел великую армию Альянса в самое сердце приграничного города. Из-за быстрого истощения основных сил Великой Империи Ся оставшиеся войска не смогли организовать эффективное сопротивление. Некоторые бежали, некоторые сдались, и многие решили сложить оружие.</p><p>Поскольку они сдались, Линь Бэйфан, естественно, сохранил им жизни. В конце концов, все это были трудоспособные молодые лю, которых можно было использовать для ведения войны, сельского хозяйства и труда – чрезвычайно ценных ресурсов. Если бы можно было избежать кровопролития, Линь Бэйфан был бы готов это сделать. В результате силы Альянса плавно взяли под свой контроль приграничный город.</p><p>Запланировав дневной отдых, они продолжили свой поход, нападая на города и захватывая территории. Когда Линь Бэйфан отдал этот приказ, Великая армия У немедленно начала готовиться к завтрашнему сражению.</p><p>Однако войска из более мелких стран начали плохо себя вести. Они издевались над местными жителями Великой Ся, грабили их богатство и еду, а некоторые даже замышляли невыразимые действия против невинных женщин. Их поведение было поистине отвратительным!</p><p>Линь Бэйфан нахмурился; в конце концов, это были маленькие страны с недисциплинированными войсками. Они не прошли надлежащей военной подготовки и соблюдения дисциплины. Как только они добились небольшого успеха, они выпустили своих внутренних демонов в поисках личного удовольствия.</p><p>Линь Бэйфан уже считал эту территорию частью территории Великого У, а местных жителей — гражданами Великого У. Если они создадут здесь проблемы и уйдут, люди возложат ответственность на Великого Ву!</p><p>Итак, Линь Бэйфан громко приказал: «Распространяйте информацию, все офицеры и солдаты Альянса, не беспокойте мирных жителей, не причиняйте беспокойства и, конечно же, не совершайте актов изнасилования и грабежа. С теми, кто нарушит этот приказ, будут поступать по военным законам!»</p><p>— Да, командир! Приказ был быстро передан.</p><p>Однако генералы разных стран подошли к нему с некоторым недовольством. «Командир, зачем отдавать такой приказ?»</p><p>«Мы упорно боролись, чтобы захватить это место. Здесь каждый герой. Разве мы не можем немного развлечься?</p><p>«Да, после этого боя наши солдаты очень пострадали. Мы должны позволить им выразить свое разочарование».</p><p>«Командир, разве не поэтому мы в первую очередь ведем войны?»</p><p>Эти генералы номинально были его подчиненными, но они были из разных стран, поэтому Линь Бэйфан не мог выйти из себя. Он улыбнулся и сказал: «Господа, я очень хорошо понимаю ваши мысли! Но задумывались ли вы когда-нибудь о том, какие неблагоприятные последствия могут возникнуть, если мы позволим всем побаловать себя в этот момент?»</p><p>«Что… какие побочные эффекты могут быть?» Они все были немного озадачены.</p><p>«Влияние может быть существенным, а последствия очень серьезными!» — торжественно сказал Линь Бэйфан. «Волки, только когда они наиболее голодны, они будут яростно сражаться за еду и убивать скот. Однако, как только они насытятся, они станут ленивыми и даже не пошевелятся, если вы встанете перед ними. Люди такие же!»</p><p>«Генералы, если вы позволите всем выплескивать свое разочарование и слишком легко получать то, что они хотят, наслаждаясь обильной едой и питьем, куда пойдет их боевой дух? Если бы это был ты, ты бы все еще был готов сражаться?»</p><p>«Командир, то, что вы говорите, имеет смысл!» Генералы вдруг поняли.</p><p>«Итак, я намерен держать всех в состоянии голода, чтобы они не могли получить то, чего они желают больше всего. Они могут видеть, но не иметь этого. Это укрепит их решимость сражаться, атаковать города и захватывать территории, вступать в бой! Разве таким образом мы не сможем завоевать больше территорий и получить больше выгод?»</p><p>Линь Бэйфан торжествующе улыбнулась и сказала: «В это время мы сможем полностью развлечься, разве это не будет великолепно?»</p><p>Все с энтузиазмом согласились.</p><p>«Командир, вы абсолютно правы; мы должны держать их голодными!»</p><p>«Только голод высвободит великую силу!»</p><p>«Если они будут удовлетворены, у них не будет желания сражаться!»</p><p>«Командир, вы мудры; мы получили ценный урок!»</p><p>«Итак, генералы, когда вы вернетесь, обязательно хорошо сдерживайте свои войска! Держите их голодными, и нашу армию будет невозможно остановить!» Линь Бэйфан добавил.</p><p>Генералы поблагодарили Линь Бэйфаня и вернулись к своим войскам. Случаи поджогов, убийств и грабежей больше не повторялись. Все мирно отдыхали и готовились к предстоящему бою.</p><p>(TLN: Как будто это было бы так просто)</p><p>После дня отдыха все были в приподнятом настроении, направляясь к центру Великой Ся. Им потребовался день, чтобы добраться до приграничного города — города Ся Янь. Первоначально этот город имел население в миллион человек и считался относительно процветающим приграничным городом. Однако с тех пор, как распространились новости о вторжении Альянса, более 200 000 человек бежали. Когда вчера пришло известие о падении приграничного города, еще 300 000 человек бежали. Сейчас население составляло менее 500 000 человек.</p><p>Обороняющийся гарнизон внутри города насчитывал менее 50 000 человек и не мог сравниться с приближающейся двухмиллионной армией Альянса.</p><p>Стоя у городских ворот, Линь Бэйфан громко крикнул: «Кто командующий этим городом? Этот король советует вам открыть ворота и сдаться. Я могу сохранить тебе жизнь! В противном случае, когда войдет моя армия, ты наверняка умрешь!»</p><p>Командир города был решителен: «Ни в коем случае! Как говорится, зарплату правителя едим и заботы правителя несём! Я чиновник Великой Ся, получающий жалованье от двора. Естественно, я должен служить Великому Ся, служить двору! Если ты хочешь войти в город, тебе придется перешагнуть через мой труп!»</p><p>Линь Бэйфан заявил: «Очень хорошо! Я исполню твое желание! Прирожденные эксперты, войдите в город и откройте ворота, чтобы приветствовать армию!»</p><p>— Да, командир! Десятки врожденных экспертов еще раз продемонстрировали свое грозное присутствие и ринулись вперед.</p><p>500-тысячное регулярное войско Великого Ся не смогло устоять, не говоря уже о гарнизоне города Ся Янь.</p><p>Меньше чем за мгновение городские ворота были взломаны.</p><p>Линь Бэйфан поднял руки и крикнул: «Генералы, следуйте за мной в город!»</p><p>«Заряжать!» Боевой клич раздался эхом.</p><p>Этот город быстро перешел из рук в руки.</p><p>После дня отдыха все были в приподнятом настроении. Линь Бэйфан возглавил великую армию Альянса, продолжая продвигаться к сердцу Великой Ся. Каждый раз эксперты Врожденных прокладывали путь, открывая городские ворота.</p><p>Великая армия У внимательно следовала за ними, уничтожив основные силы города.</p><p>Войска из разных стран следовали за ними, уничтожая оставшееся сопротивление в городе. Они могли захватить город за один день, и их скорость была исключительно высокой.</p><p>Если бы не необходимость продолжать двигаться и отдыхать, они могли бы продвинуться еще быстрее. Люди всего мира были поражены скоростью их завоевания.</p><p>«Молодец, захватываю по одному городу в день! Всего за семь дней они взяли семь городов и продвинулись более чем на 200 миль!»</p><p>«Эта скорость за гранью воображения!»</p><p>«Можно только сказать, что армия Альянса слишком мощна. Имея более 50 врожденных экспертов, 2,5 миллиона солдат и Линь Бэйфаня, военного богоподобного командира, им практически невозможно проиграть!»</p><p>«Великий Ся в ужасной ситуации! Даже принцы и внуки отсиживаются дома. В конечном итоге они могут драться у себя на пороге!»</p><p>«Такими темпами Великая Ся действительно обречена!»</p><p>Люди обсуждали тяжелое положение Великого Ся со смешанными чувствами.</p><p>Между тем, они не могли не завидовать Альянсу семи наций, возглавляемому Великим Ву. Потому что посредством этой военной кампании эти семь стран, несомненно, отрежут кусок мяса от Великой Ся.</p><p>Расширение было неизбежным.</p><p>Если бы не тот факт, что они не граничили с Великой Ся, они, возможно, захотели бы присоединиться к действию и отхватить кусок пирога.</p><p>В этот момент победоносный Альянс семи стран триумфально продвигался к восьмому городу.</p><p>Линь Бэйфан планировал, что врожденные эксперты расчистят путь, как обычно, при этом Великая армия У будет иметь дело с основными силами, а войска из разных стран последуют за ним, чтобы быстро захватить город. Однако генерал громко заявил: «Подождите, командир!»</p><p>Линь Бэйфан обернулся и увидел генерала Лю из народа Мо. Он улыбнулся и спросил: «Генерал Лю, в чем дело?»</p><p>«Командир, дело обстоит так», — серьезно сказал генерал Лю. «На протяжении всей этой кампании ваш Альянс был главной силой в сокращении основной армии Великой Ся, и мы, представители нации Мо, чувствуем себя в некоторой степени виноватыми из-за этого. Итак, давайте, нация Мо, возьмем этот город!»</p><p>Линь Бэйфан кивнул и сказал: «Я понимаю».</p><p>В этот момент командиры нации Мо начали высказываться.</p><p>«Да, командующий, позвольте нам, нации Мо, взять на себя ответственность за эту битву!»</p><p>«Мы, нация Мо, хотим внести свой вклад в Альянс!»</p><p>«Гарантируем великую победу!»</p><p>Они были полны энтузиазма, потому что им пришлось просить об этой битве. Согласно правилам распределения, чем больше войск развернуто страной, тем на большую территорию она может претендовать. Страна с наибольшим военным вкладом будет иметь приоритет в территориальном распределении. Однако до сих пор Великая армия У вела большую часть боевых действий, и они чувствовали себя сторонними наблюдателями с ограниченными жертвами.</p><p>Как они могли получить значительные выгоды в этой ситуации? Более того, Великая Ся теперь казалась уязвимой, так что это был подходящий момент. Эти командиры нации Мо поднялись по служебной лестнице благодаря своим военным достижениям. Это была прекрасная возможность получить известность и престиж, захватив несколько городов и унизив Великую Ся.</p><p>Итак, если они не начнут действовать сейчас, то когда?</p><p>Линь Бэйфан на мгновение задумался и сказал: «Но при этом ваши жертвы будут значительными, а я не хочу этого делать».</p><p>«Пожалуйста, командир, исполните нашу просьбу!» Командиры нации Мо единогласно высказались за это.</p><p>Видя решительные выражения лиц командиров нации Мо, Линь Бэйфан был глубоко тронут и громко сказал: «Очень хорошо! Вы все выдающиеся солдаты, и раз уж вы настаиваете, я удовлетворю вашу просьбу! В этой битве вы будете главной силой, а остальные войска окажут поддержку!»</p><p>Различные командиры нации Мо выразили свою благодарность, сказав: «Спасибо, командующий!»</p><p>Подняв глаза, они заметили завистливые и ревнивые взгляды командиров других стран, что вызвало у них чувство гордости.</p><p>Под руководством экспертов-врожденных городские ворота быстро открылись. Генерал Лю из народа Мо поднял меч и взволнованно крикнул: «Сыны Мо, городские ворота открыты, следуйте за мной! Пришло время сделать себе имя!»</p><p>«Заряжать!» Войска народа Мо, находящиеся в высоком боевом духе, ворвались в город. Обе стороны быстро вступили в ближний бой.</p><p>Однако войска нации Мо были относительно неопытны, и даже столкнувшись с деморализованными силами Великой Ся, они понесли соотношение потерь 2:1. Другими словами, потребовалось два солдата нации Мо, чтобы забрать жизнь одного Великого солдата Ся. Тем не менее, армия нации Мо сохраняла энтузиазм.</p><p>Линь Бэйфан мог только улыбнуться и подумать: «Пока ты счастлив!»</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>