<section>
    <title><p>Глава 160: Прощение тебя — дело Будды, моя задача — отвезти тебя в загробную жизнь!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>В мгновение ока пролетело два дня, и Линь Бэйфан приняла решение вернуться обратно. Во время своего первого отъезда он торопился, решив избежать даже малейшей задержки. Но по возвращении он выбрал более неторопливый отдых: путешествовал в роскошном экипаже и наслаждался непринужденной поездкой домой.</p><p>Однако по пути они обнаружили множество беженцев. Их одежда была изорвана, лица бледные и худые, глаза безжизненные. Многие из них были босиком, как будто давно не ели и не спали.</p><p>Мо Рушуан не мог не остановить нескольких беженцев и спросил: «Вы все из Северного Хэбэя?»</p><p>Беженцы просто кивнули и ничего не сказали, быстро избегая их, по-видимому, боясь Мо Рушуана и остальных.</p><p>Поэтому Мо Рушуан остановил пожилого беженца и спросил: «Вы тоже из Северного Хэбэя?»</p><p>— Да, — человек оцепенело кивнул.</p><p>«Почему ты уехал из родного города? Разве там не было хорошо?» Мо Рушуан спросил еще раз.</p><p>«Повсюду бандиты, как мне выжить? Если бы я смог это сделать, кто бы захотел уйти? Вздох!» Человек покачал головой и ушел с грустным выражением лица.</p><p>Сердце Мо Рушуана тоже упало. На сердце Го Шаошуая тоже было тревожно. В конце концов, это был их родной город, кто хотел бы, чтобы он стал таким?</p><p>Линь Бэйфан, казалось, уловил их мысли и сказал: «Северный Хэбэй недалеко отсюда, почему бы нам не свернуть и не посмотреть? Это не задержит нас много времени.</p><p>«Спасибо, молодой господин!» — воскликнул Мо Рушуан с приятным удивлением.</p><p>Линь Бэйфан помахал официальным представителям и сказал: «Переодевайтесь в официальную форму, мы сораемся поехать в Северный Хэбэй!»</p><p>«Да мой Лорд!» Официанты отреагировали сразу.</p><p>Когда они пришли, Императрица уже приказала им следовать приказам Линь Бэйфаня. Поэтому все сняли свою официальную форму и переоделись в повседневную одежду.</p><p>Они выбрали другой путь и направились в сторону Северного Хэбэя.</p><p>Менее чем за полдня пути они уже вошли на территорию Северного Хэбэя. Однако по пути они видели все больше и больше беженцев: некоторые направлялись в Танчжоу, а другие — куда-то еще.</p><p>Настроение у всех становилось все более тяжелым.</p><p>В этот момент Мо Рушуан указал на пустую деревню на обочине дороги и сказал тяжелым тоном: «Я помню, как проходил здесь с моим младшим братом полгода назад! Тогда там было полно людей, суетилось и шумело, а сейчас почти пусто!»</p><p>«Да, в то время мы здесь просили миску воды для питья. Жители здесь были очень гостеприимны, но сейчас ничего не видно!» Го Шаошуай сказал потерянным тоном.</p><p>Они продолжили идти и встретили еще несколько небольших деревень, но людей не было, и даже поля были заброшены.</p><p>Настроение у всех становилось все более тяжелым.</p><p>«Похоже, проблема бандитов здесь очень серьезная!» Линь Бэйфан вздохнул.</p><p>«Если честно, ситуация действительно очень серьезная! Я объездил всю страну, но никогда раньше не видел ничего подобного! Обычно, когда случается такое большое событие, местные власти обязательно посылают кого-нибудь разобраться! Даже если бы они не смогли с этим справиться, они бы сообщили об этом в суд и позволили бы суду разобраться с этим! Но теперь ничего нет, это просто сбивает с толку!» — сказал один из сопровождающих чиновников.</p><p>Линь Бэйфан засмеялся и сказал: «Сэр Ван, вы, по сути, утверждаете, что чиновники здесь вступают в сговор с бандитами!»</p><p>Чиновник быстро замахал руками и сказал: «Милорд, это то, что нельзя сказать небрежно!»</p><p>«Наверное, местные власти здесь ничего не сделали, что привело к разгулу бандитизма и росту беженцев! Когда мы вернемся, я обязательно сообщу об этом сестре Императрицы!» — сказала маленькая принцесса со взрывом праведности.</p><p>В этот момент вдалеке послышался стук копыт.</p><p>Посмотрев в сторону звука, они увидели группу свирепых мужчин на высокоголовых лошадях, мчавшихся сюда, всю дорогу поднимая пыль. Через короткое время они оказались перед Линь Бэйфанем и остальными, окружавшими их.</p><p>«Братцы, похоже, у нас здесь толстый барашек!»</p><p>«Это, должно быть, молодой мастер в путешествии! Такая роскошная карета, прекрасная одежда и столько последователей — он, должно быть, очень богат! Сегодня вечером мы можем устроить еще лучший пир!»</p><p>«А есть две красивые женщины, похожие на феи с небес! Сегодня вечером я собираюсь немного повеселиться!»</p><p>«Как только босс закончит, мы все сможем немного повеселиться!»</p><p>«Ха-ха, каждый получит свою долю!»</p><p>…</p><p>Они бесстыдно говорили непристойно, полностью игнорируя Линь Бэйфана и остальных.</p><p>«Защитите молодого господина!» Все служители вокруг Линь Бэйфаня выхватили ножи и охраняли его.</p><p>Мо Рушуан и Го Шаошуай выхватили мечи и осторожно уставились на незваных гостей.</p><p>У маленькой принцессы не было оружия, но ее маленькие кулачки были сжаты, а лицо было полно волнения и желания попытаться.</p><p>Однако эти бандиты продолжали смеяться без всякого чувства страха.</p><p>«Ха-ха! Ты действительно хочешь сопротивляться?</p><p>«Это стало интересно!»</p><p>«Действительно, давно мы не сталкивались с чем-то настолько интересным!»</p><p>«Они действительно не знают своего места!»</p><p>…</p><p>Предводитель бандитов махнул рукой и крикнул: «В атаку, ребята! Убейте всех мужчин, оставьте женщин!»</p><p>«Убийство!» Бандиты выли.</p><p>Мгновение спустя все бандиты вздрогнули и опустились на землю на колени.</p><p>Предводитель бандитов закричал: «Пощадите нас, храбрый герой! Мы ошиблись, нам не следовало вас грабить! Пожалуйста, дайте нам шанс выжить, мы больше не посмеем!»</p><p>Линь Бэйфан с улыбкой присел на корточки: «У меня к тебе несколько вопросов, надеюсь, ты ответишь на них честно».</p><p>«Если я отвечу, смогу ли я сохранить свою жизнь?» Главарь бандитов оказался несколько хитрым.</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Да! Я набожный буддист. Будда сострадателен. Если вы отпустите свое оружие, Будда простит вас. Амитабха!»</p><p>— Хорошо, задавай вопросы! Главарь бандитов был несколько обрадован.</p><p>Линь Бэйфан спросил: «Я слышал, что в районе Северного Хэбэя появилась группа бандитов. Ребята, это вы?</p><p>«Да, это мы!» Главарь бандитов тут же кивнул.</p><p>Линь Бэйфан снова спросил: «Сколько вас всего?»</p><p>«Трудно сказать наверняка, мы не считали, но тысяч должно быть где-то две-три!» Об этом сообщил лидер бандитов.</p><p>Услышав это, все почувствовали себя очень тяжело. Две-три тысячи бандитов, такое большое количество, вполне достаточно, чтобы вызвать хаос в округе. Более того, они появлялись внезапно, что свидетельствовало об организованности и преднамеренности. Но до сих пор в суд не поступило никакой информации по этому поводу, что является серьезной ситуацией.</p><p>Линь Бэйфан снова спросил: «Кто стоит за вами, ребята?»</p><p>Главарь бандитов покачал головой: «Я не знаю!»</p><p>Линь Бэйфан был удивлен: «Как ты мог не знать, иначе кто тебе приказывает?»</p><p>«Потому что у нас единая линия связи! Человек надо мной — ××, а кто над ним — мы не знаем. Он приказывает нам грабить, и мы идем грабить. Что касается вещей, которые мы грабим, то, кроме небольшой части, оставляем себе, остальное все сдаем!» другая сторона честно ответила.</p><p>«Ты такой послушный, ты никогда не думал бунтовать?» Линь Бэйфан усмехнулся.</p><p>Главарь бандитов вздрогнул: «Мы не смеем! У них много могущественных личностей, и даже один из них может легко уничтожить меня! Так что лучше просто работать честно и наслаждаться хорошими вещами в жизни!»</p><p>Линь Бэйфан задал еще несколько вопросов, но не получил никакой ценной информации.</p><p>«Сэр, это все, что я знаю! Пожалуйста, пощадите меня, и я обещаю, что больше никогда этого не сделаю! Я тебе сейчас поклонюсь, я поклонюсь…»</p><p>Говоря это, он действительно низко кланялся, показывая отсутствие честности.</p><p>Остальные бандиты последовали его примеру.</p><p>Линь Бэйфан встал и сказал: «Охранники, они больше не имеют никакой ценности, убейте их всех!»</p><p>Главарь бандитов был ошарашен: «Разве ты не говорил, что оставишь меня в живых?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Да, я оставлю твою жизнь позади!»</p><p>Главарь бандитов воскликнул: «Черт!»</p><p>Главарь бандитов взмолился: «Разве вы не говорили, что если мы сложим оружие, Будда нас простит?»</p><p>Линь Бэйфан снова кивнул: «Да! Но простить тебя – дело Будды, моя задача – отправить тебя в загробный мир!»</p><p>Главарь бандитов снова воскликнул: «Черт!»</p><p>«Атака!» Линь Бэйфан махнул рукой.</p><p>Пришлось несколько ударов, и все бандиты были убиты. Они подожгли и сожгли тела.</p><p>Затем они продолжили свой путь.</p><p>Удивительно, но они столкнулись еще с двумя группами бандитов, и все они были убиты.</p><p>Линь Бэйфан и его товарищи со вздохом покачали головами. Всего за полдня они столкнулись с тремя группами бандитов. Неудивительно, что люди в Северном Хэбэе не смогли остаться и стали беженцами, у них не было другого выбора, кроме как бежать.</p><p>Потому что, если бы они не побежали, у них действительно не было бы возможности выжить!</p><p>… .. …….</p><p>Вечером того же дня они нашли приют в необитаемой деревне.</p><p>Луна была яркой, звезд было мало, а легкий ветерок наполнял воздух, создавая умиротворяющую атмосферу.</p><p>Большинство людей спали, а Линь Бэйфан сидел на каменном столе, пил вино и любовался луной.</p><p>Он как будто кого-то ждал.</p><p>В этот момент Мо Рушуан подошел: «Г-н. Лин, есть что-то, чего я не могу понять в своем сердце! Ты мудрый и умный, сможешь ли ты разрешить мое замешательство?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул и улыбнулся: «Какой у тебя вопрос? Спросите меня!»</p><p>«Мистер. Лин, кто является вдохновителем этих бандитов и какова их цель?» Сказал Мо Рушуан с болью.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулась: «На самом деле, в твоем сердце уже есть ответ!»</p><p>Мо Рушуан болезненно сказал: «Это не должен быть он. Он добросердечный, мудрый и опытный в военном деле. Для него невозможно делать такие вещи!»</p><p>«Но кроме него, кажется, больше никого нет!» Линь Бэйфан постучал по каменному столу: «В конце концов, это его территория. Когда случается такое большое происшествие, можете ли вы поверить, что он не знает? Значит, он точно знает, но если он знает и ничего не делает, то есть только две возможности!»</p><p>«Какие две возможности?» — нетерпеливо спросил Мо Рушуан.</p><p>«Во-первых, вдохновитель бандитов слишком силен, чтобы его можно было обидеть!» Линь Бэйфан сказал: «Однако такие люди редки! В конце концов, он даже хочет трон. Скольких людей в мире он не может позволить себе обидеть?»</p><p>— Значит, остается только второй вариант!</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Они в сговоре, поэтому к бандитам относятся терпимо!»</p><p>Лицо Мо Рушуана стало еще более болезненным.</p><p>Как будто его давняя вера рухнула, и ее было трудно принять.</p><p>Линь Бэйфан встал и положил руки на стройные плечи Мо Рушуана, тихо сказав: «Рушуан, не зацикливайся на этом. Давайте понаблюдаем и позволим ситуации развиваться. Все выяснится в свое время. А теперь возвращайся и отдохни!»</p><p>«Да, мистер Лин!» Мо Рушуан кивнул и пошел обратно.</p><p>В это время, потеряв из виду три группы бандитов, находящихся в одном месте, бандиты насторожились.</p><p>«Волк, Лиса, Медведь не вернулись. Кажется, что-то не так!»</p><p>«Сегодня они все действовали в округе Фэн!»</p><p>«Похоже, что у них могли возникнуть проблемы. Немедленно пошлите кого-нибудь для расследования!»</p><p>Находившиеся поблизости бандиты немедленно мобилизовались и обнаружили три обгоревших тела. О ситуации оперативно доложили вышестоящему командованию.</p>
</section>