<section>
    <title><p>Глава 308: Что я могу сделать, я тоже в отчаянии, Ваше Высочество!</p></title>
    <p>На следующий день, когда принц Южного Цзяна снова подсчитал цифры, он обнаружил, что пропали сотни людей! Убежало даже больше, чем раньше!</p><p>Принц Южного Цзяна был в ярости: «Где люди? Куда они ушли? Разве я не отдал строгий приказ сержантам и воинам следить за ними? Почему так много пропавших без вести?»</p><p>В этот момент Ван Фугуй поспешно ворвался, громко крича: «Ваше Высочество, случилось что-то плохое! Пропавшие солдаты действительно перебежали на другую сторону и едят там кашу и паровые булочки!»</p><p>Принц Южного Цзяна взревел: «А как насчет тех, кто отвечает? Как они справляются со своими задачами? Приведите их сюда для военного наказания!»</p><p>«Ваше Высочество, они тоже перешли на другую сторону!»</p><p>Принц Южного Цзяна воскликнул: «О, черт возьми!»</p><p>Он бросился к берегу реки и обнаружил, что это действительно правда.</p><p>Пропавшие солдаты, а также сержанты и воины, которые должны были присматривать за ними, все перебежали на другую сторону.</p><p>Они с удовлетворением на лицах ели белые паровые булочки и прихлебывали горячую кашу.</p><p>В этот момент появился Линь Бэйфан.</p><p>Он стоял перед дезертировавшими воинами и выглядел озадаченным: «Все вы — мастера боевых искусств с навыками. По разумению, вы должны были получить признание от принца Южного Цзяна и к вам должны были относиться хорошо. Зачем предать его?»</p><p>Выслушав слова Линь Бэйфаня, они излили свое недовольство.</p><p>«Действительно, принц Южного Цзяна хорошо к нам относился, но я не этого хотел!»</p><p>«Изначально причина, по которой я решил присоединиться к принцу Южного Цзяна, заключалась в том, что я верил, что у него есть амбиции завоевать мир, способность контролировать вселенную и сердце, чтобы доминировать над морями. Но теперь кажется, что он просто эгоистичный человек! Ради своих амбиций он пренебрегает простыми людьми и даже своими солдатами и лошадьми. Он презренный!»</p><p>«Следовать за таким, как он, нет будущего, и работа на него мучает мою совесть. К сожалению, мы уже на воровском корабле, и пути назад нет. Судьба действительно играет с нами шутки!»</p><p>«Но теперь мы обнаружили, что суд довольно хорошо относится к нам, дезертировавшим солдатам, и они готовы дать нам шанс исправиться! Итак, мы, не колеблясь, перешли на сторону суда!»</p><p>«Мы надеемся, что вы, сэр, дадите нам шанс начать все заново!»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан не могла не быть тронута: «Итак, все вы праведные люди, чей мир в ваших сердцах. Мои извинения за любую грубость. Я повторю еще раз: никогда не поздно исправиться, и нет ничего лучше, чем исправлять свои ошибки. Вы выбрали суд, и суд наверняка отнесется к вам хорошо. Оставайтесь здесь со спокойной душой. Пока я здесь, у тебя не будет недостатка в еде!»</p><p>«После того, как великая война закончится, я верну тебе свободу! Решите ли вы продолжать служить в суде или уйти, это ваше решение. Я уважаю ваш выбор!»</p><p>Вновь прибывшие дезертировавшие солдаты были благодарны и плакали.</p><p>«Спасибо, сэр, за ваше прощение!»</p><p>«Только служа такому суду, мы сможем выполнить свой долг!»</p><p>«Даже после окончания войны я решил не уезжать. Я хочу быть верным суду и защитить нашу страну!»</p><p>«Я тоже остаюсь, чтобы внести свой вклад в суд!»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан был глубоко тронут и горячо сказал: «Для всех вас редко бывает такое осознание! С такими доблестными героями, как вы, в Великом У, как мы можем не процветать? Герои должны пить вино героев, приносить вино!»</p><p>Принесли бочонок прекрасного вина, и Линь Бэйфан лично налил каждому по чаше вина.</p><p>«Давай не будем много говорить, ура!»</p><p>«Ваше здоровье!»</p><p>Все выпили, терпя сильную боль.</p><p>Линь Бэйфан спросил: «Как вино?»</p><p>«Отличное вино, ха-ха!»</p><p>Все разразились смехом, настроение было приподнятым от аромата вина, наполненным героическим пылом.</p><p>Они почувствовали огромное удовлетворение и чувство преданности суду.</p><p>В этот момент воин на берегу реки крикнул с вином в руке: «Товарищи, принц Южного Цзяна идет по пути восстания и жестокости. Следование за кем-то вроде него не приведет к будущему! Лучше отбросить тьму и присоединиться к свету, объединиться со судом! Суд великодушен и великодушен, они вам обязательно все простят! Когда придет время, мы соберемся в столице и вместе выпьем вино героя. Разве это не радостно?»</p><p>Линь Бэйфан повторил: «Действительно, этот герой прав! На самом деле мы все братья. Какой смысл сражаться друг с другом? Мы вредим только своему народу! Лучше сложить оружие и выпить вместе!»</p><p>К ним присоединились и другие сдавшиеся солдаты.</p><p>«Слова лорда Линя очень правдивы. Мы все родственники, какой смысл сражаться?»</p><p>«Сложи оружие, приходи пить, есть мясо!»</p><p>«Лорд Лин добр ко всем!»</p><p>…</p><p>Армия Южного Цзяна была в смятении.</p><p>Принц Южного Цзяна в гневе стиснул зубы: «Эти проклятые предатели! Я так хорошо к ним относился. Они не только предали меня, но даже ударили ном в спину. Они бессердечные и эгоистичные люди!»</p><p>Видя завистливые взгляды своих солдат, обращенные на другую сторону, принц Южного Цзяна взревел: «Не смотри! Вернитесь ко мне все вы! Тому, кто не вернется, грозит военное наказание!»</p><p>Впоследствии принц Южного Цзяна ввел еще более строгие правила.</p><p>Он поручил воинам из разных лагерей присматривать друг за другом, чтобы держать их под контролем и предотвращать дальнейшие побеги.</p><p>Но на следующий день при подсчете войск не хватало двух тысяч солдат.</p><p>Все они бежали группами, прикрывая друг друга, скрывая правду, и убегали на другую сторону.</p><p>Принц Южного Цзяна снова пришел в ярость и отдал еще более суровые приказы. Он разместил экспертов вдоль берега реки, чтобы никто не мог пересечь реку.</p><p>Одного обнаружили, одного убили; одна пара обнаружена, одна пара убита; одна группа обнаружена и уничтожена.</p><p>Независимо от личности, все они были убиты.</p><p>Это, наконец, остановило явление бегства.</p><p>Однако моральный дух армии Южного Цзяна рухнул, и она лишилась какого-либо боевого духа.</p><p>Они наблюдали, как их соотечественники, которые когда-то страдали от голода, как и они, теперь наслаждаются хорошей едой и получают внимание и заботу со стороны судебных чиновников на другой стороне. Этот дисбаланс вызвал недовольство в их сердцах.</p><p>Почему?</p><p>Почему они могли наслаждаться вкусной едой и щедростью, а мы — нет?</p><p>Не потому ли, что они бегали быстрее?</p><p>Если бы я раньше был более решительным, я бы сейчас наслаждался хорошей жизнью!</p><p>Их взгляды как будто пронзали, поглощенные мыслями, желавшие броситься и вцепиться в бедро двора!</p><p>«Ваше Высочество, так продолжаться не может!» — обеспокоенно сказал Ван Фугуй.</p><p>— Что же ты тогда предлагаешь? Принц Южного Цзяна огрызнулся: «Каждый день идет дождь, мы не можем приготовить зерно. Без достаточного количества еды мы не сможем сражаться. Линь Бэйфан, этот хитрый парень, манипулирует схемами, сеет раздор и подрывает решимость войск. Скажи мне, что я могу сделать? Я тоже в отчаянии!»</p><p>«Ваше Высочество, вот мое предложение!» Ван Фугуй сказал: «Накормив всех сытным обедом, решительно поведите армию через реку. В противном случае нам останется только умирать!»</p><p>«Но это приведет к тяжелым жертвам…» Принц Южного Цзяна был разорван.</p><p>«Ваше Высочество, сейчас не время думать о жертвах!» Ван Фугуй посоветовал: «Моральный дух наших войск колеблется, их дух падает день ото дня. Если мы не будем сражаться сейчас, они вообще потеряют желание сражаться, и нас поглотит суд!»</p><p>«Значит, мы должны добиться успеха в этой битве, выложиться по полной и во что бы то ни стало перебраться на другую сторону!»</p><p>«Во-первых, это усилит взаимную ненависть между нами и ними, уменьшая мысли о восстании. Во-вторых, если мы сможем захватить зерно, мы сможем успокоить боевой дух солдат. В-третьих, если мы сможем успешно приземлиться, мы преодолеем все препятствия впереди!»</p><p>«Ваше Высочество, действуйте, мы больше не можем колебаться!»</p><p>Выражение лица принца Южного Цзяна колебалось. После долгого размышления он хлопнул себя по бедру: «Хорошо! Давай сделаем, как ты говоришь!»</p><p>Проявив решимость, принц Южного Цзяна немедленно приказал своим людям приготовить кашу в меру своих возможностей, чтобы у каждого солдата Южного Цзяна была миска.</p><p>Через день вся армия была измотана.</p><p>Глядя на несколько бледные лица солдат Южного Цзяна, принц Южного Цзяна громко заявил: «Дорогие солдаты, я был несправедлив к вам в последние дни, и я полон чувства вины! Но этого больше не повторится! Сегодня я переведу вас всех на другую сторону!»</p><p>«Пока мы переправимся, будет и ароматная еда, и жирное мясо, и изысканное вино! Все, что вы пожелаете, исполнится! Я никогда не буду плохо обращаться с братом, который сражается рядом со мной!»</p><p>«Драться! Драться! Драться!» Солдаты Южного Цзяна громко кричали, их боевой дух рос.</p><p>Принц Южного Цзяна был очень доволен: «Отлично! В этой битве успех — единственный вариант, места для неудач нет!»</p><p>Он направил свой меч в другую сторону: «Пересеките реку!!!»</p><p>Итак, армия Южного Цзяна пересекла реку с приподнятым настроением и решимостью.</p><p>Глубокие эксперты и воины разных направлений снова двинулись вперед, прокладывая путь.</p><p>Имперские войска вскоре осознали ситуацию: «Докладывая всем командирам, армия Южной Цзян атакует!»</p><p>Линь Бэйфан повел группу к берегу реки и громко крикнул: «Имперские эксперты, не позволяйте им пройти!»</p><p>«Да, Лорд Лин!»</p><p>Имперские специалисты двинулись к реке, чтобы перехватить.</p><p>Линь Бэйфан снова крикнул: «Лучники, приготовьтесь!»</p><p>«Да, Лорд Лин!»</p><p>Тысячи лучников вышли из-за щитоносцев с полностью натянутыми луками.</p><p>В этот момент развернулась удивительная сцена.</p><p>Солдаты Южного Цзяна, расположенные ниже по течению, бросили оружие и замахали руками, громко крича.</p><p>«Не стреляйте! Не стреляйте! Я сдаюсь!»</p><p>«Я больше не хочу следовать за принцем Южного Цзяна!»</p><p>«Я один из твоих, не убивай меня!»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан и другие были ошеломлены.</p><p>Солдаты Южного Цзяна, расположенные ниже по течению, фактически бросили свое оружие, подплыли и сдались – захватывающее зрелище!</p><p>Принц Южного Цзяна тоже был ошеломлен.</p><p>Я послал вас сюда сражаться, а теперь вы все сдаетесь?</p><p>Число сдавшихся превысило десять тысяч!</p><p>Это слишком захватывающе!</p><p>Принц Южного Цзяна дрожал от гнева и хрипло кричал: «Сдача запрещена! Я приказываю тебе не сдаваться! Берите свое оружие и сражайтесь за меня! Сражайся за меня!»</p><p>Но солдаты Южного Цзяна в воде проигнорировали его и продолжили плыть вперед.</p><p>Что касается их оружия, кто знает, куда они его бросили.</p><p>«Лорд Лин, это…»</p><p>Имперские солдаты посмотрели на Линь Бэйфаня, спрашивая его мнение.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Кто не совершал ошибок? Те, кто способен осознать свои ошибки и изменить свой образ жизни, — хорошие сыны нашего Великого У! Мы должны полностью принять их, давайте не будем охлаждать их сердца!»</p><p>«Лорд Лин говорит правду!»</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой: «Опустите луки и стрелы, не причиняйте вреда нашим родственникам!»</p><p>«Да мой Лорд!» Лучники один за другим сложили луки и стрелы.</p><p>Затем Линь Бэйфан сложил руки в трубу и громко крикнул: «Храбрые солдаты Южного Цзяна, вы все достойны восхищения! Если ты придешь ко мне, я не откажу тебе!»</p><p>Солдаты Южного Цзяна в воде приветствовали: «Спасибо, Господин Линь, за вашу щедрость!»</p><p>Не имея никакой угрозы для жизни, они поплыли еще радостнее, словно мчались навстречу новой жизни!</p>
</section>