<section>
    <title><p>Глава 400: Земля Уси, будущая житница Великого У!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>И дело это быстро распространилось по всей Стране Белых Слонов.</p><p>Граждане Белого Сло, создавшие проблемы, были взволнованы.</p><p>«Уси набирает сельскохозяйственных рабочих?»</p><p>«Пока мы там работаем, сможем ли мы получить еду?»</p><p>«Если урожай будет хороший, получим ли мы зерно? Какая прекрасная возможность!»</p><p>«Посмотрите на Великого Ву, они так добры к своему народу, поистине великая нация! Страна Белых Слонов не может сравниться с ними, они хотят эксплуатировать нас до смерти! Самые жестокие к своим — всегда свои!» »</p><p>«Я больше не могу оставаться в Стране Белых Слонов, сейчас я еду в Уси!»</p><p>«Да, я тоже собираюсь в Уси!»</p><p>Итак, на второй день сюда ринулось более 300 000 граждан «Белого слона».</p><p>К третьему дню число увеличилось до 400 000.</p><p>К четвертому дню число достигло более 500 000.</p><p>А к пятому дню число хоть и немного сократилось, но все же достигло 300 000. Всего за эти пять дней в Уси собралось около 2 миллионов граждан «Белого слона».</p><p>Приближается к 600 000.</p><p>И большинство из этих людей изначально были вовлечены в революцию, потому что у них не было другого способа выжить. Но теперь есть выход: кто захочет рисковать своей жизнью?</p><p>Итак, они все прибежали.</p><p>Внутренние беспорядки в Стране Белых Слонов естественным образом утихли.</p><p>Правитель Страны Белых Слонов был очень удивлен, он никогда не ожидал, что внутренние беспорядки, которые оставили его бессильным, будут так легко подавлены.</p><p>И без единого солдата не было пролито ни капли крови.</p><p>Ему пришлось еще раз показать Линь Бэйфаню большой палец вверх и воскликнуть: «Премьер-министр Линь, вы так легко разрешили эту внутреннюю суматоху, я искренне восхищаюсь вами! Благодаря вам Белый Слон процветает и становится все лучше и лучше!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулась и сказала: «Правительница Страны Белых Слонов, для Ее Величества это не имеет большого значения! Теперь, когда ситуация для вас решена, пришло время выполнить свое обещание! Доставьте письмо о подчинении, и Белый Слон поклонится Ее Величеству! При этом в течение трех месяцев вы должны доставить обещанную дань! Иначе я не смогу объяснить это Его Величеству!» Доставка письма о подчинении не была проблемой для правителя Страны Белых Слонов. Теперь, когда Великий У был таким могущественным и имел сильную армию, ему, как правителю маленькой страны, подчиняться им не было большим делом.</p><p>Что заставило его съежиться, так это доставка обещанной дани в течение трех месяцев. Времени было слишком мало, и они только что пережили тяжелую ледовую катастрофу, их королевский двор понес тяжелые потери, и они просто не могли собрать столько дани. Но они должны были это сделать, обидеть Великого Ву было бы нехорошо.</p><p>«Обещаю, я абсолютно не нарушу соглашение!» Правитель Страны Белых Слонов пообещал громко, с оттенком строгости в глазах.</p><p>Причина, по которой ему пришлось заплатить такую ​​огромную цену, заключалась в том, что его граждане ниже него не были послушны и хотели свергнуть его правление. Теперь, когда война утихла, пришло время свести счеты!</p><p>Шерсть получают от овец, и если я не смогу собрать достаточно дани, я восполню ее твоими вещами.</p><p>Правитель Страны Белых Слонов покинул Линь Бэйфаня и поспешил обратно с ножом в руке. В этот момент решение Линь Бэйфаня о беспорядках в Стране Белых Слонов быстро распространилось по всему миру.</p><p>Многие люди восхищались этой стратегией, но еще больше людей высмеивали ее. «Пусть более 2 миллионов граждан Белого Слона поедут в Уси, чтобы восстанавливать и заниматься сельским хозяйством, о чем они думали?»</p><p>«Уси — бесплодная земля, почва плохая. Если бы они могли посадить урожай раньше, зачем ждать до сих пор?»</p><p>«Великий Ву обременяет себя тяжёлым грузом!»</p><p>«Более 2 миллионов человек, обеспечение их продовольствием и ресурсами — проблема! Вопрос в том, достаточно ли у них еды, чтобы их накормить?»</p><p>«Только что произошла ледяная катастрофа, каждая страна сталкивается с нехваткой еды, самое главное сейчас — обеспечить себя продовольствием! Но Великий У щедро раздает его, кормя жителей другой страны, у них что-то с головой!»</p><p>«Если они не смогут выращивать еду, у них будут проблемы!»</p><p>«Они определенно не смогут его вырастить, я с нетерпением жду провала Великого Ву! Хаха!»</p><p>Хотя все знали, что Великий У вывел высокоурожайный сорт риса под названием «Тайпинский рис», который мог увеличить урожайность при посадке на плодородных и хорошо орошаемых территориях, они скептически относились к его успеху в засушливом и бедном водой регионе Уси.</p><p>Итак, все ждали провала Уси.</p><p>В это время Линь Бэйфан был очень занят, и ему некогда было обращать внимание на внешнее общественное мнение.</p><p>Он мобилизовал множество чиновников и рабочую силу для регистрации и документирования граждан «Белого слона», затем организовал их в группы и отправил в различные места Уси для освоения и ведения сельского хозяйства.</p><p>В то же время ему пришлось собрать при дворе достаточно еды и припасов, чтобы накормить этих людей. К вечеру ему пришлось улизнуть.</p><p>Уси не хватало воды? Тогда он принесет проливные дожди!</p><p>Уси был бесплоден? Затем он использовал технику сотрясения земли (землетрясения), чтобы поднять плодородную почву из глубоких подземелий!</p><p>Он также отвел реки из горных хребтов Феникс и Циньлун.</p><p>Таким образом, почва в Уси была значительно улучшена.</p><p>В сочетании с засухоустойчивым и жаростойким тайпинским рисом Линь Бэйфан считал, что этот год обязательно принесет здесь обильный урожай.</p><p>Если бы они продолжили заниматься сельским хозяйством еще несколько лет, это место могло бы стать источником пищи для Великого Ву.</p><p>В этот момент 2 миллиона граждан Белого Слона уже начали мелиорацию и земледелие. Их удивило то, что земля в Уси оказалась не такой бедной, как они себе представляли. Казалось, что выращивание сельскохозяйственных культур здесь не будет проблемой. Почему все снаружи говорили, что земля здесь бесплодна?</p><p>Что касается нехватки воды, то они находились здесь уже несколько дней и, что удивительно, дождь шел несколько раз, даже чаще, чем в Белом Слоне. Более того, на два горных хребта спускались естественные речные потоки.</p><p>Эта вода тоже кажется обильной. Благодаря этому все обрели больше уверенности.</p><p>В конце концов, они пришли сюда, чтобы осваивать землю и заниматься сельским хозяйством, и если урожай вырастет хорошо, у них наверняка будет хорошая жизнь. Если урожай был обильным, они могли даже получить долю еды.</p><p>Итак, все работали увлеченно, исполненные решимости.</p><p>Линь Бэйфан стоял в поле, наблюдая за энергичной сценой, и кричал: «Все, работайте усердно! Вы видели эту землю; это продуктивно, и недостатка в воде у нас нет! Пока мы выращиваем еду, у всех будет еда!»</p><p>Пожилой мужчина, у которого был перерыв, не мог не спросить: «Господин премьер-министр, если урожай будет обильным, сколько еды мы сможем получить?»</p><p>Все навострили уши. Линь Бэйфан слегка улыбнулся и поднял три пальца, говоря: «Тридцать процентов!»</p><p>«Тридцать процентов!» Все воскликнули с удивлением.</p><p>Видите ли, когда они занимались сельским хозяйством в Стране Белых Слонов, даже в лучшие урожайные годы они могли получить только около двадцати пяти процентов еды. Остальную еду забрали придворные и помещичьи дворяне, оставив им едва достаточно, чтобы выжить. Это была трудная жизнь.</p><p>Но, приехав в Уси, они не только получили еду от Великого двора У, но и с обильным урожаем могли получить тридцать процентов!</p><p>Лучше, чем то, что было в Стране Белых Слонов!</p><p>О боже, может ли быть на свете такая замечательная вещь? Пожилой мужчина взволнованно спросил: «Господин премьер-министр, это правда?»</p><p>Линь Бэйфан с гордостью сказал: «Конечно, это правда! Я великий премьер-министр Великого У, а также Верховный главнокомандующий армией, и мое слово имеет большой вес. Зачем мне шутить по этому поводу?»</p><p>Все радовались и радовались.</p><p>«Получить тридцать процентов еды — это действительно здорово!»</p><p>«Они дают нам так много; нам придется много работать!»</p><p>«Похоже, нам придется работать не покладая рук!»</p><p>«Необходимо; в противном случае мы будем несправедливы по отношению к самим себе!»</p><p>Линь Бэйфан озадаченно спросил: «Ты так взволнован только потому, что можешь получить тридцать процентов еды?»</p><p>Этот вопрос, казалось, затронул больное место граждан «Белого слона». Кто-то тут же посетовал: «Господин премьер-министр, вы не знаете, какая у нас тяжелая жизнь в Белом Слоне! Мы трудились весь год, и в итоге суд забрал тридцать процентов нашего урожая! Потом помещики и дворяне отобрали пятьдесят процентов, даже семьдесят процентов! У нас осталось едва двадцать процентов, ровно столько, чтобы не умереть с голоду!»</p><p>«Это уже неплохо! Если бы мы столкнулись со стихийными бедствиями или другими трудностями, было бы еще хуже! Как и в случае с недавней ледяной катастрофой, мы все понесли тяжелые потери, а суд все равно отобрал половину урожая. Эти знатные помещики брали еще половину, а иногда и больше! У нас осталось менее десяти процентов; как мы могли бы так выжить?»</p><p>«И есть кое-что еще более бесящее!» — воскликнул разгневанный гражданин Белого Слона. «Они забрали всю еду из моего дома, а затем заставили меня работать на них в поле! Они даже не дают нам есть, но заставляют работать. Где в мире такое происходит?»</p><p>«Это верно! Они совершенно бессердечны!»</p><p>«Теперь, когда я думаю об этом, меня переполняет гнев!»</p><p>«Эти люди подобны зверям, живущим среди людей!»</p><p>Линь Бэйфан не мог не покачать головой и не вздохнуть: «Я никогда не думал, что ты так сильно страдаешь; Я даже не могу представить, какими были те дни. В Великом Ву мы обычно собираем только десять процентов еды! Эти помещики в лучшем случае забирают процентов тридцать-сорок продуктов. Остальное, примерно пятьдесят-шестьдесят процентов продуктов питания, принадлежит фермерам. С этим легко поддерживать семью!»</p><p>Жители Белого Слона выглядели завистливыми. «Чтобы получить еще тридцать процентов еды? Людям Великого Ву так повезло!»</p><p>«Мы не сможем получить это в этом году; мы не получим его в этом году…»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой и сказал: «Из-за недавней ледяной катастрофы все понесли тяжелые потери! Более того, три региона Великого У — Южный Цзян, Уси и Северный Хэбэй — и раньше подвергались нападкам феодалов, что приводило к плохим урожаям и большим трудностям для людей! Именно поэтому наш суд вынес постановление об освобождении жителей этих трех регионов от уплаты в суд налога на продукты питания! Таким образом, фермеры смогут сохранить дополнительные десять процентов своей еды, что сделает их жизнь немного лучше!»</p><p>Глаза граждан Белого Слона стали еще краснее. «Чтобы получить дополнительные десять процентов? Людям Великого Ву невероятно, невероятно повезло!»</p><p>«Кроме того, мы использовали цемент для строительства различных водохозяйственных сооружений, рыли каналы, продвигали восемь методов ведения сельского хозяйства и ввели различные виды новых удобрений… Пока это увеличивает производство и урожайность, мы делаем это!»</p><p>Глаза граждан Белого Слона стали фиолетовыми от волнения. «Суд Великого У делает так много хорошего для людей. Людям Великого Ву так повезло!»</p><p>В этот момент у них всех была одна и та же мысль.</p><p>Как было бы чудесно, если бы я был человеком Великого Ву!</p><p>В это время Линь Бэйфан крикнул: «Хорошо, хватит разговоров о других вещах; Давай приступим к работе! Короче говоря, отдайте все силы! Чем больше еды мы произведем, тем больше вы сможете собрать!»</p><p>«Хорошо!» Все сплотились и работали еще усерднее. Они не только работали ради обещанной еды, но и надеялись произвести впечатление на двор и стать людьми Великого Ву.</p><p>Увидев эту сцену, Линь Бэйфан внутренне улыбнулась. Он не верил, что они смогут устоять перед такими искушениями.</p><p>Как раз в этот момент на поле появилась изящная фигура в фиолетовом.</p>
</section>