<section>
    <title><p>Глава 45: Все придворные — подхалимы, а перед ними сидит глупая императрица!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>В доме Линь Бэйфаня не было ничего хорошего, и обыск был быстро завершен. Однако Яо Чжэн вышел с коробкой в ​​руках, полный радости. Он открыл коробку и громко объявил: «Ваше Величество, я нашел в комнате Линь Бэйфана банкноты, серебро и другие золотые и серебряные украшения общим количеством около 150 000 таэлей! Пожалуйста, расследуйте!»</p><p>Яо Чжэн повернул голову и гордо сказал: «Лин Бэйфан, как ты будешь спорить на этот раз?»</p><p>Императрица немного волновалась. Могло ли случиться так, что Линь Бэйфан не справился со всем должным образом, и кто-то узнал об этом?</p><p>Какую причину я должен найти, чтобы прикрыть его?</p><p>Однако Линь Бэйфан был очень спокоен и поклонился: «Ваше Величество, эти деньги действительно принадлежат мне!»</p><p>Яо Чжэн торжествующе рассмеялся: «Ха-ха, ты это признал!»</p><p>«Но все эти средства — легальный доход, и у меня чистая совесть!» — крикнул Линь Бэйфан.</p><p>«Насколько они законны? Вы работаете чиновником всего несколько дней, и ваша зарплата ограничена. Откуда у тебя могло быть столько денег? Это… очевидно, вы получили это через коррупцию!» Яо Чжэн был взволнован.</p><p>Линь Бэйфан сохранял спокойствие: «Моя зарплата действительно ограничена! Но Ваше Величество наградило меня десятью тысячами таэлей серебра! Итак, около тысячи таэлей серебра вполне законны!»</p><p>Императрица кивнула: «Правильно! Я наградил тебя, мой дорогой Линь Бэйфан, десятью тысячами таэлей серебра!»</p><p>«А как насчет остальных ста сорока тысяч таэлей? Вы бы не сказали, что Ваше Величество все это вознаградило, не так ли? Яо Чжэн становился все более возбужденным.</p><p>«Конечно, нет!» Линь Бэйфан мягко взял Ли Ши Ши за руку и улыбнулся: «Оставшиеся сто сорок тысяч таэлей были принесены в качестве приданого моей женой Ли Ши Ши после того, как она вышла замуж за мою семью!»</p><p>«Это чепуха! Неужели у вашей женщины действительно столько денег?» Яо Чжэн закричал.</p><p>«Почему нет? Моя жена Ли Ши Ши была куртизанкой номер один в столице, прежде чем войти в мою семью. Она была талантлива, крава и всего за несколько лет быстро сколотила солидное состояние!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Если у тебя все еще есть сомнения, выйдите и поспрашивайте. Это знают почти все в столице, и подделать это невозможно!» Лицо Яо Чжэна побледнело.</p><p>Ли Ши Ши кивнул: «Это действительно приданое, принесенное этой простой женщиной! Муж меня не презирает, и нам не нужно различать доли денег друг друга!»</p><p>Лицо Яо Чжэна стало еще бледнее.</p><p>Императрица от души рассмеялась и сказала: «Кажется, теперь все ясно! Сэр Лин вообще не коррумпирован, и все его активы полностью законны и разумны! Частично это исходит от меня, а частично от его жены!»</p><p>«Сэр Лин, раз уж у вас теперь есть деньги, развлекайтесь и ни на чем не экономьте! Только хорошо питаясь, пить и спать, ты сможешь всем сердцем служить мне и работать на благо людей, верно?» — подчеркнула императрица.</p><p>Для Линь Бэйфана это было словно золотая карта, позволяющая избежать смерти.</p><p>Позволяя Линь Бэйфан смело есть, пить и веселиться, не быть слишком строгим к себе, что бы ни случилось, она позаботится об этом, не бойтесь!</p><p>«Слова Вашего Величества совершенно верны, я многому научился!» Линь Бэйфан почтительно поклонился.</p><p>«И всем вам, чиновникам, не используйте эти штуки, чтобы снова атаковать сэра Линя в будущем! Сэр Лин — состоятельная семья, понятно, что он ведет роскошный образ жизни! Пока он не пренебрегает своими обязанностями, он хороший чиновник!»</p><p>Слова императрицы были адресованы больше группе придворных чиновников, чем кому-либо другому.</p><p>Она предупредила их, чтобы они больше не создавали из этого проблему, иначе они столкнутся с последствиями.</p><p>«Да ваше величество!» Чиновники выразили свое почтение.</p><p>«Хм!» Императрица посмотрела на бледного Яо Чжэна и спросила: «Яо Чжэн, тебе есть что еще сказать?»</p><p>«Этому министру… нечего сказать!» Лицо Яо Чжэна было горьким.</p><p>Он знал, что снова потерпел неудачу!</p><p>Он трижды потерпел неудачу с молодым кроликом!</p><p>Был ли этот парень его врагом?</p><p>«Ну, ты должен знать, что теперь делать, верно? Мне нужно напомнить тебе?» Лицо императрицы ничего не выражало.</p><p>Дрожа, Яо Чжэн поднял руки и снял черную газовую шляпу, глубоко поклонился и, используя всю свою силу, сказал: «Министр… Этот министр уходит в отставку и просит, чтобы ему разрешили уйти в отставку и вернуться в свой родной город по милости Вашего Величества!»</p><p>Императрица почистила рукав и без колебаний сказала: «Да!»</p><p>Яо Чжэн в отчаянии закрыл глаза, покачиваясь, и сказал: «Спасибо… Вам, Ваше Величество!»</p><p>«Вернитесь во дворец! Яо Чжэн, тебе не нужно возвращаться!» Императрица увела всех чиновников.</p><p>Все, даже одним взглядом, не обернулись, чтобы посмотреть на него! Даже взгляда нет!</p><p>Яо Чжэн смотрел, как чиновники уходят, и внезапно расплакался.</p><p>«Весь двор полон лицемеров, а правитель сидит перед залом!»</p><p>«Не то чтобы я не хотел много работать, но этот суд…»</p><p>«Оно просто не может терпеть честного чиновника!»</p>
</section>