<section>
    <title><p>Глава 63: Нет взяточничества, которое могло бы победить меня!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Затем принц Хаму снова хлопнул в ладоши.</p><p>Сразу же эмиссар вытащил красивый деревянный ящик и поставил его перед Линь Бэйфанем.</p><p>Вскрыв его, мы обнаружили блестящие золотые и серебряные украшения стоимостью около 100 000 таэлей.</p><p>Линь Бэйфан спокойно налил себе бокал вина и спросил: «Принц Хаму, что это значит?»</p><p>«Мистер. Лин, вот так!</p><p>Принц Хаму вежливо улыбнулся и сказал: «Через два дня наступит день переговоров между Великим Ву и Дарро. Предварительно оговорено, что ежегодное вознаграждение составит около 3 миллионов золота и драгоценных камней, а также ресурсов! Однако расходы в 3 миллиона в год слишком велики для нашего Фарро!»</p><p>«Мы, Дарро, всего лишь маленькая страна с населением чуть более 10 миллионов человек, ограниченными ресурсами, и люди сильно страдают! Наш годовой финансовый доход составляет всего около 8 миллионов таэлей, чего просто недостаточно! Если мы будем вывозить по 3 миллиона каждый год, это будет последней каплей для нашей страны! Если произойдет какое-нибудь стихийное бедствие или катастрофа, это будет еще более невообразимо!»</p><p>«Итак, я надеюсь, что во время переговоров г-н Линь сможет выступить от нашего имени и помочь нам уменьшить наше бремя! От имени миллионов людей в Дуолуо я благодарю вас, г-н Линь!»</p><p>«Это всего лишь маленький подарок к нашей встрече! После успешных переговоров будут подарки потяжелее!»</p><p>Остальные эмиссары льстиво улыбнулись Линь Бэйфаню и заговорили.</p><p>«Да, мистер Лин, мы поручаем Дарро вам!»</p><p>«Миллионы людей в Дарро полагаются на вас, сэр!»</p><p>«После успеха переговоров вы получите огромную выгоду!»</p><p>…</p><p>Под всеобщим присмотром Линь Бэйфан спокойно закрыл коробку.</p><p>«Возьмите это обратно, я не приму!» Все были ошеломлены. В этот момент Линь Бэйфан встал и сердито заявил: «Думаешь, меня можно купить за эту небольшую сумму денег? Как ты думаешь, это может заставить меня предать интересы Великого Ву? Думаешь, это может заставить меня предать императрицу?</p><p>«Говорю вам, это невозможно!!!»</p><p>Линь Бэйфан выпрямился и выпрямил грудь: «Хотя я испорчен, у меня есть принципы! Моя преданность императрице очевидна с течением времени, а моя любовь к Великому У известна всем! Если вы хотите, чтобы я предал императрицу и Великого У, то вы просите меня предать свою совесть! Как может человек без совести стоять между небом и землей?»</p><p>Все в очередной раз были ошеломлены. Принц Хаму выпалил: «У тебя, такого коррумпированного чиновника, действительно есть принципы?»</p><p>Линь Бэйфан был в ярости: «Как коррумпированный чиновник, я должен иметь принципы! Иначе, без принципов, какая разница между мной и животным?»</p><p>Посланники Дарро переглянулись, чувствуя себя крайне расстроенными. Т</p><p>эй, они думали, что выбрали хорошую цель, но выбрали не того человека! Хотя другая сторона была коррумпированным чиновником, он был коррумпированным чиновником с принципами! Все их предыдущие усилия были напрасны!</p><p>Принц Хаму горько улыбнулся и взял бокал вина: «Мистер. Лин, я сейчас прошу прощения за грубость. Я не ожидал, что г-н Линь окажется таким преданным человеком! Я выпью эту чашу в качестве наказания, и давай просто забудем об этом инциденте, ладно?»</p><p>Линь Бэйфан все еще была не очень рада: «Хорошо, что ты знаешь! Великий У — страна, которую я люблю, а императрица — господин, которого я люблю. Если вы хотите, чтобы я их предал… вам придется заплатить больше!»</p><p>— воскликнул принц Хаму, и все в третий раз были потрясены! Они думали, что собеседник — лояльный человек, но не ожидали… леопард не может поменять свои пятна!</p><p>Принц Хаму удивленно спросил: «Мистер. Лин, разве ты не говорил, что эти деньги не смогут тебя подкупить?</p><p>«Это правда, что этого недостаточно, поэтому я попросил вас добавить еще!»</p><p>Посланник Дарро воскликнул: «Какого черта!»</p><p>Принц Хаму снова спросил: «Мистер. Линь, разве ты не говорил, что ты сознательный человек и никогда не предашь Великого У и императрицу?»</p><p>«Причина, по которой я их не предал, заключается в том, что предложенных ими фишек было недостаточно!»</p><p>Энвот из Дарро снова воскликнул: «Какого черта!»</p><p>Принц Хаму снова спросил: «Мистер. Лин, разве ты не говорил, что ты человек с принципами?»</p><p>«У меня есть принципы, но деньги могут продать мои принципы!»</p><p>Посланник из Дарро снова воскликнул: «Какого черта!»</p><p>Увидев, что принц Хаму беспрестанно говорит, Линь Бэйфан рассердился: «Я скажу вам прямо: нет взяточничества, которое могло бы победить меня! Причина, по которой ты не можешь меня победить, в том, что ты недостаточно мне предложил! Вы понимаете?»</p><p>«Да, мы понимаем!» Все неоднократно кивнули.</p><p>Они сели за стол, но атмосфера была совершенно иной. Принц Хаму хлопнул в ладоши, и кто-то принес небольшую шкатулку, наполненную золотом, серебром и драгоценностями.</p><p>Линь Бэйфан равнодушно взглянул на него: «Недостаточно!»</p><p>Принц Хаму снова хлопнул в ладоши, и кто-то принес еще одну коробку с золотом, серебром и драгоценностями.</p><p>Линь Бэйфан сохранял спокойствие и покачал головой: «Недостаточно!»</p><p>Принц Хаму попросил кого-нибудь принести еще одну коробку с золотом, серебром и драгоценностями. «Недостаточно!»</p><p>Принц Хаму больше не мог сидеть на месте: «Мистер. Лин, сколько именно ты хочешь?</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся: «Принц Хаму, ты задаешь неправильный вопрос! Дело не в том, сколько я хочу, а в том, сколько у тебя есть! Я возьму столько, сколько у тебя есть!»</p><p>Посланник Дарро воскликнул: «Какого черта!»</p>
</section>