<section>
    <title><p>Глава 271: Не будь слишком самоуверенным, тебя могут избить!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отпрать вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>На следующее утро Ночной Аромат вернулся с прогулки и спросил: «А как насчет этого Великого гроссмейстера Ся? Он вернулся, чтобы беспокоить тебя?</p><p>Линь Бэйфан покачал головой и сказал: «Нет! С тех пор, как он забрал тебя, он не вернулся.</p><p>«Уф~ тогда я чувствую облегчение!» Ночной Аромат вздохнул с облегчением.</p><p>«О, кстати, что случилось после того, как тот гроссмейстер забрал тебя?» — с любопытством спросил Линь Бэйфан.</p><p>«История, которая развернулась после этого, весьма захватывающая!» Ночной Аромат раскрыл свой белый бумажный веер, который он носил с собой, и в довольно стильной манере сказал: «Этот гроссмейстер думал, что я Великий наследный принц Ся. После того, как он привёл меня в таинственную долину и поселил там, он намеревался вернуться, чтобы отомстить и устроить хаос в столице. Но знаете ли вы, что произошло потом?</p><p>«Что случилось потом? Говори, не держи нас в напряжении!» — призвал Го Шаошуай.</p><p>«Позже…» Ночной Аромат ухмыльнулся, имитируя колющее движение, и сказал: «Я воспользовался возможностью, когда он не обратил внимания, и вонзил нож ему в грудь, ранив его!»</p><p>Все были удивлены: «Что? Ты ранил гроссмейстера?</p><p>Видя шокированные выражения лиц, Night Fragrance был очень доволен. Он обмахивался веером, кокетливо заявляя: «Может ли это быть фальшивкой? Зачем мне обманывать тебя, если это не принесет мне пользы?»</p><p>«Удивительный!!!» Группа продолжала удивляться.</p><p>Важно отметить, что гроссмейстер считается вершиной власти в этом мире. Их сила настолько огромна, что они почти богоподобны и могут противостоять тысячам солдат и лошадей. По сути, это другой класс прочности.</p><p>Они практически непобедимы. Даже если вы встанете и ударите их, вы не сможете их сдвинуть. Все, кто ниже уровня гроссмейстера, похожи на муравьев.</p><p>Даже если у вас много муравьев, они не смогут победить гроссмейстера.</p><p>И все же Ночной Аромат перед ними, несмотря ни на что, сумел ранить гроссмейстера!</p><p>Это было просто чудо!</p><p>Эта история распространилась по всему миру боевых искусств и стала легендарной историей!</p><p>Го Шаошуай поднял оба больших пальца с выражением восхищения на лице. «Ночной аромат, ты просто невероятна!»</p><p>«Ваша похвала слишком велика!» Тщеславие Ночного Аромата было вполне удовлетворено.</p><p>— Как тебе это удалось?</p><p>Ночной Аромат вытащил свой маленький нож: «Естественно, я полагался на…»</p><p>Увидев звездный взгляд Го Шаошуая, его тщеславие возросло еще больше, и он кокетливо сказал: «Конечно, рассчитывая на свои силы. Что еще это может быть?»</p><p>«Герой, пожалуйста, прими мое уважение!» Го Шаошуай поклонился, сложив руки вместе.</p><p>«Хахаха, ты слишком добр!» Ночной Аромат быстро помог Го Шаошуаю подняться, а затем виновато взглянул на Линь Бэйфаня.</p><p>Увидев, что он ухмыляется без какой-либо особой реакции, он вздохнул с облегчением.</p><p>— Если больше ничего нет, я пойду. Всем пока!» Ночной Аромат выскользнул, красуясь.</p><p>Однако история о его «легенде боевых искусств» постепенно распространилась из официальной власти и стала известна всему городу.</p><p>«Ты слышал? Выдающийся кот нашего чиновника, Ночной Аромат, действительно ранил гроссмейстера из Великой Ся!»</p><p>«Что? Он такой мощный? Но он просто врожденный культиватор царства!»</p><p>«Может ли это быть фейк? Из офисного правительства распространяется информация, что он выдал себя за Великого наследного принца Ся, а затем воспользовался невниманием гроссмейстера и нанес ему удар ножом в сердце, заставив течь кровь!»</p><p>«Настолько сильным! Даже гроссмейстеры, возможно, не смогут ранить гроссмейстера. Я не могу поверить, что он это сделал!»</p><p>«Такой многообещающий молодой талант! Неужели он действительно выдающийся кот нашего двора?</p><p>…</p><p>Под этим влиянием «Ночной аромат» стал сенсацией, разнесшейся по всему городу! Прямым следствием было то, что куда бы он ни пошел, все встречали его обожающими взглядами. Будь то взрослые, пожилые люди или дети, их глаза были полны восхищения. Многие молодые девушки и вдовы, собиравшиеся замуж, часто бросали на него кокетливые взгляды, доставляя ему безмерное удовольствие.</p><p>Однако, поскольку никто не контролировал эту историю, по мере распространения она постепенно становилась все более загадочной и преувеличенной.</p><p>«Вы знали? Наш выдающийся кот, Ночной Аромат, действительно убил гроссмейстера из Великой Ся!»</p><p>«Действительно? Я слышал, что он только ранил его.</p><p>«Какая травма? Не слушайте слухи! Подумайте об этом: когда гроссмейстер Великого Ся приехал в нашу столицу, чтобы спасти своего наследного принца, но не вернулся после неудачи, это должно означать, что он умер. Вот почему он не смог вернуться!»</p><p>«О~~ Понятно, в этом есть смысл!»</p><p>«Воистину героические поступки! Просто он упомянул о том, что поранился. Но мы, с нашими проницательными глазами, никогда не перестанем признавать истину».</p><p>«Это правда! Посмотрите на его гордое и расслабленное поведение. Очевидно, он решил будущую проблему!»</p><p>«Уважаемый кот, вы великолепны! Как нам повезло, что в нашей столице есть такое божество-хранитель?»</p><p>…</p><p>В результате всеобщее восхищение «Ночным ароматом» возросло еще сильнее, почти достигнув уровня фанатичной преданности.</p><p>Однако Night Fragrance начала чувствовать, что с этим вниманием что-то не так.</p><p>Он всего лишь ранил гроссмейстера, когда же дело дошло до его убийства?</p><p>Ну давай же! Есть огромная разница между ранением и убийством! Травма означает, что он все еще не может сравниться с силой гроссмейстера.</p><p>Но убийство означает, что он обладает силой уровня гроссмейстера, даже немного сильнее. Это было бы необычно. Что, если другие гроссмейстеры придут искать неприятностей?</p><p>Важно отметить, что гроссмейстеры встречаются крайне редко, и всем нравится участвовать в дружеских беседах друг с другом.</p><p>Если бы все стало серьезно, его бы избили!</p><p>Почувствовав неладное, Ночной Аромат срочно нанес визит. «Лорд префект, пожалуйста, помогите мне кое-что прояснить!»</p><p>«О~~ наш уважаемый кот-герой здесь. Пожалуйста, проходите, садитесь быстрей! Хаха!» Линь Бэйфан тепло приветствовал его, лично выдвинул стул и налил чашку чая.</p><p>Ночной Аромат чувствовал себя крайне неловко, словно сидел на иголках. Он почувствовал что-то зловещее за чрезмерным гостеприимством Линь Бэйфана, подозревая, что здесь может быть скрытый мотив или обман. Однако в данный момент он не мог позволить себе беспокоиться обо всем этом. Он срочно сказал: «Лорд префект, у меня есть к вам вопрос!»</p><p>«Что бы это ни было, пожалуйста, продолжайте. Если я могу помочь, я обязательно это сделаю!» Линь Бэйфан успокоил его, похлопав себя по груди.</p><p>«Спасибо, лорд префект. Ситуация такая: ходит безумный слух, что я убил гроссмейстера из Великой Ся. Но это совершенно неправда. Итак, я хотел бы попросить вас помочь мне прояснить ситуацию.</p><p>Линь Бэйфан моргнул: «Почему тебе нужно пояснять? Разве это не правда?»</p><p>Ночной Аромат был ошарашен: «А? Что есть истина?»</p><p>Указывая на «Ночной аромат», Линь Бэйфан выглядел так, как будто он все понял, и сказал с улыбкой: «Ночной аромат, почему ты все еще хочешь скрыть это от меня? Ясно, что ты убил гроссмейстера Великого Ся, и ты не признаешь этого?»</p><p>Ночной Аромат энергично покачал головой: «Нет, это действительно не так…»</p><p>«Если бы это было не так, он бы уже вернулся, чтобы отомстить! Но до сих пор от него не было вестей, а это значит, что он уже мертв, и погиб от твоей руки! Ты солгал мне, сказав, что только что ранил его, но твой рот еще не сказал ни единой правды… — Линь Бэйфан усмехнулся, покачав головой. «Но сеть небес широка и разрежена, а глаза масс остры, ха-ха!»</p><p>Ночной Аромат забеспокоился еще больше: «Это действительно не так…»</p><p>«Не утруждайтесь объяснениями. Объяснение — это всего лишь прикрытие, а прикрытие — это истина!» Линь Бэйфан насмехался.</p><p>«Ах~~» Ночной Аромат не знал, как объяснить, чувствуя себя совершенно утомленным и закатывая глаза.</p><p>Впоследствии слухи о Линь Бэйфане постепенно распространились из официального правительства.</p><p>— Даже лорд-префект это признал. Гроссмейстер погиб от рук нашего выдающегося кота Ночного Аромата!»</p><p>«Во время инцидента на перевале Хулао он фактически убил гроссмейстера из Великого Ся, чтобы спасти Великого Ву. А потом, вернувшись в столицу, убил еще одного! Убив двух гроссмейстеров подряд, он такой сильный!»</p><p>«Что такое гроссмейстер? Перед нашим ароматом Hero Night они просто кусок дерьма!»</p><p>«Hero Night Fragrance, ты потрясающий без объяснений!!!»</p><p>…</p><p>По мере распространения это дело становилось все более и более безумным. Хорошие новости редко доносятся далеко, а плохие – за тысячу миль!</p><p>Даже три гроссмейстера Великого Ву не могли усидеть на месте!</p><p>«Ходят слухи, что наш выдающийся кот, Ночной Аромат, обладает силой гроссмейстера и убил двух гроссмейстеров Великой Ся!»</p><p>«Настоящие герои проявляют себя в молодости, действительно талантливы!»</p><p>«Два товарища-гроссмейстера, гроссмейстеры — это редкость. Почему бы нам не найти его для урока?»</p><p>«Абсолютно согласен! Ночной Аромат следует с готовностью принять!»</p><p>…</p><p>В результате три гроссмейстера Великого Ву пришли разыскать его, желая участвовать в боевом обмене и поучиться у него!</p><p>Ночной Аромат испугался. Ситуация, о которой он беспокоился, сбылась!</p><p>С тревогой он сказал: «Старшие, вы действительно меня переоцениваете! Моя сила незначительна, и я даже близко не способен убить гроссмейстера. Это всего лишь серия ошибочных заявлений извне. Это абсолютно неправда!»</p><p>Трое гроссмейстеров-хранителей были решительны в своей решимости.</p><p>«Где дым, там и огонь!»</p><p>«Не тратьте зря слова. Правда это или ложь, мы узнаем после боя».</p><p>«Ночной Аромат, давай сражаться!»</p><p>…</p><p>В конце концов, Ночной Аромат был выведен за город для боя.</p><p>Этот бой был потрясающим!</p><p>Ночной Аромат был избит, как мешок с песком, его красивое и лихое лицо превратилось в лицо, полное опухших шишек, глаза опухли, рот перекосился, одежда в беспорядке. Он лежал на земле, глядя в небо, его лицо было покрыто смирением.</p><p>В этот момент он увидел еще более красивое и лихое лицо.</p><p>Линь Бэйфан моргнул и сказал: «Значит, ты действительно не сможешь этого сделать!»</p><p>В этот момент грудь Ночного Аромата вздымалась от разочарования!</p><p>Его полное обид сердце разразилось яростным ревом: «Черт возьми, я вам всем уже давно говорил, но никто из вас мне не поверил!»</p><p>Его голос разносился на многие мили вокруг, заставляя слушателей чувствовать себя убитыми горем и вызывая слезы на глазах.</p><p>Линь Бэйфан вздохнул: «Правда говорит нам, что тебе не следует быть слишком дерзким, иначе тебя в конечном итоге избьют!»</p><p>С другой стороны, уже покинувшая столицу делегация Великой Ся с нетерпением ждала наследного принца и гроссмейстера.</p><p>Но пока они ждали и ждали, даже спустя несколько дней, они не могли их увидеть.</p><p>Это вызвало у них крайнее беспокойство.</p><p>«Согласно времени, старейшина Му уже должен был спасти наследного принца и встретиться с нами! Почему мы их еще не видели?»</p><p>— Могло ли что-то пойти не так?</p><p>«Не должно быть, верно? Старейшина Му лично принял меры, что может пойти не так?»</p><p>«Но…»</p><p>…</p><p>У них появилось дурное предчувствие.</p>
</section>