<section>
    <title><p>Глава 420: Великий император Ся скончался, и мир изменился!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Среди всеобщего ожидания Великий Император Ся проглотил эликсир бессмертия. Однако после его употребления ничего не изменилось. Один любопытный принц спросил: «Отец, после принятия эликсира бессмертия ты чувствуешь себя как-нибудь по-другому? Ваше здоровье улучшилось?»</p><p>Великий Император Ся нахмурил брови и ответил: «Я чувствую… Кажется, никаких изменений вообще нет! Просто этот эликсир… невероятно трудно глотать, он вонючий и застревает в горле. Мне пришлось его силой сть!»</p><p>Все не могли не посмотреть на беспринципного даоса, надеясь, что он сможет объяснить. «Отсутствие изменений – это вполне нормально!» Недобросовестный даос спокойно сказал: «Ни одна трава или лекарство не подействуют мгновенно; даже божественное лекарство то же самое. Ваше Величество приняло божественное лекарство, и оно постепенно улучшит ваше здоровье, продлит продолжительность жизни и вернет вам молодой вид. Вашему Величеству нужно только набраться терпения!»</p><p>«Я вижу, слова Имперского Учителя имеют смысл! Ха-ха…» Великий Император Ся разразился смехом.</p><p>«Понятно, я сейчас волновался без всякой причины!» «Итак, божественному лекарству тоже нужно время, чтобы оно подействовало; это не произойдет мгновенно!»</p><p>«Императорский Учитель прав! Тело дракона Вашего Величества в настоящее время нестабильно и ему не хватает питания, поэтому оно нуждается в постепенной корректировке, не причиняя вреда телу дракона!»</p><p>«После прослушивания Имперского Учителя я чувствую большое облегчение!»</p><p>Все хвалили и утешали Великого Императора Ся.</p><p>Чем больше Великий Император Ся слушал, тем веселее он становился, его цвет лица улучшался, а настроение поднималось. Недобросовестный даос сопровождал его с улыбкой, но втайне вздохнул с облегчением.</p><p>Никакие проблемы – это хорошо! Эликсир получился такой; честно говоря, он не знал, подействует ли это, каковы его конкретные эффекты и могут ли они иметь какие-либо побочные эффекты. Независимо от результата, он мог выиграть время.</p><p>В этот момент смех Великого Императора Ся резко оборвался, он схватился за живот, его глаза расширились от боли. Все запаниковали, и люди бросились к ним.</p><p>«Ваше Величество… Ваше Величество, что с вами происходит?»</p><p>«Ваше Величество, что происходит? Не пугай меня!»</p><p>«Быстро, вызовите королевского врача! Приведите сюда императорского доктора!»</p><p>Великий Император Ся застонал от боли: «У меня… у меня ужасная боль в животе… это невыносимо…»</p><p>И снова все невольно обратили взоры на беспринципного даоса. В конце концов, Император только что употребил эликсир бессмертия, и теперь это происходило. Из присутствующих лучше всех ситуацию понимал недобросовестный даос.</p><p>Внутри беспринципный даос находился в состоянии паники.</p><p>Неожиданный поворот событий!</p><p>Кажется, дело приняло неожиданный поворот в худшую сторону!</p><p>Недобросовестный даос громко крикнул: «Все, не паникуйте; это нормальная реакция!»</p><p>«Нормальный?» Все были в недоумении. Недобросовестный даос спросил: «Ваше Величество, у вас сейчас невыносимая боль в животе и желание… ну, справить нужду?»</p><p>Великий Император Ся, схватившись за живот от боли, кивнул: «То, что сказал Императорский Учитель, правда! Прямо сейчас… у меня есть желание облегчиться. Это нормально?»</p><p>«Правильно, Ваше Величество!» Недобросовестный даос уверенно заявил: «Это указывает на то, что эликсир бессмертия совершенствует ваше тело, по сути очищает его, и теперь он выходит наружу естественным путем. Итак, все, что вам нужно сделать сейчас, это справить нужду как обычно!»</p><p>«Понятно, мне нужно облегчиться сейчас. Готовьтесь быстрее!» Великий Император Ся позвал.</p><p>«Да ваше величество!»</p><p>С помощью двух евнухов Великий Император Ся вошел во дворец и закрыл за собой дверь. Евнух принес императору ночной горшок и табуретку.</p><p>Остальные терпеливо ждали снаружи. В мгновение ока из дворца распространился невыносимый смрад, заполнивший всю комнату.</p><p>Окружающие придворные были ошарашены запахом, но не осмелились прикрыть носы. В конце концов, это император справлял нужду. Кто посмеет жаловаться?</p><p>Будьте осторожны, иначе могут покатиться головы.</p><p>Вскоре вышел молодой евнух с дурно пахнущим ночным горшком. Недобросовестный даос остановил его и спросил: «Как состояние императора?» Молодой евнух сообщил: «Отчитываясь перед Императорским Учителем, после облегчения Его Величество чувствует себя намного лучше и энергичнее!»</p><p>Недобросовестный даос тайно вздохнул с облегчением; это был хороший знак. Вероятно, это был всего лишь случай пищевого отравления, и при чистом промывании все должно быть хорошо – ничего серьезного.</p><p>Однако в этот момент личный евнух Императора поспешно выбежал и воскликнул: «Сяо Линь, Его Величеству нужно продолжать справлять нужду! Верните ночной горшок скорее!»</p><p>«Да, Лю Гунгун!» Молодой евнух примчался обратно. Через некоторое время из дворца снова донесся очередной невыносимый запах.</p><p>Чиновники возле дворца подверглись очередным пыткам.</p><p>Это было кисло и остро, за гранью воображения! У многих людей позеленели лица.</p><p>Беспринципный даос на первый взгляд казался спокойным, но глубоко внутри он чувствовал тревогу и неуверенность. Два раунда, каждый хуже предыдущего — может ли быть проблема? И в такое время? Это может быть опасно для жизни!</p><p>Хотя беспринципный даос внешне сохранял самообладание, он был весьма встревожен. Итак, когда молодой евнух снова вынес ночной горшок, он сразу же остановил его и спросил: «Как сейчас состояние Его Величества?»</p><p>Остальные собрались вокруг, чтобы послушать.</p><p>Молодой евнух сообщил: «Императорский Учитель и уважаемые господа, после того, как Его Величество дважды обправился, боль в животе утихла, но цвет его лица несколько бледный, и он чувствует себя немного слабым!» Все вновь обратили взоры на недобросовестного даоса, надеясь на объяснение.</p><p>«Сохраняйте спокойствие всем, не нужно паниковать!» Недобросовестный даос воскликнул: «Это совершенно нормально! Его Величество проходит детоксикацию, и действие лекарства немного сильное. Из-за этого Его Величество чувствует себя слабым. Но будьте уверены: пока токсины выводятся, с ним все будет в порядке!»</p><p>— Понятно, — все вздохнули с облегчением.</p><p>Однако в этот момент главный евнух поспешно выбежал наружу и сказал: «Быстро, принесите еще раз ночной горшок! Его Величеству нужно еще раз справить нужду!»</p><p>Итак, молодой евнух бросился обратно внутрь, чтобы помочь.</p><p>Вскоре из дворца покатилась еще одна волна невыносимого зловония. Многие придворные почувствовали тошноту и позеленели. Некоторые даже теряли сознание на месте с пеной изо рта.</p><p>Затем вышел еще один евнух.</p><p>Но на этот раз это был не молодой евнух; это был главный евнух. Он с тревогой схватил недобросовестного даоса за руку и сказал: «Императорский Учитель, состояние Его Величества кажется не совсем правильным! Даже если исходить из того, что вы сказали, что у Его Величества происходит детоксикация после приема божественного лекарства, он уже довольно много изгнал. Почему это еще не закончилось? Сейчас Его Величество потерял сознание, и лицо его бледно, как бумага! Если так будет продолжаться, я волнуюсь…»</p><p>Беспринципный даос теперь был в состоянии паники.</p><p>С этим эликсиром определенно было что-то не так!</p><p>Но он не мог высказаться; иначе он потеряет голову! «Не волнуйся; это совершенно нормально!» Беспринципный даос был внутренне напуган, но ему приходилось сохранять сдержанный вид. Он улыбнулся и сказал: «Видите ли, Его Величество сейчас может показаться слабым, но это всего лишь симптомы! На самом деле тело Его Величества претерпело огромную трансформацию, восстановив свою юношескую жизненную силу, подобно фениксу, возродившемуся из пепла. Пожалуйста, сохраняйте спокойствие и ждите результата!»</p><p>Просьба о понимании…</p><p>«О боже, но у нас все еще есть некоторые опасения! Как насчет этого, Имперский Учитель? Поскольку вы лучше всех понимаете действие этого лекарства, почему бы вам не пройти с нами внутрь? Таким образом, каждый сможет чувствовать себя более непринужденно!» — предложил главный евнух.</p><p>Беспринципный даос был в ужасе.</p><p>Как он мог войти внутрь?</p><p>Он все еще надеялся на возможность сбежать! В этом огромном мире его жизнь имела первостепенное значение! Если бы с Императором действительно что-то случилось, у него не было бы возможности бежать!</p><p>«Сэр, в этом нет необходимости, верно? Я могу подождать снаружи!» Недобросовестный даос вспотел.</p><p>В этот момент изнутри дворца послышались слабые крики. Лицо главного евнуха изменилось, и он схватил недобросовестного даоса за руку и ворвался внутрь, говоря: «Императорский Учитель, возникла чрезвычайная ситуация! Пойдем с нами!»</p><p>Войдя, недобросовестный даос сразу увидел Великого Императора Ся.</p><p>В этот момент Великого Императора Ся поддерживали два молодых евнуха, сидевших с обнаженной попой на табуретке. Цвет его лица был бледен, как бумага, даже губы побелели, а дыхание было крайне слабым, напоминая человека, находящегося на грани смерти.</p><p>Беспринципный даос был крайне встревожен. Меньше чем за время, необходимое для заваривания чашки чая, Великий Император Ся превратился в это состояние!</p><p>Увидев входящего беспринципного даоса, глаза Великого Императора Ся вспыхнули слабым блеском. Он слабо спросил: «Императорский Учитель, что происходит? Почему я постоянно облегчаюсь с тех пор, как принял божественный эликсир? Можете ли вы что-нибудь сделать, чтобы облегчить мою боль?» У недобросовестного даоса не было решения. Он был в полной растерянности. Все, что он мог сделать, это произнести утешительные слова, чтобы успокоить Императора.</p><p>Услышав это, Великий Император Ся действительно почувствовал себя несколько успокоенным. Он слабо ответил: «Слушая ваши слова, Императорский Учитель, я чувствую… мое тело действительно значительно полегчало, и я чувствую себя намного моложе…»</p><p>Недобросовестный даос про себя заметил: «Облегченный, говоришь? Твое тело значительно полегчало после того, как ты так сильно облегчился!»</p><p>«Ваше Величество, будьте уверены, потерпите еще немного, и эта боль скоро пройдет! Твое тело переродится, став еще сильнее, чем у молодого человека!» — ответил беспринципный даос, его голос дрожал от беспокойства.</p><p>«Хорошо хорошо…»</p><p>Но именно тогда глаза Великого Императора Ся расширились, и свет в них внезапно исчез.</p><p>Затем все его тело рухнуло, совершенно потеряв силы. Будучи экспертом врожденного уровня, беспринципный даос отчетливо почувствовал, что жизненная энергия Императора иссякла.</p><p>Другими словами, он умер, скончался.</p><p>Тело беспринципного даоса также обмякло, мокрое от пота. Произошла катастрофа!</p><p>Сопровождающие евнухи были в панике. «Ваше Величество! Ваше Величество, что происходит?</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, говорите, скажите что-нибудь!»</p><p>#Ваше Величество…</p><p>Среди них главный евнух протянул палец и коснулся носа Великого Императора Ся, но обнаружил, что дыхания нет!</p><p>Он был в ужасе, его мир вращался, и он пошатнулся.</p><p>Если Император перестал дышать, значило ли это… он не смел представить. Он отчаянно цеплялся за последнюю соломинку надежды и с тревогой спросил: «Императорский Учитель, что происходит? Почему Его Величество перестал дышать?» Беспринципный даос в отчаянии махнул рукой: «Не спрашивайте меня, быстро позвоните императорскому врачу; возможно, еще есть шанс!»</p><p>Той ночью во дворец ворвались десятки императорских врачей, которые неустанно работали всю ночь, но ничего не смогли сделать. Великий Император Ся скончался.</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>