<section>
    <title><p>Глава 315: Стратег, как нам сражаться?
Полностью поддерживаю ваш план!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Когда герцог Уси прибыл, чтобы попритствовать войска Империи Дайюэ, он был потрясен. Почему у них всех были темные круги под глазами и они выглядели такими вялыми? Зевая беспрестанно, они шли нетвердо. Некоторые даже спали на земле.</p><p>Герцог Уси не мог не сомневаться. Были ли это доблестные и опытные солдаты армии Дайюэ? Непобедимые войска, обученные богом войны Гунсунь Уди? Была ли вся эта репутация всего лишь пустыми разговорами?</p><p>Если бы это было так, он предпочел бы не иметь их поддержки. Обеспокоенный герцог Уси спросил: «Генерал Гунсунь, что происходит с вашими войсками?»</p><p>Генерал Гунсунь глубоко вздохнул и сказал с горькой улыбкой: «Ах, Ваше Высочество герцог Уси, это действительно трудно выразить словами! По пути мы столкнулись с засадами и беспорядками со стороны этой группы крыс-солдат. Мы не могли нормально спать, хорошо питаться и даже хорошо драться! После всех невзгод нам удалось добраться сюда, но мы потеряли свыше тридцати-сорока тысяч солдат… Ах! Эти проклятые крысиные солдаты!</p><p>«Теперь я понимаю. Вы все через многое прошли, — посочувствовал герцог Уси. Он сам подвергался преследованиям со стороны этих крыс-солдат более полугода. Он не мог искоренить их, как бы ни старался, и даже не мог найти их следов. Он лучше всех понимал разочарование Гунсуня.</p><p>«После этой битвы я полон решимости истребить их всех и отомстить за это», — генерал Гунсунь сжал кулак, полный обиды.</p><p>«Полностью поддерживаю! Однако на данный момент приоритетом является завоевание Ву. Всем генералам Дайю, которые до сих пор путешествовали, пришлось нелегко! Отдохните два дня, а после этого мы объединим наши силы, чтобы прорваться через Крепость Феникс и проникнуть в самое сердце Центральных Равнин!»</p><p>«Хорошо сказано, я думал о том же!» – громко заявил генерал Гунсунь.</p><p>Герцог Уси уступил место и жестом показал: «Генералы, пожалуйста, входите. Я приготовил хорошее вино и еду, чтобы развлечь тебя!»</p><p>«Вы слишком добры, Ваше Высочество герцог Уси. Пожалуйста, после тебя!»</p><p>Они вошли в лагерь со смехом и болтовней. Остальные солдаты Даюэ разбили лагерь неподалеку, разжигали костры, готовили еду и готовились к отдыху.</p><p>Тем временем Линь Бэйфан тоже прибыл в крепость Феникс. Находившиеся здесь имперские генералы и чиновники выстроились в очередь, чтобы приветствовать его. Встречу возглавлял генерал Чжу Синъюй из Западного гарнизона. Занимая второстепенную официальную должность, он был видным министром двора, но при этом выказывал большое уважение Линь Бэйфаню.</p><p>В конце концов, Линь Бэйфан, несомненно, был главной фигурой при дворе. Будучи ректором Императорской Академии, префектом столицы и высокопоставленным придворным чиновником, он даже был герцогом. Ни одно из его достижений нельзя было игнорировать.</p><p>«Наконец-то, после долгого ожидания, мистер Линь здесь!» Генерал Чжу от души рассмеялся. «С господином Линем здесь мы наверняка сможем защитить крепость Феникс и не дать армиям Уси и Дайю продвинуться дальше!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Генерал Чжу, вы слишком добры. Вы опытный генерал на поле боя, обладающий огромным опытом и исключительными боевыми способностями. Мы по-прежнему будем полагаться на вас в качестве руководства войсками. Я здесь только для того, чтобы добавить последний штрих!»</p><p>«Мистер. Лин, ты по-настоящему вежливый!» В тоне генерала Чжу был намек на недовольство. «Среди всех гражданских и военных чиновников при дворе, кто сможет сравниться с вами по военному мастерству? Будь то битва на перевале Хулао или битва при Сунцзяне, они оба были невероятно великолепны, поражая людей! Если бы я оказался в такой ситуации, я бы точно не смог сражаться так блестяще, как ты!»</p><p>«Вот почему, с точки зрения ведения войны, я приветствую вас! Я также надеюсь, что г-н Линь без колебаний поделится вашей стратегической мудростью в борьбе с Великой армией Янь и Южной армией Цзяна. Давайте отбросим армию Уси и армию Дайюэ! Хаха…»</p><p>«Согласованный! Давайте работать вместе, чтобы дать отпор армии Уси и армии Дайюэ!» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>После этого генерал Чжу возглавил группу, чтобы устроить праздник в честь Линь Бэйфаня.</p><p>Когда они прошли половину пути, ворвался солдат, чтобы доложить генералу Чжу. Генерал с лукавым выражением лица повернулся к Линь Бэйфаню и сказал: «Г-н. Лин, снаружи стоит необычайно красивая женщина в фиолетовой одежде. Она утверждает, что ее зовут Зиюэ, и является вашим доверенным лицом. Она желает тебя увидеть. Господин Лин, что вы думаете?»</p><p>«Потрясающая женщина в фиолетовой одежде?»</p><p>— Доверенное лицо?</p><p>…</p><p>Все взгляды сразу же обратились к Линь Бэйфаню, наполненные любопытством.</p><p>Линь Бэйфан почувствовал себя немного сбитым с толку. Была ли здесь принцесса Цзыюэ?</p><p>Он кашлянул и сказал: «Она действительно мой друг. Она проделала весь этот путь, чтобы увидеться со мной. Я пойду навстречу ей первым. Пожалуйста, продолжайте есть и пить, не обращайте на меня внимания».</p><p>Генерал Чжу громко заявил: «Конечно! Пожалуйста, продолжайте наслаждаться пиршеством и не беспокойте господина Линя!»</p><p>«Точно не буду беспокоить!»</p><p>«Все в порядке, даже если мистер Линь не вернется!»</p><p>…</p><p>Смех наполнил воздух, и Линь Бэйфан потерял дар речи.</p><p>Он неторопливо вышел наружу и действительно увидел принцессу Зиюэ. Как и ожидалось, она была одета в фиолетовое платье с фиолетовой вуалью, закрывающей лицо. Хотя ее лицо не было ясно видно, ее изящная фигура и очаровательная манера поведения ошеломили всех мужчин вокруг нее.</p><p>Линь Бэйфан подошел и улыбнулся: «Мисс Цзыюэ, почему вы пришли?»</p><p>Принцесса Зиюэ подошла, ее глаза мерцали, как чистая вода, и нежно посмотрела на Линь Бэйфан: «Сэр, я… скучала по вам».</p><p>Боже мой, она такая смелая с самого начала, такая соблазнительная!</p><p>Эта женщина с каждым днем ​​становится все смелее и очаровательнее!</p><p>Она действительно думает, что я ничего не могу ей сделать?</p><p>Однако, видя завистливые и ревнивые взгляды мужчин вокруг, Линь Бэйфан не мог не упиваться тайной радостью в своем сердце. Это было немного воодушевляюще!</p><p>Хотя эта женщина была смелой, она все равно дала ему лицо.</p><p>«Мисс Зиюэ, пойдем со мной. Давай поговорим в комнате.</p><p>«Мистер. Лин, пожалуйста, иди вперед!»</p><p>Эти двое постепенно исчезли из поля зрения.</p><p>Однако слухи о Линь Бэйфане и принцессе Зиюэ быстро распространились.</p><p>Войдя во двор, устроенный генералом Чжу для Линь Бэйфаня, они вошли в кабинет. Линь Бэйфан пригласил принцессу Цзыюэ сесть и сказал с улыбкой: «Это не резиденция Линь. Условия здесь простые. Пожалуйста, не возражайте, Ваше Высочество!»</p><p>«Почему я должен возражать? Сама возможность видеть здесь военного советника наполняет меня радостью!» Принцесса Зиюэ сняла вуаль со своего лица, ее улыбающиеся глаза без колебаний остановились на Линь Бэйфане, как будто она не могла насытиться взглядом на него.</p><p>Линь Бэйфан почувствовала себя неловко под ее взглядом: «Принцесса, этого достаточно. Пожалуйста, перестань так на меня смотреть!»</p><p>«Какой взгляд?» – невинно спросила принцесса Зиюэ.</p><p>«Твой взгляд сейчас — радость, смешанная с нежностью, нежность, сопровождаемая предвкушением, и в этом предвкушении есть намек на застенчивость, как взгляд человека, испытывающего свои первые чувства привязанности…»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой и цокнул: «Принцесса, твои навыки соблазнения становятся сильнее, а твое очарование еще глубже».</p><p>Принцесса Зиюэ моргнула: «Правда? Но я не использовал никаких соблазнительных приемов!»</p><p>Линь Бэйфан: «…»</p><p>Принцесса Зиюэ разразилась смехом, ее глаза озорно сверкнули. «Я знаю. Просто, Советник, вы, кажется, растрогались! Есть ли в твоем сердце… хоть немного… симпатии ко мне?</p><p>После разговора она даже игриво подмигнула Линь Бэйфаню, излучая очарование.</p><p>Линь Бэйфан покраснела: «Принцесса, не делайте необоснованных заявлений. Ничего подобного нет».</p><p>Принцесса Зиюэ наклонилась вперед, ее очаровательное лицо игриво и провокационно моргнуло: «Правда, совсем ничего?»</p><p>Линь Бэйфан стыдливо признался: «Раньше его там не было, но теперь есть совсем немного».</p><p>«Действительно?» Сердце принцессы Зиюэ наполнилось радостью. Она наклонилась ближе и спросила: «Что тебе во мне нравится?»</p><p>«Мне нравится, когда ты находишься немного дальше от меня!»</p><p>Принцесса Цзыюэ: «…»</p><p>Ее улыбка исчезла, и она сурово посмотрела на Линь Бэйфаня. «Военный советник, вы действительно не понимаете романтики. Давайте перейдем к делу!»</p><p>Линь Бэйфан согласился, кивнув: «Принцесса, вы абсолютно правы».</p><p>Затем принцесса Цзыюэ подробно описала засаду и внезапное нападение на армию Дайюэ, сообщив каждую деталь Линь Бэйфаню.</p><p>После своего доклада она слегка наклонила голову и посмотрела на Линь Бэйфаня, как будто ожидая похвалы.</p><p>Линь Бэйфан кивнула в знак согласия: «Принцесса, вы справились замечательно! Несмотря на 800-мильное путешествие, вам удалось нанести армии Даюэ потери от тридцати до сорока тысяч солдат. Их боевой дух низок, и они не могут эффективно сражаться. Действительно впечатляет!»</p><p>Смех принцессы Зиюэ был безудержным: «Спасибо за добрые слова, советник. Если бы не их повышенная бдительность, устроить ловушку было бы не так просто. В противном случае потери могли бы удвоиться!»</p><p>…</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся: «Я слышал, что на этот раз войсками руководит бог войны Даюэ, Гунсунь Уди. Он боролся годами, одержав больше побед, чем поражений. Он опытный и крайне осторожный, поэтому достижение таких результатов уже похвально».</p><p>«Каким бы впечатляющим он ни был, он не сможет превзойти мастерство нашего Военного советника!» Принцесса Цзыюэ восхитилась: «Я слышала, что ранее вы возглавили армию в 200 000 человек, чтобы противостоять силе в 500 000 человек из армии Южной Цзян! Всего за десять дней, потеряв менее 3000 человек, вы разгромили армию Южного Цзяна, захватив в плен 300 000 солдат и даже задержав принца Южного Цзяна и других преступников! По сравнению с вашими достижениями наши достижения едва ли достойны упоминания».</p><p>Линь Бэйфан скромно покачал головой.</p><p>«Советник, я рад, что вы смогли прийти в Крепость Феникс. Потому что на этот раз мы наконец-то сможем сражаться плечом к плечу! Будь то армия Дайюэ или армия Уси, мы позаботимся о том, чтобы у них не было выхода!»</p><p>Принцесса Цзыюэ была полна духа и взволнована мыслью о том, чтобы объединить усилия с военным советником, чтобы оставить всех своих врагов позади. День, когда династия Наклонной Луны восстановит власть, несомненно, станет знаменитой историей.</p><p>Однако Линь Бэйфан покачал головой: «Принцесса, вы слишком оптимистичны. Они объединили свои силы с миллионом солдат, и, имея численное превосходство, победить будет нелегко».</p><p>«Возможно, другие не могут, но я верю Военному Советнику!» Принцесса Цзыюэ полностью доверяла Линь Бэйфаню.</p><p>Ведь военные достижения Линь Бэйфаня были доказаны реальными боями. В прошлом, столкнувшись с неизбежным вторжением 800 000 солдат, он принял командование в кризисной ситуации и за считанные дни разгромил Великую армию Ся всего лишь с 300 000 солдат, захватив их принца и 600 000 солдат, оставив неизгладимый след в истории.</p><p>Совсем недавно он возглавил 200-тысячный солдат в битве против Южной армии Цзяна в Сунцзяне. И снова, всего за несколько дней, он разбил врага и взял в плен принца Южного Цзяна и 300 000 солдат, что еще больше укрепило его репутацию.</p><p>Процветающее состояние династии Наклонной Луны в течение года, вызвавшее волнение армии Уси и армии Дайюэ, также произошло благодаря руководству Линь Бэйфаня.</p><p>Можно сказать, что Линь Бэйфан не имел себе равных в военном мастерстве!</p><p>Бог войны Даюэ, Гунсунь Уди?</p><p>Ха!</p><p>Он даже ботинки Военному советнику начистить не способен!</p><p>Чем больше принцесса Зиюэ думала, тем больше у нее было уверенности. Она громко воскликнула: «Советник, скажите нам, как бороться, и я полностью вас поддержу!»</p>
</section>