<section>
    <title><p>Глава 298: Саранча в Южном Цзяне!</p></title>
    <p>Ли Юйсинь увидел выражение лица Линь Бэйфаня и понял, о чем он беспокоится. Она улыбнулась и сказала: «Мастер Лин, не стоит беспокоиться. Это не имеет большого значения. У них просто была коллективная боль в животе. Они приняли лекарства, и после двухдневного отдыха с ними все будет в порядке».</p><p>«Понятно, тогда я смогу расслабиться!» Линь Бэйфан засмеялся и пригласил: «Леди Юйсинь, прошло много времени с тех пор, как вы в последний раз посещали мой особняк. Вместо официального приглашения, как насчет случайной встречи? Приходи сегодня вечером ко мне домой, чтобы просто перекусить, а потом уходи. Моя жена упоминала тебя!</p><p>«Спасибо за приглашение, сэр. Для меня будет честью принять!» Сердце Ли Юйсиня наполнилось радостью.</p><p>Они вдвоем вернулись в особняк Линь с улыбками и смехом.</p><p>Линь Бэйфаню нужно было заняться кое-какими делами в кабинете, поэтому Ли Ши Ши принял Ли Юйсиня.</p><p>Ли Ши Ши был очень рад и сказал: «Юйсинь, ты наконец пришла. Я вижу, ты похудел!»</p><p>«Сестра Ши Ши, прошло много времени. С каждым разом, когда я тебя вижу, ты выглядишь здоровее и лучше!» Ли Юйсинь тоже была в востор и держала Ли Ши Ши за руку, говоря: «По словам Мастера Линя, вы часто говорите обо мне, поэтому я пришел к вам».</p><p>— Я действительно говорю о тебе… нет? Ли Ши Ши моргнул.</p><p>«Действительно?» Ли Юйсинь выглядел озадаченным.</p><p>Взгляд Ли Ши Ши слегка сместился, и она тихо рассмеялась: «На самом деле, это мой муж все время говорит о тебе! Он говорит, что дни без тебя кажутся вечностью. Так что, Юйсинь, пожалуйста, приходи почаще!»</p><p>«Он… действительно часто упоминает меня?» Ли Юйсинь была приятно удивлена ​​и немного застенчива.</p><p>— Могу я солгать тебе? Ли Ши Ши засмеялся: «Поэтому, пожалуйста, заходите сюда часто. Считайте это место своим домом. Я хочу, чтобы мы были хорошими сестрами на всю жизнь!»</p><p>«Да!» Ли Юйсинь опустила голову и тихо ответила.</p><p>В этот момент ворвалась энергичная Маленькая Принцесса со словами: «Я здесь, я здесь! Что сегодня на ужин? Ужин готов? Я почти умираю с голоду!»</p><p>Ли Ши Ши улыбнулся и сказал: «Маленькая принцесса, все почти готово! Просто подожди около половины времени благовоний!»</p><p>«Ладно ладно!» Маленькая Принцесса радостно кивнула.</p><p>Линь Бэйфан был встревожен и вышел, беспомощно сказав: «Я почти не вижу тебя здесь, но ты с большим энтузиазмом относишься к ужину!»</p><p>«Отсутствие энтузиазма по поводу ужина означает, что у вас что-то не так с мозгом!» — уверенно ответила Маленькая Принцесса.</p><p>«Если вы слишком увлечены ужином, значит, у вас что-то не в порядке с нервами!» Лицо Линь Бэйфана стало серьезным: «Дай мне посмотреть, какой у тебя нерв поврежден, что ты ведешь себя так гиперактивно».</p><p>«Ух ты, подлец! Ты такой злой. Я иду на кухню. Я не буду обращать на тебя никакого внимания!» Маленькая принцесса бросилась прочь.</p><p>Смех и веселье наполнили двор.</p><p>Однако в этот момент в далекой стране Южного Цзяна настроение принца Южного Цзяна было плохим.</p><p>Он стоял под палящим солнцем, капая потом, в поле, которое начало высыхать. Он с беспокойством смотрел на увядающие ростки риса. «Что не так с этой проклятой погодой? Дождя не было уже три месяца подряд, а погода все еще такая жаркая. Даже русло реки высохло… если так будет продолжаться, урожай будет испорчен!»</p><p>Он находился на решающей стадии подготовки к восстанию, ожидая только обильного осеннего урожая, чтобы полностью подготовить зерно, и тогда он мог начать восстание.</p><p>Если бы урожай был плохим, его военная мощь значительно уменьшилась бы.</p><p>Окружавшие его чиновники дрожали от страха, боясь навлечь на себя гнев короля.</p><p>Но принц Южного Цзяна не винил их; он прекрасно знал, что это находится вне их контроля.</p><p>Как человеческие усилия могут повлиять на погоду?</p><p>Глядя на палящее солнце, он вытер пот со лба и не смог удержаться от проклятия: «Небесное божество, в прошлом году ты наслал потоп, а в этом году засуху! Вы намеренно выступаете против меня?»</p><p>Ему пришла в голову мысль: «Кстати, как обстоят дела с зерном в столице?»</p><p>Все переглянулись, никто не осмелился заговорить.</p><p>— Фуги, ты мне скажи! Лицо принца Южного Цзяна было суровым: «Скажи мне все правдиво, ничего не скрывая. Если посмеешь сфабриковать военную информацию, я заставлю тебя за это ответить!»</p><p>«Да ваше высочество!» Ван Фугуй выдавил улыбку и шагнул вперед, поклонившись: «Ваше Высочество, с начала года в столице установилась хорошая погода, теплая, как весна. Урожай процветает! В сочетании с крупномасштабными проектами по сохранению водных ресурсов, предпринятыми префектом, внедрением восьми методов ведения сельского хозяйства и расширением сортов удобрений, нет никаких сомнений в том, что урожайность в этом году значительно увеличится!»</p><p>«Блин!» Принц Южного Цзяна в гневе стиснул зубы.</p><p>Его дни становились все хуже, а его враги процветали. Это было невыносимо! А мысль о том, что у врага имеются обильные запасы зерна, делала ситуацию еще более невыносимой!</p><p>Его лицо почернело от ярости.</p><p>Увидев это, Ван Фугуй понял, что ситуация становится неблагоприятной, и поспешно продолжил: «Ваше Высочество, хотя наша ситуация не очень хорошая, ситуация в Северном Хэбэе и Уси тоже не является благоприятной».</p><p>«Северный Хэбэй всегда был бесплодным, с ограниченной урожайностью! Население значительно сокращается, и все меньше людей занимаются сельским хозяйством. Урожай в этом году наверняка будет плохим!»</p><p>«Уси тоже столкнулся с похожей ситуацией! Более того, в настоящее время они подвергаются преследованиям со стороны повстанческих сил, неся постоянные потери в войсках. Их положение хуже нашего!»</p><p>«Среди трех королей наше положение относительно лучше!»</p><p>«Ну, это правда!» Выражение лица принца Южного Цзяна наконец улучшилось.</p><p>Это были трудные времена, и хотя он мог оказаться в беде, пока другим приходилось хуже, чем ему, он чувствовал себя счастливым и удовлетворенным.</p><p>Глядя на засохшие рисовые поля, Ван Фугуй выглядел обеспокоенным и спросил: «Ваше Высочество, что нам теперь делать?»</p><p>«Что еще мы можем сделать?» Принц Южного Цзяна раздраженно ответил: «Быстро ройте каналы, копайте глубокие колодцы и отводите сюда воду. Иначе в этом году нам нечего будет есть!»</p><p>«Да ваше высочество. Я попрошу кого-нибудь об этом позаботиться!» Ван Фугуй поспешно согласился.</p><p>В этот момент издалека послышался жужжащий звук.</p><p>Принц Южного Цзяна и его группа обернулись, чтобы посмотреть, и увидели плотную массу насекомых, образующих темное облако, спускающееся на них, как рой.</p><p>Принц Южного Цзяна был ошеломлен: «Что… это?»</p><p>Многие чиновники были в ужасе.</p><p>«Нашествие саранчи!»</p><p>«Это нашествие саранчи!»</p><p>…</p><p>Эта саранча быстро пролетела над толпой, оставив после себя опустошенные рисовые поля.</p><p>Принц Южного Цзяна издал скорбный крик: «Мое зерно!»</p><p>Известие об этом инциденте быстро дошло до императорского двора, и императрица немедленно созвала своих министров для обсуждения этого вопроса.</p><p>«В Южном Цзяне нашествие саранчи, сеющее хаос на рисовых полях! Согласно информации ниже, нашествие саранчи достигло масштабов, которые случаются лишь раз в сто лет, и причиняет значительный вред! Саранча мигрирует в сторону столицы. Уважаемые министры, как мы можем предотвратить это?»</p><p>Гражданские и военные чиновники обменялись горькими улыбками. Как можно предотвратить и контролировать нашествие саранчи?</p><p>Нашествия саранчи, наряду с наводнениями и засухами, вошли в тройку самых разрушительных стихийных бедствий. Среди них особенно страшными были нашествия саранчи. Их огромная численность и быстрое передвижение сделали невозможным их уничтожение или контроль. Появившись, они принесли огромные разрушения и привели к снижению урожайности сельскохозяйственных культур.</p><p>Это было вне человеческого контроля.</p><p>Под взглядом императрицы все чиновники опустили головы.</p><p>Императрица обратила свое внимание на Линь Бэйфаня, в ее глазах светился проблеск надежды: «Сэр Линь, у вас есть какой-нибудь здравый совет?»</p><p>«Ваше Величество, у меня есть несколько незрелых предложений», — сказал Линь Бэйфан, поклонившись.</p><p>Глаза Императрицы загорелись: «Пожалуйста, продолжайте!»</p><p>«Ваше Величество, они, как и куры и утки, которых мы выращиваем, на самом деле едят саранчу! Если мы выпустим кур и уток, нужно ли нам бояться нашествия саранчи?» Линь Бэйфан усмехнулся.</p><p>Глаза Императрицы еще больше прояснились: «Эта идея звучит многообещающе!»</p><p>«Однако, Ваше Величество, саранчи слишком много. Количество кур и уток, которые мы выращиваем, слишком мало, чтобы справиться с нашествием саранчи».</p><p>Глаза Императрицы потускнели: «Понятно…»</p><p>«Ваше Величество, у меня есть еще одна идея!»</p><p>Глаза Императрицы снова прояснились: «Продолжайте!»</p><p>«На самом деле, саранча довольно приятна на вкус и богата питательными веществами. Куры, утки и гуси не могут съесть их все. Мы можем заставить людей ловить и есть их!» Линь Бэйфан предложил еще раз.</p><p>Глаза Императрицы заблестели еще сильнее: «Это похоже на осуществимый план!»</p><p>«Однако ловить саранчу довольно сложно из-за ее большой численности. Обычные граждане не смогут поймать многих. Возможно, нам будет лучше поберечь наши усилия», — посоветовал Линь Бэйфан.</p><p>Глаза Императрицы снова потускнели: «Правда, ловить саранчу непросто».</p><p>«Ваше Величество, у меня есть еще одна идея…»</p><p>Императрица пришла в ярость!</p><p>Этот парень не может говорить прямо; он дразнит ее взад и вперед, и это так бесит! Стиснув зубы, она сказала: «Министр, вы намеренно играете с нами в игры?»</p><p>Линь Бэйфан почувствовал себя обиженным: «Ваше Величество, как мог ваш покорный слуга осмелиться сделать это? Ваш покорный слуга только что сказал, что это незрелые предложения. Это ты настоял на том, чтобы я говорил. Промолчать было бы против твоей воли!</p><p>Императрица была в такой ярости, что ей хотелось использовать его голову как мяч, чтобы пинать его!</p><p>Этот маленький негодяй в последнее время стал более озорным и часто подшучивал над ней. Это было возмутительно!</p><p>«Министр, просто дайте Нам окончательное решение напрямую!»</p><p>Линь Бэйфан сложил руки: «Это… у твоего слуги действительно нет выхода. Пожалуйста, поймите, Ваше Величество».</p><p>Это нашествие саранчи невозможно полностью решить сейчас, не говоря уже о древних временах. Даже в современную эпоху основное внимание будет уделяться профилактике.</p><p>Профилактика будет включать такие методы, как опрыскивание пестицидами или использование естественных хищников саранчи, таких как куры, утки и птицы. Если нашествие саранчи было обширным, можно было использовать опрыскивание пестицидами, но в древние времена таких условий не было.</p><p>Взгляд императрицы потускнел.</p><p>«Однако не стоит слишком беспокоиться!»</p><p>Взгляд Императрицы снова прояснился: «Министр, почему вы так говорите?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Угроза этой саранчи для меня действительно существенна. Однако его возникновение условно. Обычно он появляется только в жаркую и сухую погоду, как и в Южном Цзяне. А вот в нашей столице с начала года хорошая погода, обильные дожди и влажный воздух. Таким образом, угроза нашествия саранчи для нас ограничена».</p><p>«На это нам остается только надеяться!» Императрица обеспокоенно вздохнула.</p><p>В это время новости о нашествии саранчи в Южном Цзяне также достигли двух его братьев.</p><p>В резиденции герцога Уси.</p><p>Узнав об этом, герцог Уси обрадовался и рассмеялся, сказав: «Брат, без зерна, как ты будешь соперничать со мной? Это состязание за трон, ты рано выйдешь из него! Хаха!»</p><p>«Призовите людей постоянно следить за ситуацией с саранчой в Южном Цзяне. Если что-нибудь случится, немедленно сообщайте!»</p><p>«Да ваше высочество!»</p><p>В резиденции принца Северного Хэбэя.</p><p>Точно так же принц Северного Хэбэя был чрезвычайно рад, его лицо сияло радостью: «Младший брат, столкнувшийся с двумя стихийными бедствиями подряд, разве это не воля небес? Кажется, тебе не сужден трон! Кто-нибудь, быстро отправьте этот колокольчик обратно принцу Южного Цзяна, чтобы он утешал его! Хаха!»</p><p>«Да ваше высочество!»</p>
</section>