<section>
    <title><p>Глава 162: Мужчина должен быть немного злым, чтобы женщины любили его.</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>«Мистер. Лин, я расстроена, и мне хочется кое о чем с тобой поговорить!» — печально сказал Мо Рушуан.</p><p>«Хорошо! Садитесь скорее, выпьем и поговорим одновременно!» Линь Бэйфан кивнул.</p><p>«Спасибо, сэр!» Мо Рушуан медленно села, взяла себя в руки и сказала: «Эксперт, который нас выследил, я не знаю его конкретного имени, но все, включая принца, называют его Старым Му. Он опытный воин!»</p><p>«Я видела его только один раз! В тот день принц устроил грандиозный пир и пригласил всех мастеров боевых искусств, у которых были с ним хорошие отношения! В то время мне посчастливилось быть там и видеть, как он сидел рядом с Принцем и часто получал тосты от Принца! Видно, как высоко его уважает принц!»</p><p>«В этом мире единственный, кто может им командовать, это, наверное, Принц!» Мо Рушуан сказал с болью: «Я не могу поверить, что этот человек — принц!»</p><p>— Почему это не может быть он? — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Потому что моя секта, секта Железного Меча, всегда пользовалась благосклонностью принца!»</p><p>«Мой учитель с юных лет говорил мне, что только Принц является спасителем мира. Он мудр, любит людей, как своих детей, щедр и добр, уважает добродетельных и скромных. Только следуя за ним, у Великого У появится надежда, а у простых людей появится надежда!»</p><p>«Люди, которых я знаю, мастера боевых искусств вокруг меня, все высоко отзываются о принце и убеждены в его мудрости!»</p><p>«И все это время я верил, что следование принцу принесет людям надежду!»</p><p>«Итак, после того, как я стал опытным, я пришел присоединиться к принцу, надеясь использовать свой меч, чтобы убить всех врагов и проложить путь принцу, чтобы внести свой вклад на благо простых людей!»</p><p>«Но теперь кажется, что моя настойчивость, мои убеждения были неправильными с самого начала! Я никогда не думал, что этот мудрый и воинственный персонаж — всего лишь игра, а за кулисами он на самом деле…»</p><p>Мо Рушуан сказал с огромной болью: «Я был действительно слеп!»</p><p>Линь Бэйфан быстро успокоил ее: «Рушуан, ты не слепой, он просто тебя обманул! Подумайте об этом, в мире боевых искусств есть бесчисленное множество роев, которых он обманул!»</p><p>«Все они — старики в мире боевых искусств, съели больше соли, чем вы съели риса, и прошли более длинный путь, чем вы пересекли мосты, но все они попались на план Принца и охотно позволили ему манипулировать ими! Как может молодая девушка, только что вышедшая из мира боевых искусств, разглядеть его истинные намерения?»</p><p>«Спасибо, что утешаете меня, сэр! Но несмотря на все то, что я для него сделал, разве я не помогаю злому правителю?» Мо Рушуан протянула дрожащую руку: «Одна только мысль о том, что я неосознанно делаю для него так много вещей, заставляет меня чувствовать себя вся в крови и грязной! Эта кровь… кровь простых людей!»</p><p>Линь Бэйфан тут же крепко схватила ее за руку и сказала: «Рушуан, ты слишком много думаешь! Это не помощь злому правителю, просто у вас были благие намерения, но в итоге вы совершили плохие поступки. Никогда не поздно исправиться! Подумайте хорошенько, убивали ли вы когда-нибудь невиновного человека…»</p><p>«Нет, абсолютно нет!» Мо Рушуан взволнованно сказал: «Прежде чем кого-то убить, я тщательно расследую это дело. Они все заслуживают смерти, поэтому я действовал! Иначе моя совесть не позволила бы этого сделать!»</p><p>— Тогда не о чем беспокоиться. Если у тебя чистая совесть, зачем чувствовать себя виноватым?» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Мо Рушуан почувствовала себя намного лучше.</p><p>— Но, сэр, что мне делать дальше?</p><p>Глаза Мо Рушуана были полны растерянности: «Теперь, когда я знаю его истинное лицо, если я продолжу помогать ему, это будет все равно что быть сообщником тигра. Я не могу это принять! Но если я остановлюсь, я не знаю, что делать… Даже ему, лживому человеку, я не знаю, кому еще на свете можно доверять? Есть ли еще надежда на Великого Ву? Есть ли еще надежда у простых людей?»</p><p>«Какой у тебя план?» — спросил Линь Бэйфан.</p><p>«Я хочу… — глаза Мо Рушуана стали твердыми, — я хочу раскрыть его истинное лицо, позволить всем в мире узнать его ложную доброжелательность и праведность, чтобы никто больше не мог быть им обманут!»</p><p>«Не делай этого!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Почему нет?» — спросил Мо Рушуан в ответ.</p><p>«Потому что если действительно раскрыть его истинное лицо, то мир неизбежно погрузится в хаос!»</p><p>«Хаос в мире?» Мо Рушуан был потрясен.</p><p>Линь Бэйфан убежденно сказал: «Говорят, что у тех, кто обретет Дао, будет много помощников, а у тех, кто утратит Дао, будет мало. Если он потеряет самые основные этические принципы, люди потеряют доверие и лояльность к нему, даже мастера боевых искусств, которые когда-то были с ним дружны, бросят его! В результате трон окажется от него все дальше, и он будет все больше отчаиваться, прибегая к отчаянным мерам, и война не за горами!»</p><p>«Как только разразится война, другие вассальные короли, несомненно, не останутся равнодушными, соседние страны Великого У уж точно не останутся в стороне! В результате Великое У погрузится в хаос, и мир погрузится в хаос!»</p><p>«В этом хаосе люди наверняка пострадают и будет потеряно бесчисленное количество жизней!»</p><p>Мо Рушуан был потрясен и бледен.</p><p>«И ваша секта тоже пострадает!»</p><p>«Поскольку вы раскрыли истинное лицо Северного короля, он определенно разозлится и нацелится на вашу секту, нацелившись на всех ваших родственников и друзей! Поэтому, пожалуйста, не действуйте импульсивно!»</p><p>Лицо Мо Рушуана побледнело!</p><p>Одна только мысль об этих трагических сценах заставляла ее чувствовать себя увековечивающей вечную вину!</p><p>Ей было стыдно за доброту, которую оказала ей ее секта!</p><p>Она отчаянно держала руку Линь Бэйфаня, чувствуя, что ухватила последнюю соломинку спасения, и сказала: «Что мне теперь делать? Пожалуйста, научите меня, сэр!</p><p>«Конечно, тебе следует продолжать притворяться, притворяться, что ничего не знаешь!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Но моя совесть обеспокоена!» Сказал Мо Рушуан с болью.</p><p>«Посмотрите на это с другой точки зрения, представьте себя шпионом, скрывающимся рядом с принцем!»</p><p>«Шпион?» Мо Рушуан выглядел озадаченным.</p><p>«Шпион, представляющий народ, шпион, защищающий жизни людей! Только стоя рядом с ним, вы узнаете, что он сделал и что он задумал! Таким образом, мы сможем принять целенаправленные меры, чтобы сокрушить его амбиции!» Линь Бэйфан моргнула: «Разве это не заставляет тебя чувствовать себя лучше?»</p><p>«Да, мне от этого определенно легче! Но… смогу ли я действительно это сделать? Мо Рушуан с тревогой сказал: «Я сам был обманут им столько лет, что не смогу победить его!»</p><p>«Если ты чего-то не понимаешь, спроси меня, я тебе помогу!» Линь Бэйфан крепче сжал руку Мо Рушуана.</p><p>Охваченный парой теплых рук, Мо Рушуан почувствовал сильное чувство безопасности.</p><p>Да, если она чего-то не понимает, она может спросить у господина!</p><p>Джентльмен настолько невероятно умен и находчив, что он, должно быть, сможет справиться с военачальником!</p><p>«И это также имеет большое преимущество!»</p><p>«Какое преимущество?»</p><p>«Продолжая проникновение, вы продолжите помогать мне выманивать деньги у принца Северного Хэбэя! Без денег его влияние уменьшится, а может быть, и без чьего-либо вмешательства он разорится!» Линь Бэйфан гордо ухмыльнулся.</p><p>Мо Рушуан не смог удержаться от смеха: «Мистер. Лин, ты такой злой!»</p><p>«Мужчина должен быть немного злым, чтобы женщины его любили!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>Лицо Мо Рушуан мгновенно покраснело, она на мгновение задумалась и слегка пожаловалась: «Мистер. Лин, ты уже знал об истинной природе принца и все это время выманивал его деньги? Почему ты не предупредил меня раньше? Ты просто смотрел, как я выставляю себя дураком, как меня используют, даже не осознавая этого?</p><p>«Я уже предупреждал тебя раньше, но ты не воспринял это всерьез!» Линь Бэйфан покачал головой и рассмеялся.</p><p>— Когда ты меня предупредил? Мо Рушуан почувствовал себя немного смущенным.</p><p>— Ты забыл слова, которые я сказал тебе раньше? Линь Бэйфан серьезно сказал: «Чтобы определить, действительно ли правитель мудр и добр, не судите о нем по тому, что он обычно делает, а скорее по тому, как поживают люди, находящиеся под его властью! Теперь вы сами увидели ситуацию, они живут очень плохо, все становятся беженцами! Некоторые вещи лучше понять, если увидеть их своими глазами!»</p><p>Мо Рушуан кивнул в глубоком согласии.</p><p>Если бы она не приехала в Танчжоу на этот раз и не прошла через территорию Северного Хэбэя, она могла бы быть обманутой всю свою жизнь и остаться инструментом для использования принцем.</p><p>Мо Рушуан посмотрела на красивое и сияющее лицо Линь Бэйфаня, и внутри нее поднялся прилив импульса: «Г-н Линь, могу ли я ненадолго опереться на ваше плечо? Лишь на мгновение!»</p><p>«Конечно, мои объятия всегда будут открыты для тебя!» Линь Бэйфан протянула руку и обняла Мо Рушуана.</p><p>Они были близко друг к другу, чувствуя тепло друг друга и слыша биение сердец друг друга.</p><p>Блуждающее сердце Мо Рушуана нашло утешение.</p><p>«Мистер. Лин, это так здорово, что ты у меня есть!»</p><p>Линь Бэйфан почувствовал потерю, наблюдая, как она так легко ускользает. Древние женщины так застенчивы, что краснеют при виде простой тени народа.</p><p>Если бы это была современная девушка, она бы не стеснялась целоваться на публике.</p><p>Линь Бэйфан повернул голову и посмотрел, желая увидеть, кто испортил ему хорошее настроение.</p><p>Но он обнаружил, что это был Го Шаошуай, этот эксцентричный подросток, подходящий с мрачным выражением лица.</p><p>«Мистер. Лин, мне грустно, и я хотел с тобой кое о чем поговорить!»</p><p>Линь Бэйфан нахмурился и несчастно сказал: «Уже поздняя ночь, а мы оба мужчины, о чем тут говорить? Поговорим о любви? Иди домой и поиграй со своими ватными шариками!»</p><p>Го Шаошуай: «…»</p><p>Го Шаошуай жалобно посмотрел: «Мистер. Лин, если ты не будешь со мной разговаривать, я буду приставать к тебе весь день, даже если мне придется сидеть на корточках в туалете!»</p><p>Линь Бэйфан был шокирован: «Какого черта! Ты такой злой! Хорошо, просто говори, что хочешь, я выслушаю!»</p><p>«Спасибо за понимание, сэр!»</p><p>Го Шаошуай сел и подготовил свои эмоции, а затем сказал: «Я знаю человека, который охотился за нами, его зовут…»</p><p>Линь Бэйфан немедленно прервал его: «Подожди, твоя старшая сестра уже рассказала мне об этих вещах. Его зовут Му Лао, он слуга принца Северного Хэбэя, которого принц определенно послал убить нас! Опусти детали и перейди к сути!»</p><p>Го Шаошуай открыл рот, но не смог найти нужных слов и беспомощно сказал: «Но если я не скажу эти вещи, я не буду эмоционально готов!»</p><p>«Но я уже эмоционально готова, так что быстрее переходи к делу и хватит тратить время по-женски!» — нетерпеливо сказал Линь Бэйфан.</p><p>— Хорошо, я перейду к делу!</p><p>Го Шаошуай сказал с болью: «Г-н. Лин, я не ожидал, что принц, за которым я все это время следила, оказался лживым человеком! Я не ожидала, что моя настойчивость и вера все эти годы были неправильными! Господин Лин, я слеп, чтобы не видеть сквозь это?»</p><p>Линь Бэйфан зааплодировал и воскликнул: «Ты абсолютно прав! Ты столько лет по глупости выполнял его приказы и только сейчас понял, что он злодей, что еще может быть, как не слепота?»</p><p>Го Шаошуай: «Ха?!»</p><p>«Ты не только слепой, ты еще глупый и наивный! На твоем месте я бы уже нашел кривое дерево, на котором можно было бы повеситься, чтобы не умереть от собственной глупости!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>Го Шаошуай: «Ха?!»</p><p>Это заявление немного провоцировало, особенно пронзало сердце!</p><p>Го Шаошуай почувствовал, что его и без того холодное сердце стало еще холоднее!</p>
</section>