<section>
    <title><p>Глава 432: Ваше Величество, пожалуйста, выберите супругу, чтобы продолжить родословную Великого У!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>«Очень хорошо!» Императрица была чрезвычайно взволнована. Земля вокруг столицы была плодородной, с мягким климатом, что делало ее идеальной для земледелия и основным источником высокоурожайных культур.</p><p>Хотя земля была ограничена, почти десятая часть продовольственных запасов страны поступала из столицы. Теперь, с увеличением урожаев в столице, сколько продовольственных проблем населения можно будет решить?</p><p>Пока проблема с продовольствием будет решена, останется ли в стране хаос?</p><p>Императрица не могла сдержать волнения!</p><p>«Как обстоят дела с продовольствием в других регионах?» — обеспокоенно спросила Императрица.</p><p>«Эм… пусть министр Цянь из Министерства доходов доложит об этом!» Линь Бэйфан улыбнулся и жестом пригласил министра Цянь Юаньшэня выйти вперед.</p><p>Министр Цянь Юаньшэнь поклонился Линь Бэйфаню, затем повернулся к Императрице, явно взволнованный, и сказал: «Ваше Величество, урожаи еды в других регионах Великого У… превосходят воображение!»</p><p>«За пределами воображения?» Императрица была озадачена.</p><p>«Да, Ваше Величество, действительно за гранью воображения. Если бы не моя неоднократная проверка, я бы не посмел в это поверить», — воскликнул министр Цянь. «Например, в регионе Северный Цзян, несмотря на предыдущую эпидемию насекомых, она не повлияла на урожай продуктов питания. По сравнению с прошлым годом наше производство продуктов питания в Северном Цзяне выросло более чем на 60%!»</p><p>«Более 60%!»</p><p>Все ахнули. Хотя такие темпы роста не могли сравниться со столичными, Северный Цзян был значительно больше и имел много подходящих площадей для возделывания. В предыдущие годы почти пятая часть продуктов питания поступала из Северного Цзяна. Теперь, при росте более чем на 60%, это было значительное количество еды!</p><p>«Ваше Величество, Южный Цзян всегда был нашей житницей в Великом У! В этом посевном сезоне Южный Цзян не разочаровал: рост составил более 80%, что почти удвоило урожай!» Министр Цянь продолжил.</p><p>«Увеличение на 80%, почти удвоение урожая!» Толпа была поражена. Южный Цзян был житницей Великого У, где земледелие было наиболее подходящим, и его производство продуктов питания составляло одну треть от общего объема производства в стране. Увеличение на 80%, почти вдвое увеличившее урожай, было поразительным!</p><p>Императрица и все чиновники потеряли дар речи. «А как насчет производства продуктов питания в Северном Хэбэе?» — настойчиво спросила Императрица.</p><p>«Ваше Величество!» Министр Цянь взволнованно воскликнул: «Благодаря нашему рису Тайпин, который может расти даже в холодных и засушливых регионах, более 90% посаженных семян проросли. В сочетании с благоприятной погодой в этом году и обильными дождями производство продуктов питания в Северном Хэбэе увеличилось более чем в два раза по сравнению с предыдущими годами!»</p><p>«Более чем в два раза!» Все были поражены. Удвоение производства продуктов питания уже было впечатляющим!</p><p>Теперь оно не только удвоилось, но даже больше. Этот…</p><p>Почти невозможно описать, насколько это невероятно!</p><p>«Но самое удивительное — это регион Уси», — продолжил он.</p><p>«Как выглядит регион Уси?» — с нетерпением спросила Императрица.</p><p>«Ваше Величество, в прошлом регион Уси был известен как самый бедный регион Великого У, страдающий от нехватки воды. Таким образом, производство продуктов питания там обычно составляло менее одной десятой от общего объема производства в стране. Но в этом году премьер-министр и народ восстановили земли для возделывания в регионе Уси, даже в районах, которые ранее были непригодны для земледелия, благодаря тайпинскому рису!»</p><p>«А благодаря обильным дождям производство продуктов питания в регионе Уси увеличилось более чем в два, более чем в пять раз, Ваше Величество!» — громко сообщил министр доходов.</p><p>Увеличение более чем в два раза, более чем в пять раз!</p><p>Все были поражены! Они с трудом могли поверить, что это правда!</p><p>Удвоение или даже утроение производства продуктов питания в других регионах было приемлемым, но когда дело дошло до региона Уси, оно не только удвоилось, но увеличилось более чем в пять раз, намного превосходя другие!</p><p>Это был совершенно неожиданный поворот событий!</p><p>«Министр Цянь, вы не шутите, не так ли? Уси действительно… увеличил производство более чем в пять раз?» — тревожно спросила Императрица.</p><p>Министр доходов с трепетом ответил: «Ваше Величество, обманывать вас было бы серьёзным преступлением. Я бы не осмелился так пошутить».</p><p>«Очень хорошо, очень хорошо! Это действительно чудесно!» Императрица от души рассмеялась.</p><p>Судебные чиновники были в восторге!</p><p>Столица увеличила производство более чем в два раза! Северный Цзян увеличился более чем на 60%! В Южном Цзяне наблюдался рост почти на 80%! Северный Хэбэй увеличил производство более чем вдвое! И теперь регион Уси увеличил производство более чем в пять раз!</p><p>Если сложить все это, то общее производство еды Великого У увеличится почти вдвое!</p><p>Что это значит?</p><p>Это означало, что производство продуктов питания Великого У в этом году могло почти прокормить население двух империй!</p><p>Какая ужасающая сила!</p><p>Имея так много еды, кто будет бояться беспорядков, восстаний или потери нации?</p><p>Так что неудивительно, что императрица и чиновники были в восторге!</p><p>Императрица изящно махнула рукой и заявила: «Распространите эту новость по всей стране и готовьтесь к празднованию урожая! Кроме того, на неделю отменяется комендантский час по всей стране. Я хочу праздновать с людьми!»</p><p>«Да ваше величество!» ответили чиновники.</p><p>Итак, весть об обильном урожае в Великом У быстро распространилась по всей стране.</p><p>«Наш Великий У фактически удвоил производство продуктов питания в этом году?»</p><p>«Ух ты, когда я увидел рисовые поля перед своим домом, я знал, что урожай в этом году будет хорошим, но я не ожидал, что он будет таким большим!»</p><p>Люди были в восторге и не могли поверить своему счастью!</p><p>«Когда производство удвоится, сколько это будет еды?»</p><p>«Ха-ха! Не знаю, сколько, но с урожаем этого года я буду хорошо питаться следующие два года!»</p><p>«У меня урожай в этом году тоже обильный! Не нужно говорить больше, Великий Ву могуч!»</p><p>«Великий Ву могуч!»</p><p>Как говорится, когда в руках власть, в душе не волнуешься. После того, как все узнали, что производство еды в Великом У удвоилось, они зааплодировали с огромной радостью. В то же время их патриотизм достиг небывалых высот!</p><p>Видите ли, в прошлом году суд Великого У сделал все за них. Они стали свидетелями реализации политики восстановления и оказания помощи, помогающей людям пережить ледяную катастрофу, которая случается раз в столетие. Продвижение тайпинского риса привело к увеличению производства продуктов питания.</p><p>До момента сбора урожая их патриотизм пылал!</p><p>«Я горжусь тем, что родился в этой стране!»</p><p>«Великий Ву — это нация, которая действительно заботится о своем народе!»</p><p>«Я люблю Великого Ву! Великий Ву могуч!</p><p>Суды других стран смотрели на это с завистью. Пережив ледяную катастрофу, которая случается раз в столетие, они не полностью оправились. Теперь, когда на их производство влияют беспорядки и хаос, они были бы довольны, если бы урожай продовольствия в этом году не уменьшился.</p><p>Вряд ли они ожидали, что Великий Ву бросит вызов трудностям и достигнет беспрецедентного успеха, что заставило их чувствовать себя нехорошо. Даже принцесса Зиюэ, возглавившая революцию в Дайюэ, была недовольна.</p><p>Однако ее горечь была не из-за обильного урожая еды Великого Ву; речь шла об Императрице.</p><p>«Что в этом такого впечатляющего? Разве все это не из-за Военного советника? Без Военного советника вы бы стали есть тайпинский рис? Сможете ли вы справиться с Великим Ву? Не быть уничтоженным другими странами было бы достижением!»</p><p>Она приняла решение. После возрождения династии Наклонной Луны она сделает все возможное, чтобы сделать Военного советника своим мужем.</p><p>Этот парень был слишком исключительным; он мог вести армии в битву и принести мир нации. Один человек мог заменить целую династию! Пока он был там, ее династия Наклонной Луны имела шанс превратиться в империю. И потом, она планировала иметь с ним 10, нет, 8 детей, чтобы крепко связать его.</p><p>«Военный советник, вам не выбраться из моей хватки!»</p><p>Обильный урожай в Великом Ву имел беспрецедентный эффект!</p><p>Прежде всего, это разожгло патриотизм граждан Великого У, заставив их спонтанно поддержать суд!</p><p>Сердца людей были едины, они были одного мнения!</p><p>Когда сердца людей объединились, сила нации резко возросла, сотрясая мир.</p><p>Более того, привлекательность Великого У для граждан других стран была слишком велика, чтобы ей можно было сопротивляться.</p><p>Другие страны в настоящее время находились в хаосе, изо всех сил пытаясь найти еду на столе. Только Великий У оставался стабильным и процветающим, не только сохраняя стабильность, но и добившись значительного роста производства продуктов питания. Это вызвало зависть у других народов.</p><p>Как говорится: «Вода течет вниз, а люди идут туда, где есть возможности». Они хотели приехать в Великий У для более благополучной жизни.</p><p>В результате все больше беженцев направилось в сторону Великого Ву.</p><p>По этому поводу мнение Линь Бэйфана было простым: если вы молоды и опытны, добро пожаловать. Чем больше тем лучше. Поскольку у Великого Ву было много еды, он мог накормить их всех. Императрица разделяла то же мнение. Новички станут частью силы Великого Ву, увеличивая мощь нации.</p><p>Учитывая обильный урожай, правительственной работы оставалось гораздо меньше. Императрица расслабленно сидела во дворе, наслаждаясь лестью и комплиментами чиновников.</p><p>«Ваше Величество, в связи с обильным урожаем в этом году жители Северного Хэбэя чрезвычайно благодарны за доброжелательность Вашего Величества. Они спонтанно организовали собрание на горе Тяньванг, чтобы помолиться за Ваше Величество, и мероприятие привлекло миллион человек!» сообщил чиновник.</p><p>Императрица радостно кивнула: «Очень хорошо!»</p><p>«Ваше Величество, жители Южного Цзяна благодарны Вашему Величеству и готовятся собрать средства для строительства статуи Императора высотой в тридцать три чжана. Они ищут разрешения Вашего Величества», — сообщил другой чиновник.</p><p>Императрица снова кивнула с восторгом: «Очень хорошо! Однако статуя в тридцать три чжана могла бы показаться слишком экстравагантной. Давайте ограничимся тремя чжанами; намерение имеет значение».</p><p>— Да, Ваше Величество, я передам ваши указания.</p><p>«Ваше Величество, сегодня вечером в столице пройдет грандиозное представление танца дракона с тысячами участников. Это выступление посвящается Вашему Величеству! Мы надеемся, что вы сможете присутствовать», — предложил другой чиновник.</p><p>Императрица с энтузиазмом согласилась: «Конечно! Я обязательно приду!»</p><p>«Ваше Величество…»</p><p>Одна лесть за другой, императрица чувствовала себя в приподнятом настроении, наполненном чувством достижения. Великий Ву наконец восстал под ее руководством, а сердца людей и мир подчинились ее правлению. Всего за три года она осуществила свою мечту всей жизни!</p><p>В этот момент министр обрядов выступил вперед и сказал: «Ваше Величество, есть еще одно важное дело».</p><p>Императрица в приподнятом настроении сказала: «Министр, пожалуйста, говорите».</p><p>Министр обрядов громко заявил: «Ваше Величество, с процветанием среди людей и миром на всей земле, Вашему Величеству пора задуматься о деле вашей жизни. Как правящий монарх, вы не можете оставить наследников, иначе двор и нация будут нестабильными. Мы приглашаем Ваше Величество выбрать супругу, которая продолжит родословную Великого Ву».</p><p>Все чиновники поддержали: «Пожалуйста, Ваше Величество, выберите супругу, чтобы продолжить родословную Великого Ву».</p><p>Императрица потеряла дар речи.</p>
</section>