<section>
    <title><p>Глава 291: Способен ли кто-нибудь усовершенствовать эликсир бессмертия?</p></title>
    <p>Посланник Даюэ быстро вернулся и снова вернулся.</p><p>Он привел с собой человека, чтобы проверить подлинность костей дракона и обсудить торговлю зерном после подтверждения их подлинности.</p><p>Другая сторона слегка прикоснулась к порошку драконьей кости, внимательно рассматривая его как по запаху, так и по зрению.</p><p>Наконец, взволнованно воскликнул: «Лорд Лю, это действительно кость дракона!»</p><p>Посланник Даюэ был шокирован: «Правда?»</p><p>«Абсолютно!»</p><p>«Естественно, это правда. Могу ли я обмануть тебя?» Герцог Уси с любопытством посмотрел: «Меня озадачивает то, видели ли вы раньше кости дракона? Как их можно идентифицировать?»</p><p>Два посланника Дайюэ переглянулись и удовлетворенно улыбнулись.</p><p>Они их видели?</p><p>У них, из Дайюэ, даже было несколько кусков драконьих костей!</p><p>Подлинность костей дракона была установлена, обе стороны начали обсуждать условия.</p><p>Сколько зерна следует обменять на эти два куска костей дракона?</p><p>Для герцога Уси, естественно, чем больше, тем лучше.</p><p>Но для Дайю, естественно, чем меньше, тем лучше.</p><p>В конце концов, после недели переговоров, династия Дайюэ согласилась предоставить примерно 30 миллионов кошек зерна, что составляет примерно двухмесячный запас для армии Уси, которого достаточно, чтобы продержаться до оннего урожая.</p><p>Однако после осеннего урожая герцог Уси должен собрать армию.</p><p>По этому соглашению Дайюэ получил давно желанные кости дракона, а герцог Уси обеспечил условия для развития. Обе стороны остались довольны.</p><p>Стратег Фэн Чу улыбнулся и поклонился: «Мой господин, огромная радость!»</p><p>«Стратег, откуда эта радость?» — спросил герцог Уси.</p><p>— Милорд, вопрос зерна — это не только наша проблема, но и проблема этих «Крысиных Солдат»! Их силы растут, но нехватка зерна становится все более явной. Без провизии они впадут в хаос и самоуничтожение!»</p><p>«Ваши слова очень верны!»</p><p>«Теперь мы решили проблему с зерном и можем мирно дойти до осеннего урожая. Однако как насчет этих Крысиных Солдат? У них нет месторождений, и они полагаются исключительно на грабежи или внешние источники поставок. Но каналы внешнего снабжения перекрыты судом на восток, а нами на запад. Север и юг совершенно непроходимы для транспорта!»</p><p>Фэн Чу снова поклонился: «Итак, мой господин, теперь мы можем адаптироваться и реагировать на изменения, оставаясь неподвижными, пока мир меняется. Пока мы охраняем свое зерно и поля, мы можем истреблять их без боя!»</p><p>Герцог Уси радостно воскликнул: «Хорошо сказано! Наша великая армия не должна делать необдуманных шагов и не давать им никаких возможностей! Защищая наши собственные запасы и земли, мы можем уничтожить их, позволить им самоуничтожиться! Хаха…»</p><p>«Ваша мудрость сияет, милорд!» Фэн Чу усмехнулся.</p><p>«Однако эта драконья кость…» Герцог Уси почувствовал укол сожаления, не в силах забыть.</p><p>— Мой господин, пожалуйста, успокойтесь! Фэн Чу прошептал: «Я тайно связался с Лордом Линем. От него я узнал, что у него все еще есть три куска драконьей кости! При моих уговорах он готов расстаться с двумя кусками, но ценой в 4 миллиона таэлей!»</p><p>Герцог Уси холодно вздохнул: «4 миллиона таэлей! Это в два раза дороже предыдущей цены! Он слишком жадный!»</p><p>«Мой господин, Лорд Лин говорит, что драконья кость уже улетела. Шансов получить больше нет. Сейчас у него в руках последние оставшиеся части, редкость имеет высокую ценность. Следовательно, цена, естественно, недешевая!»</p><p>Лицо герцога Уси было глубоко противоречивым.</p><p>Фэн Чу снова убедил: «Мой господин, если бы он не был жадным, у нас не было бы шанса!»</p><p>«Это правда!» Герцог Уси тяжело сел, нахмурив брови, выражение его лица изменилось. Он крепко сжал кулак, явно принимая весомое решение.</p><p>Через мгновение он сказал: «Отдайте ему все золото, серебро и драгоценности королевского особняка! Если мало, возьми у других, обязательно собери для меня 4 миллиона таэлей!»</p><p>Фэн Чу был очень удивлен: «Мой господин, если мы отдадим все, у нас не останется денег! Этот…»</p><p>Герцог Уси махнул рукой: «Нам сейчас не нужны деньги! Пока мы продержимся до осеннего урожая и краха Крысиных Солдат, мы немедленно двинемся на восток и получим все, что нам нужно. Почему нас должно волновать немного серебра?»</p><p>«Ваши слова очень верны!»</p><p>Так, большое количество золота, серебра и драгоценностей было тайно перевезено в особняк Линь в столице.</p><p>В то же время армия Уси начала сжимать свои линии фронта, больше не решаясь выходить наружу. Они тщательно охраняли свою провизию и плодородные земли, не давая никаких возможностей Армии Наклонной Луны.</p><p>Эта информация быстро достигла Армии Наклонной Луны.</p><p>«Принцесса, похоже, герцог Уси снова тайно вступил в сговор с династией Дайюэ. Они получили продовольственную поддержку и начали сокращать свои линии фронта, тщательно их охраняя. Их намерение ясно: измотать нас!»</p><p>Принцесса Зиюэ торжественно кивнула: «К счастью, мы подготовились заранее! Как поживают кролики, бамбуковые крысы и другие животные?»</p><p>«Принцесса, следуя вашему приказу, мы уже перевезли большое количество кроликов, бамбуковых крыс и других животных с высокой репродуктивной функцией в два главных горных хребта! После моих тщательных наблюдений их репродуктивные возможности просто поразительны!»</p><p>«Всего за полмесяца их число увеличилось более чем в десять раз! Более того, они быстро растут и готовы к употреблению в пищу всего за один-два месяца! По темпам воспроизводства и роста они точно смогут снабдить всю нашу армию!»</p><p>«Это превосходно!» Лицо принцессы Зиюэ осветилось лучезарной улыбкой. Тяжелый для нее продовольственный вопрос был наконец решен.</p><p>Имея достаточно продовольствия, они могли действовать без ограничений, и перспектива восстановления былой славы была вполне достижима!</p><p>«Теперь, когда герцог Уси сокращает свою линию фронта и у нас нет возможности нанести удар, мы должны немного отдохнуть, обучить и укрепить наши силы, вырыть больше туннелей и разводить больше кроликов и крыс, чтобы подготовиться к будущему!»</p><p>— Да, принцесса!</p><p>Устроив все, принцесса Зиюэ вернулась в свою скромную комнату и написала конфиденциальное письмо.</p><p>Она попросила своего доверенного помощника доставить его Линь Бэйфану в столицу.</p><p>В столичном особняке Линь Линь Бэйфан посмотрел на письмо принцессы Цзыюэ, затем на золото, серебро и драгоценности, присланные герцогом Уси, и более или менее понял ситуацию.</p><p>Герцог Уси, должно быть, обменял кости дракона с династией Дайюэ на значительное количество еды. Затем он охранял продовольствие и плодородные земли, намереваясь пережить Армию Наклонной Луны, используя неизменную стратегию.</p><p>Однако он не знал, что Армия Наклонной Луны получила его руководство и выращивала большое количество еды в двух основных горных хребтах.</p><p>В настоящее время обе стороны не сражались, а скорее пытались пережить друг друга, ожидая возможности.</p><p>«После осеннего урожая наступит время герцога Уси поднять восстание! На этот раз герцогу Уси придется восстать, иначе он останется ни с чем! Потому что, если он сейчас не восстанет, у него ничего не останется!» Линь Бэйфан тихо усмехнулся.</p><p>Герцог Уси был загнан в угол до отчаяния!</p><p>Он опустошил весь королевский особняк и богатство герцога Уси!</p><p>Продовольствия и войск могло хватить еще на несколько месяцев, и Армия Наклонной Луны часто нарушала их снабжение. В этих неблагоприятных обстоятельствах, если бы он сейчас не приложил сильных усилий, он был бы обречен!</p><p>Линь Бэйфан посмотрел на север: «После осеннего урожая группа практикующих боевые искусства под командованием принца Северного Хэбэя также в основном прошла подготовку! Возможность доминировать в королевстве уже совсем близко, и принц Северного Хэбэя определенно не будет сидеть на месте; он поднимется на восстание!»</p><p>«Кроме того, принц Южного Цзяна поднимет восстание после осеннего урожая!»</p><p>«На данный момент Южный Цзян уже погрузился в хаос! Некогда процветающая коммерческая экономика исчезла, потери населения значительны, и они столкнулись с серьезной нехваткой продовольствия! Если они не будут сражаться сейчас, они будут обречены!»</p><p>«Поэтому после осеннего урожая гражданская война неизбежна!»</p><p>Линь Бэйфан написал на бумаге восемь жирных букв: «Прорыв, чтобы восстановиться, сила воинам!»</p><p>Наконец, Линь Бэйфан поджег газету.</p><p>«Однако сейчас самое главное… это жадность!»</p><p>Линь Бэйфан ухмыльнулась и достала изысканную фарфоровую банку. Внутри него были кусочки драконьей кости…</p><p>С тех пор, как кости дракона улетели под всеобщим бдительным взором, все поверили в подлинность костей дракона. Они также твердо верили в чудесные свойства костей дракона.</p><p>Люди, обладающие властью и влиянием, особенно императоры разных стран, безумно пытались собирать кости драконов. Они подозревали, что секрет бессмертия спрятан в костях дракона.</p><p>Желая бессмертия, они хотели больше костей дракона.</p><p>Итак, кости дракона, находящиеся во владении Линь Бэйфаня, стали чрезвычайно ценными, и их цена продолжала расти.</p><p>Без их ведома Линь Бэйфан хотел получить от этого как можно больше.</p><p>«Эти кости дракона — такое ценное сокровище. Их надо продавать медленно, по крупицам. В конце концов, они обязательно принесут много денег!»</p><p>В этой жизни Линь Бэйфан рассчитывала на это, чтобы выжить!</p><p>В этот момент в особняк Линь прибыл молодой евнух и крикнул: «Лорд префект, Ее Величество вызывает вас и других министров во дворец!»</p><p>Линь Бэйфан был озадачен: «Похоже, сейчас нет никаких срочных дел. Зачем Ее Величеству вызывать министров? Можете ли вы сказать мне, что происходит?»</p><p>Молодой евнух опустил голову: «В Великое У приехал заморский даос. Говорят, что он обладает великими способностями и таинственными техниками. Он даже может усовершенствовать эликсир бессмертия! Ее Величество придает большое значение этому вопросу, поэтому пригласила вас и других министров на аудиенцию!»</p><p>«Я понимаю!» В глазах Линь Бэйфана появился странный блеск.</p><p>Заграничный даос, способный усовершенствовать эликсир бессмертия? Можно ли употребить приготовленный им эликсир бессмертия?</p><p>Кто-то действительно пришел его обмануть. Ему обязательно следует как следует познакомиться с этим человеком!</p><p>Вслед за молодым евнухом в императорский дворец вошел Линь Бэйфан.</p><p>Собственно, все министры уже были там. Они слегка кивнули Линь Бэйфаню, а затем освободили ему место, чтобы встать впереди.</p><p>Линь Бэйфан в настоящее время был не только придворным чиновником второго ранга, но и имел благородный титул. Можно сказать, что он был фигурой номер один при дворе, поэтому он должен стоять на первой позиции.</p><p>Посмотрев вниз, он увидел несколько пухлого даоса с темными кругами под глазами и небольшими усами на губах.</p><p>Он обладал пиковой силой четвертого ранга и держал в руке метелку. Он выглядел несколько неуправляемым.</p><p>Линь Бэйфан поспрашивал, и кто-то ответил: «Этот человек утверждает, что он даос Пустой Пустоты. Он родом из-за границы и обладает загадочными способностями. Говорят, он может усовершенствовать эликсир бессмертия!»</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Понятно!»</p><p>Когда все собрались, Императрица рассмеялась: «Уважаемые министры, я собрала вас всех здесь, чтобы познакомить вас с этим даосом Пустой Пустоты! Он приехал из-за границы и является необыкновенным человеком. Говорят, он может усовершенствовать эликсир бессмертия!»</p><p>«Можете ли вы действительно усовершенствовать эликсир бессмертия?» — спросил старый придворный.</p><p>Даос потряс венчиком, слегка поклонился и гордо провозгласил: «Ваше Величество и уважаемые министры, передаю привет! На протяжении многих лет я искал путь к бессмертию. Теперь я добился успеха и вернулся. Я глубоко благодарен за огромную милость Вашего Величества. Поэтому я специально приехал усовершенствовать Эликсир Бессмертия для Вашего Величества. Я прошу разрешения Вашего Величества!»</p>
</section>