<section>
    <title><p>Глава 333: Одно заявление в хаосе: армия Северного Хэбэя обращается против самой себя!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Линь Бэйфан шагнул вперед и посмотрел на армию принца Северного Хэбэя с более высокой точки обзора.</p><p>«Меня действительно поражает то, что я вижу всех вас! Каждый ловек на самом деле достиг вершины послеродового царства! С воинами, насчитывающими более десяти тысяч, вас по праву можно назвать непобедимой армией!»</p><p>Армия воинов высоко подняла головы, полная гордости.</p><p>«Конечно! Мы — непобедимая армия Принца, специально здесь, чтобы разобраться со всеми вами!»</p><p>«Под небесами, кто еще может составить нам пару?»</p><p>«Проступки вашего суда, хищения и коррупция, чиновники, прикрывающие друг друга — возмездие грядет!»</p><p>«Коррумпированные чиновники, приготовьтесь умереть!»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан покачал головой и усмехнулся: «Пока не зазнавайся слишком сильно! Ваша ситуация мне кое-что напоминает».</p><p>Все были очень озадачены. Почему в этот момент он поднял другие вопросы?</p><p>Но сейчас никто никуда не торопился; они слушали рассказ Линь Бэйфана.</p><p>«Год назад из ниоткуда возникла злая техника».</p><p>«Эта злая техника чрезвычайно замечательна! Потому что любой, у кого есть немного боевых талантов, может его развить. Более того, практикуя эту злую технику, кажется, что у человека есть божественная помощь, и он продвигается с ошеломляющей скоростью!»</p><p>«За 10 дней можно стать воином девятого класса! За месяц воин-восьмиклассник! За три месяца можно стать воином седьмого класса, достигнув вершины Послеродового царства! Это можно назвать божественным искусством!»</p><p>«Однако причина, по которой эту технику называют «злой», заключается в том, что она чрезвычайно зловещая! Во-первых, чтобы практиковать эту технику, надо себя кастрировать! Во-вторых, практика этой злой техники наносит ущерб жизненной сути и сокращает продолжительность жизни! Чем быстрее ты совершенствуешься, тем скорее умрешь!»</p><p>«Можно сказать, что это техника, которая меняет жизнь на силу!»</p><p>Этот вопрос был известен среди мастеров боевых искусств.</p><p>«Злая техника», о которой говорил Линь Бэйфан, была не чем иным, как пресловутым «Руководством по мечу, отталкивающему зло». Поскольку освоение этой техники требовало самокастрации и в конечном итоге сокращало жизнь, и поскольку после ее освоения императорский двор мог противостоять ей, ее осуждали все, и никто больше ее не практиковал.</p><p>Этот инцидент произошел год назад, так почему же он все еще поднимает этот вопрос?</p><p>Однако, сидя на своей лошади, принц Северного Хэбэя посмотрел на уверенное поведение Линь Бэйфаня и почувствовал дурное предчувствие.</p><p>«Эта злая техника впервые попала в руки мастера секты Тяньмэнь Ленг Руочена!»</p><p>«Ради реализации своих амбиций он безумно заставил всех учеников секты развивать эту технику! К счастью, его действия были раскрыты. Основные секты военного мира коллективно напали на секту Тяньмэнь. Секта была уничтожена, а Ленг Жочэнь, потерпев поражение, бежал. Мир боевых искусств понес значительные потери!»</p><p>«Но впоследствии эта злая техника попала в руки различных сект и фракций! Чтобы стать сильнее, они все также практиковали эту технику. Это привело к взаимным убийствам и конфликтам в мире боевых искусств, что привело к дальнейшим огромным жертвам!»</p><p>«Эта злая техника стала причиной двух великих бедствий в мире боевых искусств за год!»</p><p>«Руководство по мечу, отталкивающему зло», несомненно, можно назвать зловещей техникой номер один в мире боевых искусств!</p><p>В этот момент озадаченно заговорил мастер боевых искусств из Цзянху: «Мы знаем об этом. Теперь, когда две армии сталкиваются, почему ты говоришь об этих вещах?»</p><p>Линь Бэйфан слабо улыбнулся: «Причина, по которой я говорю об этом, заключается в том, что эта злая техника вновь появилась под другим именем!»</p><p>Все были в шоке один за другим.</p><p>«Руководство по мечу, отталкивающему зло… снова появилось?»</p><p>«Разве они не знают недостатков «Руководства по мечу, отталкивающему зло»? На данный момент, кто осмелится его культивировать? Они ищут смерти?»</p><p>«Разве они не боятся, что мир боевых искусств вместе восстанет против них?»</p><p>«Кто практиковал «Руководство по мечу, отражающему зло?»</p><p>…</p><p>Армия принца Северного Хэбэя также была потрясена. Он громко крикнул: «Лин Бэйфан, следи за своими словами и не говори безрассудно!»</p><p>Его слова несли в себе сильное предупреждение.</p><p>Однако Линь Бэйфан не обратил на это внимания. Под предвкушением масс он слегка улыбнулся и сказал: «Нынешнее Руководство по мечу, отражающему зло, больше не называется «Руководством по мечу, отражающему зло». Его переименовали… в «Руководство по подсолнуху!»</p><p>Армия принца Северного Хэбэя разразилась яростным ревом и криками.</p><p>«Невозможный! Как могло «Руководство по подсолнуху», которое мы культивируем, быть «Руководством по мечу, отталкивающему зло?»</p><p>«Эта техника не требует самокастрации, а скорость культивирования не такая высокая. Это не имеет ничего общего с «Руководством по мечу, отражающему зло!»</p><p>«У меня есть обе техники, а методы выращивания совершенно разные!»</p><p>«Я практикуюсь уже почти год и у меня не было никаких проблем!»</p><p>«Его Высочество принц мудр и доблестен; он не причинит нам вреда! Это, должно быть, ваш бред и подстава!»</p><p>«Другая сторона имеет слишком злые намерения. Давайте не будем его слушать!»</p><p>…</p><p>В этот момент все поняли, что армия воинов принца Северного Хэбэя на самом деле практиковала «Руководство по подсолнуху», которое Линь Бэйфан называл «Руководством по мечу, отталкивающему зло».</p><p>Принц Северного Хэбэя быстро попытался успокоить толпу: «Не слушайте всякую чушь Линь Бэйфана! Руководство «Подсолнух», которое я вам дал, — это подлинное божественное искусство, совершенно не связанное с Руководством по мечу, отталкивающему зло! Я считаю всех вас братьями; как я могу причинить тебе вред?»</p><p>Благодаря попыткам принца Северного Хэбэя успокоить их, толпа постепенно обрела самообладание.</p><p>«Неважно, Руководство это по мечу, отталкивающему зло, или нет, позвольте мне объяснить подробно!» Линь Бэйфан продолжил: «Способно ли это Руководство по подсолнуху перевести вас в девятый класс за месяц, в восьмой класс за три месяца и достичь пика послеродовой сферы в течение года?»</p><p>Армия воинов кивнула в знак согласия.</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся: «Где в мире можно найти такую ​​чудесную технику? Даже Ицзин Цзин Шаолиня или Божественное Искусство Тай Чи Удана не обладают такой способностью! Напротив, печально известные злые техники и демонические искусства имеют такую ​​​​быструю скорость развития!»</p><p>Лица воинов побледнели.</p><p>«Конечно, если вы все беспрецедентные боевые вундеркинды, то встреча с божественной техникой действительно может дать вам такую ​​скорость совершенствования. Но достаточно ли у вас для этого квалификации? Честно спросите себя, являетесь ли вы непревзойденным мастером боевых искусств среди масс?»</p><p>Лица воинов снова побледнели.</p><p>«Все завоеванное имеет свою цену! Ваша нынешняя сила достигается ценой принесения в жертву собственной жизненной силы! Как и в «Руководстве по мечу, отражающему зло», чем быстрее вы совершенствуетесь, тем быстрее вы умрете! И ты уже достиг вершины Послеродового царства…»</p><p>Взгляд Линь Бэйфаня был полон сочувствия: «Тебе осталось всего три-четыре года жизни. Цените время, которое у вас есть!»</p><p>Весь город был в смятении. Армия воинов принца Северного Хэбэя снова сломалась, паникуя и крича.</p><p>«Невозможный!!!»</p><p>«Как нам осталось жить всего три или четыре года? Вы, должно быть, говорите чушь!»</p><p>«Распространение ложной информации со злыми намерениями!»</p><p>…</p><p>Однако многие воины повернули головы и спросили: «Правда ли то, что он говорит, Ваше Высочество?»</p><p>Лицо принца Северного Хэбэя покрылось потом, когда он громко заверил: «Как это могло быть правдой? Как я могу навредить всем вам? Не верьте ему!»</p><p>Его взгляд обратился к Линь Бэйфану на городской стене, наполненный глубоким чувством угрозы, и он крикнул: «Лин Бэйфан, ты коварный чиновник! Прекратите распространять ложную информацию, или я не буду сдерживаться!»</p><p>«Как мог принц Северного Хэбэя признаться в таком корыстном поступке?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «На самом деле, помимо сокращения продолжительности жизни из-за культивирования «Руководства по подсолнуху», есть еще один серьезный недостаток. Этот недостаток может полностью доказать, правда или ложь то, что я говорю».</p><p>«Какой недостаток?» кто-то спросил.</p><p>«После освоения этой техники вы будете контролироваться другими, будете вынуждены жить хуже смерти и даже столкнетесь с дилеммой жизни и смерти!» Линь Бэйфан ясно изложила слова.</p><p>Армия принца Северного Хэбэя в третий раз прорвала оборону.</p><p>«Думать, что тобой могут управлять другие? Невозможный!!!»</p><p>«Кто мог мной управлять?»</p><p>«Как такое может быть в мире?»</p><p>«Наверное, ты говоришь глупости!»</p><p>…</p><p>Даже принц Северного Хэбэя больше не был спокоен.</p><p>Выращивание «Руководства по подсолнуху», ведущее к контролю со стороны других – это было то, чего он не знал! В его голове всплыла фигура: Мастер секты Тяньмэнь, Ленг Жочэнь! Думая о своем персонаже, он нашел его немного правдоподобным!</p><p>«Позвольте мне доказать это вам!»</p><p>Линь Бэйфан попросил кого-нибудь принести цитру и начал играть.</p><p>Звук был странным и лишенным какого-либо ритма; окружающим это показалось очень неприятным, но не более того.</p><p>Однако армия воинов под городской стеной, услышав музыку, почувствовала себя так, словно услышала дьявольскую мелодию. Они схватились за головы от боли и агонии.</p><p>Руки крепко зажали уши, они вскрикнули от невыносимой боли.</p><p>«Так больно! У меня голова пульсирует!»</p><p>«Что это за мелодия? Ах, это так неприятно, кажется, голова вот-вот взорвется!»</p><p>«Останавливаться! Пожалуйста остановись!»</p><p>«Пожалуйста, не играйте больше!»</p><p>…</p><p>Некоторые люди не могли вынести боли и начали хватать оружие и бить его по головам, вызывая кровотечение.</p><p>Некоторые зарыли головы в грязь.</p><p>Некоторые сходили с ума, разбивая головы о стены и даже давая себе пощечины.</p><p>…</p><p>Все смотрели со страхом.</p><p>Один только звук цитры заставил более десяти тысяч воинов страдать от мучительных головных болей и сильной боли!</p><p>Может быть, тех, кто выращивал «Подсолнух ручной», действительно контролировали?</p><p>Принц Северного Хэбэя почувствовал холодок в сердце.</p><p>Им манипулировал Ленг Руочен, будь он проклят!</p><p>В этот момент Линь Бэйфан наконец остановился, глядя на армию воинов, чьи лица были искажены агонией и кровоточили из голов. Он улыбнулся и сказал: «Как вы себя чувствуете? А теперь, есть ли необходимость мне говорить больше?»</p><p>Армия воинов была в ярости, их копья были направлены в сторону принца Северного Хэбэя.</p><p>«Принц Северного Хэбэя! Я убью тебя!!!»</p><p>«Я всем сердцем следовал за тобой, а ты строил против меня козни за моей спиной?»</p><p>«Ты хочешь мою жизнь после того, как забрала ее у меня!»</p><p>«Ты презренный человек с человеческим лицом и зверским сердцем!»</p><p>«Я недооценил тебя; сейчас я тебя убью!»</p><p>…</p><p>Они без колебаний бросились к принцу Северного Хэбэя и армии Северного Хэбэя.</p><p>Принц Северного Хэбэя запаниковал: «Герои, вы неправильно поняли, я тоже этого не ожидал! Послушайте мое объяснение…»</p><p>Однако больше никто не слушал.</p><p>После того, как меня мучила цитра Линь Бэйфана, истина была прямо здесь. Как они могли успокоиться?</p><p>Осталась только мысль о мести!</p><p>Они могли отомстить за себя, только убив принца Северного Хэбэя!</p><p>«Быстро, останови их ради меня!» Принц Северного Хэбэя крикнул окружающим экспертам по Врожденным.</p><p>«Да ваше высочество!» Ответили более десяти экспертов по врожденным проблемам.</p><p>Но где они могли их остановить?</p><p>Потому что было пятьдесят врожденных экспертов, которые также культивировали «Руководство по подсолнуху», и их сила возросла после приема лекарств. Ранее на них повлияла цитра Линь Бэйфана, и их ярость уже нарастала.</p><p>«Принц Северного Хэбэя, я слежу за тобой столько лет, и ты действительно хочешь моей жизни!»</p><p>«После того, как ты причинил мне вред, я заберу тебя с собой!»</p><p>«Сегодня либо ты умрешь, либо я умру!»</p><p>«Подлец, приготовься умереть!»</p><p>…</p><p>Среди армии Северного Хэбэя они начали убивать друг друга.</p><p>Псевдо-Врожденные воины убивают настоящих Врожденных, армия воинов убивает 300 000 солдат принца Северного Хэбэя, стремясь отомстить принцу Северного Хэбэя!</p><p>Некогда благоприятная ситуация мгновенно изменилась!</p>
</section>