<section>
    <title><p>Глава 411: Он привел всех к победе в этой, казалось бы, безвыигрышной битве!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Будучи нынешним премьер-министром, Линь Бэйфан лично отдавал приказы, и местный судья и чиновники немедленно приняли меры.</p><p>Первым делом они вывесили официальные объявления, запрещающие кому-либо приближаться к реке.</p><p>Это дело быстро привлекло внимание горожан. «Они пытаются заставить нас умереть от жажды, не подпуская нас к реке?»</p><p>«Это верно! Как мы можем выжить без воды? Нам нужна вода для сельского хозяйства прямо сейчас!»</p><p>«Мне нужно принести воду для стирки и приготовления пищи. Они говорят мне, что я не могу использовать воду? Что нам делать?»</p><p>«Кто отдал этот приказ? Это так бесчеловечно!»</p><p>«Так действует правительство?»</p><p>Среди людей было широко распространено недовольство, и они громко высказывали свои жалобы. Чиновник, стоявший рядом, громко сказал: «Односельчане, пожалуйста, временно сдержите свой гнев. Мы очень хорошо понимаем ваши опасения! Но причина для этого – необходимость. Видите ли, наша речная вода загрязнена и содержит паразитов. Его употребление может вызвать у вас заболевание, а без своевременного медицинского лечения это может привести к летальному исходу!»</p><p>«Эта болезнь известна как паразитарная инфекция, или то, что премьер-министр называет шистосомозом. Ранее он вызывал крупномасштабные вспышки в регионе Южный Цзян, каждый раз заражая десятки тысяч человек. После заражения симптомы включают рвоту, диарею, лихорадку и даже опасные для жизни состояния».</p><p>«Вы хотите сказать, что это так серьезно, учитывая сотни тысяч инфицированных?»</p><p>Чтобы обеспечить безопасность всех жителей города, нам ничего не остается, как принять эти меры. Как только были произнесены эти слова, люди еще больше встревожились.</p><p>«И от этого тоже могут умереть люди? Не распространяйте необоснованные слухи!»</p><p>«Не выдумывайте; мы не дети, которых легко напугать!»</p><p>Чиновник продолжил: «Этот вопрос был подтвержден премьер-министром и несколькими авторитетными врачами. Это абсолютно верно! Если вы не верите, вы можете посетить медицинский центр и убедиться в этом сами; будет ясно».</p><p>Постепенно люди начали верить словам чиновника.</p><p>«Но даже если река загрязнена, нам все равно нужна вода для питья, иначе мы умрем от жажды!»</p><p>«Правильно, мы можем сотрудничать с мерами, но как мы решим проблему с водой?»</p><p>«Мы лучше умрем от жажды, чем заразимся!»</p><p>«Односельчане, мы уже учли ваши потребности в воде!» — громко сказал чиновник. «Там будет чистая кипяченая вода, доступная для безопасного потребления. Итак, если у кого-то из вас есть возможность вскипятить воду, вы можете решить проблему с водой самостоятельно. Если нет, то правительство обеспечит всех кипяченой водой».</p><p>Услышав, что будет вода для питья, беспокойство людей начало ослабевать.</p><p>«Уважаемые односельчане, сейчас мы усердно работаем над тем, чтобы очистить реку, удалить паразитов и сделать воду безопасной для использования. Однако из-за нехватки кадров сейчас мы набираем со всего города людей с хорошими навыками плавания, которые помогут нам найти источник паразитов и устранить их. Решив эту проблему с паразитами как можно скорее, каждый сможет вернуться к нормальному использованию воды!»</p><p>«Наша работа не является бесплатной; Во время нашей работы мы обеспечим трехразовое питание. Если вы поможете нам найти источник паразита, вас также ждет финансовое вознаграждение. Мы надеемся, что вы поддержите наши усилия!»</p><p>Как только они услышали, что правительство предоставит еду и вознаграждение за обнаружение источника паразита, у многих людей загорелись глаза. Поскольку сейчас они не могли воспользоваться водой, они подумали, что стоит вмешаться. Правительство обеспечивало продовольствием, а за обнаружение источника полагалось дополнительное вознаграждение — эта возможность казалась слишком хорошей, чтобы ее упускать.</p><p>Поэтому многие люди с энтузиазмом вызвались добровольцами.</p><p>«Рассчитывайте на меня!»</p><p>«Я хорошо владею водой, меня называют «Белая полоска в волнах!»»</p><p>«Я умею плавать, плаваю с детства!»</p><p>И вот эту группу добровольцев по древней версии повезли на реку искать гвоздевых улиток. Найдя их, они тут же раскопали окружающую землю и вынесли на берег для сжигания.</p><p>С другой стороны, суд организовал большое количество людей, чтобы вскипятить воду для всего города. Хотя объем работы был огромным и требовалось значительное количество дров, в это непростое время это был необходимый шаг.</p><p>Между тем медицинский центр уже был переполнен, а число пациентов продолжало увеличиваться.</p><p>Вначале пациентов было меньше сотни, но сейчас оно достигло трех-четырехсот. Когда люди увидели эту ситуацию, они, естественно, почувствовали панику.</p><p>Однако, когда они увидели, что премьер-министр Линь Бэйфан также присутствовал, и он выглядел таким спокойным, как будто не было ничего, с чем он не мог бы справиться, их эмоции также постепенно утихли.</p><p>Линь Бэйфан действительно был очень спокоен, опираясь на свой успешный опыт в другом мире, у него было глубокое чувство уверенности в том, что он сможет преодолеть эту проблему.</p><p>Эта уверенность была заразительной, и в данный момент она была важнее всего остального.</p><p>Императрица, двигаясь медленно, с некоторой обеспокоенностью посмотрела на страдающих пациентов и сказала: «Сэр, можем ли мы действительно преодолеть эту ситуацию? Посмотрите, здесь уже столько людей…»</p><p>«Мы можем и сделаем это», — уверенно заявил Линь Бэйфан. «Сейчас мы находимся на стадии вспышки. Те, кто заражен сейчас, — это те, кто уже был заражен раньше. К счастью, мы вовремя их обнаружили. Как только мы очистим реку от гвоздевых улиток и улучшим санитарные условия, мы сможем решить проблему шистосомоза».</p><p>«Хороший!» Императрица согласно кивнула. «Но, Ваше Величество, нам, возможно, придется остаться здесь еще на несколько дней, что может задержать наше путешествие».</p><p>Императрица ответила: «Господин, это небольшое дело. Если мы сможем победить шистосомоз и уменьшить страдания людей, какие еще несколько дней?»</p><p>«Конечно, Ваше Величество! Однако я могу быть слишком занят этим вопросом и у меня не будет времени просматривать отчеты. Надеюсь, Ваше Величество меня поймёт», — добавила Линь Бэйфан с обнадеживающим выражением лица.</p><p>Императрица закатила глаза. Этот парень даже сейчас подумывал о том, чтобы расслабиться. Однако он действительно много работал, поэтому она решила дать ему несколько выходных.</p><p>В результате в этот день добавилось еще триста пациентов.</p><p>На второй день добавилось еще четыреста пациентов.</p><p>На третий день пациентов было еще триста.</p><p>Скорость роста числа больных вызывала тревогу, и люди начали чувствовать сильную тревогу.</p><p>Однако Линь Бэйфан оставался решительно уверенным в себе. «Держитесь все! После бури всегда светит солнце, и скоро придет победа!»</p><p>Возможно, это был эффект слов Линь Бэйфана. К четвертому дню число пациентов сократилось до чуть более двухсот.</p><p>На пятый день пациентов осталось всего сто. На шестой день их осталось всего несколько десятков.</p><p>В последующие дни наблюдались лишь спорадические случаи с числом больных менее двадцати.</p><p>Наконец все увидели рассвет победы. Все это указывало на то, что политика Линь Бэйфана работала, и он эффективно сдержал распространение шистосомоза.</p><p>К этому моменту люди, заразившиеся шистосомозом, постепенно выздоравливали под присмотром врачей. Некоторые из более молодых пациентов с более сильным телом уже полностью выздоровели.</p><p>Все это укрепило всеобщее доверие.</p><p>Линь Бэйфан снова громко крикнул: «Односельчане, продержитесь еще немного, и мы скоро добьемся победы!»</p><p>«Премьер-министр прав!»</p><p>Увидев надежду, настроение у всех значительно улучшилось, а эмоции стабилизировались.</p><p>В этот момент извне пришли хорошие новости — река Цзиньша.</p><p>После двух тщательных поисков и сборов почти все ногтевые улитки были удалены и сожжены.</p><p>Сейчас проводили третий обыск, и больше улиток-гвоздотчиков найти не удалось.</p><p>«Премьер-министр, можем ли мы теперь вновь открыть реку Цзиньша?» — горячо спросил судья, выражая чувства простых людей.</p><p>Его предложение было встречено с большим энтузиазмом.</p><p>Линь Бэйфан был очень доволен и улыбнулся, сказав: «Не торопитесь. Сначала попробуйте использовать домашний скот и птицу для проверки воды. Если через неделю проблем не возникнет, значит, вода здесь безопасна, и мы можем смело двигаться дальше».</p><p>«Да, премьер-министр!» Все ответили радостно.</p><p>И вот, прошла неделя.</p><p>В течение этой недели скот и птица, которые постоянно пили воду из реки, не проявляли никаких признаков необычного состояния. По сути, это подтвердило, что вода здесь очищена и пригодна для питья.</p><p>С другой стороны, новых пациентов в медцентре не было, но число выздоровевших росло. Все улучшалось.</p><p>Итак, через две недели после открытия шистосомоза, когда выздоровел последний пациент, Линь Бэйфан в большом ожидании объявил об окончании кризиса шистосомоза, и все могли вернуться к нормальной жизни.</p><p>Люди были вне себя от радости и чрезвычайно взволнованы. «Отлично! Шистосомоз закончился!»</p><p>«На уничтожение паразитов у нас ушло всего две недели! Хаха!»</p><p>«Наконец-то мы можем жить как прежде!»</p><p>Один пожилой врач, охваченный волнением, плакал от радости. «Это действительно чудо! За всю историю ни у кого не было лекарства от шистосомоза, но сегодня, прямо на моих глазах, он искоренен!»</p><p>«Да, это действительно невообразимо. Надвигающаяся вспышка шистосомоза была фактически остановлена! Спасибо небесам за их благословения!» — воскликнул другой врач.</p><p>«Это не просто благословение небес, но мудрость и лидерство премьер-министра! Он вовремя обнаружил симптомы болезни и привел нас всех к победе над паразитами. Отныне мы больше не будем беспомощны против паразитов, передающихся через воду!» Различные врачи и информированные люди смотрели на молодого человека, который все время оставался спокойным, их сердца были полны восхищения.</p><p>Именно он привел всех к победе в этой, казалось бы, безвыигрышной битве.</p><p>Он был чудотворцем!</p><p>Императрица тоже была очень взволнована. «Мой господин, этот метод превосходен, и его следует распространить по всей стране, особенно в подверженных стихийным бедствиям регионах Цзяннань. Благодаря этому методу Цзяннань больше не будет страдать шистосомозом!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Ваше Величество абсолютно прав! Однако профилактика должна быть в центре внимания. Своевременное обнаружение ногтевых улиток и симптомов, а затем оперативное их устранение — это верный способ предотвратить это».</p><p>«Вы абсолютно правы!» Императрица кивнула, приказав записать метод профилактики и лечения Линь Бэйфаня и распространить его среди различных провинциальных правительственных учреждений для внедрения.</p><p>«Мой господин, вы совершили еще один великий подвиг. Как мне вознаградить тебя? Кроме отпуска, я могу подарить тебе что угодно!» Императрица тепло улыбнулась, как будто могла полностью видеть Линь Бэйфаня.</p><p>«Ваше Величество, мне нужен только отпуск! Мне много не нужно, достаточно десяти дней или двух недель!» Сказал Линь Бэйфан с надеждой в глазах.</p><p>Императрица ответила дразнящим тоном: «Вы мечтаете! У вас уже был длительный перерыв; пора возвращаться к работе!»</p><p>Флот снова отправился в плавание, на этот раз с целью направиться в Северный Хэбэй.</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>