<section>
    <title><p>Глава 104: Кто сможет устоять перед искушением полета?
Просто подожди, чтобы я тебя обманул!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Такой фаворитизм вызывал у чиновников ревность и зависть! Однако они не смогли к этому придраться! В конце концов, другая сторона создала божественный артефакт, воздушный шар, способный поднимать людей в небо, став первым человеком в Великом Ву, который летал, и даже первым человеком в мире, который летал! Он вошел в историю! Это оказало невообразимое влияние на страну и мир! Никакого количества наград не будет достаточно! Было пожаловано лишь повышение по службе и сто десятин хорошей земли и другие вещи, а императрица уже проявила большую сдержанность. Если бы они были императорами, они, вероятно, были бы еще более сумасшедшими, чем императрица.</p><p>«Сэр Линь, как первый человек в Великом Ву, совершивший полет, пожалуйста, приходите и поделитесь с нами своими ощущениями от первого полета с присутствующими официальными лицами и студентами!» — настаивала императрица.</p><p>Глаза чиновников прояснились, а присутствующие здесь студенты и преподаватели тоже были взволнованы. Хотя они и не летали, слух о ощущениях полета Линь Бэйфана все же удовлетворил их любопытство. В конце концов, людям всегда было любопытно. Никто не мог устоять перед искушением полетать! На мгновение все вокруг затихли и внимательно прислушались.</p><p>«Да ваше величество! Тогда я поделюсь своими ощущениями от полета со всеми!» Сказал Линь Бэйфан, а затем начал преувеличивать. Поднявшись на воздушный шар и взлетев в небо, он мог любоваться цветущими пейзажами столицы! Он мог мгновенно путешествовать по горам и рекам, смотреть на синее море и заходящее солнце и видеть красивые реки и горы Великого У! Дрейфуя в небе, казалось, что он мог подняться на небо и подобрать звезды и луну! Он свободно странствовал между небом и землей, с сердцем огромным, как небо и земля, и ничто не могло его удержать! Короче говоря, он преувеличил, насколько это красиво, заставив всех слушать восторженно и мечтательно!</p><p>«Красивый!» Императрица воскликнула: «Если есть шанс, Мы очень хотим его испытать!» Остальные тоже невольно кивнули.</p><p>«Ваше Величество, хотя полет и прекрасен, он еще и очень опасен! Если произойдет какая-либо ошибка в эксплуатации, это может легко привести к падению с неба и смерти!» Сказал Линь Бэйфан с серьезным лицом. Все не могли не содрогнуться, просыпаясь от своих прекрасных снов. Полеты действительно были прекрасны, но если бы произошел несчастный случай, это была бы смерть без могильника.</p><p>«Слова сэра Линя правдивы! Мы не будем рисковать и надеемся, что сэр Лин не будет рисковать в будущем! В конце концов, ваше существование очень важно для нас и Великого Ву!» — торжественно сказала императрица, и ее глубокая привязанность к Линь Бэйфаню вызвала зависть у всех при дворе и у присутствующих студентов. Даже Линь Бэйфан был слегка ошеломлен. Императрица так ценила его, не придется ли ему бежать, когда правда откроется в будущем?</p><p>«Сэр Лин, у нас есть еще один вопрос!» Женщина-император спросила еще раз.</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, спросите!» Линь Бэйфан поклонился.</p><p>Императрица снова была в оцепенении и сказала: «Может ли этот воздушный шар доставить людей на девятое небо, чтобы увидеть богов?»</p><p>Присутствующие здесь судебные чиновники и студенты больше не могли сохранять спокойствие! Лететь на девятое небо, чтобы увидеть богов? Сколько людей жаждали этого, но не могли получить! Может ли этот воздушный шар действительно сделать это? Все навострили уши и внимательно прислушались.</p><p>Линь Бэйфан тайно рассмеялся. Даже императрица не была застрахована от соблазна стать бессмертной и стремиться к долголетию! На самом деле, если задуматься, чего еще могут преследовать эти императоры и те, кто находится у власти, стоящие на вершине общества, учитывая их высшую власть и бесконечное богатство и богатство? Только став бессмертными и обретя вечную жизнь, они смогут продолжать вечно наслаждаться своей роскошью и комфортом!</p><p>Поэтому он вытолкнул воздушный шар. Он не верил, что другие императоры или власть имущие смогут устоять перед этим искушением! Если они не смогли устоять, то они могут быть только в его власти!</p><p>«Отвечая на вопрос Вашего Величества, хотя мы этого и не сделали, но пока воздушный шар может летать выше, мы обязательно сможем это сделать!» — уважительно сказал Линь Бэйфан, но тайно рассмеялся. «Более того, даже если нам не удастся этого добиться, участие в полете на воздушном шаре все равно остается очень приятным занятием!» У всех было очень наивное представление о том, что бессмертные обитают на небесах, поэтому, пока воздушный шар сможет летать все выше и выше, у них будет шанс увидеть бессмертных и обрести удачу! Слова Линь Бэйфана взволновали и взволновали всех.</p><p>«Полетаю в небеса! Видеть богов в небе!» Все были взволнованы.</p><p>«Найди удачу!» — крикнул кто-то другой.</p><p>«Есть ли действительно шанс добиться этого?» спросил кто-то другой.</p><p>«Воздушный шар, божественный летающий инструмент!»</p><p>Короче говоря, все были взволнованы и взволнованы.</p><p>«Хорошо!» Императрица была очень рада и хотела кого-то наградить.</p><p>«Сэр Лин, выходите вперед и получите свою награду!» Линь Бэйфан был ошеломлен: «Еще одна награда?»</p><p>«Не говорите ерунды! Я не могу совладать с собой, встаньте и примите вашу награду! Поскольку сэр Линь принес бессмертие, я рад наградить вас таэлами серебра и 10 бочками лучшего дворцового вина…»</p><p>Итак, Линь Бэйфан снова набрала вес.</p><p>Ему было очень грустно. Могла ли императрица перестать давать ему награды?</p><p>Его дом больше не вмещается! Плюс колоссальный труд все организовать! Иметь так много — пустая трата времени, и Дали и Сяо Цуй оба жалуются!</p><p>«Ах! Я действительно страдаю!» Линь Бэйфан вздохнул.</p><p>Чиновники завидовали и злились: Какой неблагодарный человек!</p><p>Вскоре Линь Бэйфан вернулся домой с кучей богатых наград.</p><p>По дороге домой к нему взволнованно бегали люди, окружали его и спрашивали, как он летает и каково это. Это был первый раз, когда люди так обожали Линь Бэйфаня!</p><p>Даже вернувшись домой, он не мог обрести покой.</p><p>«Муж, ты наконец-то вернулся благополучно. Я очень волновалась за тебя!</p><p>«Учитель, я слышал, что вы летали на волшебном летающем объекте, называемом воздушным шаром, такого большого объема, он, должно быть, очень тяжелый, как он мог летать? Учитель, можете ли вы мне сказать?»</p><p>«Молодой господин, было весело летать?»</p><p>Приложив немало уговоров и усилий, Линь Бэйфан наконец всех успокоил.</p><p>Он не мог не удивиться: притвориться тем, кем он не является, было не так-то просто!</p><p>В этот момент маленькая принцесса взволнованно вбежала в дом, протолкнулась мимо всех и подбежала к Линь Бэйфану, спрашивая: «Лин Бэйфан, как ты взлетел в небо? Расскажи мне об этом!»</p><p>Поэтому Линь Бэйфану пришлось рассказать эту историю еще раз.</p><p>Маленькая принцесса была особенно очарована: «Возможность видеть весь город с неба, наблюдать за синим морем и зелеными деревьями и даже разговаривать с богами в небе… Это так весело! Линь Бэйфан, можешь меня хоть раз полетать? Умоляю тебя, я выслушаю все, что ты скажешь! Пожалуйста, пожалуйста… — сказала она, схватив Линь Бэйфан за руку и ведя себя мило.</p><p>Надо сказать, что милая маленькая принцесса, ведущая себя мило, обладала особым очарованием.</p><p>Все были тронуты.</p><p>Все они выжидающе посмотрели на Линь Бэйфана.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Ты опоздал! Воздушный шар забрала императрица, тщательно охраняет, и никто не может приблизиться к нему без разрешения императрицы. Никто не может летать без его одобрения, даже я не могу!»</p><p>«Ах~~ Как такое могло быть!» Маленькая принцесса была очень разочарована.</p><p>«Не думай об этом слишком много сейчас, в будущем может быть шанс! Уже поздно, давай сначала поедим!» Линь Бэйфан погладил маленькую принцессу по голове и сказал с улыбкой.</p><p>Время ужина в доме Линь Бэйфана наконец наступило спокойно.</p><p>Однако новость о том, что у Великой Династии У есть летающий магический объект, быстро распространилась по городу, крупным провинциям, приграничным странам и даже всему миру.</p><p>Линь Бэйфан, создатель летающего магического предмета и первый летатель, прославился на весь мир!</p><p>Главы всех крупных семей, феодалы и императоры разных стран были потрясены!</p><p>Великая династия У действительно владела летающим магическим предметом!</p><p>Эта штука может поднимать людей в небо, значит ли это, что есть шанс встретить богов на небе?</p><p>Если ты встретишь богов, есть ли у тебя шанс достичь бессмертия и жить вечно?</p><p>Ни один правитель не смог бы устоять перед искушением бессмертия!</p><p>Искушение вечной жизни!</p><p>Глаза у всех людей покраснели!</p><p>«Быстро отправьте кого-нибудь в столицу, мы должны привезти к себе летающий магический предмет!»</p><p>«Даже если мы не сможем получить летающий магический объект, мы должны получить его чертеж!»</p><p>«Путь к бессмертию, к равенству с небом лежит прямо перед нами!»</p><p>…</p><p>Ветер перемен собирался в столице. Однако этот вопрос пока обсуждаться не будет.</p><p>На следующий день на утреннем заседании суда.</p><p>«Мы выражаем почтение Вашему Величеству, да здравствует Императрица десять тысяч лет!»</p><p>«Все вы, министры, можете подняться».</p><p>«Спасибо, Ваше Величество».</p><p>В этот момент Линь Бэйфан вышел вперед, держа в руке документ, и громко заявил: «Ваше Величество, это метод производства воздушного шара, также известного как Божественная летающая машина. Он был составлен и систематизирован по вашей теме! С помощью этого метода наш Великий У может создать большое количество Божественных Летающих Машин! Пожалуйста, посмотрите, Ваше Величество!»</p><p>Императрица обрадовалась и с нетерпением сказала: «Быстрее, покажите мне!»</p><p>Получив документ, императрица внимательно его прочитала.</p><p>В конце концов она улыбнулась и сказала: «Сэр Линь, вы действительно преданный, храбрый и патриотичный человек! С тобой в Великом Ву это благословение для меня и страны!»</p><p>«Ваше Величество мне льстит», — ответил Линь Бэйфан с легкой улыбкой.</p><p>Он знал, что эти вещи бесполезно держать при себе, и лучше заранее от них отказаться.</p><p>По крайней мере, это могло бы помочь улучшить его расположение перед императрицей.</p><p>Затем Линь Бэйфан достал еще один документ.</p><p>«Ваше Величество, это метод управления Небесным Шаром, составленный вашим скромным подданным! Пока мы изучим этот метод, наш Великий Ву сможет быстро обучить группу Небесных Воинов, которые смогут управлять воздушными шарами и защищать территорию Великого Ву!»</p><p>Императрица воскликнула: «Быстрее, покажите мне это!»</p><p>Получив метод, Императрица внимательно его изучила.</p><p>«Метод управления воздушным шаром очень подробный и всеобъемлющий. Также четко объяснены его преимущества и недостатки! С помощью этого метода мы сможем быстро усилить силу Великого Ву!»</p><p>Императрица улыбнулась и с удовлетворением посмотрела на Линь Бэйфаня. «Сэр Лин, вы представили методы производства и контроля «Сэра воздушного шара» и внесли большой вклад. Как мне вознаградить тебя?»</p><p>Линь Бэйфан испугалась: «Верно служить Вашему Величеству — мой долг как подданного. Я прошу тебя больше не награждать меня. Мой дом больше не может вместить это».</p><p>Окружающие гражданские и военные чиновники считали, что Линь Бэйфан хвастается.</p><p>Императрица удивилась и засмеялась: «Хорошо! Я больше не буду тебя награждать. Это достижение будет записано и сохранено для будущих наград. У меня такое ощущение, что этот день скоро наступит!»</p><p>«Спасибо, Ваше Величество!» Линь Бэйфан отдал честь и отошел в конец площадки.</p><p>«Теперь у нашего Великого Ву есть методы производства и контроля воздушного шара! Все министры, как нам следует использовать их, чтобы быстро усилить мощь Великого Ву?»</p><p>Императрица осмотрела чиновников и задала критический вопрос, на который нужно было ответить.</p><p>Вам также может понравиться</p><p>Перед смертью я признался героине, и она действительно мне поверила! (МТЛ)</p>
</section>