<section>
    <title><p>Глава 462: В день торжественной свадьбы императрица называет его «императорским мужем»!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта сея, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Когда настало благоприятное время, Линь Бэйфан и императрица, одетые в свои лучшие наряды, отправились из императорского дворца.</p><p>По пути улицы были заполнены простолюдинами, и толпы людей были огромными, ликующими и празднующими. «Ваше Величество и премьер-министр, мы желаем вам ста лет счастья и вечного единства!»</p><p>«Ваше Величество, Ваше Высочество, мы желаем вам вечного счастья и надеемся, что вы скоро благословите нас королевскими потомками!»</p><p>«Ваше Величество и Ваше Высочество, будущее Великого Ву зависит от вас обоих!»</p><p>Сидя в роскошной карете, Линь Бэйфан и Императрица держались за руки, махали толпе снаружи и получали от них благословение. «Ваше Величество, посмотрите, люди со всего мира приехали, чтобы засвидетельствовать вашу грандиозную свадьбу. Ты самая счастливая женщина на свете!» Сказал Линь Бэйфан с улыбкой.</p><p>Императрица тоже не смогла скрыть улыбку и игриво взглянула на Линь Бэйфаня. «Не так ли?»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой. «Я не.»</p><p>Императрица подняла брови и уставилась на него. «Что вы только что сказали? Скажи это снова!»</p><p>Линь Бэйфан вздрогнула от страха. «Ваше Величество, вы меня неправильно поняли. Я не самая счастливая женщина в мире; Я самый счастливый человек на свете. Мой пол не может быть неправильным!»</p><p>Лицо Императрицы из мутного стало ясным, и она еще раз взглянула на него. «Уже так поздно, а ты все еще такой нахальный!»</p><p>Под рукой она осторожно ущипнула мягкую плоть вокруг талии Линь Бэйфан.</p><p>Было так больно, что лицо Линь Бэйфана исказилось от боли. Императрица с самодовольным выражением лица сказала: «Это день вашей свадьбы. Не плачь; улыбка!»</p><p>«Ваше Величество правы; Я должен улыбаться!» Линь Бэйфан выдержала боль и выдавила фальшивую улыбку.</p><p>«Хм! Посмотрим, осмелишься ли ты в будущем!» Императрица наконец ослабила хватку. Как будто ничего не произошло, и они оба продолжали улыбаться и махать людям снаружи.</p><p>Путь от императорского дворца до Храма Неба был недалёк, но им потребовался почти час, чтобы добраться до места назначения. После ритуалов они отдали дань уважения небу и земле, а затем направились в Императорский Храм Предков, чтобы почтить память предков Великого У.</p><p>Стоя перед мемориальной доской покойного императора, глаза Императрицы слегка увлажнились. «Отец, благодаря моим усилиям Великое У уже объединило и расширило свою территорию, увеличив наше владычество более чем на тридцать процентов! В пределах Великого У люди имеют много еды и одежды, живут в мире и процветании! Я верю, что будущее Великого У станет только лучше и сильнее!»</p><p>«И я нашел спутника жизни! Его зовут Линь Бэйфан, премьер-министр и верховный главнокомандующий вооруженными силами. Он наследственный Лорд Верности и Доблести. Без его значительного вклада мы не смогли бы выбраться из трясины и добиться омоложения!»</p><p>«Отец, теперь ты можешь покоиться с миром. Я приду к тебе снова в другой день!»</p><p>Линь Бэйфан взяла императрицу за руку и сказала: «Господин тесть, я обязательно позабочусь о Ее Величестве. Пожалуйста, будьте уверены».</p><p>Они еще раз поклонились и покинули Императорский Храм Предков, вернувшись в императорский дворец.</p><p>Далее под свидетельством придворных чиновников, иностранных посланников и всего населения города они совершили церемонию обмена клятвами мужа и жены.</p><p>На данный момент их действительно можно считать семейной парой. «Ваше Величество!» Линь Бэйфан позвал.</p><p>«Императорский муж!» Императрица поправилась, ее щеки покраснели, когда она произнесла новый титул.</p><p>«Церемония завершена!» Громко объявил главный офицер.</p><p>Весь зал взорвался бурными аплодисментами и аплодисментами.</p><p>В этот момент свои поздравительные подарки начали вручать гражданские и военные чиновники, а также иностранные посланники. Гао Тяньяо, министр кадров, предложил скульптуру дракона и феникса из белого нефрита. Он громко заявил: «Ваше Величество, Ваше Высочество, это свадебный подарок от вашего покорного слуги. Желаю вам гармоничного союза и ста лет счастья!»</p><p>Императрица улыбнулась и кивнула: «Министр Гао, ваш заботливый подарок очень ценен!»</p><p>Следующим был Цянь Юаньшэнь, министр доходов, который подарил пару золотых мармеладов. «Пусть у Вашего Величества и Вашего Высочества будет много детей и внуков!»</p><p>Императрица снова улыбнулась и приняла подарок: «Действительно, этот подарок тоже принят».</p><p>После того как гражданские и военные чиновники вручили свои подарки, настала очередь иностранных посланников.</p><p>«Посланник Королевства Мо, мы приветствуем Его Величество Великого У и Его Высочество, Повелителя Верности и Доблести! Это свадебный подарок, который прислал наш монарх, скульптура из красного коралла. Желаем Его Величеству и Его Высочеству гармоничного брака, мира и счастья!»</p><p>«Посланник Великого Королевства Пэн, мы приветствуем Его Величество Великого У и Его Высочество, Повелителя Верности и Доблести! Это свадебный подарок, который прислал наш монарх: две сверкающие в ночи жемчужины. Мы желаем Его Величеству и Его Высочеству удачи и глубоких и любящих отношений!»</p><p>Один иностранный посланник за другим вручал свои подарки. Подарки были разнообразны и ослепительны, ошеломляя публику своим величием.</p><p>Наконец, ко всеобщему удивлению, выяснилось, что с поздравлениями пришло уже более сотни посланников. Даже страны, расположенные далеко за пределами границ Великого У, прислали своих представителей. Сцена напоминала величие многих народов, воздавших дань уважения двору.</p><p>В последний раз подобная сцена происходила более ста лет назад, в разгар могущества Великого У.</p><p>Граждане Великого У ощутили в своих сердцах огромное чувство гордости и чести. Великий Ву действительно воскрес!</p><p>В это время прибыли три генерала, пыльные и растрепанные. Императрица была озадачена: «Генерал Лю, генерал Чжао, разве вы не были в Великом Королевстве Янь, сражаясь на войне? Как получилось, что ты вернулся?</p><p>Только Линь Бэйфан слабо улыбнулась.</p><p>Три генерала сложили кулаки и почтительно сказали: «Отчитываясь перед Вашим Величеством и Верховным главнокомандующим, армия Великого У двинулась на юг, чтобы атаковать Великое Королевство Ян. По пути мы без малейшего расслабления покоряли города и территории. Три дня назад мы успешно захватили город Аннан. Поэтому мы вернулись, чтобы сообщить эту хорошую новость Вашему Величеству и Верховному главнокомандующему. Желаем вам радостной свадьбы и вечной гармонии!»</p><p>Весь зал взорвался в смятении.</p><p>«Земля Аннана была захвачена так быстро?»</p><p>«Это заняло чуть больше месяца!»</p><p>«Снова расширяя территорию, Великий Ву стал слишком могущественным! Великий Ву могуч!</p><p>Императрица рассмеялась и громко сказала: «Мне очень нравится этот свадебный подарок! Генералы, пожалуйста, присаживайтесь и наслаждайтесь прекрасным вином! После свадьбы обсудим заслуги и награды!»</p><p>«Спасибо, Ваше Величество и маршал!» Три генерала были вне себя от радости.</p><p>Затем иностранные послы продолжили вручать свои подарки, их выражения стали еще более уважительными.</p><p>Императрица продолжила: «Сегодня я выхожу замуж, и это повод для всеобщего праздника. Поэтому я решил объявить всеобщую амнистию по всему королевству, и комендантский час будет отменен на семь дней! Кроме того, все, кто был заключен в застенки за мелкие правонарушения менее трех лет, будут помилованы и им будет разрешено вернуться домой».</p><p>«Мудрость Вашего Величества!» Чиновники повторили это в унисон.</p><p>Императрица продолжала: «Для наших друзей, пришедших издалека, я приготовила прекрасное вино и деликатесы, чтобы развлечь вас! Я надеюсь, что вы все сможете насладиться праздником без ограничений и вернуться домой не пьяными».</p><p>«Спасибо, Ваше Величество!» — воскликнули все.</p><p>Как раз в этот момент во дворец, словно в пустое пространство, вошел пожилой мужчина с седыми волосами.</p><p>Стоя над дворцом и наблюдая за происходящим перед ним, он вздохнул: «Кажется, я пришел не в то время! Но порученные другими, верные дела надо совершать. Просто эта свадьба обязательно будет кровавой. Вздох!»</p><p>Эксперты суда были сильно удивлены и собрались вокруг.</p><p>— Кто ты и что ты здесь делаешь?</p><p>«У Ее Величества сейчас свадьба; вы не должны проявлять неуважение. Немедленно спускайтесь из дворца, иначе мы предъявим вам серьезное обвинение!»</p><p>— Сходите сейчас же и признайтесь, а то мы не будем вежливы!</p>
</section>