<section>
    <title><p>Глава 370: Это твоя дочь, маленькая принцесса, которая забрала у меня все</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссыл: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Звук разнесся повсюду, наполненный гневом, и его услышала вся столица. «Это голос принца Юньцина!»</p><p>«Что происходит? Принц только что назвал имя премьер-министра и даже назвал его животным. Он сказал ему уйти!»</p><p>«Может быть, они поссорились по вине Маленькой Принцессы? У них не может быть такого огромного конфликта, не так ли?»</p><p>«Они не просто конфликтуют, они рвут друг друга на части!»</p><p>«У меня такое ощущение, что происходит что-то грандиозное!»</p><p>Все с нетерпением наблюдали за разворачивающейся драмой. Сбитая с толку Маленькая Принцесса была в замешательстве. Что случилось с ее отцом? Почему он вдруг проклял Линь Бэйфаня и назвал его животным… Может быть, у них был спор? Этого не могло случиться!</p><p>Маленькая принцесса забеспокоилась. «Отец…»</p><p>Увидев, что его дочь выглядит такой растерянной, сердце принца Юньцина заболело еще сильнее. Его гнев вспыхнул, и он сказал: «Юньин, не волнуйся; Отец обязательно поможет тебе добиться справедливости! Даже если он нынешний премьер-министр, отец позаботится о том, чтобы он заплатил ту цену, которую заслуживает!»</p><p>«Отец, пожалуйста, не надо!» Маленькая принцесса держала принца Юньцина за руку, не давая ему действовать безрассудно.</p><p>Душевная боль и гнев принца Юньцина усилились. Его драгоценная дочь пострадала, а она все еще пытается защитить этого негодяя?</p><p>Это было просто неразумно!</p><p>Этого негодяя нельзя отпускать легкомысленно!</p><p>Тем временем на место происшествия вошел Линь Бэйфан, выглядевший сбитым с толку. «Что тут происходит? Принц Юньцин, почему ты только что позвонил мне? Что я такого сделал, что тебя так разозлил?»</p><p>Он только что закончил работу и собирался привести себя в порядок перед утренним заседанием суда. Неожиданно он столкнулся с этой ситуацией, оставив его в полной растерянности.</p><p>Увидев, что Линь Бэйфан выглядит таким растерянным, принц Юньцин рассердился еще больше. Он указал на Линь Бэйфаня и сказал: «У тебя еще хватает наглости отрицать это? Что вы наделали? Разве ты не понимаешь?</p><p>Линь Бэйфан в замешательстве моргнул. «Что я сделал? Я не думаю, что я что-то сделал».</p><p>— Он смеет это отрицать? Принц Юньцин был в ярости и дрожал всем телом. «Ты бессовестный негодяй, который ест и вытирается, не принимая на себя ответственности! Сегодня я преподам тебе урок. Даже если Император обвинит меня, я приму это!»</p><p>Сказав это, он поднял свой огромный кулак, размером с кастрюлю.</p><p>Маленькая Принцесса воскликнула: «Не надо!»</p><p>Другие также кричали: «Не надо!»</p><p>«Бум бум…»</p><p>Примерно через десять секунд Линь Бэйфан вышел невредимым.</p><p>Принц Юньцин лежал на земле, весь в синяках и опухших, с растерянным выражением лица. Кто я? Где я? Почему все так? Рядом с ним стоял пожилой монах с сострадательными глазами.</p><p>«Отложи нож мясника, и ты сможешь стать Буддой на месте!» Донор, пока здесь этот скромный монах, я не позволю тебе повредить волосы моего хозяина. Амитабха!» — сказал монах с большой добротой.</p><p>Линь Бэйфан беспомощно развел руками и сказал: «Видишь, я говорил тебе не прибегать к насилию, но ты не послушался!»</p><p>Принц Юньцин: «…»</p><p>«Отец, как ты? Ты в порядке?» Маленькая принцесса поспешно помогла принцу Юньцину подняться, стряхнула пыль с его тела и осмотрела его раны. Она обнаружила, что у него были только поверхностные раны, и ей стало легче.</p><p>Она отругала его, сказав: «Отец, что с тобой не так? Почему ты вдруг напал на Линь Бэйфаня? Кажется, он тебя никоим образом не обидел!»</p><p>Линь Бэйфан несколько раз кивнул и сказал: «Именно!»</p><p>Гнев принца Юньцина вспыхнул снова. «Он меня не обидел? Дорогая моя дочь, он забрал у тебя все! Как мне не злиться?»</p><p>— Забрал у меня все? Линь Бэйфан моргнул и сказал с чувством обиды: «Принц Юньцин, вы ошибаетесь? Это твоя дочь, Маленькая принцесса, забрала у меня все. Мой дом практически пуст!»</p><p>Маленькая принцесса вспомнила все, что она делала в особняке Линя, и смущенно опустила голову. «Хм.»</p><p>Принц Юньцин получил еще один удар.</p><p>Выяснилось, что инициативу взяла на себя его дочь? Дети в наши дни были действительно чем-то!</p><p>Но даже если бы инициативу взяла на себя его дочь, это было бы недопустимо!</p><p>Ведь в таких вопросах страдают именно женщины! Принц Юньцин потянул за собой дочь и сказал: «Дочь, занимайся своими делами! Сегодня Отец ради вас сохраняет жизнь этому человеку. Я буду добиваться справедливости для тебя; иначе напрасно было бы быть отцом!»</p><p>Маленькая принцесса разозлилась. «Хватит, отец! Что на тебя сегодня нашло? Почему ты так себя ведешь? Линь Бэйфан тебя не обидел. Почему ты хочешь причинить ему боль? Он мой друг. Если ты причинишь ему вред, как я буду общаться с людьми в будущем?»</p><p>Видя, что его дочь все еще защищает этого негодяя, принц Юньцин почувствовал себя очень расстроенным.</p><p>Ему хотелось ударить его, но он не мог заставить себя сделать это. Ему хотелось отругать его, но он не мог найти слов. Он вздохнул от беспомощности: «Увы! Отец делает это для тебя. Ты уже отдалась ему, как же отцу не сердиться?»</p><p>Маленькая принцесса была озадачена, Линь Бэйфан была озадачена, и все присутствующие были озадачены!</p><p>Маленькая принцесса отдалась Линь Бэйфаню?</p><p>О боже!</p><p>Эта новость была взрывной!</p><p>Неудивительно, что принц Юньцин был так зол; любой был бы!</p><p>Все посмотрели на Линь Бэйфаня странными глазами.</p><p>Может ли быть правдой, что сэр Лин…?</p><p>Линь Бэйфан почувствовал беспокойство. «Почему вы все так на меня смотрите? Я целомудренный и добродетельный человек, настоящий джентльмен, который не пользуется другими. Я ничего не сделал!»</p><p>Маленькая принцесса мельком взглянула на Линь Бэйфана и сердито сказала: «Отец, ничего подобного нет. Пожалуйста, не говори таких вещей!»</p><p>Принц Юньцин был ошеломлен. «Ничего подобного? Разве ты только что не сказал, что спал в постели Линь Бэйфана…?»</p><p>Наконец, после некоторых объяснений, правда открылась.</p><p>Маленькая принцесса действительно потеряла сознание в постели Линь Бэйфаня из-за чрезмерного употребления алкоголя, но Ли Ши Ши остался с ней, чтобы позаботиться о ней. Линь Бэйфан, занятая служебными обязанностями, всю ночь не возвращалась домой, так что ничего не произошло.</p><p>Принц Юньцин тайно вздохнул с облегчением; на самом деле ничего не произошло.</p><p>Однако вид своей послушной дочери и нежная беседа между ней и Линь Бэйфаном заставили его почувствовать себя некомфортно. Он подозвал свою дочь и сказал: «Дорогая дочь, возвращайся с отцом!»</p><p>«Я не вернусь. Ты достаточно смутил меня. Мне нужно загладить свою вину перед всеми!» Маленькая принцесса была недовольна.</p><p>«Сначала вернись с отцом, мне нужно обсудить с тобой важное дело!» Лицо принца Юньцина было суровым.</p><p>«Ладно!» Маленькая Принцесса неохотно махнула рукой.</p><p>Вернувшись в особняк принца, Маленькая принцесса попросила: «Отец, пожалуйста, скажи мне, что происходит, быстро. Мне все еще нужно вернуться, чтобы загладить свою вину!»</p><p>«Юньин, с этого момента держись подальше от Линь Бэйфаня. Не ищи его больше.</p><p>«Почему?» Маленькая принцесса заволновалась. «Мы очень хорошие друзья. Почему я не могу навестить его?»</p><p>«Потому что он опасный человек!» Сказал принц Юньцин с серьезным выражением лица. «Сейчас он является премьер-министром суда и верховным главнокомандующим всей нации, имея власть над десятками тысяч людей. Он занимает высокое положение и большую власть, и он уже стал важной опорой имперской власти».</p><p>«Если бы он был чист и праведник, это было бы одно, но он невероятно испорчен!» Принц Юньцин продолжил. «Его богатство хорошо известно, и скоро он потеряет из-за этого голову».</p><p>«Итак, отец надеется, что ты будешь держаться от него подальше. Я не хочу, чтобы ты был связан с ним, и я не хочу, чтобы ты страдал из-за него!»</p><p>Маленькая принцесса продолжала волноваться. «Но он сделал много хороших вещей. Сестра Императрицы не причинит ему вреда!</p><p>«Он действительно сделал много добрых дел, но они не могут искупить его ошибок!» Сказал принц Юньцин. «Причина, по которой Императрица терпит его, заключается исключительно в том, что он обладает огромными талантами и может выполнять важные обязанности. Он спас Великого Ву. Но когда он перестанет быть полезным, его недостатки обнаружатся. Монарх безжалостен и обязательно свергнет его!»</p><p>Маленькая принцесса заволновалась еще больше. — Тогда почему ты не остановил это раньше? Почему ты рассказываешь мне об этом сейчас?»</p><p>«Потому что в прошлом у тебя было очень мало друзей, поэтому я хотел, чтобы ты завел больше друзей и прожил более счастливую и радостную жизнь. Твоя дружба с Линь Бэйфаном не имела большого значения, потому что я был уверен, что смогу защитить тебя, и Император не стал бы винить тебя за это. Но сейчас все совсем по-другому…»</p><p>Принц Юньцин беспомощно вздохнул. «Теперь у тебя явно есть чувства к Линь Бэйфаню. Отец боится, что ты запутаешься глубоко и не сможешь выбраться, причинив вред и себе, и другим. Так что, моя дорогая дочь, забудь о нем. Ты не подходящая пара».</p><p>«Я не буду! Я найду Линь Бэйфана!» — крикнула Маленькая Принцесса.</p><p>Хлопнуть!</p><p>Маленькая принцесса закрыла глаза и потеряла сознание.</p><p>Принц Юньцин поймал ее и осторожно уложил на кровать. Он беспомощно вздохнул: «Моя дорогая дочь, Отец делает это ради твоего блага. Даже если ты меня ненавидишь, я должен это сделать!»</p><p>Он вышел из комнаты и сказал окружающим: «Позаботьтесь о Маленькой Принцессе. Ей не разрешено уйти без моего приказа!»</p><p>«Да ваше высочество!»</p><p>В этот момент прибыл старый евнух.</p><p>«Ваше Высочество, Ее Величество просит аудиенции!»</p><p>Принц Юньцин поклонился и улыбнулся: «Великий евнух, пожалуйста, подождите немного. Я скоро буду там».</p><p>Вскоре после этого принц Юньцин вошел в императорское присутствие.</p><p>«Приветствую, Ваше Величество, да здравствует Император!» — сказал он почтительно.</p><p>«Дядя Юньцин, нет необходимости в формальностях», — сказала Императрица. «Я слышал, что у вас сегодня произошел конфликт с премьер-министром Линь в резиденции Линь».</p><p>Сердце принца Юньцина екнуло; недавнее происшествие уже дошло до ушей императрицы, и она лично осведомлялась о нем. Ситуация была необычной, и ему нужно было действовать осторожно.</p><p>«Ваше Величество, это правда. Однако это была всего лишь мелочь, и она уже решена. Вашему Величеству не о чем беспокоиться, — ответил принц Юньцин с поклоном.</p><p>Императрица покачала головой. «Дядя Юньцин, вы не совсем прямолинейны. Вы оба важные служители двора, и я не хочу никаких конфликтов между вами. Расскажи подробности, ничего не скрывай. Вы понимаете?»</p><p>Лицо принца Юньцина сильно вспотело. «Да, Ваше Величество», — ответил он неохотно, но смиренно.</p>
</section>