<section>
    <title><p>Глава 155: Принц, который тихо плачет!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>В это время врожденный, о котором говорили Линь Бэйфан и другие, день и ночь мчался обратно в Северный Хэбэй.</p><p>«Принц, я вас не разочаровал. Наконец-то я вернул подушку безопасности!» Своей единственной здоровой рукой он поднял сдутую подушку безопасности и протянул ее принцу Северного Хэбэя.</p><p>Принц взял подушку безопасности и передал ее своему советнику Чжугэ, стоявшему рядом с ним.</p><p>Затем он быстро помог врожденному подняться, посмотрел на него одной рукой, полной слез, и сказал: «Лю Ся, ты много работал!»</p><p>«Это не так уж и сложно!» Он горько улыбнулся, выражение его лица было немного подавленным: «Просто мы недооценили защиту суда! На этот раз я собрал 30 хороших рук, и ни одна не вернулась! Даже Хуан Дася… Я не справился с работой и подвел принца!»</p><p>«Ах! Лю Ся, я просто рад, что ты благополучно вернулся!»</p><p>Принц глубоко вздохнул, глубоко сожалея: «Если бы я знал это, я бы не отослал тебя. Вы все мои родные и друзья, мои братья, без которых я не могу! Кто знал, что теперь нас разделяет жизнь и смерть! Я до сих пор помню ту ночь, когда мы пили и говорили о будущем, но сейчас… вздох…»</p><p>Пока он говорил, из его глаз неохотно потекли две линии горячих слез.</p><p>Причиной его слез было не сожаление, а боль.</p><p>Все тридцать седьмых экспертов высокого уровня, которых он послал, погибли, а в жертву был принесен врожденный!</p><p>Единственный врожденный, которому удалось спастись, вернулся со сломанной рукой, что значительно снизило боевую эффективность!</p><p>Потеря была слишком велика, и он действительно чувствовал себя убитым горем!</p><p>Однако Лю Ся, человек с такими глазами, этого не знал.</p><p>Он взглянул на заплаканного князя и умилился сердцем, тайно кивая.</p><p>Это действительно принц, обладающий беспримерной добротой и справедливостью. Это Господь, за которым мы должны следовать!</p><p>«Князь, не грусти!» Лю Ся посоветовал: «По крайней мере, мы вернули подушку безопасности, и наша жертва не была напрасной! Что вам следует сделать сейчас, так это воодушевиться и усердно работать ради нашего великого дела! Только свергнув коррумпированный суд и восстановив страну, мы сможем дать людям светлое будущее, и только тогда мы сможем по-настоящему почтить жертвы наших братьев в преступном мире!»</p><p>«Лю Ся, ты абсолютно прав. Сейчас не время грустить!» Принц Северного Хэбэя вытер слезы и сказал: «Лю Ся, я приготовил для тебя комнату и хорошее лекарство. Твой главный приоритет сейчас — хорошо отдохнуть, восстановиться после травм, а все остальное предоставь мне!»</p><p>«Спасибо, Ваше Высочество!» Лю Ся отступил назад.</p><p>Принц Северного Хэбэя немедленно повернулся к советнику, державшему подушку безопасности, несколько раз осмотрел ее и сказал: «Это подушка безопасности, произведенная судом? Он выглядит так же, как наш!»</p><p>«Ваше Высочество, кажется, что метод лучшего учёного в их создании абсолютно подлинный! Причина, по которой мы не можем их сделать, может быть просто вопросом мастерства!» Советник Чжугэ улыбнулся и сказал.</p><p>«Хм!» Принц Северного Хэбэя кивнул, развеяв сомнения Линь Бэйфаня.</p><p>«Ваше Высочество, мы всего лишь посторонние. Мы не можем сказать, одинаковые они или нет. Почему бы нам не пригласить опытных мастеров прийти и посмотреть? Возможно, они что-нибудь найдут!» Советник Чжугэ предложил еще раз.</p><p>«Ты прав. Быстро зовите мастеров!»</p><p>Вскоре прибыло несколько опытных мастеров. Внимательно рассматривая и сравнивая изготовленные ими подушки безопасности, их лица становились все более обеспокоенными.</p><p>«Итак, можем ли мы теперь производить качественные подушки безопасности?» — жадно спросил принц.</p><p>Мастера смотрели друг на друга и не знали, как говорить.</p><p>Один из старых мастеров, стиснув зубы, сказал: «Ваше Высочество, после наблюдения, подушки безопасности, изготовленные судом, и те, что делаем мы, неотличимы, они совершенно одинаковые! Мы до сих пор не выяснили, в чем конкретно заключаются различия! Почему подушки безопасности на корте такие прочные, а наши нет…»</p><p>— Другими словами, это всё равно невозможно? Лицо князя потемнело.</p><p>Если бы и на этот раз это все равно не сработало, он бы действительно убил кого-нибудь!</p><p>Находившиеся на месте мастера были испуганы и обильно вспотели.</p><p>«Ваше Высочество, это возможно, но для этого нужно немного времени для исследования!» Старый мастер быстро заговорил.</p><p>«Хм! Это больше походит на это!» Лицо принца слегка смягчилось. Он фыркнул: «Я вам скажу, эта подушка безопасности добыта жизнями более тридцати героев! Кровь героев не может пролиться напрасно. Я дам тебе один месяц. Если ты все еще не можешь это исследовать, то подожди, пока твоя голова упадет!»</p><p>«Да ваше высочество!» Мастера покорно дрожали.</p><p>Принц Южного Цзяна и Великая династия Ся также получили от двора подушки безопасности. Однако они столкнулись с той же проблемой, что и принц Северного Хэбэя, то есть не увидели никакой разницы между подушками безопасности суда и теми, которые они сделали сами. Они чувствовали то же самое.</p><p>Однако подушки безопасности Великой династии У могли летать через всю страну, а у них с этим были проблемы.</p><p>В чем же разница и действительно ли это вопрос мастерства?</p><p>Что же касается сил, которые ничего не добились, то они были убиты горем и истекали кровью.</p><p>Они потратили так много денег и потеряли так много экспертов, но ничего не получили. Это действительно была большая потеря!</p><p>Учебные войска суда вернулись в плачевном состоянии.</p><p>При дворе императрица очень злится и кричит: «Ли Кайгуан, иди сюда!» Ли Кайгуан, военный министр, встал с напряженным лицом и сказал: «Ваше Величество!»</p><p>Императрица отругала: «Ли Кайгуан, я разочарована! Я доверил тебе провести тренировку в воде, но ты все испортил! Военные учения были сорваны, а подушки безопасности у суда украдены! Если бы не своевременное прибытие Шести Врат, репутация нашего двора была бы запятнана! Какого наказания ты заслуживаешь?»</p><p>«Ваше Величество простите меня! Я никогда не собирался… — Военный министр горько улыбнулся. Он думал, что у него отличная работа.</p><p>Он думал, что, проведя 20 000 солдат, преодолевших 300 миль, он сможет получить повышение и разбогатеть. Кто знал, что столько специалистов по послеродовому периоду и более 20 специалистов по врожденным заболеваниям придут, чтобы вырвать подушки безопасности?</p><p>Послеродовые специалисты не имели большого значения, но ключом были врожденные специалисты, с которыми обычная армия не могла справиться! Что он мог сделать? Он тоже был в отчаянии!</p><p>— Ты никогда не собирался этого делать, думаешь, я так и сделал? Императрица хлопнула по столу и встала.</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, простите меня! Я знаю, что был неправ!» Военный министр немедленно извинился.</p><p>Как главный человек, отвечающий за это дело, он не мог избежать ответственности за любую проблему, не говоря уже о такой большой. Поэтому ему пришлось нести этот большой круглый черный горшок.</p><p>«Ваше Величество, сэр Ли не ожидал такого инцидента. Пожалуйста, прости его!»</p><p>«Ваше Величество, на этот раз не было ни значительных жертв, ни больших потерь военной техники. Сэр Ли сделал все, что мог. Пожалуйста, прости его!» Два заместителя военного министра выступили вперед, чтобы дать объяснения своему непосредственному начальнику.</p><p>Императрица кричала: «Не защищайте его. Ты тоже виноват!»</p><p>«Ваше Величество простите нас!» Два заместителя министра немедленно склонили головы. «Всем чиновникам, ответственным за эти учения, будет снижена зарплата на один год! Ли Кайгуану, как главному лицу, ответственному за эти учения, допущена серьезная ошибка, и ему снизят зарплату на два года!»</p><p>«Спасибо за милость Вашего Величества!» Чиновники военного министерства вздохнули с облегчением. Сокращение зарплаты не было для них болезненным или зудящим, поскольку они жили не только за счет зарплаты.</p><p>На самом деле, Императрица тоже была очень беспомощна. Меры ее наказания были не чем иным, как сокращением зарплаты, понижением в должности, а в тяжелых случаях — прямой казнью. Однако, будь то понижение в должности или казнь, официальная должность наверняка опустеет, а поскольку работать некому, придется кого-то повышать. Люди, стоящие за этим, также были коррумпированы и не имели никаких способностей. Что она могла сделать?</p><p>Теперь, когда враги повсюду, двор Великого У больше не может позволить себе беспокойства и может только поддерживать текущую ситуацию. Смена любого высокопоставленного чиновника будет иметь огромное влияние, заставив ее не осмелиться действовать безрассудно!</p><p>«Отныне вы все должны быть заменены!» Сказала Императрица с ненавистью в сердце. Ее взгляд непроизвольно переместился на Линь Бэйфан позади чиновников, и ее взгляд смягчился.</p><p>Выдающийся талант, добродетельная и неподкупная, не образующая фракций и не благоволящая друзьям, но, что самое главное, способная разделить ее заботы. Это образец для подражания для всех чиновников и тот тип чиновника, который ей нужен!</p><p>Однако иногда он может доставить немало хлопот!</p><p>Почти каждый хоть раз был им обманут!</p><p>И он может быть довольно ленивым!</p><p>Не имея возможности для личной выгоды, он не проявляет энтузиазма!</p><p>Если бы не эти недостатки, он был бы идеален!</p><p>Императрица отбросила эти мысли и продолжила: «Ошибки должны быть наказуемы, достижения должны быть вознаграждены! В ходе этих военных учений начальник Шестидверного Го и его опытная команда оперативно уничтожили врага, сократив потери двора, сохранив его достоинство и добившись больших заслуг. Они заслуживают награды!»</p><p>… .. …</p><p>«Каждый будет вознагражден десятью тысячами таэлей серебра!»</p><p>«Один комплект доспехов с золотой нитью!»</p><p>«Один императорский придворный меч или клинок!»</p><p>«Как главнокомандующий, сэр Го будет вознагражден…»</p><p>…</p><p>Словом, давались различные награды, и они были весьма существенными.</p><p>Эти награды были почти как непредвиденная удача. Шеф Го и опытная команда были вне себя от радости и громко воскликнули: «Спасибо за вашу милость, Ваше Величество!»</p><p>В ответ на услугу вождь Го воскликнул: «Да будет угодно Вашему Величеству, это произошло благодаря напоминанию директора Линя о том, что мы смогли обнаружить местонахождение врага, своевременно уничтожить его и добиться полной победы. Поэтому директор Лин заслуживает наибольшего уважения. Ваше Величество, пожалуйста, обратите внимание!</p><p>«Сэр Го говорит правду, Ваше Величество, пожалуйста, обратите внимание!» другие опытные люди звенели в унисон.</p><p>Судебные чиновники были ошеломлены!</p><p>Как это снова стало связано с Линь Бэйфаном?</p><p>Совершил ли этот парень, сам того не зная, еще один подвиг?</p><p>«Так вот как оно есть!» Императрица в образе дивы вела себя так, как будто она только что узнала об этом деле, и засмеялась: «Лин, моя дорогая, я не ожидала, что ты тоже поспособствуешь этому. Ты так умело скрывал это от Нас!</p><p>«Я не смею обманывать Ваше Величество. Просто я не был уверен, правда это или ложь, поэтому воздержался от сообщения вам, чтобы не повлиять на ваше мудрое суждение!» Линь Бэйфан, выступающий в роли актера, говорил несколько тревожно.</p><p>Императрица указала на Линь Бэйфан, покачав головой с улыбкой. «Ты, ох ты… все еще так вежлив с Нами? В любом случае вы добились больших заслуг. Как вы предлагаете Мы вознаградим вас?»</p><p>«Все это благодаря мудрому руководству Вашего Величества. Я не смею претендовать на кредит!» Ответил Линь Бэйфан.</p><p>«Я хотел щедро наградить тебя, но вижу, что у тебя нет недостатка ни в чем. Больше вам нечем вознаградить! Пусть эта заслуга будет временно отмечена, и когда в будущем ты совершишь еще один подвиг, Мы вознаградим тебя тогда!» Громко заявила Императрица.</p><p>«Спасибо, Ваше Величество!» — воскликнул Линь Бэйфан.</p><p>«Поздравляю, директор Лин!» Шеф Го и другие опытные люди обернулись и почтительно сказали, сложив руки.</p><p>«Та же радость, та же радость!» Линь Бэйфан ответил с улыбкой.</p><p>Линь Бэйфань засмеялась, Императрица засмеялась, и вождь Го и другие опытные люди тоже засмеялись!</p><p>Все выполнили это действие хорошо, и каждый что-то получил, оставив себя очень довольным!</p><p>Только военный министр был не очень доволен, чувствуя, что его держали в неведении от начала до конца и он стал жертвенным агнцем!</p><p>Так вот, он тут же на месте высказал свое недовольство!!</p><p>Вам также может понравиться</p><p>Я становлюсь лордом-изгоем в мире, где только я повышаю уровень (Читать в электронном формате онлайн)</p>
</section>