<section>
    <title><p>Глава 311: Обвинения принца Южного Цзяна, Линь Бэйфан — предатель!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Войдя в Золотой зал, Линь Бэйфан доложил о сиации в Южном Цзяне.</p><p>«Получив указ Вашего Величества, я немедленно отправился в Сунцзян!»</p><p>«Во главе 200-тысячной армии мы заняли северный берег Сунцзяна и оказали сопротивление 500-тысячной армии повстанцев во главе с принцем Южного Цзяна!»</p><p>«За 10 дней мы наконец одержали победу в этой крупной битве! Мы захватили 300 000 сдавшихся солдат из Южного Цзяна и задержали принца Южного Цзяна вместе с 32 предателями, сопроводив их в столицу для допроса!»</p><p>«В этом сражении суд потерял менее 3000 человек и вышел победителем. Ваше Величество, пожалуйста, обратите внимание!</p><p>«Молодец, молодец!» Императрица аплодировала.</p><p>Несмотря на то, что ситуация в Южном Цзяне уже была известна, услышать отчет Линь Бэйфаня еще раз было очень воодушевляюще.</p><p>Возглавьте 200-тысячную армию, чтобы противостоять 500-тысячному войску принца Южного Цзяна!</p><p>Что еще более удивительно, так это то, что всего за 10 дней с этой 200-тысячной армией они захватили 300 000 солдат из сил принца Южного Цзяна, уничтожив оставшиеся 200 000 солдат!</p><p>Они даже задержали принца Южного Цзяна и всех стоящих за ним заговорщиков!</p><p>За весь процесс суд потерял менее 3000 человек, на что можно было почти не обращать внимания!</p><p>Победа была ошеломляющей, просто великолепной!</p><p>«Министр Линь, ваш вклад в эту битву неизмерим. Я обязательно щедро вознагражу тебя!» — взволнованно воскликнула Императрица. «Вы получите повышение на один ранг, станете первоклассным придворным чиновником и сохраните свою должность префекта столицы, одновременно служа директором Императорской академии!»</p><p>«Спасибо, Ваше Величество!» Линь Бэйфан ответил громко.</p><p>«Не благодарите меня раньше времени, это еще не все!» Императрица широко улыбнулась. «Я также дарую тебе благородный титул: Герцог Верности и Доблести!»</p><p>«Спасибо, Ваше Величество!» Голос Линь Бэйфана снова прозвучал.</p><p>Дворянские титулы присваиваются тем, кто совершил выдающиеся военные подвиги. Хотя они не обязательно обладают реальной властью, они представляют собой огромную честь, обозначающую высокий статус.</p><p>В настоящее время официальное положение и дворянский титул Линь Бэйфаня превосходят таковые у всех гражданских и военных чиновников, что делает его, несомненно, самой высокопоставленной фигурой при дворе.</p><p>Просто посмотрите на их выражения лиц — представьте, насколько они, должно быть, завидуют.</p><p>Впоследствии Линь Бэйфан вручил военные знаки различия и заветный меч из императорского арсенала. Он заявил: «Докладывая Вашему Величеству, принц Южного Цзяна и его заговорщики были мною сопровождены в столицу. В настоящее время они ждут решения Вашего Величества возле дворца!»</p><p>Императрица громко провозгласила: «Призовите их!»</p><p>Меньше, чем за время, необходимое для того, чтобы заварить чашку чая, принц Южного Цзяна и его соратники вошли в Золотой зал.</p><p>Принц Южного Цзяна выглядел относительно спокойным, хотя и несколько растрепанным. Он по-прежнему сохранял достоинство принца, не связанного кандалами, одетый в драконью мантию, когда входил в Золотой зал, его взгляд комплексовал, когда он смотрел на свою племянницу на троне.</p><p>Остальным повезло меньше. Все они были связаны, волосы растрепаны, лица грязные, и выглядели они весьма жалко.</p><p>Как только они вошли в Золотой зал, они сразу же упали на колени в мольбе.</p><p>«Ваше Величество, пощадите наши жизни, мы знаем, что были неправы!»</p><p>«Принц Южного Цзяна принудил и соблазнил нас сделать это; это не было нашим намерением!»</p><p>«Пожалуйста, дайте нам выход!»</p><p>…</p><p>Императрица взглянула на них, чувствуя отвращение. Эта группа людей была пиявками, пользовавшимися благами и почестями, дарованными судом, не возвращая их, а вместо этого замышляла восстание, вызывая смуту в стране. Теперь, когда их схватили, они просили прощения. Где в мире мог существовать такой благоприятный исход?</p><p>«Я не хочу их видеть. Утащите их и немедленно казните! Что касается других предателей и членов их семей, то передайте их Министерству юстиции для суда. С ними нужно поступить строго!» — заявила Императрица.</p><p>«Да ваше величество!» Трое высокопоставленных чиновников суда выступили вперед, чтобы получить приказ.</p><p>«Ваше Величество, пощадите наши жизни, мы знаем, что были неправы!»</p><p>«Дай нам шанс жить!»</p><p>…</p><p>Эти предатели умоляли громко, отчаянно и умоляя. Даже принц Южного Цзяна, стоявший рядом, почувствовал укол сострадания. В конце концов, они следили за ним более десяти лет и разделяли некоторую степень товарищества. Но, понимая, что его собственное положение было шатким, он мог только притвориться, что не заметил.</p><p>Спустя мгновение суд наконец замолчал. Императрица, глядя вниз со своей возвышенной позиции, посмотрела на принца Южного Цзяна с чувством превосходства на лице, когда она улыбнулась и сказала: «Дядя, ты когда-нибудь думал, что до этого дойдет?»</p><p>«Хм! Сила дает право. Мне особо нечего сказать». Лицо принца Южного Цзяна потемнело.</p><p>— В таком случае, если ты признаешь свою вину, дело обстоит гораздо проще! Громко объявила Императрица. «Из-за вашей измены и заговора против суда, принц Южного Цзяна, ваши отвратительные преступления оправдывают ваше понижение в статусе простого человека!»</p><p>Принц Южного Цзяна в отчаянии закрыл глаза.</p><p>С этого момента он больше не был принцем двора. Вся его прошлая слава и богатство уже не имели значения.</p><p>«Принц Южного Цзяна, вы совершили такое чудовищное преступление, что казнь будет уместна! Однако, учитывая твое ко мне отношение, мне трудно убить тебя самому. Поэтому ты будешь заключен в небесную темницу на всю жизнь! Вы никогда не выйдете отсюда без моего разрешения!»</p><p>Лицо принца Южного Цзяна побледнело.</p><p>Хотя его жизнь была сохранена, отныне у него не будет свободы.</p><p>«Что касается происхождения принца Южного Цзяна…»</p><p>Взгляд Императрицы стал жестоким. «Они все без исключения будут разжалованы в простолюдины и казнены. Ни один не будет пощажен!»</p><p>Принц Южного Цзяна был ошеломлен и чуть не потерял сознание.</p><p>Указ о казни их всех означал конец его родословной, и потомков не осталось!</p><p>Для любого человека той эпохи принять эту реальность было крайне сложно.</p><p>Он открыл было рот, как бы уговаривая Императрицу проявить милосердие, но это закончилось вздохом беспомощности и печали.</p><p>Если бы это был он, он, вероятно, уничтожил бы всю родословную, чтобы устранить будущие угрозы.</p><p>«Дядя, ты доволен назначенным мной наказанием?» — спросила Императрица.</p><p>«Спасибо, Ваше Величество… за вашу милость!» Голос принца Южного Цзяна был полон душевной боли.</p><p>«Пока ты доволен. Дядя, хоть ты и поступил со мной неправильно, я все же учитываю наши родственные связи. Будьте спокойны в своей тюремной камере и не создавайте проблем. Я позабочусь о том, чтобы у тебя была спокойная пенсия».</p><p>Принц Южного Цзяна поклонился и сказал: «Спасибо, Ваше Величество! Однако, прежде чем попасть в тюрьму, я хочу кое-кого разоблачить!»</p><p>Императрица была озадачена: «Дядя, кого вы хотите разоблачить?»</p><p>«Он, Линь Бэйфан!» Принц Южного Цзяна указал на Линь Бэйфаня, его голос кипел от убийственного намерения. «Этот человек — настоящий предатель! Демон, который приносит хаос в страну и вредит людям! Если его не устранить, последствия для Великого Ву будут ужасными!»</p><p>Зал взорвался от изумления!</p><p>Принц Южного Цзяна, мятежник, на самом деле обвинял Линь Бэйфаня в том, что он предатель, демон, сеющий хаос и вред стране!</p><p>Более того, он заявил, что отказ от его убийства приведет к катастрофическим последствиям для нации!</p><p>Императрица украдкой взглянула на Линь Бэйфаня и заметила его спокойное выражение лица. Она спросила: «Дядя, почему ты подставляешь Линя, уважаемого чиновника? С тех пор, как он присоединился к двору, он внес значительный вклад в развитие нашей страны. Это министр, которого я очень уважаю и которому доверяю. Вы говорите, что он предатель, сеющий хаос и вред стране. Я не верю этому!»</p><p>«Смею сказать, что у меня есть доказательства!» Принц Южного Цзяна посмотрел на Линь Бэйфаня и усмехнулся. «Вы все знаете, где я получил метод создания летающего в небе божественного артефакта, Большого воздушного шара?»</p><p>«Может ли это быть от Линь Бэйфаня?» — спросила Императрица.</p><p>«Правильно, это было от этого подлеца!» Принц Южного Цзяна стиснул зубы. «Этот негодяй ненасытно жаден. И только когда я заплатил ему целых пять миллионов таэлей серебра, он отказался от метода создания Великого Воздушного Шара!»</p><p>Зал снова взорвался от шока!</p><p>«Принц Южного Цзяна получил от господина Линя способ изготовления воздушных шаров?»</p><p>«Неудивительно, что мы тогда ничего не смогли найти, несмотря на поиски повсюду. От семейных предателей трудно защититься!»</p><p>«Пять миллионов таэлей серебра — та же старая жадность! Но хватит ли у него наглости требовать такие деньги?»</p><p>«Он всегда был смелым. На что бы он не посмел?»</p><p>«Это правда!»</p><p>…</p><p>Несмотря на критику толпы, Линь Бэйфан оставался совершенно спокойным.</p><p>«Помимо этого, есть еще кое-что!» Принц Южного Цзяна сердито указал на Линь Бэйфаня. «Я также получил от него метод создания корабля на воздушной подушке, который стоил мне шести миллионов таэлей серебра!»</p><p>Зал снова взорвался от изумления!</p><p>«Принц Южного Цзяна получил метод корабля на воздушной подушке от господина Линя?»</p><p>«На этот раз шесть миллионов таэлей, такая жадность!»</p><p>«Он открыто совершает преступления, как он смеет?»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан оставался таким же спокойным, как и всегда, ни грустным, ни счастливым.</p><p>«Я также получил от него около семи таэлей драконьих костей, что в общей сложности обошлось в пятнадцать миллионов таэлей!» — гневно воскликнул принц Южного Цзяна.</p><p>Зал взорвался еще раз!</p><p>«Продавая кости дракона и зарабатывая пятнадцать миллионов таэлей!»</p><p>«Он утверждал, что у него нет драконьих костей? Он слишком хитрый!»</p><p>«Общая сумма этих расхищенных средств составляет двадцать шесть миллионов таэлей!»</p><p>«Он действительно ненасытно жадный!»</p><p>…</p><p>«Добавив обычные взятки…» Принц Южного Цзяна говорил с ненавистью: «Этот негодяй украл у меня в общей сложности тридцать миллионов таэлей серебра! Тридцать миллионов таэлей серебра! Это превратило меня из самого богатого короля в нищего!»</p><p>Судебные чиновники были ошеломлены!</p><p>Тридцать миллионов таэлей серебра!!!</p><p>Это была почти треть национальной казны!</p><p>Ты просто слишком жадный!</p><p>Сердце Императрицы, сидящей на драконьем троне, бешено колотилось.</p><p>Хотя она уже знала, что Линь Бэйфан может быть жадным, похоже, она недооценила его. Ему удалось высосать до дна самого богатого принца Южного Цзяна!</p><p>Такие методы были неслыханными!</p><p>«Вот почему я говорю, что он предатель, демон, сеющий хаос и вред стране! Он слишком жадный и готов на все ради собственной выгоды, независимо от того, насколько сильно он предает Великого Ву!»</p><p>«А еще он проницательный и хитрый, с глубокими планами. Если его не устранить, в Великом У неизбежно возникнет хаос, и страна пострадает!» Принц Южного Цзяна страстно обвинял.</p><p>Императрица на мгновение замолчала, затем спокойно посмотрела на Линь Бэйфаня и спросила: «Министр Линь, в свете обвинений принца Южного Цзяна, вам есть что сказать?»</p><p>Линь Бэйфан спокойно сложил руки и праведно произнес: «Ваше Величество, это совершенно безосновательно! Моя преданность тебе ясна, как солнце и луна, и моя любовь к Великому У очевидна для всех. С тех пор, как я пришел в суд, я неустанно давал советы, усердно служил суду и неустанно работал, чтобы помочь людям».</p><p>«Именно благодаря этому менее чем за два года я дослужился до префекта столицы, получил дворянский титул, пожалованный Вашим Величеством, и заслужил титул герцога верности и доблести. Все это признание Вашего Величества и суда!»</p><p>Императрица кивнула: «Это правда!»</p><p>«Я достиг очень многого, и все это было свидетелем многих. Меня несправедливо обвинять! Однако в данный момент принц Южного Цзяна ложно обвиняет меня в раскрытии метода создания божественных артефактов и продаже костей дракона…»</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся и продолжил: «Это явно отчаянная контратака, подставляющая и клевещущая на меня, пытающаяся посеять раздор между нами. Этот злой умысел очевиден. Ваше Величество, пожалуйста, поймите это ясно!»</p><p>Принц Южного Цзяна сердито возразил: «Я знал, что ты будешь это отрицать. К счастью, у меня есть доказательства!»</p>
</section>