<section>
    <title><p>Глава 314: Партизанская война снова сияет, почти бессмертная и околосмертная армия Дайюэ!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>В этот момент армия Даюэ уже вошла в землю Уси, продвигаясь к горному хребту Феникс, находящемуся в восьмистах ли от него.</p><p>Возглавляет силы Даюэ генерал Гунсунь Уди. Он не только является прирожденным человеком, но и много лет руководил войсками в битвах, добившись выдающихся достижений. Он известен как Бог войны, и двор Дайю пользуется большим доверием. С отрядом в 500 000 солдат он идет на завоевание Ву.</p><p>Гуляя по земле Великого У, генерал Гунсунь был полон волнения. Он мечтал привести армию на территорию Великого Ву, пройти по ее рекам и горам, расширить границы Дайюэ!</p><p>К сожалению, в прошлом Великий У был силен, а Дайюэ был слаб, и такой возможности не существовало.</p><p>Теперь он наконец-то дождался этого момента!</p><p>Как только это будет достигнуто, он, несомненно, сделает себе имя, получив повышение по службе и титулы. Даже оставить след в анналах истории возможно!</p><p>В результате его шаги ускоряются еще больше, желая немедленно полететь к горному хребту Феникса.</p><p>В этот момент генерал рядом с ним напоминает ему: «Генерал Гунсунь, мы вошли в землю Уси. Мы должны быть бдительны и осторожны с этой группой партизан! Они появляются и исчезают, как ветер, знатоки засад.</p><p>Этот человек — командир, которого герцог Уси послал принять генерала Гунсунь Уди по имени Чжоу.</p><p>Генерал Гунсунь пренебрежительно машет рукой, говоря с оттенком презрения: «Эти повстанцы-партизаны, которые знают только засады? Честно говоря, дело не в том, что они слишком сильны, а в том, что ваш господин слишком бесполезен! Прошло полгода, а он их не уничтожил. Вместо этого он позволил им вырасти и стать посмешищем! Если бы я был главным, я бы не дал им жить и месяца! Хаха…»</p><p>Будучи богом войны Даюэ, с его выдающимися достижениями, он имеет уверенность, чтобы делать такие заявления.</p><p>Генерал Чжоу подавляет свой гнев и говорит: «Генерал Гунсунь, будьте осторожны. Не стоит недооценивать этих партизан. Они сильны и хитры…»</p><p>Генерал Гунсунь машет рукой: «Забудь об этом. Если бы у них действительно была такая сила, зачем прибегать к скрытым атакам? В конечном счете, это потому, что они слабы, а ваш господин еще слабее, что и приводит к такой ситуации!»</p><p>Лицо генерала Чжоу мрачнеет.</p><p>«Кроме того, почему я должен волноваться?» Генерал Гунсунь едет на лошади, удовлетворенно улыбаясь: «Мы, Дайюэ, не имеем к ним никаких претензий. Они действуют глупо, чтобы спровоцировать нас!»</p><p>Генерал Чжоу недоволен: «Я любезно вам посоветовал. Поскольку ты неблагодарен, я ухожу!»</p><p>Затем, управляя своей лошадью, он дистанцируется от генерала Гунсуня.</p><p>Генерала Гунсуня это не беспокоит, он все еще погружен в свои мечты об имперских амбициях.</p><p>Как раз в этот момент на вершине близлежащего холма появляются десятки фигур.</p><p>«Армия Даюэ здесь, возглавляемая богом войны Даюэ Гунсунь Уди! Они собираются войти в нашу точку засады. Придерживайтесь плана, избегайте прямого боя!»</p><p>— Да, капитан!</p><p>Некоторое время спустя солдаты Даюэ входят в долину между двумя горами.</p><p>Внезапно из гор появляются десятки фигур. Они стреляют стрелами и бросают огромные камни. Из-за их быстрых действий более сотни солдат Даюэ не смогли уклониться и истекли кровью в долине.</p><p>После нападения они бесследно исчезают.</p><p>Генерал Гунсунь сохраняет спокойствие: «Похоже, эта группа любит устраивать засады. Они действительно посмели меня спровоцировать. Какая смелость! Мужчины, убейте их всех, не оставьте никого в живых!»</p><p>«Понятно, генерал Гунсунь!» Один из подчиненных признал.</p><p>Генерал Чжоу из войск Уси подъехал верхом на лошади: «Генерал Гунсунь, пожалуйста, подождите. Это не прилично. Поступая так, вы можете попасться в их ловушку, заманивая вас в невыгодную ситуацию».</p><p>Генерал Гунсунь спокойно посмотрел на него: «Генерал Чжоу, что вы предлагаете нам делать тогда?»</p><p>Генерал Чжоу посоветовал: «Не посылайте войска, не вступайте с ними в бой».</p><p>«Нелепый!» Голос генерала Гунсуня повысился: «Они спровоцировали меня до такой степени, и ты хочешь, чтобы я их проигнорировал? Как я мог сохранить свое достоинство? Поэтому я должен отомстить, вселить в них страх и заставить их пожалеть о своих действиях!»</p><p>Увидев такую ​​уверенность генерала Гунсуня, генерал Чжоу вздохнул и прекратил давать дальнейшие советы.</p><p>Хотя засад было всего несколько десятков, генерал Гунсунь отнесся к ним очень серьезно. Он послал элитный отряд численностью более 2000 солдат, чтобы преследовать их. Однако к вечеру они не вернулись.</p><p>Генерал Гунсунь забеспокоился и послал разведчиков, но они тоже не вернулись.</p><p>Наконец, ему пришлось послать для расследования культиватора с врожденной силой. Вернувшись, он принес тревожные новости.</p><p>«Все солдаты Даюэ мертвы. Партизан нигде не найти».</p><p>Лицо генерала Гунсуня потемнело: «Кажется, я их недооценил. Очень хорошо, хорошо!»</p><p>Прибыв сюда с большими амбициями, готовый добиться успеха, он потерпел скрытую неудачу, прежде чем достиг горного хребта Феникс. Его настроение значительно ухудшилось, и теперь он затаил обиду на эту группу партизан.</p><p>Ночью они развели костер и приготовили еду, готовясь отдохнуть на месте.</p><p>В этот момент откуда-то появились десятки фигур. Они держали завернутый в ткань сверток, напоминающий фонарь, и швыряли его в сторону армии Дайю.</p><p>«Будьте начеку!»</p><p>Несколько воинов действовали, разрезая эти предметы своими мечами.</p><p>Внутри стояли ульи, издающие жужжащий звук. Бесчисленное количество пчел вылетело наружу.</p><p>«Шершни! Это все шершни!»</p><p>«Шершни ядовиты. Бегать!»</p><p>«О боже мой, они догоняют!»</p><p>После этого раунда армия Даюэ не понесла потерь, но сотни солдат были ужалены, их лица были искажены страданиями.</p><p>Солдаты Даюэ были в ярости и хотели расправиться с этими провокаторами, но они исчезли.</p><p>Выражение лица генерала Гунсуня помрачнело: «Эти неуловимые партизаны любят проделывать такие мелкие трюки. У нас непримиримые разногласия!»</p><p>После ужина они наконец смогли отдохнуть.</p><p>Глубокой ночью некоторые продолжали стоять на страже, а другие отдыхали. Внезапно с одной стороны горы появилась группа людей. Они зажигали петарды и бросали их.</p><p>«Бах, треск».</p><p>Звуки петард были оглушительными, разбудив 500-тысячную армию.</p><p>Генерал Гунсунь тоже проснулся. Растрепанный, он вышел, крайне раздраженный, и крикнул: «Мужчины, немедленно высылайте войска на их выслеживание! Мобилизуйте всю армию, никого не оставьте!»</p><p>«Да, генерал Гунсун!»</p><p>Был отправлен отряд из 30 000 солдат, но они вернулись с пустыми руками.</p><p>Час спустя, когда все снова собирались спать, снаружи раздался громовой шум.</p><p>«Бах, треск».</p><p>Армия Даюэ снова проснулась.</p><p>После целого дня марша им просто хотелось хорошо отдохнуть, но каждый раз, когда они собирались спать, их снова будили. Это чувство было невыносимым, настолько, что любому захотелось убить.</p><p>Генерал Гунсунь снова бросился в атаку с ревом: «Убей их для меня!»</p><p>Армия вышла, но все равно ничего не нашла.</p><p>На рассвете снова прозвучали петарды.</p><p>«Бах, треск».</p><p>«Ах… опять?»</p><p>Все застонали, искренне желая смерти.</p><p>С рассветом, как бы они ни спали, им пришлось продолжить путь.</p><p>По пути Армия Наклонной Луны проводила внезапные атаки, используя различные тактики – стрельбу из лука, бросание камней и даже запуск ядовитых насекомых и змей. Они наносили удары, а затем бежали, отказываясь вступать в прямой бой.</p><p>Генерал Гунсунь усвоил урок и больше никогда не давал им возможности устроить засаду. Он также отправил множество разведчиков прочесать территорию и собрать разведданные.</p><p>Однако результаты оказались неудовлетворительными.</p><p>Поскольку их численность была невелика, разведчики часто становились жертвами засад, многие из них погибали.</p><p>Если бы они столкнулись с основной армией, эти партизаны просто исчезли бы, избегая прямого столкновения.</p><p>И вот снова наступила ночь. Пока армия отдыхала и восстанавливала силы, Армия Наклонной Луны нанесла удар своей хитрой тактикой: запускала петарды, била в барабаны, запускала стрелы и камни.</p><p>Если бы враг послал войска, они бы обратились в бегство. Если враг не преследует, он продолжит создавать беспорядки, гарантируя, что никто не сможет спать спокойно.</p><p>Армия Даюэ была измучена до смерти, чувствуя себя совершенно несчастной.</p><p>«Ах~~ Они когда-нибудь позволят нам нормально выспаться?»</p><p>«Я плохо спал прошлой ночью, сегодня весь день гулял, а теперь опять не спится!»</p><p>«Мне бы очень хотелось просто умереть!»</p><p>«Пожалуйста, умоляю вас, не приходите больше!»</p><p>…</p><p>Генерал Гунсунь был в ярости: «Вы, жалкие партизаны! Если у вас хватит смелости, сразитесь с нами в открытом бою. Какой смысл играть в эти мелкие трюки?»</p><p>Его голос разнесся на десятки ли, но никто не обратил на него внимания.</p><p>Третий день и четвертый день были одинаковыми.</p><p>Из-за непрерывных маршей и отсутствия полноценного сна вся армия Даюэ пришла в уныние. Их шаги были тяжелыми, они были чрезвычайно сонливы, словно ходили во сне.</p><p>Многие солдаты во время марша падали на землю и засыпали. Некоторые не могли проснуться после того, как заснули.</p><p>Из-за этого вероятность успеха Армии Наклонной Луны в засадах значительно возросла.</p><p>Генералу Гунсуню наконец пришлось признать, что с этими партизанами действительно трудно иметь дело. Он повернулся к генералу Чжоу: «Генерал Чжоу, вы видели ситуацию. Эти партизаны действительно неприятны. Они оставили мои войска утомленными и сонными. Поскольку вы долгое время враждовали с этим партизанским отрядом, есть ли у вас какие-нибудь стратегии?»</p><p>Генерал Чжоу почувствовал злорадство. «Ты тоже испытываешь это сейчас! Тогда вы издевались над нами, говоря, что мы неспособны. Оказывается, вам хуже, чем нам!»</p><p>Однако теперь они сотрудничали, и он не хотел обижать. Генерал Чжоу не раскрыл своих сокровенных мыслей и просто вздохнул, покачав головой. «Генерал Гунсунь, я сочувствую вашей ситуации. Но, честно говоря, у нас не так уж много вариантов, когда дело касается этих партизанских сил. Мы можем только терпеть это. Единственное, о чем следует помнить, — не разделять свои силы. В противном случае вы дадите им шанс убить вас одного за другим».</p><p>«Генерал Чжоу, я усвоил урок».</p><p>После этого генерал Гунсунь прислушался к совету генерала Чжоу. Они не стали бы обращать слишком много внимания на беспорядки партизан и не стали бы разделять свои силы, чтобы преследовать их. Они заставляли основные силы двигаться вперед.</p><p>Если бы люди и лошади устали, они бы еще немного отдохнули. Если бы скорость была медленнее, пусть будет так. Это было лучше, чем терять жизни.</p><p>Таким образом, хотя жертвы все же были, их удалось сократить.</p><p>Однако солдаты генерала Гунсуня все еще злились, стиснув зубы. «Эти проклятые партизаны! Когда у меня будет время, я вас всех разорву на куски, сожгу бушующим огнем!»</p><p>Примерно через полмесяца армия Дайю наконец прибыла к горному хребту Феникс, пыльная и утомленная.</p>
</section>