<section>
    <title><p>Глава 360: Раньше у меня не было выбора, но теперь я хочу стать великим воином!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Весть о падении второго города быстро распространилась до Королевского дворца. Принц Хаму был очень встревожен.</p><p>Особенно узнав, что другая сторона даже не вступала в бой и сдалась сразу, открыв ворота, он дрожал от гнева. «Цинфэн, этот парень с густыми бровями и большими глазами, тоже предал меня?»</p><p>Чиновник горько вздохнул: «Ваше Высочество, говорят, что он и Моро были друзьями детства из одной деревни, и их связь была нерушимой. Вот почему он был убежден! Теперь он надел золотую броню Великого У и повел большую армию в атаку на город Далянь!»</p><p>«Блин!» Принц Хаму сердито выругался: «Я повысил вас всех, а вы в ответ не только не выказываете благодарности, но и наносите мне удар в спину. Каждый из вас неблагодарен, и ни у кого из вас не будет хорошего конца!»</p><p>«Ваше Высочество, пожалуйста, успокойтесь! В настоящее время Великий У объединил силы двух городов, общая численность которых превышает 200 000 человек. Ситуация критическая, и нам нужно подумать, как реагировать», — успокоил чиновник.</p><p>«Кто защитник города Далянь?» — спросил принц Хаму.</p><p>«Ваше Высочество, защитником города Далянь является генерал Нихан. Он много лет служил в армии, опытный и хитрый. Он должен быть в состоянии сдерживать Великое Ву в течение нескольких дней», — сообщил чиновник.</p><p>«Ну, так это генерал Нихан, неплохо!» Принц Хаму слегка кивнул.</p><p>Однако дурное предчувствие быстро нахлынуло в его сердце. «Он… Он не должен нас предавать, верно?»</p><p>«Ваше Высочество, будьте уверены. Генерал Нихан — честный человек. Он лоялен и предан, и он не должен нас предавать».</p><p>— Очень хорошо, тогда я могу быть спокоен. В этот момент Линь Бэйфан уже привел свою армию к окраине города Далянь.</p><p>Моро и Цинфэн размахивали флагами и кричали из-под городских стен. «Генерал Нихан, королевская семья Дарро была вероломной и бессердечной! Ради собственной выгоды они пренебрегли людьми и отказались от морали. Те, кто совершает несправедливые поступки, обречены на моуничтожение! Мы советуем вам быстро сдаться и открыть ворота, чтобы встретить премьер-министра!»</p><p>«Старый генерал, если вы сдадитесь и откроете ворота, каждый сможет жить лучше, чем раньше, даже лучше, чем раньше! Старый генерал, ты тоже станешь генералом Великого У, получая придворные стипендии! У вас будет шанс подниматься шаг за шагом, ведя армию через тысячи миль гор и рек, совершая великие дела. Разве это не лучше, чем быть простым защитником и жить неторопливо?»</p><p>Генерал Нихан сердито выругался: «Вы проклятые собаки! Сколько бы ты ни болтал, это бесполезно! Я честный, верный и преданный человек, посвятивший себя служению монарху и стране. Я абсолютно никогда не совершу предательства!»</p><p>«Кажется, обсуждать больше нечего!»</p><p>«Генерал Нихан, вы будете нести ответственность за последствия!»</p><p>Армия Великого У обнажала свое оружие одно за другим, а грозные эксперты Царства Врожденных напрягали мускулы, желая опробовать свои навыки.</p><p>«Сейчас подожди! Я еще не закончил говорить! Вы, молодые люди, всегда такие нетерпеливые и поспешные. Не можешь ли ты подождать, пока я закончу говорить, прежде чем действовать?» Генерал Нихан срочно вмешался.</p><p>— Что ты можешь сказать сейчас? — спросил Моро.</p><p>«У меня сейчас только одно предложение!» Генерал Нихан драматично махнул рукой и громко крикнул: «Откройте ворота, добро пожаловать премьер-министру!»</p><p>Моро и Цинфэн: «О боже!»</p><p>С громким грохотом открылись городские ворота. Линь Бэйфань и остальные были радостно встречены в городе.</p><p>Моро выглядел озадаченным: «Генерал Нихан, разве вы не говорили, что вы честный человек? Почему…»</p><p>Генерал Нихан решительно встал: «Это действительно моя честность. Я лучше встану на колени и буду жить, чем стоять и умереть. Я категорически не дам тебе возможности обнажить мечи!»</p><p>Моро выплюнул кровь: «Кхе!»</p><p>«Генерал Нихан, разве вы не говорили, что вы верны и преданы?» — спросил Цинфэн.</p><p>Генерал Нихан твердо продолжил: «Я действительно лояльный человек, но я предан только Великому У! Я родился человеком Великого Ву и умру призраком Великого Ву!»</p><p>Цинфэн сплюнул кровь: «Кхе!»</p><p>Линь Бэйфан вздохнул от волнения: «Старый генерал, ваша решимость действительно впечатляет! Люди всегда говорили, что ты хитрый и расчетливый, а я этому не верил. Теперь я делаю! С тобой в Великом У, как оно могло не процветать?»</p><p>«Абсолютно!» Генерал Нихан взглянул на большую армию позади Линь Бэйфана и сказал: «В этой битве вообще не нужно сражаться. Конечным результатом является разрушение города, так зачем беспокоиться? Кроме того, я давно недоволен действиями королевской семьи и никогда не выполнял их приказов. Раз это так, почему бы не пойти против них?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Ты абсолютно прав, старый генерал!»</p><p>С искренними эмоциями генерал Нихан повернулся к премьер-министру Линю и сказал: «Премьер-министр, раньше у меня не было выбора, но теперь я хочу стать великим воином! Я слышал о вашей доброжелательности и праведности. Можете ли вы дать мне эту возможность?»</p><p>Тронутый Линь Бэйфан ответил: «Ваше чувство долга достойно восхищения, и я это устрою!»</p><p>Линь Бэйфан немедленно приказал принести комплект величественных и внушительных золотых доспехов и помог генералу Нихану надеть его. Генерал Нихан был очень доволен и повел свои войска на соединение с армией Линь Бэйфана.</p><p>В результате имперская армия быстро выросла до 300 000 человек.</p><p>Все были в восторге, и войска продолжали расти по мере сражений.</p><p>Всего за два дня армия увеличилась до 300 000 человек, удвоив первоначальную численность!</p><p>Семья Хаму быстро получила известие о капитуляции генерала Нихана, что почти лишило их дара речи.</p><p>Поначалу они возлагали на него некоторую надежду, но он сдался при первой же возможности. Он даже не стал сопротивляться и без всякой подготовки открыл ворота.</p><p>«Я в ярости!» Принц Хаму стучал себя в грудь и закричал от разочарования.</p><p>«Ваше Высочество, силы Великого У теперь увеличились до 300 000, в то время как наши силы понесли потери в 200 000 человек. Ситуация для нас крайне невыгодна! Мы должны увеличить наши войска, чтобы противостоять свирепой армии Великого У!» сообщил чиновник.</p><p>Принц Хаму кивнул с серьезным выражением лица: «Ты прав, мы должны набрать больше войск!»</p><p>Итак, принц Хаму немедленно начал обширную призывную кампанию. Любой, кто соответствовал основным критериям — быть здоровым мужчиной с неповрежденными конечностями — был призван в армию.</p><p>Этот простой критерий привел к массовому недовольству среди народа.</p><p>«Блин! Некоторое время назад они разорвали союз между двумя странами, лишили нас средств к существованию и не оставили нам выхода! Теперь нам даже не дают жаловаться, а просто бьют по морде! А теперь нас тащат в армию. Они пытаются довести нас до смерти?»</p><p>«Суд сошел с ума? Неужели они принимают так много безмозглых решений?»</p><p>«Головы чиновников, должно быть, были зажаты дверью. Они не дадут нам умереть спокойно!»</p><p>«Эти дни становятся все тяжелее, я больше не могу этого терпеть!»</p><p>«Мы могли бы также восстать! В любом случае у нас нет будущего!»</p><p>«Точно! Давайте восстанем против этих ублюдков!»</p><p>Среди людей вспыхнуло несколько небольших беспорядков, в результате чего принц Хаму почувствовал сильную головную боль.</p><p>«Кто посмеет восстать? Казните их всех, никого не оставьте!»</p><p>А в это время Линь Бэйфан продолжал вести свою армию на захват городов и расширение их территории. Теперь они достигли четвертого города, города Дую.</p><p>Увидев, как огромная армия приближается к городу, обороняющиеся генералы не сказали ни слова и просто сдались, открыв ворота. Моро, Цинфэн и Нихан были ошеломлены. «Почему ты так быстро сдался? Давай хотя бы скажем несколько слов!»</p><p>Защищающиеся генералы усмехнулись: «Мне нужно, чтобы вы мне сказали? Разве я не могу увидеть своими глазами? Посмотрите на эту огромную армию людей. Как я могу защитить маленький город от этого? Я был бы безмозглым, если бы сражался против тебя!»</p><p>Моро, Цинфэн и Нихан: «…».</p><p>«Глядя на вас троих, я все понимаю!» Обороняющиеся генералы хвастались: «Если я быстро сдамся, для меня обязательно найдется место в Великом У!»</p><p>Эта закономерность продолжалась.</p><p>Каждый раз, когда прибывала большая армия, люди в городе немедленно сдавались, приветствуя Линь Бэйфаня в городе.</p><p>В результате силы Линь Бэйфана становились все больше и больше, быстро увеличившись с 300 000 до 400 000, а затем и до 500 000 человек.</p><p>Командиры Великого У были сбиты с толку.</p><p>Он просто наслаждался тушеным мясом и читал стихи, и в мгновение ока город сдался!</p><p>Неужели в этой битве так легко выиграть?</p><p>«Почему это происходит, премьер-министр?» Кто-то спросил, и все внимательно слушали.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся: «Не судите об этой битве по тому, насколько легкой она кажется! Еще до того, как битва началась, я тщательно подготовился.</p><p>«Премьер-министр, пожалуйста, объясните!» — спросила толпа.</p><p>«Я реализую этот план уже полтора года!» Линь Бэйфан засмеялся: «Когда Страна Дарро отправила посланника для переговоров в столицу, мы не потребовали компенсации. Вместо этого мы открыли порты, развивали торговлю и реализовали образовательные инициативы для улучшения жизни граждан Дарро. Теперь ясно, что это сработало!»</p><p>Толпа слегка кивнула.</p><p>«Причиной всего этого было постепенное аннексирование Дарро незаметно для них! Однако королевская семья Дарро уловила наши намерения и разорвала союз. Выгнали наших торговцев и педагогов!»</p><p>«В результате жизни граждан Дарро были возвращены в прежнее состояние! Все вы знаете, что перейти от бережливости к расточительности легко, а вернуться к бережливости из расточительности сложно! Естественно, действия королевской семьи Дарро вызвали общественный гнев!»</p><p>«Итак, мы манипулировали ситуацией, обострили напряженность между двумя сторонами, вызвав беспорядки внутри королевской семьи Дарро! В сочетании с нашей наступающей армией и постоянным давлением последовал хаос. Они не только потеряли чувство морали, но и поддержку своего народа!»</p><p>«На самом деле, то, чего хотят простые люди, довольно просто: достаточно поесть, быть тепло одетым и хорошо отдохнуть! Однако королевская семья Дарро не смогла выполнить эти простые желания, но мы, Великий Ву, можем их исполнить. Естественно, они склоняются на нашу сторону, — сказал Линь Бэйфан с самодовольной улыбкой. «Поэтому, когда приходит наша армия, они вообще не хотят нам противостоять. Более того, они не смогут победить в бою и будут рисковать своей жизнью. Зачем беспокоиться?»</p><p>«Итак, остается только один путь — сдаться! После капитуляции жизни каждого сохраняются, и они могут даже вернуться к своей прежней жизни или даже жить лучше. Разве это не хорошо? Если бы это был ты, какой бы ты выбрал?»</p><p>«Конечно, я бы сдался!» Все разразились смехом.</p><p>Они постоянно восхваляли Линь Бэйфаня.</p><p>«Премьер-министр действительно является мастером стратегии и тактики!»</p><p>«Он начал закладывать основу более года назад и с самого начала находился в непобедимой позиции. Он победил врага, даже не сражаясь!»</p><p>«Удивительный! Действительно впечатляет! Мы глубоко впечатлены!»</p><p>«Премьер-министр, пожалуйста, примите наше приветствие!»</p><p>Прошло еще два дня, и Линь Бэйфан наконец повел свои войска к столице Дарро.</p><p>В тот день отряд из 600 000 солдат расположился лагерем за городскими стенами! Жители города были ошеломлены. Огромная армия с морем солдат и развевающимися знаменами окружила город, где находился царский дворец, слой за слоем. Не было ни входа, ни выхода!</p>
</section>