<section>
    <title><p>Глава 373: Линь Бэйфан — предатель?</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>«Ваше Величество, что касается вопроса о браке, я могу принять решение сам, так что вам не придется беспокоиться», — дипломатично сказал Линь Бэйфан.</p><p>Императрица заволновалась: «Нет! Для нынешнего премьер-министра и Верховного главнокомандующего вооруженными силами брак – нетривиальный вопрос. Это касается двора и стабильности Великого Ву. Поэтому я должен принять решение за тебя!» Линь Бэйфан вспотел: «Ваше Величество, в этом нет необходимости, это не так уж серьезно…»</p><p>Императрица прервала: «Я решила!»</p><p>Линь Бэйфан: «…»</p><p>В конце концов ему пришлось с неохотой принять императорский указ.</p><p>Между тем, через несколько дней третий принц Великого Яня, Янь Синхэ, уже отступил в Великий Янь и принес ответ от Великого У: либо сражаться, либо отступить, без третьего выбора. Силы Великого Яна не желали отступать, но и не осмелились вступить в поспешное сражение.</p><p>Итак, две армии продолжали находиться в напряженном противостоянии. Завершив служебные дела, третий принц спешно отправился в роскошный особняк.</p><p>«Учитель нации, я пришел к тебе!» Со свистом появился пухлый даосский священник, который был не кем иным, как давно потерянным даосом Пустой Пустоты.</p><p>После того, как Линь Бэйфан изгнал его из Великого У, он прибыл в Великий Янь со своим учеником. Используя свои алхимические навыки и мистические способности, он быстро завоевал расположение Великого Императора Янь и придворных чиновников, став Мастером Нации с большим влиянием и уважением.</p><p>«Ваше Высочество, вы вернулись, вы получили Кость Дракона?»</p><p>Естественно, третий принц гордо улыбнулся и сказал: «Конечно! Я, Ян Синхэ, не могу вернуться с пустыми руками, не так ли?»</p><p>Даос Пустой Пустоты был в восторге: «Где Драконья Кость? Дайте-ка подумать!»</p><p>«Учитель, пожалуйста, посмотрите!» Третий принц осторожно достал коробку, затем открыл ее, обнаружив нефритовую бутылку с Драконьей Костью.</p><p>Даос Пустой Пустоты осторожно открыл бутылку, обнаружив внутри немного мелкого порошка, внимательно осмотрел ее и кивнул: «Это действительно Драконья кость. Пожалуйста, скажите Его Величеству».</p><p>Третий принц с нетерпением спросил: «Мастер, в этой бутылке 2,5 таэля Драконьей кости. Вместе с тем, что Отец дал вам ранее, это в общей сложности пять таэлей Драконьей кости. Можем ли мы использовать это для усовершенствования эликсира бессмертия?»</p><p>Даос Пустой Пустоты мысленно закатил глаза. Еще он хотел усовершенствовать эликсир бессмертия, но проблема была в том, что он не знал, как это сделать! Однако он был опытным шарлатаном и сохранял спокойствие, качая головой и говоря: «Это не так-то просто, понимаешь? На протяжении бесчисленных лет сколько императоров пытались усовершенствовать эликсир бессмертия и скольким это удалось? Никто! И только сейчас, с появлением драгоценной Драконьей кости, появился проблеск надежды».</p><p>Третий принц усмехнулся: «Это правда!»</p><p>«Не волнуйтесь, Ваше Высочество. Благодаря Кости Дракона и национальным усилиям по сбору небесных сокровищ у нас теперь гораздо больше шансов. Если у нас есть все необходимые ингредиенты, у меня есть 50% шанс усовершенствовать эликсир бессмертия! Даже если это не эликсир бессмертия, я все равно могу создать эликсиры долголетия!»</p><p>Даос Пустой Пустоты дал обнадеживающие обещания.</p><p>Третий принц был вне себя от радости: «Тогда мы будем полагаться на Учителя!»</p><p>«Но Драконьей кости все еще слишком мало», — сокрушался Даос Пустой Пустоты, — «Если бы мы могли получить еще несколько котов Драконьей кости, я мог бы начать алхимию и произвести божественное лекарство, которое вам нужно».</p><p>«Учитель, у нас свои пути», — уверенно сказал третий принц.</p><p>«Какими способами? Можете ли вы поделиться ими со мной?» Глаза Даоса Пустой Пустоты блестели.</p><p>Третий принц колебался, но ему нужна была помощь даоса Пустой Пустоты в получении Божественного эликсира, поэтому он не мог оскорбить эту знающую фигуру.</p><p>«Мастер, это секрет нашей династии, и его нельзя разглашать! Однако, поскольку вы один из нас, я не буду скрывать это от вас. Но после того, как вы это услышите, вы должны пообещать сохранить это в секрете!»</p><p>Даос Пустой Пустоты торжественно ответил: «Ваше Высочество, будьте уверены, я клянусь перед Тремя Ясными Божественными Существами, что не разглашаю это».</p><p>«Спасибо за понимание, я тебе сейчас скажу», — прошептал третий принц. «Все наши драконьи кости были получены от Линь Бэйфаня, премьер-министра и верховного главнокомандующего вооруженными силами Великого У! На самом деле он наш внутренний человек, расположенный внутри Великого Ву!»</p><p>Зрачки Даоса Пустой Пустоты сузились!</p><p>Эта новость была невероятно взрывной и шокирующей!</p><p>Кто бы мог подумать, что Линь Бэйфан, премьер-министр и Верховный главнокомандующий, который был чрезвычайно влиятельной фигурой, окажется внутренним агентом Великого Яня!</p><p>Внутренний агент его уровня был поистине потрясающим открытием!</p><p>Из-за этого люди будут сжигать благовония на могилах своих предков!</p><p>«Действительно? Ты меня не обманываешь? Даос Пустой Пустоты спросил еще раз.</p><p>«Как я мог обмануть вас, Мастер?» третий принц засмеялся. «Мастер, в это действительно трудно поверить, но это правда! Потому что Линь Бэйфан — очень жадный человек без каких-либо принципов. Пока вы предлагаете ему деньги, он сделает все!»</p><p>«Вначале мы потратили четыре миллиона таэлей серебра, чтобы получить от него знания о создании воздушного шара! Позже мы потратили пять миллионов таэлей серебра, чтобы узнать секреты создания корабля на воздушной подушке! Даже драконьи кости, которые у нас есть, были куплены у него за целых пятьдесят тысяч таэлей серебра. Он действительно безжалостен!»</p><p>«Однако, если бы он не был жадным, у нас не было бы такой возможности! Что вы думаете, Мастер? Хаха!»</p><p>«Действительно», — усмехнулся Даос Пустой Пустоты.</p><p>Вскоре после этого третий принц ушел по другим делам. В комнате остался только Даос Пустой Пустоты, беспокойный и взволнованный, расхаживающий взад и вперед.</p><p>«Лин Бэйфан, никогда за миллион лет я не думал, что ты станешь таким человеком! Это действительно благословение небес. Три Ясных Божественных Существа проявили свою благосклонность, дав мне шанс отомстить. Хаха!»</p><p>Видите ли, Линь Бэйфан изгнал его из Великого У, и он украл все накопленное богатство. Это вызвало у него глубокую обиду и желание отомстить.</p><p>Более того, тот факт, что Линь Бэйфан знал секрет Божественного эликсира, делал его серьезной угрозой, которую необходимо было устранить.</p><p>Теперь у него наконец появилась возможность.</p><p>«Лин Бэйфан, на этот раз я посмотрю, выживешь ты или умрешь!»</p><p>Даос Пустой Пустоты вызвал своего молодого ученика и дал ему значительную сумму денег для выполнения задания.</p><p>Вскоре из Великого Яна быстро распространился слух, пронесшийся по Великому Ву. «Знаете ли вы, что Линь Бэйфан, нынешний премьер-министр и верховный главнокомандующий Великого У, на самом деле предатель!»</p><p>«Он уже занимает невероятно высокое положение, пользуется благосклонностью императрицы, живет в роскоши. Как он мог быть предателем?»</p><p>«Вероятно, это правда! Я слышал, что эта информация просочилась изнутри Великого Яня, а Линь Бэйфан уже давно стал предателем! Ради собственной выгоды он раскрыл секреты производства воздушного шара Великого Ву и корабля на воздушной подушке Великому Яну, что позволило им создать эти два великих оружия!»</p><p>«Он слил даже драконьи кости Великого Яна!»</p><p>«Подумай об этом, будь то секреты изготовления двух великих оружий или Драконьи кости, только у него была возможность получить к ним доступ. Кто еще это мог быть?»</p><p>«Это вполне возможно; он коррумпированный чиновник, который ради денег сделает все!»</p><p>«Мы никогда не ожидали, что он будет таким! Стыдно предать свою страну!»</p><p>Новость распространилась со скоростью лесного пожара, и многие люди требовали расследования дела Линь Бэйфаня, чтобы искоренить предателя. Масла в огонь подливали некоторые лица, затаившие обиду на Линь Бэйфаня, а также высокопоставленные чиновники, надеясь использовать эту возможность, чтобы свергнуть его.</p><p>В мгновение ока Линь Бэйфан превратился из весьма уважаемого премьер-министра и Верховного главнокомандующего в предателя, презираемого обществом.</p><p>Этот вопрос быстро встревожил суд.</p><p>При дворе императрица была в ярости. «Это абсурд! Такие необоснованные слухи вызвали такой огромный переполох. Очевидно, кто-то замышляет против нас заговор, клевещет на верных чиновников и со злым умыслом пытается подорвать наш суд Великого У! Сэр Лин, ваша преданность не подлежит сомнению, я верю в вас, не принимайте это близко к сердцу!»</p><p>«Ваше Величество мудры, я не приму это близко к сердцу!» — громко заявил Линь Бэйфан.</p><p>В этот момент вперед вышел пожилой министр и задумчиво произнес: «Ваше Величество, это дело действительно кажется несколько преднамеренным! Однако там, где есть дым, может быть и огонь…»</p><p>Гнев императрицы вспыхнул снова. «Вы подразумеваете, что сэр Лин не невиновен?»</p><p>«Ваше Величество, премьер-министр Линь, несомненно, невиновен! Однако ситуация обострилась, вызвав общественный гнев. Мое предложение – не идти против общественного мнения, а провести расследование в соответствии с ним. Таким образом, мы сможем доказать невиновность премьер-министра Линя и успокоить гнев народа. Я почтительно умоляю Ваше Величество рассмотреть это!»</p><p>«Пожалуйста, примите это во внимание, Ваше Величество!» — вмешались чиновники.</p><p>Возможно, они не знали, совершил ли Линь Бэйфан измену, но это начинало выглядеть как игра за власть, попытка ослабить Линь Бэйфаня.</p><p>А если бы расследование провели, то даже если бы он был невиновен, он бы все равно пострадал.</p><p>Императрица снова пришла в ярость. «Есть ли необходимость расследовать такое дело? Оно циркулирует уже третий день! В прошлом трое моих дядей также безосновательно обвиняли моего доверенного министра со злыми намерениями, как и Чжао, и было доказано, что мой министр невиновен!»</p><p>«Так что эти беспочвенные слухи следует игнорировать! Распространите сообщение о том, что любой, кто продолжит сплетничать, клеветать на лояльных чиновников или беспокоить суд, будет брошен в темницу и понесет наказание!»</p><p>«И ты, если будешь продолжать вмешиваться в эти дела, обвиняя верных и честных, я тоже привлечу тебя к ответственности!»</p><p>«Да ваше величество!» Чиновники задрожали.</p><p>При авторитарном правлении императрицы эти слухи и сплетни были быстро подавлены.</p><p>Линь Бэйфан оставался премьер-министром и верховным главнокомандующим, сохраняя непоколебимую позицию.</p><p>Во времена Великой династии Янь даос Пустой Пустоты узнал об этой новости и был ошеломлен. «Как это могло не сработать?»</p><p>«Мастер, говорят, что этот вопрос вызвал настоящий переполох в Великом У и даже дошел до суда, но Великая Императрица У предпочла не расследовать. Она приказала арестовать любого, кто распространял слухи или клеветал на лояльных чиновников, и так дело было замалчивано!»</p><p>Даос Пустой Пустоты был полон разочарования.</p><p>Он приложил столько усилий, и все же Линь Бэйфан остался невредимым. Это было действительно неприятно! Обычно ему нравилось иметь марионеточного правителя, но сейчас его это особенно раздражало.</p><p>«Эта Императрица — поистине марионеточный правитель, доверяющий вероломным чиновникам! Какая глупая императрица!» Беспомощный, он решил пока оставить этот вопрос в покое и поискать другую возможность отомстить.</p><p>Между тем, в этот момент Линь Бэйфан покосился на только что пришедшее сообщение: «Этот слух… пришел от Великого Яня?»</p><p>Чжао Гао, латинизация Уэйда-Джайлса Чао Као (родился, штат Чжао, Китай — умер в 207 г. до н.э., Китай), китайский евнух, сговорившийся захватить власть после смерти Шихуанди, первого императора династии Цинь (221–207 гг. до н.э.) . Его действия в конечном итоге привели к падению династии.</p>
</section>