<section>
    <title><p>Глава 161: Никто не сможет выжить под воздействием Летающего ножа Сяо Ли!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>На второй день Линь Бэйфан и остальные продолжили свое путешествие.</p><p>Но, что удивительно, вчера менее чем за полдня они столкнулись с тремя группами конных бандитов, что случалось очень часто.</p><p>Однако сегодня, по прошествии полдня, они не встретили ни одного, было на удивление мирно.</p><p>«Это странно, мы не встретили ни одного конного бандита!» — воскликнул Го Шаошуай.</p><p>«Может быть, они нас боятся?» — похвалилась маленькая принцесса.</p><p>Вчера она взяла на себя инициативу и в одиночку ранила более десятка конных бандитов, что было чрезвычайно приятно.</p><p>Сегодня ей не терпелось попробовать еще раз, и она хотела победить еще нескольких.</p><p>«Это крупная и организованная бандгруппа, их нельзя бояться! Скорее всего, они задумали что-то большое, чтобы расправиться с нами. Сейчас канун бури!» Сказал Линь Бэйфан.</p><p>Остальные опытные люди кивнули в знак согласия: «Молодой мастер абсолютно прав!»</p><p>«У меня плохое предчувствие, всем нужно быть осторожными, доставать оружие и быть все время начеку!» Мо Рушуан предупредил.</p><p>«Достаньте все оружие!» Официальный Ван громко крикнул.</p><p>«Кланг-кланг…»</p><p>Все вытащили оружие, окружили Линь Бэйфаня и внимательно наблюдали за происходящим.</p><p>Как раз в этот момент со всех сторон послышался оглушительный звук скачущих лошадей.</p><p>Оглянувшись вокруг, они увидели множество людей, одетых как конные бандиты, около трех-четырех сотен, которые ехали на высоких, мощных лошадях, мчались к ним, окружая их слой за слоем и блокируя все пути отступления Линь Бэйфаня в мгновение ока. .</p><p>Среди этой группы конных бандитов был человек, высокий и мускулистый, похожий на маленького великана.</p><p>Он казался немного неуклюжим, но его сила была самой мощной, достигающей седьмого класса.</p><p>Похоже, он был лидером этой группы конных бандитов.</p><p>Рядом с ним маленький конный бандит прошептал: «Босс, это должны быть они! Мы обыскали всех людей с лошадьми в округе Фэн, и они самые подозрительные!»</p><p>Босс кивнул, сел на лошадь и медленно вышел, глядя свирепым взглядом с более высокой точки обзора, и сказал: «Я спрашиваю тебя, ты убил моих людей?»</p><p>Линь Бэйфан указал на окружающих бандитов и улыбнулся: «В этот момент имеет ли вообще значение, если я отвечу на этот вопрос?»</p><p>«Да, я не хочу убивать не тех людей! Если я убью не тех, то мне останется только продолжать убивать, иначе я не смогу объяснить это своим мертвым братьям!» — прогремел голос босса.</p><p>«Ты все еще говоришь о рыцарстве мира боевых искусств?» Линь Бэйфан рассмеялся.</p><p>«Это мы их убили, что вы можете с этим поделать?» — гордо сказала маленькая принцесса, ее маленький кулак уже горел желанием сражаться.</p><p>«Вы согласитесь, братья, нападайте!»</p><p>Обе стороны больше не колебались и сразу же начали боевые действия.</p><p>Конные бандиты были многочисленны и свирепы.</p><p>Однако сторона Линь Бэйфаня тоже не уступала.</p><p>Хотя их было меньше, большинство из них были экспертами, среди них было несколько экспертов седьмого класса, которых было более чем достаточно, чтобы справиться с этой группой конных бандитов.</p><p>Меньше чем за мгновение все конные бандиты были убиты.</p><p>Даже ранее заносчивый предводитель конных бандитов был забит маленькой принцессой до смерти.</p><p>Но, убив его, она все еще не была удовлетворена и ударила его еще несколько раз.</p><p>«Фу! Я ненавижу вас, конных бандитов, больше всего. У вас есть руки, есть ноги и есть навыки, но вы выбираете быть вором, а не порядочным человеком! Я, Юнин, буду отстаивать справедливость!» заявила она.</p><p>«Хватит, быстро разжигаем огонь и продолжаем путь!» Линь Бэйфан махнул рукой.</p><p>В этот момент сэр Ван, чиновник, ответственный за защиту Линь Бэйфаня, выглядел обеспокоенным и сказал: «Молодой господин, мы привлекли внимание группы конных бандитов, ситуация серьезная! Ради вашей безопасности и безопасности всех людей я предлагаю немедленно покинуть Северный Хэбэй!»</p><p>«Не волнуйтесь, мы продолжим идти вперед, все в порядке!» Сказал Линь Бэйфан спокойно.</p><p>Я, как гроссмейстер, еще даже хода не сделал, зачем торопиться?</p><p>Пусть сначала они вытеснят мою истинную силу!</p><p>«Да, молодой господин!» Сэр Ван неохотно кивнул.</p><p>Итак, они продолжили свой путь, но стали еще более осторожными и осторожными.</p><p>Тем временем новости об этом быстро достигли особняка принца Северного Хэбэя.</p><p>Принц Северного Хэбэя был в ярости: «Кто эти хулиганы, которые смеют убивать мой народ и разрушать мои хорошие планы?»</p><p>Эту большую и грозную группу конных бандитов тайно поддерживал принц Северного Хэбэя, и эту силу он тайно культивировал.</p><p>Из-за того, что Линь Бэйфан обманом выманил у него значительную сумму денег, оставшись без средств и каких-либо других непосредственных средств зарабатывания денег, у него не было другого выбора, кроме как позволить этой группе людей притвориться конными бандитами и совершить грабеж, чтобы чтобы возместить свои потери.</p><p>Бандиты совершали преступления, пока он тайно укрывал их сверху, и все было мирно.</p><p>Но кто бы мог знать, что появится группа людей и убьет его людей и лошадей?</p><p>Черт возьми, они убили 500 человек всего за два дня!</p><p>Они слишком высокомерны!</p><p>Если он позволит им продолжать, его влияние будет уничтожено.</p><p>«Ваше Высочество, как нам с этим справиться?» — спросил советник Чжугэ.</p><p>«Чтобы предотвратить дальнейшие неприятности, отправь Му Лао разобраться с ними!» Принц Северного Хэбэя махнул рукой.</p><p>«Да ваше высочество!» Господа Чжугэ поклонились.</p><p>И вот внушительная фигура быстро устремилась в сторону округа Фэн.</p><p>Он прибыл перед Линь Бэйфанем, и остальные, не сказав ни слова, немедленно атаковали.</p><p>«Это мастер!»</p><p>«Защитите молодого господина!»</p><p>«Защити принцессу!»</p><p>…</p><p>Чиновники громко закричали и обнажили мечи, чтобы атаковать.</p><p>Однако как они могли быть противниками прирожденного эксперта?</p><p>Меньше чем за мгновение многие из них были ранены!</p><p>В этот момент врожденный эксперт в маске наконец заговорил, его голос был несколько староватым: «Вы разрушили планы моего господина, вы все умрете!»</p><p>Ужасающая и мощная истинная энергия хлынула в их сердца!</p><p>Мощный импульс пронесся во всех направлениях!</p><p>Именно в этот момент все поняли, что противники раньше не использовали свою истинную силу!</p><p>«Быстро, отступайте!»</p><p>«Защитите молодого господина и принцессу!»</p><p>В этот момент правая рука Линь Бэйфана слегка шевельнулась, и водяной пар быстро конденсировался в его руке, образуя капли, которые затем затвердевали в лед, становясь тонким ножом, нежным, как крылья цикады, источающим леденящий холод.</p><p>Затем ледяной нож в его руке внезапно исчез.</p><p>Как будто его и не было.</p><p>И в этот момент прирожденный эксперт, готовившийся убить их всех, вдруг увидел приближающийся к нему слабый свет.</p><p>Его зрачки сузились, и он пробормотал: «Так быстро!»</p><p>Он упал прямо с неба лицом вверх и неподвижно.</p><p>Все были ошеломлены этой сценой!</p><p>Грозный прирожденный эксперт, готовившийся убить их всех, внезапно упал?</p><p>Может кто-нибудь сказать мне, что происходит?</p><p>После некоторого шока сэр Дарен, проявив большую смелость, медленно подошел и проверил тело, наконец встав с облегченным выражением лица: «Он мертв!»</p><p>Все были еще больше удивлены.</p><p>«Он мертв? Как он умер?»</p><p>— Кто его убил?</p><p>«Кто способен убить врожденного эксперта?»</p><p>…</p><p>«Я не знаю!» Сэр Ван горько улыбнулся и снял маску с врожденного эксперта, обнажив седовласого старика.</p><p>Его глаза расширились, полные шока, он, казалось, не мог смириться со своей судьбой.</p><p>В его горле появился крошечный кровеносный сосуд, и кровь медленно вытекла наружу.</p><p>«Смертельная рана должна быть здесь!» Сэр Ван сказал с серьезным выражением лица: «Несмотря на небольшой размер этой раны, она пронзила его горло и кровеносные сосуды, мгновенно убив его!»</p><p>Все ахнули.</p><p>«Мгновенно убить его одним ударом, у кого есть возможность сделать это?»</p><p>«Кто может убить врожденного эксперта одним движением?»</p><p>«Иметь такую ​​силу, боюсь, может только гроссмейстер!»</p><p>«И не какой-нибудь гроссмейстер!»</p><p>«Какой гроссмейстер сделал ход?»</p><p>…</p><p>«Возможно, его убил проходящий мимо гроссмейстер!» Сэр Ван горько улыбнулся. «А какой гроссмейстер, понятия не имею! Они всегда были неуловимы, а их способности неизвестны другим!»</p><p>Все кивнули, так как это объяснение показалось наиболее разумным…</p><p>В этот момент выражение лица сэра Вана внезапно изменилось, и он крикнул в небо: «Спасибо, уважаемый гроссмейстер, за то, что спасли нас! Если возможно, оставьте, пожалуйста, свое имя, и я с благодарностью сообщу!»</p><p>Другие последовали его примеру, громко крича: «Спасибо, гроссмейстер, за то, что спасли нас! Пожалуйста, оставьте свое имя, и мы выразим нашу благодарность!»</p><p>Однако через некоторое время ответа не последовало, как будто гроссмейстер уже ушел.</p><p>Сэр Ван и остальные покачали головами, признавая, что необыкновенные люди действуют неожиданно и их намерения невозможно понять.</p><p>Линь Бэйфан вышла из кареты и спросила: «Как ситуация? Прирожденный эксперт умер?</p><p>«Да, молодой господин! Когда мы напрягли все свои силы, нас спас таинственный гроссмейстер, случайно проходивший мимо. Прирожденный эксперт был убит одним движением, что очень примечательно. Сэр Ван говорил с восхищением.</p><p>Линь Бэйфан кивнул.</p><p>Маленькая принцесса не могла не спросить: «А как насчет гроссмейстера?»</p><p>«Принцесса, они, возможно, уже ушли! Вероятно, они просто прошли мимо и вмешались, когда увидели несправедливость, а затем ушли, убив человека!» Сэр Ван почтительно ответил.</p><p>Подобные инциденты не были редкостью в этом мире и часто распространялись как рассказы о героизме.</p><p>«Ах, как жаль!» маленькая принцесса вздохнула.</p><p>«Жаль, что не встретил гроссмейстера!» Линь Бэйфан посетовал, затем подошел ближе к трупу умершего гроссмейстера.</p><p>«Молодой господин, будьте осторожны, он может быть не совсем мертв и может внезапно напасть!» Сэр Ван предупредил.</p><p>«Все в порядке!» Линь Бэйфан спокойно махнул рукой.</p><p>Летающий нож Сяо Ли никогда не разочаровывает!</p><p>Никто не сможет выжить под «Летающим ножом» Сяо Ли!</p><p>Линь Бэйфан присел на корточки и внимательно рассмотрел лицо умершего врожденного старика.</p><p>В глубине души он думал, что ты первый человек в этом мире, погибший от Летающего Ножа Сяо Ли, и тебя это устраивает!</p><p>В этот момент Мо Жушуан и Мо Жухуан подошли и, увидев лицо старика, были потрясены и бледны и воскликнули: «Это… Му Лао!»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и спросил: «Ты его знаешь?»</p><p>Мо Рушуан в отчаянии закрыла глаза и сказала: «Да!»</p><p>Го Шаошуай тяжело вздохнул, свет в его глазах исчез, его тело немного сгорбилось, как будто он в одно мгновение потерял всю свою жизненную силу, как старик.</p><p>Он повернул голову, чтобы посмотреть на свою сестру-ученицу, и слабо спросил: «Старшая сестра, правильно ли мы поступали все это время?»</p><p>«Не спрашивайте меня, я не знаю!» Глаза Мо Рушуана были полны растерянности.</p><p>«О чем ты говоришь? Кстати, вы все знаете этого прирожденного эксперта. Кто он?» — с любопытством спросила маленькая принцесса.</p><p>Хотя никто не говорил, все навострили уши, чтобы слушать.</p><p>Но Мо Рушуан и Го Шаошуай молчали, лишенные жизни.</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой: «Больше не спрашивай, у них есть свои причины! Давай обсудим это позже!»</p><p>«Молодой господин, ситуация становится критической! Если бы другая сторона послала прирожденного эксперта, за ними могли бы стоять более сильные люди! Наши силы ограничены, и мы не можем рассчитывать на защиту другого гроссмейстера. Лучше уйти как можно скорее!» Сэр Ван посоветовал еще раз.</p><p>Линь Бэйфан посмотрел на раненую толпу и почувствовал себя немного виноватым. Он кивнул: «Поехали обратно!»</p><p>Поэтому они пошли по тому же пути, пока не покинули регион Северный Хэбэй, наконец вздохнув с облегчением.</p><p>Это была еще одна ночь в Лансине, и Линь Бэйфан сидел один и пил.</p><p>Мо Рушуан подошел к нему и сказал: «Г-н. Лин…»</p>
</section>