<section>
    <title><p>Глава 108: Врожденная вершина, номер один после Грандмастера!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Ван Фугуй в шоке посмотрел на Линь Бэйфаня. Он знал, что Линь Бэйфан был жадным, но никогда не предполагал, что он настолько жадный!</p><p>«Разве 500 000 таэлей серебра недостаточно, чтобы утолить твой аппетит?» он спросил. — Сколько еще ты хочешь?</p><p>Линь Бэйфан ответил: «Действительно, это правда, что сумма, которую вы мне дали, меньше, и она не соответствует личности такого высокопоставленного человека, как я».</p><p>Ван Фугуй стиснул зубы и достал из кармана еще несколько серебряных банкнот, предложив в общей сложности 700 000 таэлей серебра. «Пожалуйста, примите это, господин Лин», — сказал он. «У меня с собой только эта сумма денег, но я обязательно отдам вам оставшиеся 300 000 лян в ближайшем будущем. Как это звучит?»</p><p>Выражение лица Линь Бэйфаня наконец изменилось. «Хорошо, это более разумно», — сказал он. «Я пока дам тебе лицо и приму эти деньги. Однако вы должны позаботиться о том, чтобы как можно скорее отдать мне оставшиеся 300 000».</p><p>Затем он быстро взял серебряные банкноты и положил их в карман. Весь процесс прошел гладко и незаметно.</p><p>Рот Ван Фугуя дернулся. — Да, сэр, — сказал он.</p><p>Затем они мирно сели вместе.</p><p>«Мистер. Лин, что ты думаешь о методе изготовления этой летательной машины?» Ван Фугуй спросил еще раз.</p><p>Линь Бэйфан выпил вино и поколебался, прежде чем ответить. «Честно говоря, это непростая задача. Разглашение метода карается смертью. Императрица прямо запретила разглашать эту технику, и тот, кто это сделает, потеряет голову. Несколько человек из Министерства промышленности уже обезглавлены за разглашение секретов».</p><p>«Если вы попросите меня рассказать вам метод производства сейчас, я совершу преступление. Я не готов идти на такой риск. Это слишком опасно. Абсолютно нет, — покачал головой Линь Бэйфан.</p><p>Ван Фугуй прошептал: «Я знаю, что вы находитесь в трудном положении, господин Линь, но метод производства имеет решающее значение для моего господина. Он сказал, что заплатит большую цену, чтобы получить его. Мой господин очень щедр. Если вы дадите ему метод, он обязательно щедро вас вознаградит. Кроме того, если что-то пойдет не так, мы немедленно пошлем кого-нибудь, чтобы отвезти вас в Южный Цзян. Там ты по-прежнему сможешь наслаждаться комфортной жизнью, и никто не сможет причинить тебе вред, даже Императрица».</p><p>Линь Бэйфан испытал некоторое искушение. «Это правда?» он спросил.</p><p>Ван Фугуй был взволнован. «Конечно, это правда! Когда дело доходит до богатства, мало кто в мире может сравниться с моим господином. Кроме того, мой господин всегда ищет талантливых людей, таких как вы. Если вы приедете в Южный Цзян, вас обязательно будут высоко ценить и рано или поздно повысят до высокого ранга».</p><p>«Я подумаю об этом», — сказал Линь Бэйфан. «Но сейчас меня больше интересует, сколько денег вы готовы потратить на покупку метода изготовления воздушного шара. Помните, мне потребовалось 2 миллиона таэлей серебра, чтобы исследовать эту летательную машину».</p><p>Ван Фугуй собирался потребовать два миллиона, но когда он услышал это от Линь Бэйфаня, двух миллионов определенно недостаточно. Стиснув зубы, он сказал: Лин, а как насчет 2,5 миллионов?»</p><p>Линь Бэйфан слегка улыбнулся и сказал: «Кто-то связался со мной раньше и хотел купить метод изготовления воздушных шаров за три миллиона юаней, но я не согласился! Ты хочешь забрать его за 2,5 миллиона~?»</p><p>Ван Фугуй был ошеломлен: «Кто-то уже связался с тобой?»</p><p>«Конечно! Если вы можете связаться со мной, почему другие не могут?» Линь Бэйфан улыбнулся.</p><p>Ван Фугуй с нетерпением спросил: «Кто это?»</p><p>Линь Бэйфан произнес четыре слова: «Принц Северного Хэбэя!»</p><p>Ван Фугуй сразу забеспокоился. Принц Северного Хэбэя — заклятый враг своего хозяина. Оба стремятся доминировать на Центральных равнинах и готовятся более 20 лет.</p><p>В настоящее время их сильные стороны равны: один достаточно богат, чтобы соперничать со страной, а другой является мастером с многочисленными навыками. Если другая сторона освоит метод изготовления воздушных шаров, чаша весов определенно склонится в другую сторону.</p><p>«Мистер. Лин, ты согласилась?</p><p>— Разве я только что не сказал, что пока не согласен, но на будущее трудно сказать! В конце концов, не только вы, два лорда, хотите научиться делать воздушные шары! И я могу противостоять всему, кроме искушения!»</p><p>«Мистер. Лин, пожалуйста, не соглашайся с другими! Только наш господин даст тебе достойную награду!» С тревогой сказал Ван Фугуй.</p><p>«Это неопределённо. Если другие предложат более высокую цену, я не смогу просто дать ее вам и не дать им, верно?»</p><p>«Мистер. Лин, дай мне немного времени, и я дам тебе удовлетворительный ответ!» Ван Фугуй вернулся с тяжелыми мыслями.</p><p>На следующий день он снова пошел к Линь Бэйфану, выплатил задолженность за встречу в размере 300 000 долларов и сделал ему предложение: «4 миллиона! Наш господин готов потратить 4 миллиона, чтобы купить метод изготовления воздушных шаров!»</p><p>Веки Линь Бэйфаня дернулись. И действительно, он был самым богатым лордом и увеличил цену на миллион всего одним предложением! Это показывает, что у другой стороны есть большой потенциал для раскопок!</p><p>«Можете ли вы добавить еще? Если вы дадите нам еще 1 000 000, я немедленно передам вам метод изготовления воздушных шаров!»</p><p>«Ладно, тогда это 5 миллионов, договоримся!» Ван Фугуй сказал без колебаний. Линь Бэйфан сразу пожалел об этом, кажется, он просил слишком мало! Но так как он уже открыл уста свои, то покаяния нет никакой возможности. Через день они снова тайно встретились. Ван Фугуй достал пять миллионов юаней серебряными купюрами, а Линь Бэйфань освоил метод изготовления воздушных шаров.</p><p>«Это способ сделать летающий воздушный шар божественного артефакта?» Ван Фугуй осторожно открыл его и нашел несколько фотографий, которые выглядели точно так же, как тот воздушный шар, который он видел раньше. Под ним были плотные аннотации. Он не мог их понять, но чувствовал, что они очень профессиональны.</p><p>«Это, естественно, реально. Как я могу обмануть принца? Если ты не сможешь прийти, ты можешь прийти и найти меня в любое время!» — уверенно сказала Линь Бэйфан.</p><p>Увидев решительное выражение лица Линь Бэйфаня, Ван Фугуй поверил ему и осторожно положил информацию в коробку. Подумав об этом, он спросил: «Мистер. Линь, ты передал этот метод принцу Северного Хэбэя или другим лордам?»</p><p>Линь Бэйфан немного разозлился: «Как ты смеешь меня подозревать? Возможно, я жадный, но у меня есть и принципы! Поскольку я обещал отдать его только принцу Южного Цзяна, я не отдам его никому больше!»</p><p>«Более того, утечка информации о методе изготовления воздушного шара приведет к смерти! Я уже рискую своей жизнью, отдавая ее принцу Южного Цзяна! Если информация станет известна другим людям, вероятность заражения возрастет. Сколько у меня голов?»</p><p>Ван Фугуй почувствовал стыд и поклонился: «Г-н. Лин, ты прав; Я не так тебя поняла. Я извиняюсь перед тобой.»</p><p>«Теперь ты знаешь лучше!» Лицо Линь Бэйфаня слегка просветлело, и он напомнил: «Вернись и скажи принцу и другим, чтобы они внимательно изучали, чтобы другие не обнаружили их, иначе моя жизнь будет в опасности!»</p><p>«Я понимаю!» Ван Фугуй неоднократно кивнул.</p><p>Затем Ван Фугуй воспользовался методом создания летающего воздушного шара с божественным артефактом и ушел. Затем Линь Бэйфан приняла третьего человека с улыбкой.</p><p>«Мистер. Линь, я последователь герцога Уси! Мы пришли сюда, чтобы получить от вас метод создания летающего воздушного шара с божественным артефактом! Пока вы передаете метод, наш господин определенно не будет плохо с вами обращаться!»</p><p>«Легкий! Пока деньги есть, все не проблема!»</p><p>В следующие полмесяца Линь Бэйфан охотно принимал многочисленных представителей лордов и тайных делегатов из других стран. Результаты были замечательными: в общей сложности было получено более 20 миллионов таэлей серебра. Если сложить деньги, полученные от принца Северного Хэбэя и принца Южного Цзяна, общая сумма превысила 30 миллионов, что сделало его мгновенно богатым. Линь Бэйфан смеялся так, что его глаза не могли открыться: «Воздушный шар — поистине чудесный летающий артефакт, который поднимает меня на новые высоты!»</p><p>Имея деньги на руках, самым важным было модернизироваться и стать сильнее. В конце концов, разве не это было причиной того, что он так усердно работал, чтобы получить деньги?</p><p>«Система, теперь это можно уладить!» Линь Бэйфан был взволнован.</p><p>[Дин! Хост похитил 32 миллиона таэлей драгоценных металлов. Сумма чрезвычайно велика и вознаграждает за слияние непобедимого шаблона непослушного мальчика (более поздний этап)!» Ужасающая сила вошла в тело Линь Бэйфаня.</p><p>Эта сила была подавляющей и в десять раз сильнее, чем его нынешняя сила, что делало ее почти невыносимой. После этого в его сознание влились ужасающие впечатления от боевых искусств и воспоминания. Эти воспоминания были столь же ужасающими, в том числе «Ваджрное нерушимое тело», обладавшее медной кожей и железными костями, неуязвимостью ко всем ядам, и «Поглощающие методы мастерства», которые могли поглощать силу других. Также были включены все восемь боевых искусств из сект боевых искусств…</p><p>Это словно ходячая сокровищница боевых искусств! Линь Бэйфану потребовалась целая ночь, чтобы впитать всю эту силу и опыт боевых искусств. И, наконец, его сила сделала большой шаг вперед.</p><p>«Врожденный пик четвертого класса!»</p><p>«После трех месяцев упорной работы я наконец стал мастером на пике врожденного!»</p><p>Линь Бэйфан был очень счастлив. Хотя он только достиг пика врожденного уровня, над ним все еще было три эксперта уровня гроссмейстера.</p><p>Однако такие знатоки гроссмейстерской силы были очень редки и редко встречались. Большинство сильных людей в мире боевых искусств являются врожденными. И теперь, когда у него есть сила пика врожденной, пока не появятся Гроссмейстеры, он непобедим!</p><p>Более того, он не обычный вершина прирожденного эксперта! Что касается навыков, он обладает навыками высшего уровня, такими как «Божественное искусство Северного моря», «Навык поглощения» и «Божественное искусство ваджрного нерушимого тела». Что касается техник атаки, он владеет техниками меча высшего уровня, такими как «Шестипульсный божественный меч» и «Девять мечей Дугу», а также техниками ладони высшего уровня, такими как «Покорение дракона восемнадцатью ладонями» и «Ладонь, рассеивающая облака». Техники ног уровня, такие как «Нога Бога Ветра», и навыки высшего уровня, такие как Летающий нож Сяо Ли. Что касается легкости, у него есть, среди прочего, «Микрошаг Лингбо» и «Нога Бога Ветра».</p><p>Благодаря опыту боевых искусств и памяти нескольких человек, он теперь мастер боевых искусств, и его боевые навыки определенно не слабые! Можно сказать, что у него сейчас почти нет слабых мест!</p><p>Более того, он также собрал силу ветра и облаков, что позволило ему высвободить неизмеримое количество силы, в десять раз превышающее его обычную силу, что позволило ему противостоять атакам гроссмейстеров в лоб!</p><p>Например, старый монах, живший в его доме, его верный ученик Цзин Тай.</p><p>Он чувствовал, что сможет сразиться с ним и точно не проиграет!</p><p>Поэтому его сила претерпела огромные изменения!</p><p>Хоть он и не мог претендовать на победу над гроссмейстерами, он, несомненно, был номером один ниже уровня гроссмейстера!</p><p>Обладая такой огромной силой, он имел больше уверенности в том, что встретит загадочное и опасное будущее!</p><p>В этот момент Линь Бэйфан повернул голову влево, что-то почувствовав, и увидел белую фигуру. Другая сторона выглядела несколько удивленной: «Ты меня чувствуешь?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Действительно! Однако я заметил тебя только тогда, когда ты подошёл так близко, так что ты не так уж и хорош!»</p><p>Он чувствовал, что может сразиться с ним и точно не проиграет! Поэтому его сила претерпела потрясающие изменения! Возможно, он не сможет победить гроссмейстеров, но он определенно на голову ниже гроссмейстеров!</p><p>Такая мощная сила придала ему больше уверенности перед лицом странного и опасного будущего!</p><p>В этот момент Линь Бэйфан что-то почувствовал и повернул голову влево. В результате он увидел белую фигуру, а другая сторона, казалось, немного удивилась: «Ты можешь меня найти?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Действительно! Но я заметил это только тогда, когда ты подошел так близко, так что это не так уж и хорошо!»</p><p>«Это уже очень хорошо. Цзин Тай, старый монах, до сих пор меня не нашел! Кажется, твоя сила снова прорвалась, на пик врожденного уровня! Прыжок на один уровень в месяц, монстр!» — безмолвно сказала Бай Гуаньинь.</p><p>Непобедимый непослушный мальчик — главный герой сериала «Королевские мечники уся».</p><p>Вам также может понравиться</p><p>Перед смертью я признался героине, и она действительно мне поверила! (МТЛ)</p>
</section>