<section>
    <title><p>Глава 421: Хаос в Великой Династии Ся, возможность Великого У пришла!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Это дело быстро распространилось по всему миру, привлекая внимание со всех уголков земного шара.</p><p>«Великий Император Ся действительно сконлся?»</p><p>«Я слышал, что он употребил эликсир бессмертия, приготовленный Имперским Учителем, но не смог выжить. Какая трагедия!»</p><p>«Великий император Ся искал эликсир бессмертия, чтобы продлить свою жизнь, но в конечном итоге это стоило ему жизни. Какая ирония!»</p><p>«Действительно, кто мог подумать, что божественный эликсир превратится в смертельный яд? Это так иронично».</p><p>«Но разве Имперский Учитель уже успешно не создал Эликсир Бессмертия? Почему на этот раз это не удалось?» »</p><p>Эликсир бессмертия — божественное лекарство; это не то, что можно легко придумать. Возможно, на этот раз он допустил ошибку».</p><p>«Это правда! В любом случае, с кончиной Великого Императора Ся, в этом мире все кардинально изменится!»</p><p>Внимание всего мира теперь обращено на Великую династию Ся. Видите ли, Великая династия Ся — одна из трех самых могущественных наций в мире, а Великий Император Ся, как самая влиятельная фигура своего времени, всегда каждым своим движением привлекал взгляды всего мира.</p><p>Теперь, когда он так внезапно скончался, это, несомненно, будет иметь серьезные последствия, к лучшему или к худшему, и каждая нация должна подготовиться соответствующим образом.</p><p>В кабинете Великого Императорского дворца У Императрица, услышав эту новость, глубоко вздохнула. «Я никогда не ожидал, что Великий Император Ся, один из трёх Великих Императоров нашего времени, скончается так скоро! И умереть посреди своей одержимости алхимией! Эпоха подходит к концу».</p><p>«Да, Великий Император Ся скончался вот так! Я слышал, что перед смертью он страдал сильным поносом, и весь дворец был наполнен зловонным запахом. Это такой недостойный путь!» Линь Бэйфан также выразил свое недоверие.</p><p>Судя по информации, собранной его шпионами, Великий Император Ся проглотил черную таблетку, известную как Эликсир бессмертия, а затем страдал от непрерывной диареи, пока не умер.</p><p>За всю историю ни один император не умирал таким образом. Этот способ смерти был поистине беспрецедентным и должен был быть записан в истории, оставив после себя неизгладимую позорную славу.</p><p>В то же время Линь Бэйфан также восхищался этим беспринципным даосом. Он осмелился обмануть от начала до конца, обманув не только Великого Императора Ся, но и всех гражданских и военных чиновников.</p><p>В течение этого периода, если бы было предоставлено своевременное лечение, Великий Император Ся мог бы и не умереть. В результате возможность спасти его была трагически упущена.</p><p>«Итак, Ваше Величество, пожалуйста, не зацикливайтесь на стремлении к бессмертию! В этом мире нет истинного пути к бессмертию. Чем больше вы этого жаждете, тем больше вы теряете, даже свою жизнь!» Линь Бэйфан искренне посоветовал.</p><p>«Дорогая моя, будь уверена, я обязательно научусь этому!» Императрица, со страхом в сердце, не могла не взглянуть на Линь Бэйфаня.</p><p>Смерть Великого Императора Ся имела значительную связь с этим коварным негодяем.</p><p>Если бы он не использовал различные необъяснимые методы для создания чудес, обманывая пустомыслящих даосов и всех в мире, Великий Император Ся не поддался бы на это. Этот парень действительно был первоклассным мошенником, полным обмана, и даже обманом заставил Императора выпить яд.</p><p>Он обманул всех!</p><p>Если бы она не знала секрета, стоящего за этим, ее тоже могли бы обмануть.</p><p>Линь Бэйфан почувствовал, что взгляд Императрицы был несколько странным, и коснулся своего лица. «Ваше Величество, чего вы на меня смотрите? У меня что-то на лице?»</p><p>Императрица покачала головой. «Ничего! Дорогой мой, с кончиной Великого Императора Ся, как, по твоему мнению, изменится ситуация в Великом Ся и какие изменения произойдут в мире? Поделитесь со мной своими мыслями!»</p><p>«Да ваше величество! Я верю, что со смертью Великого Императора Ся, в первую очередь, Великая Ся погрузится в хаос!» Линь Бэйфан говорил уверенно. «После предыдущей ледяной катастрофы Великая Ся потеряла более 20 миллионов простых людей, а оставшиеся граждане полны негодования и восстают с оружием в руках. Великий Ся уже давно в смятении!»</p><p>«Более того, Великий Император Ся в поисках эликсира бессмертия пренебрегал государственными делами. Он собрал редкие сокровища и драгоценные лекарственные ингредиенты со всего мира, что в очередной раз вызвало общественное недовольство и еще больше усугубило хаос!»</p><p>«Теперь, с кончиной Великого Императора Ся, Великая Династия Ся осталась без лидера, и она, несомненно, станет еще более хаотичной!» Линь Бэйфан продолжил торжественно. «Видите ли, у Великого Ся изначально был наследный принц, но в настоящее время он заточен в темницах нашего королевства. Великий Ся не назначил нового наследника. Это означает, что у каждого императорского принца есть шанс взойти на трон и получить власть над королевством! За высшую власть неизбежно будет… борьба за трон!»</p><p>«Ваше Величество, вы прекрасно понимаете, что путь к захвату трона кровавый! Братья, сражающиеся друг против друга за заветный титул Верховного Императора, не редкость! В такой ситуации Великая Ся неизбежно окажется в смятении, с постоянными волнениями и нестабильностью. Даже если им удастся выжить, их национальная сила уже не будет такой, как раньше».</p><p>«Эта ситуация очень благоприятна для нашего Великого У! Мы можем выработать стратегию и получить от этого невообразимые выгоды, точно так же, как они когда-то жаждали нашего Великого Ву!» Императрица кивнула с веселой улыбкой.</p><p>«Дорогой мой, то, что ты говоришь, совершенно верно, и я разделяю те же мысли!»</p><p>«Однако в этом вопросе есть плюсы и минусы!» Сказал Линь Бэйфан, сложив руки. «Ваше Величество, Великий наследный принц Ся, которого мы держим в плену, по сути потерял свою ценность. На данный момент мы никак не можем получить компенсацию от Великой Ся!»</p><p>«Это правда; он больше ни к чему. Моя дорогая, когда ты планируешь освободить его, подливая масла в огонь в ситуации Великой Ся, делая ее еще более жестокой и безжалостной?» Императрица озорно улыбнулась, ее глаза были полны злых намерений.</p><p>«Ваше Величество, это будет зависеть от того, насколько хорошо выступят принцы Великой Ся!» Линь Бэйфан тоже озорно улыбнулся. «Теперь, в борьбе за трон, они будут сражаться друг с другом насмерть и воспользуются возможностью уничтожить своих соперников внутри фракции наследного принца! Когда все основные силы будут равны, именно тогда мы освободим Великого наследного принца Ся и позволим им стать еще более безжалостными и порочными!»</p><p>Императрица рассмеялась и сказала: «Мой дорогой, вы совершенно правы!»</p><p>В этот момент подошел старый евнух с сообщением: «Ваше Величество, Великий наследный принц Ся желает встретиться с вами!»</p><p>Императрица усмехнулась: «Великий наследный принц Ся, должно быть, уже узнал о кончине своего отца, поэтому он хочет убедить меня освободить его! Дорогой мой, поскольку у тебя с ним несколько дружеские отношения, пожалуйста, встретись с ним от моего имени».</p><p>Линь Бэйфан почувствовал себя немного неловко: «Ваше Величество, мы с ним в лучшем случае только знакомые! Мы не совсем чужие люди, но и друзьями нас считать нельзя. Ваше Величество, пожалуйста, не поймите неправильно!» Императрица игриво отругала: «Дорогая моя, я точно знаю, кто ты; в вашей лояльности нет никаких сомнений!»</p><p>С разрешения императрицы Линь Бэйфан отправился в темницу и встретился с великим наследным принцем Ся Ся Тяньцюном. В этот момент одежда Великого наследного принца Ся была несколько растрепана, его глаза налились кровью, как будто он плакал. Он тревожно ходил по камере, время от времени выглядывая наружу. Только когда прибыл Линь Бэйфан, он подбежал и с тревогой спросил: «Премьер-министр Линь, вы пришли от имени Императрицы?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Действительно!»</p><p>«Что она сказала?» — настойчиво спросил Великий наследный принц Ся.</p><p>«Ваше Высочество, я полагаю, вы уже знаете о ситуации в Великой Ся», — вздохнул Линь Бэйфан. «Я понимаю, что тебе больно и ты хочешь вернуться, но ты должен знать, что мы тебя не отпустим».</p><p>«Но от меня больше нет никакой пользы! Освободить меня сейчас было бы в твоих интересах, не так ли? — крикнул Великий наследный принц Ся.</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Да, мы освободим тебя, но не в этот момент. Ведь огонь там еще не разгорелся. Заливать это маслом сейчас было бы преждевременно».</p><p>«Блин! Блин! Черт возьми…» Великий наследный принц Ся сердито стучал по решетке камеры, его руки кровоточили, но он не обращал внимания.</p><p>Затем, как будто его ноги потеряли всякую силу, он опустился на колени в сторону Великого Ся, громко плача: «Отец, твой ребенок не мог вернуться, чтобы оплакивать тебя. Ваш ребенок несыновний! Отец…»</p><p>Это было действительно душераздирающее зрелище, способное вызвать слезы у любого человека. Линь Бэйфан не мог не почувствовать укол сочувствия. В конце концов, у Великого наследного принца Ся должны были быть очень близкие отношения со своим отцом. Великий Император Ся тщательно ухаживал за ним с детства. Великий наследный принц Ся оправдал ожидания, преуспев как в учебе, так и в боевых искусствах, продемонстрировав широту взглядов и исключительные способности к управлению. Он заслужил одобрение всего двора и признание мира. Он уже давно был назначен наследным принцем.</p><p>Поэтому внезапная кончина его отца, должно быть, глубоко опечалила и убила его сердце. Несмотря на это, Великий Ву не мог освободить его, пока не пришло подходящее время. Когда дело касалось наций и их интересов, личными эмоциями приходилось жертвовать.</p><p>Линь Бэйфан вздохнул: «Наследный принц, я понимаю, что ты отчаянно хочешь вернуться, но я могу только выразить сожаление! Причины такого решения не требуют особых пояснений, и я надеюсь, вы их поймете. Я просто надеюсь, что ты не разочаруешься и продолжишь жить хорошо. Ведь в жизни есть надежда. Вы бы не хотели, чтобы Великая Империя Ся оказалась в руках ваших братьев, не так ли?»</p><p>Выражение лица Великого наследного принца Ся слегка изменилось, и он сказал: «Премьер-министр Линь, не могли бы вы приготовить для меня траурную одежду и бумажные деньги? Я хочу здесь оплакать своего отца».</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Конечно!»</p><p>Уйдя, Линь Бэйфан немедленно приказал своим людям приготовить траурную одежду, бумажные деньги, свечи, благовония и все необходимое для похорон. Он хотел, чтобы Великий наследный принц Ся мог скорбеть как следует.</p><p>Тем временем в Великой Ся, как и предсказывал Линь Бэйфан, государственные похороны все еще продолжались, но различные имперские принцы уже начали драться между собой.</p><p>Они столкнулись, уничтожая фракции друг друга любыми необходимыми способами.</p><p>В дополнение к этому, различные региональные короли и герцоги также предпринимали шаги, чаще размещая войска и генералов. Ведь как члены императорской семьи у них тоже был шанс захватить трон. Некоторые видные придворные чиновники и высокопоставленные генералы, похоже, также не хотели сидеть сложа руки.</p><p>Короче говоря, вся Великая Ся погрузилась в хаос. Эта хаотичная ситуация была даже более неспокойной, чем ситуация, с которой Великий Ву столкнулся изначально. Хотя сражения были жестокими, все они, похоже, были нацелены на фракцию наследного принца.</p><p>В конце концов, наследный принц был законным наследником престола и обладал самой могущественной фракцией Восточного дворца. Поэтому было крайне важно устранить его фракцию, самую большую угрозу, до его возвращения.</p><p>В результате различные партии начали оказывать давление на последователей наследного принца, вынуждая их либо присоединиться к одной из противостоящих фракций для защиты, либо им грозит верная смерть. Некоторым колеблющимся министрам, чтобы защитить себя и свои семьи, не оставалось иного выбора, кроме как сменить присягу.</p><p>Таким образом, фракция Восточного дворца быстро распадалась, а хаос продолжал нарастать.</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>