<section>
    <title><p>Глава 359: Войска других уменьшаются, но силы премьер-министра увеличиваются!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Через полчаса Линь Бэйфан снова выл свою армию.</p><p>На этот раз не просто 100 000 солдат, а 150 000 солдат! Поскольку силы Моро присоединились к ним, он хочет воспользоваться этой возможностью, чтобы добиться большего и одержать еще большие победы! 150 000 солдат, огромная и внушительная сила, маршируют ко второму городу!</p><p>Тем временем в суде Дарро.</p><p>Поспешно вбежал чиновник: «Ваше Высочество Третий Принц, случилось что-то ужасное! Первый город, Ша Хай, пал!»</p><p>Принц Хаму был потрясен: «Что? Так быстро упал! Меньше чем за сутки!»</p><p>«Да ваше высочество!» — сказал чиновник с обеспокоенным выражением лица. Лицо принца Хаму отяжелело: «Великий Ву еще более грозен, чем мы думали! И Линь Бэйфан еще более грозен, чем мы думали! Но чтобы захватить город за сутки, они должны были понести значительные потери, верно?»</p><p>«Ваше Высочество, они не понесли никаких потерь…»</p><p>«Как это возможно? Не шутите! Осада — одно из самых дорогостоящих сражений, даже с учетом их большого количества и многочисленных экспертов, жертвы будут!» Принц Хаму покачал головой.</p><p>«Ваше Высочество, они действительно не понесли никаких потерь! Потому что они еще даже не начали драться. Обороняющийся генерал Моро сдался и перешел в лагерь Великого Ву!» — воскликнул чиновник.</p><p>Принц Хаму снова был потрясен: «Что? Моро действительно предал нас и сдался Великому Ву?</p><p>«Это абсолютно правда, Ваше Высочество. Прямо сейчас этот предатель Моро уже присоединился к армии Великого У, и они движутся с войсками в следующий город», — поспешно объяснил чиновник.</p><p>Принц Хаму был так разгневан, что у него закружилась голова, его гнев закипел. Его войска сдались, даже не сражаясь, и помогают чужакам против него!</p><p>Это просто неразумно!</p><p>Принц Хаму ударил рукой по столу, стиснув зубы: «Этот проклятый предатель Моро разрушает мои планы относительно Дарро! Если бы я знал, я бы не повышал его! Неблагодарный и коварный! Как только эта битва закончится, я прикажу его убить!»</p><p>«Большая битва неизбежна, Ваше Высочество, пожалуйста, успокойтесь», — утешал чиновник.</p><p>Принц Хаму также знал, что сейчас не время выходить из себя, и спросил: «Кто генерал, защищающий второй город? Сколько здесь солдат? Смогут ли они противостоять огромной армии Великого Ву?»</p><p>«Ваше Высочество, второй город, Паньши, защищает генерал Цинфэн. В настоящее время в городе Паньши насчитывается около 80 000 военнослужащих, это значительная сила, которая должна быть в состоянии сопротивляться в течение двух дней», — ответил чиновник.</p><p>«Генерал Цинфэн, я вижу!» Принц Хаму улыбнулся. «Это молодой генерал, которого я недавно повысил в должности, верный и способный. С его силой он сможет продержаться три дня, что даст нам достаточно времени.</p><p>«То, что говорит Ваше Высочество, очень верно!»</p><p>В это время, по прошествии дня, армия Великого У прибыла в следующий город, Паньши.</p><p>На городской стене города Паньши генерал с суровым лицом смотрел на приближающуюся огромную армию Великого У, выражение его лица было тяжелым. С его силой и войсками в городе они не смогли бы остановить армию Великого У.</p><p>Но им пришлось сражаться, хотели они того или нет! Он только что получил приказ от Третьего принца в тылу. Он должен продержаться три дня, выиграв достаточно времени для тыла.</p><p>«Три дня сопротивления? Даже два дня были бы благословением, — тихо выругался генерал Цинфэн.</p><p>По сути, его войска уже были брошены.</p><p>В этот момент выражение его лица изменилось на удивление.</p><p>Он увидел, что в армии Великого У было много солдат, носящих доспехи Дарро.</p><p>Это были войска Дарро, почему они смешались с силами Великого У?</p><p>И в этот момент выражение его лица снова изменилось.</p><p>Он узнал много знакомых лиц среди солдат Великого У. Одного из них он даже знал очень хорошо, своего односельчанина и хорошего друга Моро, который в свое время записался вместе с ним. Он был одет в золотую броню Великого Ву, смеялся и разговаривал с командирами Великого Ву.</p><p>— Моро, что ты там делаешь? — воскликнул генерал Цинфэн.</p><p>«Цинфэн, давно не виделись!» Моро взволнованно махнул рукой. Армия Великого У остановилась.</p><p>Генерал Цинфэн спросил: «Что ты там делаешь и почему ты носишь золотые доспехи Великого У?»</p><p>«Разве это не очевидно?» Моро сказал с некоторой гордостью: «Я сменил пристрастие, отказался от зла ​​ради добра и присоединился к объятиям Великого Ву. Я стал генералом армии Великого У!»</p><p>Гнев генерала Цинфэна вспыхнул: «Моро, ты стал предателем! Можете ли вы оправдать это перед своей страной?»</p><p>«Конечно, я могу это оправдать. Я сделал это исключительно ради Дарро, ради народа Дарро!» Моро крикнул: «Жадность королевской семьи Дарро не знает границ. Ради своих интересов они предали свое слово, разорвали союзный договор между нашими странами и поставили наш народ в тяжелое положение. Разве ты не видишь всего этого, Цинфэн?»</p><p>«Я понимаю, но…» Моро продолжил свою тираду: «Когда ты служил королевской семье, они не удостоили тебя взглядом. Теперь, когда случилась катастрофа, они вытащили тебя на жертву! Почему ты все еще виляешь хвостом и обслуживаешь их? Почему ты такой презренный?»</p><p>«Я…» Генерал Цинфэн был глубоко уязвлен этими обвинениями.</p><p>«Цинфэн, тебе нужно хорошенько подумать! Ты должен быть в первую очередь генералом Дарро, а не болонкой королевской семьи. Вам следует думать о благополучии народа Дарро, а не о корыстных интересах королевской семьи!»</p><p>Погруженный в свои мысли, генерал Цинфэн задумался над словами Моро. Моро указал на Линь Бэйфаня и спросил: «Цинфэн, ты знаешь, кто этот человек?»</p><p>Прищурившись, генерал Цинфэн сказал: «Премьер-министр Великого У Линь Бэйфан?»</p><p>«Точно, это премьер-министр Линь Бэйфан! Знаешь, что он сделал для нас, жителей Дарро?</p><p>— Он… что он сделал?</p><p>Моро громко воскликнул: «Когда Дарро потерпел поражение, именно премьер-министр Линь выступал от нашего имени в суде, спасая нас от тяжелых репараций! Он также способствовал заключению договора о союзе между нашими странами, что позволило нам жить лучше!»</p><p>Генерал Цинфэн был поражен: «Он… премьер-министр Линь Бэйфан сделал все это?»</p><p>«Конечно, ты думал, что я тебе врал?» — сказал Моро.</p><p>Генерал Цинфэн почтительно поклонился и воскликнул: «Большое спасибо премьер-министру Линю! Благодаря вашей поддержке моя родина переживает лучшие дни. От имени односельчан выражаю вам благодарность!»</p><p>Линь Бэйфан кивнул с улыбкой.</p><p>«Я уже сказал премьер-министру Линю, что ответственность за все это лежит на королевской семье Дарро, а не на нас, простых людях. Премьер-министр Линь имеет доброе сердце и заботится о людях. Он пообещал, что, пока мы уничтожим злую королевскую семью, торговля возобновится, производство восстановится, образование будет восстановлено — все вернется в норму, что позволит нам продолжать жить хорошей жизнью!»</p><p>«Действительно?» Глаза Цинфэна загорелись.</p><p>«Не только это!» Моро взволнованно воскликнул: «Как только Дарро станет частью Великого Ву, мы все станем гражданами Великого Ву и получим еще больше преимуществ! Великое Ву отправит людей строить водные объекты, ремонтировать дороги и мосты, предоставлять бесплатное зерно и даже снижать налоги… У граждан Великого Ву есть все это, и у нас тоже будет!»</p><p>«Действительно?» Глаза Цинфэна засияли еще ярче.</p><p>«А мы, офицеры, получим еще большую награду. Как только мы станем частью Великого Ву, мы станем его генералами, будем получать щедрые зарплаты и иметь возможность подняться в звании, став уважаемыми чиновниками империи! У нас также будет возможность вести войска воевать в других местах, расширяя наш кругозор!»</p><p>«Действительно?» Глаза Цинфэна прояснились еще больше.</p><p>«Конечно, ты мой друг детства из той же деревни. Зачем мне тебе врать?» Моро поднял два пальца: «Цинфэн, теперь у тебя есть две возможности!»</p><p>«Какие возможности?» — нетерпеливо спросил Цинфэн.</p><p>«Пока вы открываете городские ворота, заставляете весь город сдаться и позволяете войскам Великого Ву войти, это эквивалентно помощи Великому Ву в расширении его территории. Разве это не великое достижение?» Моро рассмеялся.</p><p>«Да, это большое достижение!» Цинфэн был в восторге.</p><p>«Далее вы присоединитесь к нам и возглавите войска для нападения на другие города, вместе добиваясь возмездия от королевской семьи Дарро. Разве это не еще одно великое достижение?» Моро продолжил.</p><p>«Ты прав!» Цинфэн счастливо кивнул.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан с улыбкой добавил: «Все, что сказал генерал Моро, отражает мои намерения! Пока вы сдаетесь, открыв ворота, вам больше не нужно сражаться. Каждый может вернуться к прежней жизни! И ты, Цинфэн, тоже станешь генералом Великого У, поднимешься по карьерной лестнице и у тебя будет многообещающее будущее!»</p><p>Хотя генерал Цинфэн все еще был сдержан, люди внизу больше не могли сидеть на месте.</p><p>«Генерал, чего вы медлите? Сдавайтесь скорее!»</p><p>«Пока мы сдаемся, открыв ворота, нам не придется сражаться, и никто не погибнет! Армия Великого У сильна, и у них есть бесчисленное количество экспертов. Мы не можем победить, поэтому можем присоединиться к ним!»</p><p>«Тем самым мы сможем продолжать жить так, как жили раньше, и даже лучше!»</p><p>«Генерал, разве это не прекрасная возможность для вашего будущего?»</p><p>Под уговоры толпы генерал Цинфэн громко заявил: «Откройте городские ворота, приветствуйте премьер-министра в городе!»</p><p>«Откройте городские ворота, приветствуйте премьер-министра в городе!»</p><p>«Откройте городские ворота, приветствуйте премьер-министра в городе!»</p><p>Возбужденные голоса быстро разнеслись по городу. С громким грохотом ворота открылись.</p><p>Цинфэн повел солдат и горожан с радостью и волнением приветствовать Линь Бэйфаня в городе Паньши.</p><p>Солдаты Великого У были ошеломлены! Какая группа! Второй город был захвачен так легко!</p><p>И вновь они добились победы легко, не затратив никаких усилий и не потеряв ни одного солдата! Премьер-министр Линь Бэйфан был великолепен; пожалуйста, примите мое восхищение! Чжао Го, следовавший за ним, снова воодушевился: «Еще один пример того, как сломить врага без боя! Это так впечатляет. Когда я смогу использовать тактику, как премьер-министр Линь?»</p><p>Затем Линь Бэйфан произнес еще одну волнующую речь, которая нашла отклик во всем городе, укрепив его влияние. После этого он подсчитал количество воинов и направился в сторону третьего города.</p><p>На этот раз силы Линь Бэйфана стали еще сильнее!</p><p>Это были не просто 100 000 или 150 000 солдат; теперь это было 220 000 солдат!</p><p>За день их число удвоилось! Командиры Великого У не могли не удивиться еще раз. Премьер-министр Линь был поистине необыкновенным человеком!</p><p>В то время как войска врага уменьшались с каждым боем, Линь Бэйфан поступал наоборот — его силы росли. Удивительно, но чем больше они сражались, тем больше у них было войск, что шокировало всех!</p><p>Подсчитав цифры, Линь Бэйфан поднял руку и крикнул: «Давайте отправимся в следующий город!»</p><p>С огромной армией в 220 000 солдат они покинули город Паньши, маршируя могучей процессией.</p>
</section>