<section>
    <title><p>Глава 46: Оскорбляя весь двор, я всё равно живу свободно!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Через три дня в резиденции императорского цензора Яо Чжэна горел свет и все были заняты. Старуха деловито руководила погрузкой одеял в карету.</p><p>«Положите все эти одеяла в карету! Тело хозяина слабое и не выдержит ухабистой езды, поэтому сделайте его толстым и удобным!» она приказала.</p><p>«Эта вещь больше не нужна. Продайте его завтра, и какую бы цену он ни принес, ничего страшного!» она добавила.</p><p>«Эй, будьте осторожны с этим! Это любимая каллиграфия и живопись мастера!» она ругалась.</p><p>Яо Чжэн, с белыми волосами, стоял перед главным залом с грустным и неохотным выражением лица. Он подал в отставку со своего официального поста и завтра собирался уйти на пенсию в своем родном городе. Покидая этот особняк, в котором он прожил почти 30 лет, покидая это место, где он боролся половину своей жизни, он чувствовал слишком сильное сопротивление.</p><p>Он мог бы остаться, но поскольку он больше не мог занимать официальную должность, какой был смысл оставаться? Его амбиции и идеалы были напрасны, поэтому лучше было покинуть это место противоречий и не видеть и не слышать ничего, что могло бы беспокоить его разум.</p><p>В этот момент в комнату встревоженно ворвался слуга и сказал: «Мастер, новый главный ученый и директор Императорской Академии Линь Бэйфан пришел, чтобы навестить вас!»</p><p>Яо Чжэн был ошеломлен. Он не ожидал, что его политический соперник придет к нему перед отъездом.</p><p>Жена Яо, старуха, рассердилась и сказала: «Он стал причиной того, что наш хозяин закончил вот так, и у него все еще хватает наглости прийти сюда? Иди и скажи ему, что мы его не увидим! Проводите его за дверь!»</p><p>Яо Чжэн вздохнул и сказал: «Забудьте об этом, в конце концов, мы были коллегами. Я увижу его.</p><p>Вскоре прибыл Линь Бэйфан с банкой вина и коробкой с едой, улыбаясь до ушей. Он был удивлен, увидев, что все уковано, и сказал: «Мистер. Яо, ты уходишь?</p><p>«Могу я остаться? У меня здесь нет официальной должности и нет работы. Если я останусь здесь, это только вызовет у людей отвращение ко мне», — саркастически ответил Яо Чжэн.</p><p>«Это не правда! В конце концов, мы были коллегами, и у нас могут быть разные политические взгляды, дебаты и споры друг с другом в суде. Однако, как друзья, мы все равно можем дружить друг с другом!» Сказал Линь Бэйфан с улыбкой.</p><p>Глядя на улыбающееся лицо Линь Бэйфаня, глаза Яо Чжэна были сложными. «Вы первый человек, который навестил меня с тех пор, как я ушел в отставку», — сказал он, и его голос был полон печали.</p><p>Как говорится, когда человек уходит, чай быстро остывает. Но еще никогда он не остывал так быстро. Прослужив чиновником тридцать лет, Яо был хорошо известен как при дворе, так и за его пределами, и имел широкий круг знакомых. Но с тех пор, как он ушел в отставку три дня назад, к нему в гости не пришел ни один коллега. Вместо этого к нему пришел коррумпированный чиновник Линь Бэйфан, который несколько раз обвинял его. Разве это не ирония?</p><p>«Для меня неописуемая честь! Я приготовил вино и блюда, хочешь выпить?»</p><p>Яо Чжэн на мгновение задумался и сказал: «Конечно, я тоже хочу с тобой поболтать!»</p><p>Они вошли в кабинет и приготовили закуски и вино. Как только винный кувшин был открыт, аромат вина сразу же наполнил комнату, словно сотня распустившихся цветов.</p><p>«Это отвар сотни цветов!» Яо Чжэн был поражен: он не ожидал, что Линь Бэйфан принесет такое первоклассное вино.</p><p>«Это действительно напиток «Сто цветов», только что доставленный сегодня из дворца! Но хорошему вину нужна хорошая компания, поэтому я специально привез его. Давайте насладимся этим вместе!» Линь Бэйфан улыбнулся, наливая вино.</p><p>«У тебя есть немного совести, налей еще и наполни!» Яо Чжэн фыркнул и был очень опьянен.</p><p>«Не волнуйся, сегодня я дам тебе напиться досыта!» Линь Бэйфан рассмеялся. После нескольких бокалов вина отношения между ними значительно улучшились. Линь Бэйфан спросил Яо Чжэна о его сомнениях.</p><p>«Честно говоря, господин Яо, я действительно не могу понять, почему вы всегда нападали на меня», — озадаченно спросил Линь Бэйфан.</p><p>«В суде так много коррумпированных чиновников и негодяев, почему вы преследуете такого новичка, как я?»</p><p>Выпивая, Яо Чжэн ответил с насмешкой над собой: «Думаешь, я не хочу? Я боролся уже 30 лет, с самого расцвета сил и до сих пор, с седыми волосами по всей голове! В результате они поднимаются все выше и выше, а я все еще застреваю на том же месте! Испытывали ли вы когда-нибудь такое отчаяние?»</p><p>«Теперь ты знаешь, почему мне приходится так сильно с тобой сражаться!»</p><p>Яо Чжэн внимательно посмотрел на Линь Бэйфаня и сказал: «Потому что я боюсь, что ты вырастешь еще одним коррумпированным чиновником и властолюбивым человеком! Так что, пока твои крылья еще не выросли, я тебя сбиваю! Но вместо того, чтобы победить тебя, я потерял свое служебное положение, а ты еще страшнее их!»</p><p>Линь Бэйфан покачал головой: «Это потому, что твой подход слишком жесткий и неэффективный!»</p><p>«Ты предлагаешь мне, как ты, плыть по течению?» Яо Чжэн усмехнулся.</p><p>«Что в этом плохого? Посмотрите на меня сейчас, я живу очень комфортно!» Линь Бэйфан улыбнулся: «У меня есть хорошее вино, хорошая еда, бесконечные деньги и даже благосклонность императрицы! Даже если я оскорблю всех чиновников и генералов в суде, я все равно буду жить беззаботно!»</p><p>«Что бы ни делали другие, я не могу делать такие вещи!» Яо Чжэн налил себе бокал вина и сказал: «Сэр Линь, у меня тоже есть к вам вопрос!»</p><p>«Пожалуйста, спросите, господин Яо!»</p><p>«Сэр Линь, вы продолжаете говорить, что любите Великого У, либо служите императрице всем своим сердцем, либо умираете за нее. Тогда зачем ты присвоил столько серебра? И что ты собираешься делать с таким количеством серебра?»</p><p>«Мистер. Яо, твой вопрос немного…</p><p>«Что? Не могу ответить или стесняюсь ответить?» Яо Чжэн усмехнулся.</p><p>«Конечно, нет!» Линь Бэйфан сел прямо и выглядел серьезным. «Позвольте мне сказать вам, господин Яо. Великий Ву, который позволил мне присвоить столько серебра, почему бы мне это не полюбить?»</p><p>Яо Чжэн: «Кашель…»</p>
</section>