<section>
    <title><p>Глава 328: Присвоить себе заслугу Лорда Линя?
Я отомщу за лорда Линя!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>В результате северным областям был издан императорский указ.</p><p>Он приказал принцу Северного Хэбэя отказаться от своей военной власти и юрисдикции над северными землями, а затем переехать со своей семьей в столицу для выхода на пенсию.</p><p>После выхода этого королевского указа все королевство было потрясено.</p><p>«Суд намерен разобраться с принцем Северного Хэбэя!»</p><p>«Пора! С принцем Южного Цзяна и герцогом Уси уже покончено, остался только принц Северного Хэбэя! Суд добивается постоянных побед, обладая высоким моральным духом и сильными силами. Если не сейчас, то когда?»</p><p>«Это трудная ситуация для принца Северного Хэбэя! Принять указ – значит потерять все и стать бессильным дворянином. Отказ от этого указа приведет к тому, что суд отправит войска, чтобы разобраться с ним. Сможет ли принц Северного Хэбэя противостоять суду?»</p><p>«Великая династия Ся проиграла, принц Южного Цзяна проиграл, объединенные силы Уси и Дайюэ тоже проиграли. Какие возможности остались у принца Северного Хэбэя? Его военная мощь недостаточна, его финансовые ресурсы недостаточны. Может ли он положиться исключительно на этих мастеров боевых искусств из Цзянху?»</p><p>«Боюсь, это ужасно для принца Северного Хэбэя!»</p><p>…</p><p>На земле Северного Хэбэя, внутри королевского дворца.</p><p>Принц Северного Хэбэя принял императорский указ с мрачным выражением лица, стиснув зубы и сказав: «Суд загоняет меня в угол!»</p><p>Военный стратег г-н Чжугэ горько вздохнул: «В настоящее время суд одержал последовательные победы, вернув себе территории Южного Цзяна и Уси. Учитывая высокий моральный дух и сильные силы, их решение вполне естественно!»</p><p>«К счастью, мы не обошлись без сопротивления!»</p><p>Г-н Чжугэ сказал с волнением: «В настоящее время у нас есть 300-тысячная армия, десятки тысяч мастеров боевых искусств высочайшего уровня и поддержка трех гроссмейстеров. Мы вполне способны бороться с судом! Ваше Высочество, пришло время поднять оружие. Когда еще?</p><p>Принц Северного Хэбэя тоже был очень взволнован: «Советник, вы правы. Пришло время поднять оружие! Имея 300 000 солдат, десятки тысяч мастеров боевых искусств высочайшего уровня и трех гроссмейстеров, мы более чем способны гордо стоять в мире. Пришло время изменить курс Драконьего Двора! Давайте возьмемся за оружие!»</p><p>Итак, принц Северного Хэбэя разорвал императорский указ и издал прокламацию.</p><p>Коррумпированные чиновники находятся у власти, вводят императора в заблуждение, наносят вред верным подданным, а народ страдает!</p><p>Дело не в том, что я жажду восстания, но суд стал коррумпированным и наносит вред государству. Мы должны это исправить!</p><p>Ради суверенитета Великого У, ради поддержки праведного пути, ради рассвета простых людей, как член королевской семьи Великого У, я несу непреложную обязанность восстать против правителя-тирана и восстановить процветающий мир!</p><p>Я надеюсь, что герои королевства объединят свои силы против этого дела!</p><p>В прокламации принц Северного Хэбэя также перечислил различные проступки придворных чиновников.</p><p>Каждое злодеяние было подробно описано, вызывая сильный гнев и негодование среди читателей.</p><p>«Эти коррумпированные чиновники, которые растрачивают и искажают закон, причиняют вред лояльным подданным, совершенно отвратительны. Они все заслуживают смерти!»</p><p>«Неудивительно, что Великий Ву в таком смятении. Это все из-за этих коррумпированных чиновников!»</p><p>«Эти люди не обретут покоя, пока их не уничтожат!»</p><p>«Ваше Высочество, вы хорошо справились. Мы все вас поддерживаем!»</p><p>«Их надо уничтожить!!!»</p><p>…</p><p>Его призыв мгновенно получил единодушное одобрение.</p><p>Надо сказать, что принц Северного Хэбэя был гораздо мудрее двух других королей.</p><p>Вместо того, чтобы напрямую нацелиться на императора, он нацелился на чиновников под ее началом!</p><p>Эта цель была исключительно точной, потому что эти чиновники действительно были коррумпированы и вероломны, выкачивая бесчисленные ресурсы у народа и причиняя неисчислимый вред лояльным подданным!</p><p>Все это простые люди видели своими глазами и слышали своими ушами, прочувствовали глубоко и лично. Поэтому, прочитав это воззвание, их гнев и недовольство вспыхнули. Некоторые присоединились к помощи, в то время как другие приветствовали и сплотились, подогревая амбиции принца Северного Хэбэя и прикрывая их мантией справедливости.</p><p>Однако судебные чиновники были доведены до безумия!</p><p>На самом деле заклеймить их коррумпированными чиновниками и предателями перед всем миром!</p><p>Да, мы можем быть коррумпированными или предательскими, но как насчет того вклада, который мы внесли? Вы закрываете на них глаза?</p><p>Если бы мы не контролировали суд, страна давно бы развалилась. Хотели бы вы жить так же хорошо, как сегодня?</p><p>Одно дело обвинять нас в том, что мы коррумпированные чиновники и предатели, но почему вы закрываете глаза на самого крупного коррупционера и предателя из всех?</p><p>Линь Бэйфан более коррумпирован, чем мы, и без всякого притворства накапливает у себя дома груды золота, серебра и драгоценностей. Зачем его щадить?</p><p>Линь Бэйфан более коварный, чем мы, даже мы, коварные чиновники, боимся его. Почему бы не осудить его?</p><p>Чем больше думали судебные чиновники, тем больше они возмущались!</p><p>Это действительно неразумно, пародия на правосудие!</p><p>«Племянник, я доверяю эту битву тебе! Принц Северного Хэбэя зашел слишком далеко, проявив неуважение к государю и оклеветав нас как коррумпированных чиновников и предательских министров. Это неприемлемо! Вы должны отправиться в Северный регион, схватить принца Северного Хэбэя и отдать его под суд!» — злобно заявил Гао Тяньяо, министр кадров.</p><p>«Точно! Племянник, принца Северного Хэбэя нельзя так легко пощадить!» — сказал Цянь Юаньшэнь, министр доходов, стиснув зубы, — я вел чистую и безупречную жизнь, ни разу не присвоив ни капли народных ресурсов. Он действительно утверждает, что наш суд чудовищно коррумпирован? Чистая клевета! Лучше всего полностью устранить его сторонников, чтобы он знал, к чему приведет оскорбление нас!»</p><p>«Мало того, что он обвиняет вас только в том, что вы коррумпированные чиновники! Этот старый дурак обвиняет меня в разврате, говоря, что я был с десятью тысячами девиц! Черт возьми, у меня вообще есть такая возможность? Даже если бы я это сделал, у меня не было бы времени!» — воскликнул Ли Кайгуан, военный министр, дрожа от гнева. «Его надо поймать, мне нужно выплеснуть свой гнев!»</p><p>«Вы должны поймать его! Этот старый дурак обвиняет меня в неправильных отношениях и однополой любви. Люди на улицах как-то странно смотрят на меня, обходят меня на три шага!» — взревел Чжао Цзиньли, министр обрядов, с сильным негодованием.</p><p>«Племянник, мы поручаем эту задачу тебе. Вы должны сражаться яростно. Я всей душой поддерживаю вас! Чем более высокомерным он будет сейчас, тем сильнее ему придется упасть!» добавил Ван Жушуй, министр труда.</p><p>…</p><p>При поддержке и одобрении официальных лиц Чжао Го был полон уверенности. Он громко заявил: «Дяди, пожалуйста, будьте уверены. Простой принц Северного Хэбэя не имеет значения! Я поведу огромную армию в Северный регион и захватю принца Северного Хэбэя, позволяя вам всем выразить свое разочарование!»</p><p>«Очень хорошо, очень хорошо!» все воскликнули в знак согласия.</p><p>Затем тон изменился.</p><p>— Но, племянник, я доверяю тебе своего маленького сына. Когда появится шанс чего-то добиться, не забывайте его!»</p><p>«Племянник, не забудь моего сына! Он служит в армии уже много лет, и у него есть способности, но у него нет возможности продемонстрировать их! Итак, вы должны дать ему множество указаний!»</p><p>«Племянник, мой сын вполне способен. Не забывай его!»</p><p>«Племянник, мой сын никогда раньше не был в бою и даже боится убить курицу. Так что я не прошу многого! Не позволяйте ему подвергаться опасности. Просто убедитесь, что он вернется с какими-то заслугами!»</p><p>…</p><p>Чиновники помогали Чжао Го не просто из доброй воли, а, скорее, чтобы обеспечить через него достижения своим потомкам. Обе стороны приносили пользу друг другу, взаимно удовлетворяя свои потребности.</p><p>Чжао Го был несколько обеспокоен, но ему пришлось ответить с улыбкой: «Дяди, пожалуйста, будьте уверены. Я обязательно позабочусь о них. Если они внесут свой вклад, я их не забуду!»</p><p>«Очень хорошо, очень хорошо!» чиновники рассмеялись и ушли в приподнятом настроении.</p><p>Поскольку принц Северного Хэбэя разорвал императорский указ, явно нарушив приказ и готовясь к восстанию, суду, естественно, пришлось принять меры. Они назначили Чжао Го генералом Северной экспедиции, возглавив 400-тысячный отряд для захвата принца Северного Хэбэя.</p><p>Эта новость ошеломила королевство.</p><p>«Это не Верный и Храбрый Герцог или Лорд Линь Столицы?»</p><p>«Да, мне тоже это кажется странным! Логично, что руководство лорда Линя нанесло поражение Великому Ся, принцу Южного Цзяна, герцогу Уси и объединенным силам Дайюэ. Его военное мастерство исключительное и даже достойно звания «Бог войны». Отправка Лорда Линя была бы наиболее подходящим выбором. Как это могло…»</p><p>«Но Чжао Го тоже не обычный! Он происходит из военной аристократической семьи, клана Чжао, и является самым выдающимся среди молодого поколения. Он глубоко погружен в изучение военной стратегии и тактики с юных лет. Вот почему он получил единодушную поддержку чиновников!»</p><p>«Но какая польза от его превосходства? Война – это не детская игра. Какой квалификацией должен обладать молодой человек без боевого опыта, чтобы вести войска в бой? Суд смотрит на меня свысока, посылая его командовать войсками?» Принц Северного Хэбэя разозлился.</p><p>Стратег Чжугэ немедленно сообщил: «Ваше Высочество, судя по сообщению госпожи Рушуан, первоначальным кандидатом на пост военного лидера действительно был Лорд Линь! Лорд Линь изначально намеревался возглавить капитуляцию армии, позволяя Вашему Высочеству идти прямо в столицу и сменить династию!»</p><p>«Но неожиданно вмешались как гражданские, так и военные чиновники и настояли на Чжао Го, явно пытаясь завоевать доверие господина Линя. Лорд Линь протестовал по разумным причинам, но, в конце концов, он не смог победить вероломных министров суда!»</p><p>«Значит, эти коррумпированные чиновники вмешались, разрушив план Лорда Линя!» Принц Северного Хэбэя заскрежетал зубами: «Как только я получу контроль над столицей, после того, как я надену императорское одеяние, ни один из них не ускользнет от моей хватки!»</p><p>«Вы абсолютно правы, Ваше Высочество. Мы не можем позволить им уйти!» Господин Чжугэ кивнул.</p><p>«Лояльность лорда Линя заслуживает похвалы, но жаль, что эти коррумпированные чиновники помешали ему и саботировали его усилия. Однако эта несправедливость не должна остаться без ответа. Я отомщу за лорда Линя!» Принц Северного Хэбэя заступился за Линь Бэйфаня: «Стратег, я доверяю это дело тебе. Вы должны помочь мне и лорду Линю выразить наше разочарование!»</p><p>Г-н Чжугэ улыбнулся: «Ваше Высочество, если бы лорд Линь знал, что вы заступаетесь за него, он наверняка был бы глубоко благодарен. Он был бы тронут до глубины души, склоняясь с предельной преданностью и служа вам до конца!»</p><p>Принц Северного Хэбэя улыбнулся и кивнул. Таково было его намерение — с помощью этого метода завоевать непоколебимую преданность Линь Бэйфаня.</p><p>Впоследствии волна общественного мнения началась в земле Северного Хэбэя и быстро распространилась по всему царству.</p><p>«Что думает суд? Они посылают ребенка, у которого еще даже не отросла борода, руководить войсками в бою?</p><p>«Это явно вопрос кумовства. Действительно ли суд лишен квалифицированных специалистов? Они становятся все более неумелыми!»</p><p>«Если бы это был Верный и Храбрый Герцог, мы бы все равно уважали его! Но чего можно ожидать от наследника во втором поколении, опирающегося на семейные связи? Не намочи штаны на поле боя и не стань посмешищем всего мира!»</p><p>«Война – это не детская игра. Вернитесь к уходу. Вот где твое место!»</p><p>«Хахаха!!!»</p><p>…</p>
</section>