<section>
    <title><p>Глава 354: Хаос за тысячу миль отсюда!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>В королевском дворе Дарро король Дарро спросил третьего принца: «Хаму, ты контактировал с Линь Бэйфаном. Каково ваше мнение?»</p><p>«Отец Король! Когда дело доходит до Линь Бэйфаня… — прервал его принц Хаму, его лицо слегка дерлось. «По моему мнению, он хитёр, как лисица, и ненасытен! Первоначально, когда я впервые обратился к нему, чтобы убедить его выступить за нас и уменьшить бремя, мы заплатили за это огромную цену, как вы хорошо знаете!» Король Дарро кивнул.</p><p>«Но я никогда не предполагал, что он действительно выполнит задачу, но посеет для нас семена катастрофы!» Принц Хаму стиснул зубы. «Мы хотели только уменьшить компенсацию, но он намеревался проглотить нашего Дарро! К счастью, мы вовремя это обнаружили; иначе, еще через два-три года Дарро перешел бы из рук в руки!»</p><p>Король Дарро снова кивнул. «Более того, менее чем за два года он прошел путь от недавно назначенного главного ученого до быстрого подъема на высокую должность, став нынешним премьер-министром Великого У. Его нельзя недооценивать!»</p><p>«Он командует армией как бог, лично возглавив четыре крупных сражения, каждое из которых одержало громкую победу! Он усмирил Трех мятежных королей внутри страны и сопротивлялся угрозам со стороны Дайюэ и Великого Ся снаружи, продемонстрировав огромную силу! Теперь, когда он собирается атаковать, мы должны быть полностью готовы!»</p><p>Король Дарро кивнул своим стареющим голосом. «Хаму, ты прав! Я уже стар, поэтому доверяю эту битву тебе. Я полностью вас поддерживаю! Если мы преодолеем это испытание, трон станет вашим».</p><p>Принц Хаму был глубоко тронут. «Да, отец-король!»</p><p>Хотя эта битва была чрезвычайно сложной, награда будет огромной!</p><p>Итак, принц Хаму с волнением отправился собирать войска, собирать припасы и готовиться к битве. Тем временем Линь Бэйфан и его товарищи все еще катались на лодке по реке. Несколько больших лодок неторопливо курсировали, наслаждаясь живописными пейзажами по обе стороны гор. Дни были расслабляющими и приятными.</p><p>В этот момент они только что покинули столицу и находились примерно в 1000 милях от Королевства Дарро.</p><p>Внезапно солдат прыгнул в лодку и протянул Линь Бэйфаню лист бумаги.</p><p>Линь Бэйфан открыл его и усмехнулся. «Принц Хаму отвечает за это дело? Интересный! Тогда я очень по нему скучал. Я сейчас сделаю ему большой подарок! План краха Дарро может начаться».</p><p>Линь Бэйфан написал на бумаге шесть слов: «Прекратите поставки, распустите слухи!»</p><p>«Распространяйте информацию и действуйте соответственно!»</p><p>«Да, премьер-министр!»</p><p>Этот орден быстро распространился по всему Королевству Дарро. Спрятавшиеся люди Великого У в Дарро немедленно начали отключать жизненно важные поставки, такие как еда, соль, нефть, хлопок, а затем распространять слухи. «Армия Великого У готовится к атаке, и все поставки сахара и нефти отрезаны. Все, поторопитесь и хватайте все, что можете, иначе будет слишком поздно!»</p><p>Когда простые люди Дарро услышали это, они сразу же заволновались. «Что? Великий Ву готовится атаковать, и наши поставки продовольствия и нефти будут отрезаны?»</p><p>«Так не пойдет, как мы можем допустить, чтобы наши запасы продовольствия были отрезаны? Если еды не будет, мы что, будем голодать?»</p><p>«Нет, я должен пойти и забрать немного еды!»</p><p>«Если мы не будем действовать сейчас, мы умрем с голоду!»</p><p>Итак, весь простой народ в отчаянии бросился на улицы и крупные предприятия. Они прорвали сопротивление солдат Дарро и ворвались в крупные магазины, принадлежавшие торговцам Великого У, грабя еду, соль, масло, хлопок и все остальное, что попадалось под их руки.</p><p>Весь рынок погрузился в хаос, и на всех улицах царила суматоха!</p><p>В королевский двор Дарро поспешно вбежал человек и сказал: «Ваше Высочество, Третий Принц, случилось что-то плохое! Снаружи бунт!»</p><p>Принц Хаму был встревожен. «Что именно происходит? Расскажи мне подробно!»</p><p>«Ваше Высочество, ходят слухи, что Великий Ву готовится напасть на нашу страну и отрезал наши поставки. Из-за этого простые люди сошли с ума и бросились грабить еду и другие припасы. Все в хаосе!»</p><p>Принц Хаму сердито воскликнул: «Почему вы еще не отправили войска для поддержания порядка?»</p><p>«Ваше Высочество, людей слишком много, мы не можем их контролировать! Почти весь город вспыхнул беспорядками, и все они пришли грабить припасы! Наши небольшие силы не смогут их остановить, — ответил посланник с горькой улыбкой.</p><p>Лицо принца Хаму изменилось!</p><p>Если бы весь город вспыхнул бунтом, остановить его действительно было бы невозможно! Принц Хаму вздохнул: «Тогда иди и успокой их сейчас. Скажите им, что еды и припасов достаточно, и им не следует грабить!»</p><p>«Ваше Высочество, мы уже пытались, но они не слушают! Они сошли с ума…»</p><p>Принц Хаму спешно прибыл на улицу и обнаружил, что простой народ действительно сошёл с ума, разграбив всё ценное. Он стал свидетелем пугающей сцены, когда во время грабежей многие люди были затоптаны насмерть.</p><p>Удивительно, но зрители не проявили никакого сочувствия и вместо этого продолжили грабить жертвы, оставляя их ни с чем. Принц Хаму громко крикнул: «Прекратите грабежи! Еды достаточно, припасов достаточно, поверьте, у каждого будет то, что ему нужно!»</p><p>Принц Хаму по-прежнему вызывал уважение, и его слова слегка успокоили толпу.</p><p>Однако в этот момент из толпы раздался голос, полный гнева.</p><p>«Доверься ему? Не верьте ему! Первыми грабежами стали королевская семья и правительственные чиновники! Все хорошее они уже забрали. Если мы не будем грабить сейчас, ничего не останется!» После этой речи снова разразился хаос.</p><p>«Правильно, королевская семья первой грабит!»</p><p>«Они уже забрали все хорошее и оставили нам это барахло!»</p><p>«Если мы не будем грабить сейчас, у нас ничего не останется!»</p><p>«Все, спешите и грабите!»</p><p>Толпа возобновила грабежи, еще более рьяно, чем раньше.</p><p>«Блин!» Принц Хаму стиснул зубы. «Скорее найдите человека, который спровоцировал эти беспорядки, и приведите его ко мне!»</p><p>Группа солдат бросилась к источнику звука, но ничего не нашла.</p><p>Лицо принца Хаму стало пепельным. Он знал, что его обманули, и ответственный за это человек, скорее всего, был из двора Великого У.</p><p>Глядя на хаотическую сцену поджогов, убийств и грабежей, а также на беспорядок на улицах, принц Хаму строго приказал: «Немедленно вызовите 100 000 обороняющихся войск, расквартированных за пределами города, чтобы подавить этих бунтовщиков! Те, кто сопротивляется, будут убиты!»</p><p>Присутствовавшие на мероприятии официальные лица были шокированы. «Ваше Высочество, это приведет к многочисленным жертвам!»</p><p>Принц Хаму огрызнулся: «Тогда скажи мне, какой у нас есть еще вариант? Мы находимся на грани войны, и если мы не разберемся с этими нарушителями спокойствия сейчас, как мы сможем противостоять Великому Ву? В неспокойные времена необходимы жесткие меры. Быстро идти!»</p><p>«Да ваше высочество!» Вскоре 100-тысячная армия защитников Дарро вошла в город.</p><p>После дня и ночи усилий им наконец удалось подавить беспорядки.</p><p>Однако принц Хаму выплюнул полный рот крови.</p><p>Потому что люди Дарро были невероятно стойкими, а простые люди были вполне способны сражаться! Для подавления этой группы бунтовщиков ему пришлось мобилизовать более 5000 солдат!</p><p>Враг еще даже не прибыл, но уже понес тяжелые потери. Мог ли он не блевать кровью при таких обстоятельствах? В этот момент Линь Бэйфан и его группа все еще катались на лодке по реке, наслаждаясь по пути красивыми пейзажами.</p><p>Они находились примерно в 900 милях от Дарро. Линь Бэйфан посмотрел на только что полученное бумажное сообщение и слабо улыбнулся.</p><p>В этот момент Маленькая Принцесса взволнованно подбежала и сказала: «Ли Бэйфан, иди скорее! Там есть гора, похожая на лошадь, это так весело!»</p><p>Линь Бэйфан спросила: «Маленькая принцесса, могу я задать тебе несколько вопросов?»</p><p>Маленькая Принцесса помолчала: «Конечно, давай!»</p><p>Линь Бэйфан спросил: «Тебе нравится пить соевое молоко и есть жареные палочки из теста?»</p><p>Маленькая Принцесса рассмеялась: «Конечно, хочу!»</p><p>Линь Бэйфан снова спросил: «Если бы я сказал вам, что вы можете каждый день есть только соевое молоко и жареные палочки из теста, вы бы согласились?»</p><p>Маленькая принцесса разозлилась: «Как я могла этого хотеть?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и кивнул: «Почему ты не хочешь?»</p><p>«Потому что я также люблю свинину Дунпо, курицу «Восемь сокровищ», «Птичье гнездо с рыбьей пастью», «Будда прыгает через стену»… и так далее. Все это вкуснее соевого молока и жареных палочек из теста! Зачем мне их есть, если можно есть и получше?!» Пока она говорила, Маленькая принцесса даже слегка пускала слюни.</p><p>Линь Бэйфан спросил: «Что, если бы в будущем вам разрешили есть только соевое молоко и жареные палочки из теста, что бы вы сделали?»</p><p>«Я бы сошла с ума!» — преувеличенно воскликнула Маленькая Принцесса.</p><p>«Да, если вы привыкли к роскоши, возвращение к простоте сведет вас с ума», — кивнул Линь Бэйфан. «Теперь давай. Все зовут нас, я приду позже!»</p><p>Линь Бэйфан написал на бумажном послании шесть слов: «Запутайте людей, подрывайте их добродетель!»</p><p>Затем он передал его одному из сопровождающих солдат. «Пусть они действуют по плану!»</p><p>«Да, премьер-министр!»</p><p>В этот момент в Королевстве Дарро. Хотя беспорядки были подавлены, на улицах стало пустынно и тихо. Все магазины были закрыты, и никто не занимался торговлей.</p><p>Потому что все знали, что Великий У готовится к нападению, и все поставки были отрезаны, что привело к острой нехватке товаров. Люди крепко цеплялись за еду и припасы, которые у них были, не желая обменивать их.</p><p>Те, у кого была собственность, жили относительно лучше и могли продержаться какое-то время. Но те, кто не имел имущества, находились в тяжелом положении, им не хватало еды, масла, соли и других предметов первой необходимости, и они жили тяжелой жизнью.</p><p>В результате слухи снова начали распространяться.</p><p>Эти настроения часто разделялись большинством.</p><p>Их жизнь внезапно вернулась в прошлое.</p><p>«Старые времена были намного лучше! Нам не приходилось так много работать, и у нас была еда и одежда! Мы думали, что наша жизнь наладится, но теперь мы вернулись к исходной точке, как будто все это было во сне!»</p><p>«Это все из-за двора и королевской семьи, они ненасытны! Они нарушили свое обещание, разорвали договор и захватили всю собственность торговцев Великого У, разозлив Великого У и лишив нас еды и нефти!»</p><p>«Почему они должны создавать проблемы и заставлять нас страдать из-за своих ошибок?»</p><p>«Это верно! Этот суд просто гнилой, чисто злой!»</p><p>«Какой смысл в таком суде? С таким же успехом мы могли бы восстать и подчиниться Великому Ву, позволить Великому Ву управлять нами, и наша жизнь снова сможет улучшиться!»</p><p>«Я слышал, что Великий У реализует политику восстановления, согласно которой крестьянам не нужно платить налоги за сельское хозяйство, и есть вознаграждение за рождение большего количества детей. Суд даже бесплатно предоставляет семена и помогает ремонтировать ирригационные сооружения. Людям Великого Ву действительно повезло!»</p><p>«Это правда? Это действительно так хорошо?»</p><p>«Зачем мне лгать? Эта новость циркулировала уже давно, а вы не знали?</p><p>«О боже! Пусть Великий У управляет нами; Я хочу стать гражданином Великого Ву!»</p>
</section>