<section>
    <title><p>Глава 349: Императрица действительно преследует его!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по слеющей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Она знала, что этот шаг сыграет против него!</p><p>Конечно, вот проверенная версия:</p><p>Линь Бэйфан бесстрашен, и на него не влияет обычная тактика; однако он обладает сильным чувством ответственности и берется за все, что находится в его компетенции. В результате она применила этот метод, который не только держит его под контролем и облегчает ее бремя, но и попутно служит подавлению коррумпированных чиновников. Это создает ситуацию тройного выигрыша, и Императрица одобряет свою идею.</p><p>В этот момент вошли два евнуха с толстой стопкой памятников.</p><p>«Ваше Величество, это мемориалы, одобренные лордом-премьер-министром. Пожалуйста, просмотрите их!»</p><p>Императрица удивилась: «Уже?»</p><p>«Да ваше величество!»</p><p>Императрица небрежно открыла один из памятников и внимательно прочитала его.</p><p>Она обнаружила, что аннотации Линь Бэйфана были краткими, логически организованными и удивительно уместными. Даже если бы это была она, в лучшем случае всё было бы так.</p><p>Но ее темп был не таким быстрым, как у Линь Бэйфан.</p><p>Кистью киноварной императрица написала сверху иероглиф «одобрено», что означало ее одобрение мнения Линь Бэйфаня, и на этом все.</p><p>Затем она последовательно просмотрела еще несколько мемориалов и заметила, что Линь Бэйфан поддерживает неизменно высокий стандарт. Каждый мемориал был тщательно проверен и оказался на удивление уместным, а в некоторых даже были блестящие моменты, которые ее впечатлили.</p><p>Императрица была в восторге: «Назначение Линь Бэйфаня премьер-министром было поистине мудрым решением! Теперь мне не придется так много трудиться, хаха…</p><p>В этот момент снова вошли два евнуха, держа в руках еще одну стопку памятников.</p><p>«Ваше Величество, это мемориалы, одобренные лордом-премьер-министром. Пожалуйста, просмотрите их!»</p><p>«Что? Одобрено снова? Императрица была еще раз поражена.</p><p>Она еще даже не дочитала предыдущие мемориалы, а он уже приготовил следующую порцию. Был ли он вообще человеком?</p><p>По какой-то причине Императрице казалось, что ее интеллект раздавлен!</p><p>С детства ее воспитывали как Императора, поэтому она обладала способностью решать различные политические вопросы. Однако, как только прибыл Линь Бэйфан, он полностью затмил ее!</p><p>С некоторым негодованием Императрица сказала: «Я не могу в это поверить. Я был Императором столько лет, и я даже не могу сравниться с таким простым подданным, как ты?»</p><p>Она ускорила шаг и начала быстро просматривать мемориалы.</p><p>Вскоре два молодых евнуха вернулись.</p><p>«Ваше Величество, это мемориалы, одобренные лордом-премьер-министром. Пожалуйста, просмотрите их!»</p><p>Императрица: «…»</p><p>«Поместите их туда. Я прочитаю их сама!» Императрица уткнулась головой в бумаги.</p><p>«Да ваше величество!»</p><p>Через некоторое время два евнуха снова вернулись.</p><p>«Ваше Величество, это мемориалы, одобренные лордом-премьер-министром. Нам стоит подождать?»</p><p>Императрица: «…»</p><p>«Положи их. Ты можешь уйти прямо сейчас!»</p><p>«Да ваше величество!»</p><p>Через некоторое время два евнуха вернулись снова.</p><p>«Ваше Величество, это новые памятники. Пожалуйста, просмотрите их».</p><p>Увидев груду памятников, императрица рассердилась: «Вернись и скажи ему, чтобы он помедленнее. Я не спешу!»</p><p>«Да ваше величество!»</p><p>Евнухи быстро передали Линь Бэйфаню желание императрицы.</p><p>Быстро осматривая мемориалы, Линь Бэйфан спокойно заметил: «Скажите мне, чтобы я не торопился? Им легко говорить! У меня много обязанностей и много задач, которые мне нужно выполнить!»</p><p>«За время, необходимое для вынесения этого приговора, уже была подготовлена ​​очередная партия памятников».</p><p>Молодой евнух поколебался и сказал: «Но премьер-министр, сэр…»</p><p>«Вы все дураки? Не могли бы вы доставить их немного позже?</p><p>«Премьер-министр прав!»</p><p>Итак, немного позже четверо борющихся евнухов принесли памятники.</p><p>Видя головокружение Императрицы, она раздраженно вздохнула: «Разве я не просила его притормозить?»</p><p>«Ваше Величество, он уже закончил осмотр мемориалов!»</p><p>Императрица посмотрела на возвышающуюся стопку и устало вздохнула: «Вздох».</p><p>В этот момент она наконец поняла, почему Линь Бэйфаню всегда удавалось найти досуг среди своей занятости, почему он мог расслабиться и почему он казался таким эффективным в своей работе. С его умом и работоспособностью, как он мог не быть быстрым?</p><p>«Ладно, я больше не буду сравнивать! Даже если ты выдающийся, ты все равно мой любимый министр!»</p><p>Императрица больше не хотела сравнивать; он просто напрашивался на неприятности, чтобы соревноваться с таким необыкновенным существом. В конце концов, каким бы впечатляющим ни был Линь Бэйфан, он был ее подданным, ее верным работником на всю жизнь; из ее хватки не было выхода.</p><p>Подумав об этом, она даже почувствовала себя довольной.</p><p>Отложив ручку, она решила прогуляться на улице, чтобы очистить разум, а затем вернуться к работе.</p><p>Как ни странно, она оказалась в зале политических дел.</p><p>Она нашла Линь Бэйфаня с дымящейся миской чая и смотрящей в окно на катящиеся облака. Выражение его лица было расслабленным, как будто у него было все время мира, олицетворяющее атмосферу спокойствия и беззаботного старения.</p><p>На его столе стояла тарелка с арахисом, тарелка с жареными соевыми бобами и тарелка с изысканной выпечкой, излучавшая ауру наслаждения.</p><p>Императрица почувствовала зависть. Она работала до изнеможения, в то время как он наслаждался едой и напитками, живя жизнью, которой она завидовала.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан заметил присутствие Императрицы и быстро встал, сказав: «Приветствую, Ваше Величество!»</p><p>Императрица несколько саркастическим тоном сказала: «Дорогой министр, вы, кажется, чувствуете себя вполне комфортно».</p><p>Линь Бэйфан искренне ответил: «Ваше Величество, сегодняшняя рабочая нагрузка превысила стандарт, поэтому я решил сделать перерыв. Надеюсь, Ваше Величество меня понимает.</p><p>Императрица, собираясь кого-нибудь ударить, подумала: «У тебя сейчас много свободного времени, и ты отпрашиваешься?»</p><p>«Министр, вы действительно устали сегодня?» — обеспокоенно спросила Императрица.</p><p>Линь Бэйфан быстро кивнул: «Устал! Очень уставший! Невероятно устал! Невероятно устал!»</p><p>Лицо Императрицы было покрыто черными линиями. «Ты маленький негодяй! Ты врешь сквозь зубы! Тебе даже не нужно репетировать свою ложь!»</p><p>Ты ведешь себя высокомерно, потому что думаешь, что я не смогу с тобой справиться?</p><p>«Однако, занимаясь этими политическими делами, этот скромный подданный еще больше оценил усилия Вашего Величества!»</p><p>Линь Бэйфан с тронутым выражением лица сказал: «Ваше Величество, вы каждый день сталкиваетесь с бесчисленными книгами и документами, просматриваете многочисленные мемориалы и решаете множество дел. Должно быть, это невероятно трудоемко, не так ли?</p><p>«Но те, кто ниже вас, ни в малейшей степени не ценят ваших усилий. Они не работают должным образом и часто создают проблемы. Я, как покорный слуга, обязательно их жестко раскритикую!</p><p>«Скажите им, как может быть легкое и мирное время? Просто кто-то за нас несет тяжесть!»</p><p>Эти слова глубоко откликнулись в душе Императрицы!</p><p>Посмотрите, слова премьер-министра другие. В них есть глубина и чувство!</p><p>Услышав это, ее сердце затрепетало; это было так соблазнительно!</p><p>Два слова: удобно!</p><p>На лице Императрицы невольно появилась улыбка. Она тепло сказала: «Министр, вы действительно меня понимаете. Давай пообедаем вместе в полдень!»</p><p>«Понял.» Линь Бэйфан кивнул с поклоном.</p><p>«Да ваше величество!»</p><p>Затем они вдвоем пообедали.</p><p>Хотя существовало различие между государем и подданным, императрица все равно усадила Линь Бэйфаня за один стол. Она чувствовала себя радостной, так как во время еды обычно была одна.</p><p>Закончив трапезу, императрица вновь приступила к занятиям государственными делами, напоминая рабочий двор.</p><p>Хотя еда была вкусной, особого вкуса в ней не было.</p><p>Но теперь, с Линь Бэйфаном, все немного изменилось.</p><p>Наблюдая, как он наслаждается едой, она не могла не откусить еще несколько кусочков.</p><p>Более того, он не относился к ней как к Императору; в работе он вел себя совершенно беззаботно, его политическая идеология совпадала с ее, и он умел ее понимать, заставляя императрицу чувствовать себя невероятно непринужденно, как если бы она была с другом.</p><p>Ощущение тепла поднялось.</p><p>«Министр, где вы обычно обедаете в обычные дни?» — с любопытством спросила Императрица.</p><p>Линь Бэйфан, едя, пока говорил, ответил: «Если я в Императорской Академии, то я обедаю в Имперской Академии. Если я в особняке Дедиана, то обедаю там. Иногда я терпеть не могу еду ни в одном из этих мест, поэтому убегаю в ресторан, чтобы улучшить еду. Только вечером я возвращаюсь в особняк Линь на обед».</p><p>«Я понимаю!» Императрица улыбнулась и сказала: «Министр, если в будущем не будет неотложных дел, оставайтесь и пообедайте со мной!»</p><p>«Что бы ты хотел съесть? Я попрошу дворцовую кухню приготовить это для тебя!»</p><p>Линь Бэйфан был сбит с толку: «Ваше Величество, разве это не неуместно?»</p><p>Императрица слегка нахмурилась, недовольная: «Как это может быть неуместно? В будущем по утрам я буду в основном находиться во дворце, занимаясь государственными делами. Пообедать можно только во дворце. Вам не нужно много говорить; мы с радостью на это решили!»</p><p>Линь Бэйфан моргнул. Каждое утро он посещал ранние заседания суда, лишая себя утреннего времени. Пребывание в зале политических дел для просмотра мемориалов лишило его утреннего времени. Если бы ему пришлось обедать во дворце, он бы потерял и время на обед. А что насчет дня? А как насчет вечера? Что, если в будущем она доползет до его кровати? Что тогда?</p><p>В этот момент Императрица повернулась к находившемуся неподалеку старому евнуху и сказала: «Кстати, в будущем премьер-министру Линю придется часто заниматься политическими делами во дворце, что очень неудобно. Дайте ему пропуск, чтобы он мог свободно входить и выходить из дворца!»</p><p>«Да ваше величество!» — ответил старый евнух.</p><p>Сердце Линь Бэйфана завыло! Все кончено, все кончено! Императрица действительно намерена связать его! Должен ли он подчиняться или нет?</p><p>«Ваше Величество, могу ли я не взять этот пропуск?»</p><p>Императрица, недовольная, сказала: «Как же ты не можешь? Это неудобно, если нет возможности передвигаться. Что делать, если ночью у вас есть срочные дела и вам нужно срочно вернуться, чтобы отчитаться? Иметь пропуск тоже удобно, вам не кажется?»</p><p>Линь Бэйфан плакал на душе! Императрица действительно нацелилась на него! При этом она такая внимательная и заботливая, даже с учетом вечера! Не подписываться больше нельзя!</p><p>В этот момент Чжао Го, вернувшись из особняка Линь, заперся в своем кабинете, усердно учился и писал. Чжао Хай был очень обеспокоен и боялся, что Чжао Го еще не оправился от предыдущих неудач.</p><p>Толкнув дверь в кабинет, он обнаружил, что комната полна разбросанных листов бумаги, и с беспокойством спросил: «Куоэр, что ты делаешь?»</p><p>«Я повторяю военную тактику, которую изучил раньше», — сказал Чжао Куо, не поднимая глаз.</p><p>Чжао Хай поднял с земли несколько листов бумаги и начал читать, получив большую пользу от написанного. Он спросил: «Куоэр, ты сам придумал эти военные стратегии?»</p><p>Чжао Куо покачал головой и улыбнулся: «Дядя, как я мог обладать такими навыками? Всем этому меня научил лорд-премьер-министр. Вчера я многому у него научился!»</p><p>«Так получается…!»</p><p>Чжао Хай был очень впечатлен идеями, содержащимися в статьях. Он глубоко ценил стратегические идеи, выходившие далеко за рамки нормы. Из-за этого он не мог не произнести фразу «Военный Бог» — это вовсе не было преувеличением.</p><p>«Дядя, они правда такие впечатляющие? В конце концов, они действительно превосходят то, что видел весь мир, не говоря уже о мире боевых искусств. Как тебе это кажется?»</p><p>Чжао Хай с улыбкой покачал головой. «Куоэр, у меня нет таких возможностей, но, глядя на тактику, они действительно далеко впереди, невероятно продвинуты. Как будто этот человек, всю жизнь сражавшийся, наделен необычайной дальновидностью».</p><p>Неожиданно военная стратегия Линь Бэйфана не только опередила свое время, но и находилась в пределах разумного. Не только в Великом У, но даже в огромном мире, возможно, не найдется никого, кто мог бы сравниться с премьер-министром Линем, одержавшим четыре победы подряд!</p><p>Богоподобные навыки в стратегии и тактике были поразительны, заставляя других безоговорочно восхищаться и уважать.</p>
</section>