<section>
    <title><p>Глава 277: На Востоке назревают проблемы, мастер секты зеленоволосых черепах с Тяньмэня!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>«Первое дело…»</p><p>Старик посмотрел на стоящего рядом с ним Ночного Аромата и улыбнулся: «Это увидеть моего ученика! Я слышал, что мой ученик Ночной Аромат стал чиновником Великого У, убив более 30 врожденных экспертов на перевале Хулао и даже убив двух гроссмейстеров, потрясая мир. Я очень рад, кто приедет и померится своими силами! Неожиданно…»</p><p>Ночной Аромат неловко улыбнулся: «Все это преувеличенные слухи. У меня нет такой способности!»</p><p>«Хотя у тебя его и нет, твоя сила значительно возросла! Более того, вы повзрослели в обращении с людьми и делами. Ты стал великим героем и чемпионом в глазах всех. Я очень рад, — засмеялся старик.</p><p>Ночной Аромат гордо поднял голову.</p><p>«Второе дело…»</p><p>Старик поднял божественное копье, его глаза наполнились сильным боевым духом: «Прошло много времени с тех пор, как я покинул гору, и мне не терпится это сделать! Поэтому я хочу испытать мир своим копьем, обменяться опытом с другими мастерами боевых искусств!»</p><p>«Я понимаю!» Линь Бэйфан улыбнулась: «Это довольно просто! В нашем дворе есть несколько гроссмейстеров, и с ними можно хорошо обменяться! Кроме того, информационная сеть нашего двора охватывает весь мир и знает местонахождение различных гроссмейстеров! Например, в Удане и Шаолине у каждого есть гроссмейстер!»</p><p>«Глубоко в Долине Мертвых есть еще один, чье имя неизвестно, но другие называют его Мастером Ядов! Противник не только силен, но и мастер яда. Тебе нужно быть осторожным!»</p><p>«На Озере Небесного Дракона тоже есть старый старший гроссмейстер…»</p><p>…</p><p>Линь Бэйфан подробно рассказал о местонахождении нескольких гроссмейстеров.</p><p>Старик покачал головой и засмеялся: «Друг мой, большинство людей, которых ты упомянул, я их хорошо знаю, и мы спарринговались не раз и не два. Я очень хорошо знаком с их боевыми искусствами. Больше спичек не нужно! На этот раз я пришел искать новых экспертов уровня гроссмейстера! Только обмен опытом с новыми гроссмейстерами может принести пользу моему пути!»</p><p>«Я понимаю!» Линь Бэйфан кивнул.</p><p>«Например, недавно назначенный Грандмастер, Святой Сэйбер и Бессмертный Меч, они будут отличными противниками!» Старик погладил бороду: «Я слышал, что один невероятно свиреп в обращении с клинком, а другой чрезвычайно остер с мечом. Они редкие противники!»</p><p>Линь Бэйфан снова кивнул.</p><p>«А еще здесь есть монах Цзин Тай!» Старик посмотрел на старого монаха, намерение сражаться снова вспыхнуло: «Если бы я мог спарринговаться с мастером Цзин Тай, это путешествие не было бы напрасным!»</p><p>«Амитабха!» Старый монах сложил руки, его лицо было спокойным, но он не обращал никакого внимания.</p><p>Видя, что противник непреклонен, как камень, и не отвечает, старик очень хотел нанести ему удар копьем. Однако, несмотря ни на что, теперь они были на одной стороне, ученик его младшего, и он не мог форсировать ситуацию.</p><p>«Я слышал, что Святой Сэйбер и Бессмертный Меч — твои друзья, мой младший. Ты знаешь, где они? — выжидающе спросил старик.</p><p>Линь Бэйфан покачал головой: «Я знал их местонахождение в прошлом году! Но после Нового года я понятия не имею, куда они пошли. Возможно, у них были какие-то прозрения, и они ушли в уединение, чтобы совершенствоваться!»</p><p>«Ах, как жаль!» старик вздохнул.</p><p>«Однако я знаю нового гроссмейстера, который может удовлетворить ваши требования!»</p><p>«Кто это? Где?» — настойчиво спросил старик.</p><p>Линь Бэйфан ухмыльнулся: «Этого человека зовут Ленг Жочэнь. Раньше он был главой секты Тяньмэнь, суперфракции нашей династии. Его сила действительно достигла уровня гроссмейстера, и он непостижим!</p><p>«Итак, есть такой персонаж. Я найду его через пару дней!» Старик был чрезвычайно доволен.</p><p>Линь Бэйфан покачал головой: «Не ищи, ты его не найдешь! Из-за своих огромных амбиций он заставил всю свою секту практиковать демонические техники, нарушая как боевой мир, так и табу двора. В результате его секта была истреблена! Он сражался против двух гроссмейстеров в одиночку, но в конце концов потерпел поражение. Он сбежал, и его местонахождение неизвестно!»</p><p>«Поскольку мы не знаем его местонахождения, зачем его обсуждать? Может быть, мой младший дразнит меня?»</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся: «Будьте уверены, хотя мастер секты Тяньмэнь на некоторое время исчез, я слышал, что он сбежал в Северную провинцию Хэбэй и совершенствуется там! Если вам интересно, вы можете поискать в этом направлении!»</p><p>Старик радостно воскликнул: «Отлично! Иметь направление лучше, чем не иметь его!»</p><p>«Это так? Мастер секты Тяньмэнь действительно скрывается в северной провинции Хэбэй? Почему я не знал?» — обеспокоенно сказал Го Шаошуай. Северная провинция Хэбэй была его родным городом, но там скрывался злодей!</p><p>Линь Бэйфан откашлялся: «Это судебная тайна. Это нормально, что ты не знаешь! В конце концов, для такого опасного человека, как он, чем меньше людей знает, тем лучше. Но это почти наверняка!»</p><p>«Отдохни пару дней, а потом буду искать его для разборок!» — сказал старик.</p><p>«Вот это дух!» Линь Бэйфан счастливо улыбнулся: «Мастер секты Тяньмэнь — настоящий злодей, ответственный за бесчисленные отвратительные поступки. Устранить его — долг каждого. Итак, друг мой, ты можешь сражаться без ограничений. Его убийство равносильно устранению угрозы для людей!»</p><p>«Совершенно верно, мой младший! Хаха!» старик засмеялся. Он любил такие разговоры.</p><p>«Брат, я могу тебе помочь!»</p><p>«Как вы можете мне помочь?»</p><p>Линь Бэйфан слабо улыбнулся: «Я могу использовать влияние суда для распространения слухов. Я могу сказать, что ты хочешь с ним сразиться, а если он не явится, то он трус! Если он гроссмейстер и не хочет, чтобы мир высмеивал его, он обязательно выйдет сразиться с вами. Но если он не выдержит этого…</p><p>«Он точно не будет!» старик аплодировал: «Как сильный мастер боевых искусств, нужно быть смелым и стремиться к совершенствованию, продвигаясь дальше, даже находясь на вершине! Если он не осмелится принять вызов от кого-то того же уровня, то его путь закончится здесь!»</p><p>«Именно, друг мой!» Линь Бэйфан рассмеялся.</p><p>Старик сложил руки: «Я полагаюсь на тебя в следующем шаге!»</p><p>Линь Бэйфан скромно махнул рукой: «Нет, нам следует полагаться на тебя, ты поможешь нам избавиться от напасти!»</p><p>Оба рассмеялись: «Ха-ха!»</p><p>Линь Бэйфан подумал про себя: «Принц Северного Хэбэя, мастер секты Тяньмэнь, я готовлю для тебя сюрприз. Надеюсь, ты не слишком испугаешься!»</p><p>Проведя два дня в столице, продолжая обсуждать боевые искусства с Линь Бэйфанем, старик получил огромную пользу. Затем он отправился в Северную провинцию Хэбэй, чтобы бросить вызов учителю секты Тяньмэнь Ленгу Руочэню.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан начал распространять слухи, используя влияние суда.</p><p>«Ты слышал? Пришёл хозяин Императорского Кошачьего Ночного Аромата. Он чрезвычайно могущественный ветеран-гроссмейстер, готовый бросить вызов бывшему магистру секты Тяньмэнь Ленгу Жочэню в северной провинции Хэбэй!»</p><p>«Мастер секты Тяньмэнь скрывался в северной провинции Хэбэй?»</p><p>«Я не знаю, только то, что я слышал! Но он действительно хорошо умеет прятаться. Прячется по полгода, как трусливая черепаха! Обычные трусливые черепахи через несколько дней высовывают головы, чтобы перевести дух, но он сдерживается!»</p><p>«Как он посмел выйти? Он, должно быть, был напуган до смерти, ха-ха!»</p><p>«Правильно, напуган до безумия. Но ты, бывший гроссмейстер, все еще сохраняешь свое поведение, ха-ха!»</p><p>…</p><p>Слухи распространились как лесной пожар в северной провинции Хэбэй.</p><p>В королевскую резиденцию встревоженно вбежал стратег Чжугэ: «Мой господин, случилось что-то плохое! Большая проблема!»</p><p>Принц Северного Хэбэя, занимавшийся официальными делами, стал серьезным. Если стратег был в такой панике, это определенно не было незначительной проблемой.</p><p>Быстро отложив в сторону документы и встав, он спросил: «Стратег, что происходит? Скажи мне скорее!»</p><p>Стратег Чжугэ настойчиво сказал: «Мой господин, снаружи ходят дикие слухи. Говорят, что мастер секты Тяньмэнь Ленг Жочэнь скрывается в нашей северной провинции Хэбэй! И теперь хозяин Императорского Кота Ночной Аромат — ветеран-гроссмейстер, готовящийся бросить вызов различным ведущим экспертам. Говорят, что мастер секты Тяньмэнь скрывается в северной провинции Хэбэй, поэтому он пришел бросить ему вызов!»</p><p>«Это правда?» Принц Северного Хэбэя был сильно потрясен. Он огляделся вокруг и понизил голос: «Кто слил новость о том, что Ленг Жочэнь был здесь? Кто это мог быть кроме вас, милорд? Об этом деле знают лишь немногие из наших доверенных лиц, и они не раскрывают этого!»</p><p>«Более того, с тех пор, как сюда прибыл мастер секты Тяньмэнь, он вел очень скромную жизнь, редко появляясь на публике. Как его разоблачили, я правда понятия не имею!» Принц Северного Хэбэя на мгновение задумался и тоже понял, что не его люди слили информацию. Возможно, когда Ленг Руочен был в бегах, его кто-то заметил.</p><p>«Стратег, что нам теперь делать?» Принц Северного Хэбэя обратился за советом.</p><p>Приглушенным тоном стратег Чжугэ сказал: «Мой господин, эта ситуация кажется несколько странной. Давайте притворимся, что мы не знаем, и сделаем так, чтобы Ленг Жочэнь не узнал! Если он это сделает, успокойте его и убедите не выходить. Великая цель важнее!»</p><p>«Точно, стратег!» король кивнул.</p><p>Однако Ленг Руочен, скрывавшийся в секретной комнате, уже знал об этом.</p><p>В его голове возникло то же подозрение: «Пока я скрывался в северной провинции Хэбэй, кто слил эту новость?» Его первым подозрением был принц Северного Хэбэя, но он быстро отверг эту идею.</p><p>Теперь он и принц Северного Хэбэя были связаны вместе, как две пиявки на одной веревке. Они были нужны друг другу, взаимовыгодны и точно не пошли бы на предательство.</p><p>— Может, это просто совпадение?</p><p>Мастер секты Тяньмэнь мог винить в этом только того, что кто-то заметил его, когда он был в бегах!</p><p>Хотя кто-то пришел бросить ему вызов, он не действовал импульсивно. Несмотря на то, что он был воином, он был еще более амбициозным человеком, который превыше всего ценил свой великий план.</p><p>Его нынешняя личность была чрезвычайно чувствительной. Если бы он вышел в бой, то разоблачил бы себя, навлекая на себя бесконечные неприятности, которые были бы для него очень пагубны.</p><p>Итак, он решил немного потерпеть!</p><p>Потерпите некоторое время, чтобы обеспечить спокойное море!</p><p>Сделайте шаг назад, чтобы расширить свой кругозор!</p><p>Однако в этот момент громкий голос разнесся по всему городу.</p><p>«Лэн Руочен, мой хозяин пришел, чтобы найти тебя. Как долго ты собираешься прятаться? Может быть, ты действительно трусливая черепаха, как гласят слухи?</p><p>«Когда вы основали секту Тяньмэнь, вы терпели, как трусливая черепаха, более 20 лет!»</p><p>«Позже вся секта практиковала темные искусства, и целый месяц ты прятался, как трусливая черепаха!»</p><p>«Теперь ты сбежал в Северную провинцию Хэбэй и снова прячешься, как трусливая черепаха!»</p><p>«Терпи, терпи, терпи! Ты все это время терпел! Чем больше терпишь, тем больше теряешь, чем больше теряешь, тем больше терпишь! Были ли вы зеленоволосой черепахой в прошлой жизни? Даже когда кто-то ехал на твоей спине и испражнялся, ты не смел сопротивляться?»</p><p>«Зеленоволосая черепаха! Мастер секты Тяньмэнь Ленг Жочэнь — зеленоволосая черепаха!»</p><p>«Хахаха!!!»</p><p>Выражение ли мастера секты Тяньмэнь изменилось, и лицо принца Северного Хэбэя тоже изменилось.</p>
</section>