<section>
    <title><p>Глава 202: Я еще даже не появился, а вы, ребята, уже бесполезны, становитесь все более и более бесполезными!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг йта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>«Все, мы проиграли 8 раундов подряд, больше не можем проигрывать! В этом финальном раунде мы должны победить! Мы должны защитить нашу последнюю крупицу достоинства!» Третий принц империи Великой Янь громко крикнул.</p><p>Остальные энергично закивали, их взгляды были решительными и полными решимости сражаться до конца.</p><p>Пятый тур представлял собой поэтический конкурс, девятый тур — литературную дискуссию, и это был заключительный тур.</p><p>Пришло время нарисовать тему, и Императрица протянула тонкую руку и потянулась к коробке, наполненной темами.</p><p>Представители оппозиционной фракции занервничали.</p><p>Поскольку этот вопрос касался их окончательного достоинства, им пришлось выложиться на полную.</p><p>Но как раз в этот момент Императрица убрала руку и улыбнулась: «Что касается последнего вопроса, мы не будем ее рисовать. Третий принц Великого Яна предоставит это».</p><p>Чиновники поняли. Было ясно, что Великая империя Янь с треском проигрывала, и это был их способ дать им очко, позволив им сохранить лицо.</p><p>Третий принц был вне себя от радости, как и представители делегации Великой Янь.</p><p>Разрешив им выбирать тему, они были уверены в победе.</p><p>«Спасибо, Императрица Великого Ву!» Они кричали в унисон, а затем перешептывались друг с другом, обсуждая эту тему.</p><p>Меньше чем через мгновение третий принц Великого Яня уверенно сказал: «Императрица Великого У и уважаемые чиновники, тема, которую мы выбрали — Вино!»</p><p>«Вино? Вы уверены?» — спросила Императрица.</p><p>«Мы очень уверены!» — сказал третий принц с полной уверенностью.</p><p>Среди них было стихотворение о вине, дошедшее до уровня шедевра. Если бы они это представили, это наверняка поразило бы публику, выиграло бы конкурс и вернуло бы им последние остатки достоинства.</p><p>«Хороший! Девятый тур литературного конкурса будет посвящен теме – Вино!» — громко заявила Императрица.</p><p>В этот момент талантливые представители империи Великого У были полны волнения.</p><p>«Я знаю эту тему, отпусти меня!»</p><p>— Я тоже это знаю, позволь мне пойти первым!</p><p>…</p><p>Ляо Жюмин был первым, кто воспользовался этой возможностью и воскликнул: «Ваше Величество, уважаемые чиновники, у меня есть стихотворение, пожалуйста, наслаждайтесь!»</p><p>Императрица в изумлении воскликнула: «Уже? Прочитай свое стихотворение!»</p><p>«Да ваше величество!» Ляо Жюмин тут же начал декламировать:</p><p>В царстве битв сражались за божественный нектар,</p><p>Доблестные воины Сианя, они сияют во все времена!</p><p>Собираясь с товарищами, мы поднимаем тосты, пока душа не воспарит,</p><p>У ив башни обожают наши верные кони!</p><p>Среди звона мечей симфония мощи,</p><p>Ожесточенные сердца пылают, ища сладостного восторга победы.</p><p>С каждым глотком мы создаём крепкие нерушимые узы,</p><p>Под высокой башней, где ходят легенды!</p><p>Когда луна освещает наш энергичный крестовый поход,</p><p>Время исчезает, теряясь в созданной нами атмосфере.</p><p>Тысяча историй запечатлена в высоко поднятых кубках,</p><p>Молодые рыцари Сианя, поддерживаемые небом чести!</p><p>Из священной земли, где растут герои,</p><p>Мы поднимаем бокалы, единые и полностью известные.</p><p>В борьбе за лучшее вино побеждает наш дух,</p><p>Навсегда связанные историями, которые мы будем вечно потчевать!</p><p>Все сразу зааплодировали.</p><p>«Какое прекрасное стихотворение! На нем запечатлено радостное пьянство молодых рыцарей!»</p><p>«Молодая энергия в сопровождении вина!»</p><p>«Это стихотворение может стать классикой!»</p><p>…</p><p>Талантливые люди со стороны Великого Яна были ошеломлены.</p><p>Настала их очередь задать вопрос, а противная сторона смогла придумать очередной шедевр?</p><p>Третий принц сохранял спокойствие и сказал: «Все, не паникуйте! Хотя ее стихотворение и достигло уровня шедевра, по сравнению с нашими стихами все же существует немалый разрыв! Так что, мы гарантированно выиграем этот раунд!»</p><p>«Ваше Высочество говорит правду!» Все кивнули, чувствуя облегчение.</p><p>В этот момент другой талантливый человек из империи Великого У забеспокоился и воскликнул: «Ваше Величество и уважаемые чиновники, у меня тоже есть стихотворение!»</p><p>«У тебя тоже есть стихотворение? Быстро прочти это!» Императрица ободрила меня улыбкой.</p><p>«Да ваше величество!» Талантливый человек взволнованно кивнул, а затем жестами произнес:</p><p>В лунном бокале виноградное вино блестит золотом,</p><p>Меланхоличная пипа поет, вспоминая старинные истории.</p><p>Лежа пьяный на милости поля битвы,</p><p>Не насмехайтесь, ведь войны охватили бесчисленные судьбы.</p><p>В каждом глотке звучат отголоски древних сказаний,</p><p>Воины, закаленные в боях, связанные глубокой честью.</p><p>И все же, кто возвращается из битв былых времен?</p><p>История человечества, полотно доблестных знаний.</p><p>Рубиновый оттенок вина отражает шрамы, которые они несут.</p><p>Доблестные души, навсегда запечатленные в отчаянии войны.</p><p>Пусть их падшие тела не станут поводом для насмешек,</p><p>За бесчисленные сердца, застывшие в буре войн.</p><p>Как объятия виноградного вина ведут к далеким мечтам,</p><p>Не забывайте воинов, смельчаков на войне.</p><p>Их жертва, вечная дань уважения,</p><p>Пусть в их воспоминаниях процветает наша благодарность.</p><p>И снова все аплодировали.</p><p>«Еще одно великолепное стихотворение!»</p><p>«Соединить красоту виноградного вина с полем битвы — такой умный и глубокий образ!»</p><p>«Это стихотворение обязательно станет классикой!»</p><p>…</p><p>Талантливые люди из Великого Яна снова были ошеломлены.</p><p>Очередной шедевр?</p><p>И это стихотворение показалось весьма впечатляющим!</p><p>Разрыв между ним и стихами, которые они держали в руках, был незначителен!</p><p>Третий принц сделал вид, что сохраняет спокойствие, и сказал: «Все, не паникуйте. Хоть это стихотворение и хорошее, но у нас, как у команды гостей, есть преимущество. Поэтому мы обязательно выиграем этот раунд!»</p><p>Все были в недоумении: «Ваше Высочество, какое преимущество дает нам присутствие в гостях?»</p><p>«Ранее Императрица дала нам право задать вопрос, явно желая, чтобы мы выиграли финальный раунд! Все присутствующие министры — хитрые лисы, умеющие читать намерения императрицы. Они обязательно проявят к нам фаворитизм во время голосования!»</p><p>«Я понимаю!» Все вдруг поняли.</p><p>«Правильно, именно!» Третий принц, казалось, убедил себя и улыбнулся: «Если они не придумают еще один шедевр, баланс победы все равно будет в нашу пользу!»</p><p>«Нелегко создать шедевр, Ваше Высочество шутит!»</p><p>«Значит, последний раунд мы обязательно выиграем!»</p><p>…</p><p>Но как раз в этот момент вперед вышел третий талантливый человек из империи Великого У и с тревогой сказал: «У меня тоже есть стихотворение, пожалуйста, Ваше Величество и уважаемые чиновники, оцените его!»</p><p>«Что? У тебя тоже есть стихотворение? Императрица была крайне удивлена. «Тогда прочти это!»</p><p>«Да ваше величество!» Талантливый человек взмахнул головой, а затем громко произнес:</p><p>Утренний дождь окутал пыль города Вэй,</p><p>Гостевая гостиница украшена переплетенными зелеными ивами.</p><p>Выпейте еще чашку, пока раскрывается очарование вина,</p><p>Направляемся на запад через перевал Ян, никаких знакомых жемчужин.</p><p>Нежное прикосновение дождя, танец на земле,</p><p>В залах города Вэй рождаются новые начинания.</p><p>Обнимите вино и поднимите тост за неисчислимые путешествия,</p><p>Через перевал Ян мы отправляемся в владения неизвестного.</p><p>На этой извилистой тропе, по которой мы идем, нет знакомых лиц,</p><p>Наши шаги эхом разносятся там, где разливаются дикие реки.</p><p>Но не бойтесь одиночества, ибо мы обретаем свободу,</p><p>В огромном пространстве приключения ума.</p><p>Среди туманного дождя наше настроение поднимается высоко,</p><p>В очаровательном городе Вэй мечты взлетают в небо.</p><p>Поднимите чашу и наслаждайтесь каждым божественным глотком,</p><p>Потому что в этот вневременной момент наши души переплетаются.</p><p>И снова все аплодировали.</p><p>«Какое великолепное стихотворение!»</p><p>«В этом стихотворении выражается беспомощность и печаль разлуки!»</p><p>«Очередной шедевр!»</p><p>…</p><p>Талантливые люди из Великого Яна были ошеломлены в третий раз.</p><p>Как может быть еще один шедевр?</p><p>Это был третий раз!</p><p>Когда шедевры стали такими бесполезными и обыденными?</p><p>Имея три шедевра, оставалась ли у них еще надежда на победу?</p><p>«Ваше Высочество, это…»</p><p>На лице третьего принца были две полоски пота, но он оставался спокоен. «Все, не паникуйте! Хотя это стихотворение и хорошее, оно мало чем отличается от предыдущего. Так что у нас еще есть большие шансы на победу!»</p><p>«Ваше Высочество, насколько велики у нас шансы?» кто-то спросил.</p><p>«Процентов тридцать-сорок!»</p><p>«Тридцать-сорок процентов?!»</p><p>Третий принц крикнул: «Что плохого в тридцати-сорока процентах? Даже если у нас останется всего один процент, мы не можем терять надежду! Вы должны знать, мы проиграли уже восемь раундов подряд. Кому еще в мире не повезло так же, как мне? Даже небеса этого не выдержат! Как говорится, «худшее уже позади, а лучшее еще впереди». Пришло время нашей удаче повернуть вспять!»</p><p>«Ваше Высочество говорит правду!» Все кивнули.</p><p>«Это верно!» Третий принц снова сделал вид, что сохраняет спокойствие, и засмеялся. «Если только они не придумают еще один шедевр, но насколько это вероятно? Все, я прав? Хаха!»</p><p>«Ваше Высочество правы, мы все еще можем победить!»</p><p>«Мы еще не проиграли, нельзя терять надежду!»</p><p>…</p><p>В этот момент четвертый талантливый человек из империи Великого У не мог не выйти вперед и сказать: «Ваше Величество и уважаемые чиновники…»</p><p>У третьего принца было плохое предчувствие, и он спросил: «У тебя случайно нет еще одного шедевра?»</p><p>Другой человек с гордостью сказал: «Конечно! Если это не шедевр, было бы стыдно его представлять, не так ли?»</p><p>Третий принц воскликнул: «Черт возьми!»</p><p>«Ваше Величество и уважаемые чиновники, у меня есть стихотворение, пожалуйста, оцените его!» Человек сказал.</p><p>Императрица сочувственно посмотрела на третьего принца и талантливых людей из Великого Яна и колебалась: «Должны ли мы просто забыть об этом?»</p><p>«Мы не можем этого забыть!» человек сказал с тревогой, а затем громко произнес:</p><p>Вино Ланьлинга, красота, искусно переплетенная,</p><p>С ароматом тюльпанов они гармонируют.</p><p>В нефритовой чаше сияет янтарный свет,</p><p>Когда дух взлетает, потерянный в пленительной мечте.</p><p>Будь то хозяин или гость, грань размыта,</p><p>В этом благородном разгуле, где дом скрыт.</p><p>Очарование вина, портал в неизведанные миры,</p><p>Там, где переплетаются сердца, раскрывается сущность.</p><p>С каждого глотка история начинает расцветать,</p><p>О заветных моментах, обогащенных ароматом вина.</p><p>В этих опьяняющих объятиях время летит,</p><p>Когда души объединяются, танцуя всю ночь.</p><p>Ибо в царстве благородного вина Ланьлиня</p><p>Границы исчезают, сливая твое и мое.</p><p>Среди смеха и радости мы находим свой приют,</p><p>Где сердца находят утешение, в гармоничной оде любви.</p><p>Талантливые люди из Великого Яна воскликнули: «Черт возьми!»</p><p>В том, что это очередной шедевр, сомнений не было!</p><p>Талантливые люди из Великого Яна почувствовали, что их сердца похолодели, и выжидающе посмотрели на третьего принца.</p><p>«Ваше Высочество, у нас еще есть надежда?»</p><p>«Не волнуйтесь, все!» Третий принц яростно махнул рукой.</p><p>«Ваше Высочество…» Глаза всех были полны надежды.</p><p>«Теперь мы уже мертвы до глубины души, мы можем положить сердце в желудки и перестать бороться!» — сказал третий принц.</p><p>Талантливые люди из Великого Яна не могли не рассмеяться.</p><p>В конце концов, после голосования министров, Великое Ву взяло на себя доминирующее преимущество.</p><p>Итак, Великий Ву выиграл финальный раунд.</p><p>Талантливые люди из Великого Яна проиграли все девять раундов, создав историческую историю, в которой никого не было до них и не было после них!</p><p>Императрица молча покачала головой: «Я дала тебе возможность выиграть очки, но ты не смог ею воспользоваться!»</p><p>Линь Бэйфан также покачал головой: «Это была не возможность выиграть очки, это явно был шанс потерять жизни. Вы все только что умудрились расстаться с жизнью, как жалко и прискорбно!»</p><p>В этот момент литературная битва уже закончилась.</p><p>Линь Бэйфан наконец встал и похлопал себя по заднице, повернувшись лицом к Великому Яну, он произнес первое предложение дня: «Я еще даже не участвовал, а вы все уже не можете продолжать, становясь все более и более бесполезными! Я не могу беспокоиться о тебе!»</p><p>Талантливые люди из Великого Яна сплевывали кровь: «Кхе!»</p><p>В тот день новость о том, что Великий Ву выиграл девять матчей подряд, распространилась по всему городу.</p><p>«Литературная битва завершилась, девять побед подряд – историческое достижение!»</p><p>«Ха-ха! Как и ожидалось, таланты нашего Великого Ву впечатляют!»</p><p>«У нас есть не только господин директор, но и много других талантов!»</p><p>«Если завтра мы выиграем боевую битву, будет еще лучше!»</p><p>…</p><p>Все были в восторге и снова начали петь и танцевать.</p><p>В этой радостной атмосфере Линь Бэйфан снова тайно встретился с Третьим принцем.</p><p>В этот момент Третий Принц получил сильный удар.</p><p>Лицо его было полно беспокойства, и он казался рассеянным, как будто потерял душу.</p><p>Линь Бэйфан посоветовал: «Ваше Высочество, попробуйте взглянуть на вещи по-другому! Я тоже не ожидал, что эти маленькие дети могут спрятать столько шедевров! Если бы я знал раньше, я бы определенно приложил все усилия, чтобы помешать им участвовать!»</p><p>Третий принц горько улыбнулся: «Директор Лин, это не ваша вина. Это не то, что вы можете контролировать. Вы молодец, от начала и до конца! Можно только сказать, что такова воля небес, а небо не на моей стороне! Даже если у нас есть удивительные способности, нам не хватает силы изменить ход судьбы!»</p><p>«Спасибо за понимание, Ваше Высочество!» Линь Бэйфан вздохнул с облегчением. «Хотя мы проиграли литературную битву, мы еще можем бороться в боевой битве! Пока мы выиграем боевую битву, ситуация не будет плохой!»</p><p>«Вы правы, литературную битву мы проиграли, но боевая битва у нас еще есть, и мы должны ее выиграть!» Настроение Третьего принца поднялось.</p><p>Линь Бэйфан опустил голову и прошептал: «Ваше Высочество, у меня для вас хорошие новости. Я отвечаю за выбор участников боевого сражения для Великого Ву! Если я это устрою, я гарантирую, что Великий Ян победит!»</p><p>Третий принц очень обрадовался: «Директор Линь, я доверяю это вам!»</p><p>«Без проблем! Если Ваше Высочество даст мне 1 миллион таэлей, я гарантирую вам громкую победу!»</p><p>Лицо Третьего принца дрогнуло. «Вы снова хотите денег! Хоть я и должен более миллиона таэлей, ты меня не отпустишь!»</p><p>Неужели у тебя нет немного совести?</p><p>«Директор Лин, я думаю, в этом нет необходимости! Участников боевой битвы, которых я привел на этот раз, достаточно, чтобы смести народ Великого Ву!» — уверенно сказал Третий Принц.</p><p>«Ваше Высочество, не будьте небрежны! Учитывая наших старых знакомых, могу дать вам скидку 10% всего за 900 000 таэлей!» Линь Бэйфан умоляла щенячьими глазами.</p><p>Лицо Третьего Принца снова дернулось: «Правда, в этом нет необходимости! Уже поздно, директор Лин, поторопитесь назад, пока кто-нибудь не узнал!»</p><p>Итак, Линь Бэйфан неохотно ушел с небольшим разочарованием в сердце.</p><p>— Ваше Высочество, раз вы сказали, что вам это не нужно, то я не буду вежливым!</p>
</section>