<section>
    <title><p>Глава 413: Миллион петиций, завоевание Королевства Белых Слонов!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>С дгой стороны, Лю Хаотянь получил надежду от Линь Бэйфаня и сразу же с волнением помчался обратно в свое путешествие к Королевству Белых Слонов.</p><p>Он поделился этой хорошей новостью с жителями Королевства Белых Слонов. «Соотечественники, я встретился с премьер-министром Великого У, лордом Линем. После того, как я поговорил с ним, он согласился рискнуть и убедить нынешнего императора послать войска, чтобы спасти всех!»</p><p>Жители Королевства Белых Слонов были полны недоверия. «Это правда? Действительно ли премьер-министр Линь согласился прийти нам на помощь?»</p><p>«Вы нас не обманываете?»</p><p>«Сэр, мы не можем шутить о таких вещах!»</p><p>Лю Хаотянь взволнованно кивнул: «Это абсолютная правда! Однако этот вопрос может повлиять на его карьеру, и он не полностью доверяет моим словам. Итак, он просит просмотреть миллион петиций, прежде чем принимать меры!» Они тут же зааплодировали от радости.</p><p>«Это здорово, премьер-министр готов помочь!»</p><p>«Наконец-то мы спасены! Мы можем с нетерпением ждать лучших дней!»</p><p>«Где петиция? Я подпишу!»</p><p>Лю Хаотянь немедленно расстелил большой кусок белой ткани и сказал: «Я подготовил материалы, но петиция еще не написана!»</p><p>«Пусть этот старик… напишет это прошение!» Вперед вышел пожилой мужчина, который выглядел начитанным. Он выглядел пожилым, со слегка тусклыми глазами и нетвердой походкой, но рука, державшая ручку, была на удивление устойчивой. Он тщательно записал их просьбу на белой ткани, штрих за штрихом.</p><p>Хотя казалось, что слов чуть больше ста, на его написание он потратил почти полчаса.</p><p>Нанеся последний удар, он наконец вздохнул с облегчением.</p><p>Он вытер спину, мокрую от пота. «Хорошо, следующий шаг…»</p><p>Старик укусил палец, давая крови течь, и прижал его к белой ткани, оставив красный отпечаток пальца. Увидев это, остальные простые люди последовали его примеру, кусая пальцы и оставляя красные отпечатки пальцев на белой ткани. В мгновение ока на этой только что написанной петиции появились сотни красных отпечатков пальцев.</p><p>Затем старик аккуратно свернул петицию и передал ее Лю Хаотяну, наполненному надеждой и слезами. «Сэр, мы поручаем это вам!»</p><p>«Мы доверяем тебе, герой Лю!» — сказали все в один голос. Лю Хаотянь взял петицию обеими руками, как будто взвалив на себя тяжёлое бремя, и торжественно сказал: «Будьте уверены, все! Как только я соберу миллион петиций от простых людей, я передам этот документ премьер-министру Линю и попрошу его послать войска, чтобы спасти всех вас!»</p><p>«Большое спасибо, герой Лю», — глубоко поклонился пожилой мужчина.</p><p>Лю Хаотянь завернул петицию в водонепроницаемый пакет, затем перекинул его через спину и сказал: «Пожалуйста, будьте осторожны. Ждите моих хороших новостей!» Быстрыми шагами он понес надежды народа и покинул село.</p><p>Впоследствии Лю Хаотянь неустанно путешествовал по Королевству Белых Слонов, собирая петиции от людей, узнавших о ситуации. Все они поддержали его, оставив на петициях свои кровавые отпечатки пальцев.</p><p>Отпечатки пальцев крови на петиции множились, становясь бесчисленными и их невозможно сосчитать. Однако действия Лю Хаотяня в конечном итоге привлекли внимание двора Королевства Белых Слонов. Король Белых Слонов был в ярости, послал солдат преследовать его и запретил другим связываться с Лю Хаотяном, наложив суровые наказания на тех, кто нарушил это правило.</p><p>К счастью, Лю Хаотянь владел боевыми искусствами; в противном случае он погиб бы в Королевстве Белых Слонов. Но даже в этом случае эта задержка стоила ему немало времени.</p><p>После месяца усилий он наконец собрал миллион петиций. Затем, взяв с собой это прошение, он отправился в столицу Великого У, где встретил Линь Бэйфаня.</p><p>«Премьер-министр, это петиция от миллиона жителей Королевства Белых Слонов. Пожалуйста, протяните руку помощи и спасите их!» Лю Хаотянь взволнованно развернул петицию, которую держал в руках.</p><p>Увидев эту петицию, длина которой превышала четыре чжана (около 13 метров) и почти заполнила комнату красными отпечатками пальцев под кратким текстом, суд был глубоко тронут.</p><p>Императрица спросила: «Что вы думаете, моя дорогая?»</p><p>Лицо Линь Бэйфана было серьезным, когда он ответил: «Ваше Величество, хотя люди Королевства Белых Слонов не являются нашими подданными, их сердца принадлежат нашему Великому У, и они охотно подчиняются нам. Значит, они наши люди! Ради нашего народа мы должны вмешаться. Мое предложение… отправить войска!»</p><p>Императрица искренне согласилась, кивнув: «Вы говорите правду! Видя, как наш народ страдает в другой стране, я больше не могу этого терпеть. Дорогой мой, ты Верховный главнокомандующий нации; это дело будет под вашей ответственностью!»</p><p>«Я подчинюсь твоему приказу!» — заявил Линь Бэйфан.</p><p>При единогласном решении чиновники суда не возражали, поскольку это было частью плана территориального расширения.</p><p>По мере приближения времени экспедиции различные генералы не могли сидеть на месте и приезжали навестить Линь Бэйфаня, надеясь воспользоваться возможностью добиться военной славы.</p><p>Линь Бэйфан собрал своих генералов и немедленно выступил в путь. Примерно через неделю путешествия они пересекли землю Уси и прибыли в Крепость Зеленого Дракона. Оттуда они собрали десять армий, чтобы подготовиться к экспедиции в Королевство Белых Слонов.</p><p>После того, как все приготовления были завершены, Линь Бэйфан подал знак сопровождавшему их Лю Хаотяну выйти вперед. «Лю Хаотянь, иди сюда».</p><p>«Премьер-министр, какова ваша команда?» — спросил Лю Хаотянь с поклоном.</p><p>Линь Бэйфан серьезно сказал: «Лю Хаотянь, завтра рано утром мы выступим, чтобы противостоять Королевству Белых Слонов. Однако, чтобы свести к минимуму потери, я надеюсь, что вы сможете мне помочь в одном».</p><p>«Премьер-министр, пожалуйста, отдайте ваши распоряжения. Я готов пройти через огонь и воду ради нашего дела, — ответил Лю Хаотянь решительным тоном.</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой и улыбнулся: «Это не так уж серьезно! Я просто надеюсь, что вы сможете привести некоторых из наших генералов тайно проникнуть в Королевство Белых Слонов. Мобилизуйте и сплотите там людей. Благодаря вашей поддержке изнутри и нашей военной мощи извне мы сможем более эффективно достичь наших целей!»</p><p>«Премьер-министр, будьте уверены, я вас не подведу!» Сказал Лю Хаотянь, а затем повел нескольких генералов Великого У тайно проникнуть в Королевство Белых Слонов.</p><p>Сначала они прибыли в деревню, где жители узнали Лю Хаотяня. Увидев его, они были изумлены. «Герой Лю, ты…»</p><p>Лю Хаотянь радостно воскликнул: «Односельчане, ваши петиции были получены премьер-министром Линем! Премьер-министр Линь, будучи великодушным, пришел спасти вас! Сейчас сто тысяч солдат стоят у городских ворот, и завтра утром они войдут в Королевство Белых Слонов, чтобы спасти тебя!»</p><p>Люди были вне себя от радости и веселья.</p><p>«Премьер-министр здесь!»</p><p>«Ха-ха! Отлично; мы наконец спасены!»</p><p>«Мы ждали этого дня!»</p><p>Волнения в деревне насторожили близлежащих солдат Королевства Белых Слонов. Они зевнули, приближаясь. «О чем вы все кричите? Разве ты не должен спать? Завтра утром тебе пора на работу!»</p><p>«Кто вы, люди?»</p><p>«Немедленно сложите оружие, иначе мы не будем вежливы!»</p><p>Один из генералов Великого У выпустил взрыв энергии, быстро уничтожив чиновников и солдат. Затем он поднял руки и крикнул: «Люди Королевства Белых Слонов, прибыл ваш долгожданный премьер-министр! Сейчас он находится за городом. Давайте вместе откроем городские ворота и поприветствуем премьер-министра!»</p><p>«Откройте городские ворота, приветствуйте премьер-министра!» они восторженно скандировали.</p><p>После этого Лю Хаотянь и его группа продолжили бродить, побеждая солдат и спасая жителей Королевства Белых Слонов. Когда они узнали, что Линь Бэйфан находится недалеко от города и готов войти и спасти их, их волнение возросло.</p><p>Казалось, что пока Линь Бэйфан рядом, все будет решено.</p><p>Они снова собрались с духом, взяли мотыги, палки и мечи, отнятые у солдат Белого Слона, и подняли восстание, бросившись к городским воротам, чтобы открыть их и поприветствовать премьер-министра.</p><p>Это событие распространилось как лесной пожар, охватив страну с запада на восток, с юга на север.</p><p>Однако Король Белых Слонов и его двор остались в неведении об этих событиях. В настоящее время они готовились к неминуемой битве с огромной армией Великого У, полностью вооруженной и бдительной.</p><p>В этой напряженной ситуации постепенно рассветал.</p><p>Как только рассвело, Линь Бэйфан повел свою 100-тысячную армию к крепостным воротам Королевства Белых Слонов.</p><p>Естественно, Королевство Белых Слонов не стало сидеть сложа руки и собрало силы из 300 000 солдат, чтобы подготовиться к битве против армии Великого У. Хотя их численность была более чем в три раза больше, чем у Великого У, и они удерживали ключевую крепость, они не осмеливались недооценивать силы Великого У.</p><p>Военная мощь Великого У была по своей сути превосходящей, и на этот раз их возглавлял Верховный главнокомандующий Великого У Линь Бэйфан.</p><p>Этот парень был экспертом в военном деле, умел побеждать вопреки всему, побеждать большие силы меньшими и всегда выходить победителем. Многие великие страны попали в его руки. Итак, давление на Королевство Белых Слонов было огромным.</p><p>В этот момент Король Белых Слонов стоял на городской башне, глядя на Линь Бэйфана горящими от ярости глазами.</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>