<section>
    <title><p>Глава 323: Неожиданно он выглядит честным и искренним, но его сердце такое хитрое!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Герцог Уси взят в плен, а врожденные эксперты Уси чувствуют себя нехорошо. Они хотят сбежать из крепости.</p><p>Ночной Аромат немедленно принимает меры, не давая им уйти одному за другим.</p><p>Врожденные эксперты Дайю тоже хотели сбежать, но их также удержал Ночной Аромат.</p><p>Наконец, генерал Гунсунь дерзко стоит в одиночестве.</p><p>В этот момент генерал Гунсунь окружен и осажден несколькими незнакомцами в масках, бощимися под давлением.</p><p>Ночной Аромат кричит: «Я позабочусь об этом старике!»</p><p>Линь Бэйфан машет рукой: «Никто не двигайся, просто смотри спокойно, пока мы не позволим этому старику сбежать!»</p><p>Национальная ненависть, естественно, приносит большее удовлетворение, чем месть!</p><p>Стоит знать, что когда династия Наклонной Луны пала, генерал Гунсунь Уди был одним из виновников.</p><p>Именно в это время он заслужил честь и репутацию бога войны.</p><p>Но для остатков Наклонной Луны все это было несмываемым пятном, позором на всю жизнь, поскольку их репутация была построена на их бесчисленных жертвах.</p><p>Глубокое море кровной мести, естественно, требует расплаты жизнями!</p><p>Месть должна быть сделана лично, чтобы погасить пламя ненависти!</p><p>Поэтому врожденные эксперты двора окружили их, как железное ведро, вокруг городских стен, блокируя все пути бегства генералу Гунсунь Уди, позволяя остаткам Наклонной Луны раскрыть всю свою силу.</p><p>Гунсунь Уди смотрел на горы трупов, скопившиеся в городе, его сердце наполнялось гневом и печалью.</p><p>Первоначально он возглавил 500-тысячное войско и амбициозно пересек крепость Цинлун, чтобы прийти к Великому У, думая, что сможет добиться великих свершений, создать наследие и прославиться…</p><p>Он уже прорвался через Крепость Феникс, и надежда была впереди, но в мгновение ока все изменилось!</p><p>Он привел сотни тысяч солдат, всех похороненных здесь!</p><p>Даже герцог Уси был схвачен ими!</p><p>Ситуация изменилась, и изменить ситуацию было невозможно!</p><p>Он не только потерпел поражение, но и запятнал свою пожизненную репутацию!</p><p>Бог войны?</p><p>Теперь это звучало как шутка!</p><p>Теперь даже сохранение собственной жизни было под вопросом!</p><p>Однако больше всего его беспокоило то, что династия Дайюэ потеряла 500 000 солдат и лошадей, в результате чего оборона стала уязвимой. Ситуацией обязательно воспользуются разные негодяи, соседние страны обязательно протянут руку помощи, суд будет в смятении, общественные настроения поднимутся…</p><p>Страна может погрузиться в хаос!</p><p>Мысль о том, что он толкнул династию Даюэ в пропасть, наполнила Гунсунь Уди печалью и негодованием.</p><p>«Я стал преступником династии Дайюэ!»</p><p>В одно мгновение внезапно выбежала женщина в маске и черном. В момент отвлечения Гунсунь Уди она пронзила его грудь мечом, проливая кровь.</p><p>Лицо Гунсунь Уди побледнело, его сила ослабла на двадцать процентов.</p><p>«Старый вор Гунсунь, сегодня ты получишь возмездие!» — усмехнулась женщина в маске.</p><p>«Кто ты? У меня нет на тебя обиды. Зачем причинять мне вред?» — в гневе воскликнул Гунсунь Уди.</p><p>«Вам не обязательно знать! Только помни, нашей с тобой кровной мести достаточно! Приготовься умереть!» женщина в маске снова атаковала, ослепляя светом меча, с яростным и подавляющим намерением убить.</p><p>Казалось, что если этого человека не убьют, им не будет покоя!</p><p>Затем женщина в маске объединила свои силы с несколькими другими прирожденными экспертами и, наконец, убила Гунсунь Уди своими мечами.</p><p>После этого она кивнула Линь Бэйфану и остальным и изящно удалилась.</p><p>И вот, ситуация была исчерпана!</p><p>Генерал Чжу, полный духа, махнул рукой и сказал: «Сыновья мои, за пределами города все еще находятся войска из Уси и Дайюэ. Они все наши враги! Давайте убьем их всех, не оставив ни одного!»</p><p>«Да, генерал!»</p><p>Городские ворота открылись, и имперская армия мощно выступила вперед.</p><p>Однако они обнаружили, что оставшиеся десятки тысяч солдат уже уничтожены, а их провиант разграблен.</p><p>Не нужно было много слов; это определенно была работа Армии Наклонной Луны.</p><p>«Солдаты, вы все усердно трудились в сегодняшнем бою! Пей и пируй, отдыхай хорошо! После дня восстановления мы выйдем, войдем в Уси, уничтожим остатки Уси и вернем себе нашу землю и реки!» Линь Бэйфан громко крикнул.</p><p>— Да, командир! толпа ответила в унисон.</p><p>После дня выздоровления Линь Бэйфан повел армию в Уси.</p><p>Они уничтожили оставшихся солдат Уси, захватили остатки Уси и вернули территорию под имперскую юрисдикцию.</p><p>Весть об этой великой победе быстро распространилась повсюду!</p><p>«Великий Суд У снова победил? Как это возможно?»</p><p>«Уси и Даюэ объединили свои силы, имея в общей сложности более миллиона солдат и лошадей. Как они так быстро проиграли?»</p><p>«Увы! Можно только сказать, что судьба шутит с людьми! Их поражение было вызвано разными факторами! Например, жаркая погода, прерывание течения реки и повстанцы Уси, мешающие им сзади!»</p><p>«После того, как наконец прорвался через Крепость Феникс, победа была уже в пределах досягаемости. Однако, в конце концов, вся армия напилась зараженной воды и рухнула как гора! Это судьба и время. Просто жаль!»</p><p>«Действительно, очень жаль! Но герцог Уси заслужил поражение! Человек, забывший свои корни и лишенный верности и праведности, если бы ему была предоставлена ​​высшая власть, стал бы катастрофой для людей мира!»</p><p>«Итак, даже небеса не могли стоять в стороне и позволить ему победить! Это его собственная работа!»</p><p>«С начала этого года Великая династия У выиграла несколько крупных сражений. Впечатляющий! Великая Империя У уже не та, что была раньше; над ним больше нельзя легко издеваться!»</p><p>«Что меня больше беспокоит, так это потеря 500 000 солдат и бога войны Гунсунь Уди. Они оба подавлены и спровоцировали могущественного Великого Ву. Династия Дайюэ в опасности!»</p><p>«Они навлекли это на себя!»</p><p>…</p><p>Кто-то радовался, кто-то волновался.</p><p>Естественно, императорский двор был в восторге, и их боевой дух резко возрос!</p><p>Сверху донизу династия Дайюэ была полна страха и беспокойства, боясь наступающих сил Великого У!</p><p>Теперь, когда они потеряли бога войны Гунсунь Уди и понесли потери в 500 000 солдат, их оборонительная сила значительно уменьшилась. У них не было возможности противостоять внушительной армии Великого У!</p><p>Даже принц Северного Хэбэя в данный момент был недоволен.</p><p>Сидя на своем драконьем сиденье, он проворчал: «Герцог Уси — такая трата! Если объединить Уси и Дайюэ, это будет миллионная армия. Я думал, что он сможет проникнуть в центр Центральных равнин, но они так быстро рухнули, хм!</p><p>«А сэр Лин, что с ним происходит? Разве я не поручил ему продлить войну, в результате чего обе стороны понесли большие потери? Почему все закончилось так быстро?»</p><p>В этот момент принц Северного Хэбэя был по-настоящему расстроен!</p><p>Изначально он ждал момента, когда обе стороны окажутся в хаосе, средства к существованию людей будут разрушены, чтобы сделать драматический призыв и восстать, положив конец беспорядкам. Тогда он сможет беспрепятственно взойти на трон, носить императорские одежды и править миром!</p><p>Кто бы мог подумать, что прежде чем он успел отреагировать, война уже закончилась, разрушив его мечту.</p><p>Упустив такую ​​ниспосланную Богом возможность, поднять восстание в дальнейшем будет не так-то просто.</p><p>«Докладываю Вашему Высочеству!» Военный стратег Чжугэ обратился с уважительным жестом руки. «Быстрое завершение этой битвы было неожиданным даже для меня. Но, Ваше Высочество, это не вина сэра Линя! Поражение герцога Уси было полностью его собственным делом!»</p><p>— Стратег, что ты имеешь в виду? – спросил принц Северного Хэбэя.</p><p>«Ваше Высочество, из письма, отправленного госпожой Рушуан, я узнал, что, когда силы Уси и Даюэ собрались в крепости Феникс, произошла сильная засуха и палящая жара. В таких условиях просто не было возможности вступить в бой. Вполне вероятно, что безрассудство герцога Уси и пренебрежение традициями привели к его падению, и именно поэтому он понес небесное наказание! Небеса не на стороне Уси, поэтому он проиграл!»</p><p>Принц Северного Хэбэя кивнул: «Стратег, ты прав. Пожалуйста, продолжайте!»</p><p>«Помимо фактора погоды, есть еще фактор отдельных личностей! Ваше Высочество, вы знаете, что с начала года в Уси восстала группа неуловимых повстанцев, выступивших против герцога Уси!»</p><p>«В этой битве они не были просто наблюдателями; они часто совершали скрытые нападения, нарушали работу источников воды, поджигали и многое другое. Это постоянное вмешательство привело к тому, что Уси и Дайюэ понесли потери и потери, что значительно ослабило их силы!»</p><p>Принц Северного Хэбэя снова кивнул: «Ты прав, стратег. Пожалуйста, продолжайте!»</p><p>«Просто борьба с погодой и повстанцами уже истощила силы Уси и Дайюэ. И теперь им тоже предстоит предстать перед судом. Но суд – непростая мишень для запугивания; Трудность можно себе представить!»</p><p>«В конце концов, хотя большая армия прорвалась через крепость Феникс и победа была близка, из-за проблем с водой вся армия была уничтожена!»</p><p>Г-н Чжугэ в изумлении покачал головой: «Это действительно так драматично! Как сказала госпожа Рушуан, на самом деле наркотики в воду тайно подсыпал генерал Чжу Синъюй. Видя, что крепость не удержать, он тайно подкачал воду, и неожиданно это подействовало. Это не имеет никакого отношения к сэру Линю!»</p><p>Принц Северного Хэбэя взволнованно встал и хлопнул по столу: «Так это был тот старый негодяй Чжу Синъюй! Я никогда не думал, что за его внешним видом преданности и честности скрывается такая хитрость и лживость. Я чуть не ошибся в его оценке!»</p><p>«Значит, это дело не имеет ничего общего с сэром Линем от начала до конца! Сэр Линь ничего не сделал, и все же герцог Уси проиграл. Можно только сказать, что судьбу нельзя нарушать. Герцог Уси навлек на себя несчастья, практиковал недобросовестные методы и сам навлек на себя беду. Даже небеса не смогли этого вынести, что и привело к его поражению!» Г-н Чжугэ похвалил.</p><p>Принц Северного Хэбэя кивнул, заложив руки за спину: «Кажется, я действительно неправильно понял сэра Линя! Но…»</p><p>Выражение лица принца Северного Хэбэя стало огорченным: «Теперь императорский двор победил, их моральный дух высок, и их влияние распространилось повсюду! Мы упустили эту прекрасную возможность, и в будущем собрать армию будет не так-то просто!»</p><p>В этот момент снаружи послышался знакомый смех: «Ваше Высочество, я вернулся!»</p><p>Сердце принца Северного Хэбэя подпрыгнуло от радости. Он узнал голос и понял, что это бывший мастер Тяньмэнь Ленг Жочэнь, который раньше бежал, потерпев поражение.</p><p>В тот день, после того как Бог Копья прогнал его, он нашел укромное место, чтобы восстановить силы. Однако он поддерживал тайную связь с принцем Северного Хэбэя.</p><p>Теперь, когда он вернулся, казалось, что его раны зажили, придав ему вновь обретенную силу.</p><p>Принц Северного Хэбэя улыбнулся, когда пошел поприветствовать его, и действительно нашел Ленга Руочена, источающего устрашающую ауру, которая заставляла людей избегать его взгляда.</p><p>Он привел двух людей в необычных одеждах.</p><p>У одного из них была обнаженная верхняя часть тела, смуглая кожа, а вокруг его талии и рук обвилась гигантская змея. Его взгляд был леденящим.</p><p>Другой был одет в тигровые шкуры, он был огромным, с руками толще бедер и бедрами толще талии. Казалось, он весил от четырех до пятисот котов и ходил, как гигантский зверь.</p><p>Обоих этих людей было трудно спровоцировать.</p><p>«Мастер Ленг, вы наконец вернулись! Я не знаю, кто эти двое…»</p><p>«Ваше Высочество, позвольте мне представить их!» Мастер Тяньмэнь улыбнулся с покрасневшим лицом: «Эти двое — хорошие друзья, которых я встретил глубоко в горах. Один известен как Подавитель драконов, а другой — как Укротитель тигров. Они пара братьев! Ваше Высочество, они обладают мастерством гроссмейстеров!»</p><p>«Это так?» Глаза принца Северного Хэбэя загорелись.</p><p>«Ваше Высочество, мы выражаем наше почтение!» Оба эти мужчины одновременно положили правую руку на сердце.</p><p>«Ха-ха! Друзья, не нужно быть таким формальным. Садитесь, пожалуйста, быстрее, а мне принесут чаю!» Принц Северного Хэбэя тепло принял их, тайно обдумывая, как их привлечь на свою сторону.</p><p>В этот момент Мастер Тяньмэнь торжествующе произнес: «Ваше Высочество, оба эти человека — праведные герои! После моих уговоров они решили покинуть затворничество и помочь Вашему Высочеству основать великое начинание!»</p><p>«Действительно?» — взволнованно воскликнул принц Северного Хэбэя.</p>
</section>