<section>
    <title><p>Глава 433: Ваше Величество не сказало это неправильно;
она действительно была хорошо подготовлена!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта сея, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Улыбка императрицы исчезла с ее лица, и ее уверенность пошатнулась. Она никак не ожидала, что в этот радостный день чиновники принудят ее выйти замуж.</p><p>Может быть, это был ее самый большой страх?</p><p>Императрица вздохнула: «Министры, будьте уверены, я уже сделала приготовления в этом отношении. Но с этими делами нельзя торопиться; нам нужно не торопиться».</p><p>Министр обрядов с тревогой ответил: «Ваше Величество, время имеет решающее значение! Вы должны понимать, что с возрастом риски беременности увеличиваются, и это может быть даже опасно для жизни! Поэтому мы умоляем Ваше Величество поскорее выбрать супругу и родить королевского наследника!»</p><p>«Пожалуйста, Ваше Величество, быстро выберите супругу и родите царского наследника!» — в унисон повторили чиновники.</p><p>Головная боль императрицы усилилась. Она ответила: «Я знаю, и я готовилась. Неужели этого недостаточно?»</p><p>«Ваше Величество, вы говорили, что готовитесь, но за эти годы мы видели, как вы были поглощены государственными делами без какой-либо видимой подготовки!» — настойчиво воскликнул министр обрядов.</p><p>Императрица потеряла терпение: «Министры, будьте уверены, я уже выбрала принца-консорта. Разве этого недостаточно?»</p><p>«Императрица уже выбрала принца-консорта?» Весь зал был в смятении.</p><p>«Ваше Величество, кто этот человек?» Министр обрядов потребовал подробностей.</p><p>Императрица была в ярости: «Я открыто говорила о том, что у меня будет принц-консорт. Почему ты должен…»</p><p>«Ваше Величество, мы должны спросить! Вы правящий монарх, и только на ваших плечах лежит судьба всей нации! Поэтому к выбору принца-консорта нужно подходить с особой тщательностью!»</p><p>Министр обрядов поклонился и продолжил: «Во-первых, их характер должен быть безупречным, их поведение и манера поведения должны быть соответствующими. Во-вторых, их семейное происхождение должно быть совместимым; мы не должны обременять Ваше Величество. Наконец, они должны быть высокообразованными и способными помочь Вашему Величеству. Мы не можем позволить себе относиться к этому вопросу легкомысленно!»</p><p>Министр обрядов почтительно умолял: «Итак, Ваше Величество, пожалуйста, раскройте личность императрицы-принца-консорта!»</p><p>Все собрание гражданских и военных чиновников поддержало: «Пожалуйста, Ваше Величество, покажите императрицу-принца-консорта!» В этот момент Императрица была одновременно смущена и рассержена. Ей хотелось бы сурово наказать этих чиновников, но это может привести к политическому кризису.</p><p>«Министры, будьте уверены: человек, которого я выбрал, имеет безупречный характер, подходящее семейное происхождение и не имеет себе равных в знаниях. Гарантирую, вы не будете разочарованы!» Громко заявила Императрица.</p><p>«В таком случае, кто этот человек, Ваше Величество? Это не что-то постыдное, так почему бы не раскрыть это?» Министр обрядов становился все более нетерпеливым.</p><p>«Пожалуйста, Ваше Величество, сообщите нам!» — вторило всему собранию гражданских и военных чиновников. Императрица нервно взглянула на Линь Бэйфаня, и румянец выступил на ее щеках. Она быстро повернулась, пытаясь вести себя так, как будто ничего не произошло. Однако этот взгляд не ускользнул от внимания хитрых чиновников, находившихся в комнате. В конце концов, они все были хитрыми старыми лисами!</p><p>С возрастом люди становятся мудрее!</p><p>В этот момент все чиновники в суде наконец поняли это! Оказывается, Ее Величество нацелилась на премьер-министра Линя!</p><p>После тщательного рассмотрения все поняли, что Линь Бэйфан был наиболее подходящим кандидатом. Во-первых, в настоящее время он занимает должность премьер-министра и верховного главнокомандующего армией, а также в данный момент он является верным и храбрым королем, что делает его одним из самых высокопоставленных людей в Великом У. По статусу он действительно не уступает Императрице. Во-вторых, его способности выдающиеся. В противном случае он не поднялся бы до такой степени всего за три коротких года.</p><p>Глядя на всю землю, нет никого, кто мог бы превзойти его. Наконец, их возраст не слишком сильно различается, а внешность идеально дополняет друг друга.</p><p>Если не считать некоторых незначительных опасений по поводу характера, они не могли придумать более подходящего кандидата на должность принца-консорта, чем Линь Бэйфан.</p><p>При ближайшем рассмотрении все вдруг поняли, что Ее Величество уже давно положила глаз на Премьер-министра!</p><p>Три года назад, когда Линь Бэйфан вошел ко двору, он всегда пользовался благосклонностью Императрицы, постоянно получал повышения по службе и почести, жил жизнью, полной богатства и привилегий. Что бы ни ела Императрица, он ел, и его часто можно было видеть входящим во дворец, как если бы он был частью домашнего хозяйства!</p><p>Ее Величество не сказала это неправильно; она действительно долго готовилась! Три года подготовки показали удивительное терпение!</p><p>В этот момент Линь Бэйфан тоже это поняла! Императрица действительно нацелилась на него и планировала целых три года!</p><p>Сколько трех лет в жизни человека?</p><p>Тогда она торжественно заявила: «В вопросах брака я буду принимать решения за тебя…»</p><p>Это явно был предложенный ему брак, практически назначивший его принцем-консортом, не оставив ему никакого выбора!</p><p>«Императрица поистине хитра», — вздохнул Линь Бэйфан про себя.</p><p>В этот момент все собрание гражданских и военных чиновников замолчало. Эти хитрые старые лисы обменялись взглядами между Императрицей и Линь Бэйфань, в их глазах читалось невысказанное понимание.</p><p>Императрица и Линь Бэйфан: «…»</p><p>Линь Бэйфан был относительно невозмутим, поскольку у него была более толстая кожа. Но Императрица не смогла с этим справиться!</p><p>Столкнувшись с такой грандиозной сценой сватовства и разоблачив свои намерения группой хитрых старых лисиц, даже Линь Бэйфан разглядела ее мысли. Ей вдруг стало не по себе, как будто она сидела на иголках, а все смотрели на нее.</p><p>Было сильное желание сбежать!</p><p>«Кхе… Министры, если больше ничего нет, то можете покинуть суд!» — неловко сказала Императрица.</p><p>«Ваше Величество, есть еще важное дело!»</p><p>«Какое значение?» — спросила Императрица.</p><p>Министр обрядов не мог не бросить взгляд на Линь Бэйфаня и сказал: «Ваше Величество, хотя вы уже выбрали принца-консорта, и действительно, выбор очень подходящий, когда вы планируете провести грандиозную свадьбу?» ? Это дело нельзя откладывать, ведь у королевской семьи должен быть наследник!»</p><p>Императрица и Линь Бэйфан: «Кхе…!»</p><p>В унисон чиновники сказали: «Ваше Величество, пожалуйста, проведите свадьбу как можно скорее и родите королевского наследника!»</p><p>Императрица и Линь Бэйфан: «Кхе…!»</p><p>Императрица разозлилась. «На этот счет у меня есть свои соображения. Министры, не лезьте! К тому же, у меня сегодня не хорошее настроение. Вы все оштрафованы на годовую зарплату! Суд прекращен!» С этими словами она ушла, оставив ошеломленных чиновников позади.</p><p>Один человек сбежал, а другой не смог.</p><p>Затем официальные лица собрались вокруг Линь Бэйфаня и поздравили его. «Премьер-министр, поздравляю!»</p><p>«Мы никогда не ожидали, что ты невольно станешь… хе-хе!»</p><p>«Это, несомненно, большая честь!»</p><p>«Да, ты женишься на самой могущественной женщине во всем королевстве; ты будешь предметом зависти всех мужчин!»</p><p>«Но премьер-министр, Ее Величество не молодеет, и мы не можем позволить себе никаких задержек! Итак, ради Великого У, ради миллионов людей Великого У, пожалуйста, женитесь как можно скорее!»</p><p>«Да, это дело нельзя откладывать! Чиновники низшего звена уже с нетерпением ждут того, чтобы поднять тост за премьер-министра на свадьбе! Хе-хе!»</p><p>Линь Бэйфан почувствовал себя подавленным. Он присутствовал только на очередном судебном заседании, а теперь обрел не только жену, но и давление свадьбы, и все это под настойчивым призывом всего суда.</p><p>У него также было желание сбежать. Однако в этот момент чиновники окружили его, не дав возможности бежать.</p><p>Сплетни и слухи распространялись легко, особенно когда они касались известных личностей. Сразу после окончания судебного заседания слухи об императрице и премьер-министре уже распространились по городу, и простой народ обсуждал их с большим интересом.</p><p>«Значит, императрица уже выбрала принца-консорта, и этот человек — премьер-министр?»</p><p>«Они одного возраста, имеют совместимые статусы и исключительные способности. Под их руководством Великий Ву процветал и совершенствовался день ото дня. Я полностью поддерживаю их брак!»</p><p>«Абсолютно согласен! Они идеальная пара, словно пара, заключенная на небесах!»</p><p>«С ними Великий Ву будет наслаждаться стабильностью и процветанием!»</p><p>«Особенно премьер-министр Линь, я всегда боялся, что кто-то, обладающий слишком большой властью, будет подвергнут чистке Ее Величеством. Но если он станет партнером Ее Величества, такой опасности больше не будет! Они все одна семья и помирятся после любых разногласий в постели!»</p><p>«Я просто хочу знать, когда они проведут грандиозную свадьбу!»</p><p>«Мне тоже любопытно, хе-хе!»</p><p>Эти сплетни и слухи быстро достигли резиденции Линь, оставив семью Линь в шоке.</p><p>«Императрица нацелилась на молодого господина? Она хочет сделать его Комсортом?</p><p>Во время ужина маленькая принцесса не смогла сдержать волнения и спросила: «Лин Бэйфан, правда ли то, что говорят снаружи? Неужели Императрица действительно нацелилась на тебя и хочет сделать тебя принцем-консортом? Линь Бэйфан вздохнул и ответил: «Слухи часто имеют под собой правдивую основу. Что вы думаете?»</p><p>«На самом деле, я уже заметила это некоторое время назад», — сказала Ли Ши Ши, улыбаясь, подавая Линь Бэйфань блюдо. «За последние несколько дней я заметил, как много внимания уделяет вам Ее Величество, выходящее за рамки нормальных отношений. Хотя Ее Величество является правительницей нации, по сути, она все еще женщина. Когда женщина так заботится о другом мужчине, это указывает на то, что у нее уже давно есть намерения».</p><p>«Сестра Ши Ши абсолютно права! Я также верю, что Ее Величество уже давно благосклонно относится к Учителю», — добавил с улыбкой Мо Рушуан.</p><p>«Это было бы прекрасно! Если Линь Бэйфан действительно станет принцем-консортом, то моя сестра, императрица и большой злодей смогут быть вместе навсегда!» Юная принцесса с энтузиазмом аплодировала.</p><p>«Вы мыслите слишком упрощенно! Наши статусы и позиции сложны. Она правительница, а я ее подданный. Все будет не так просто», — сказал Линь Бэйфан, нанося игривый удар без особой серьезности.</p><p>«Конечно! Ее Величество очень добра, но это вы все усложняете! Юная принцесса надулась, чувствуя себя немного уныло.</p><p>«Муж, на самом деле, эта ситуация может быть хорошей», — тихо прошептал Ли Ши Ши на ухо Линь Бэйфаню. «Таким образом, нам больше не придется бегать. Мы можем мирно оставаться в Великом У, не покидая родной город и не отправляясь в изгнание».</p><p>«Ага!» Линь Бэйфан внезапно понял, что это может быть неплохая идея.</p><p>Если бы он стал партнером Императрицы, даже если бы в будущем все было раскрыто, она, вероятно, простила бы его, не так ли?</p><p>Линь Бэйфан коснулся своего красивого лица. С такой изысканной внешностью, если бы он использовал свое обаяние, он бы смог очаровать ее, верно?</p><p>Линь Бэйфан уверенно кивнул.</p><p>Хм, должно сработать!</p>
</section>