<section>
    <title><p>Глава 259: Займите должность главного супервайзера и быстро поддержите линию фронта!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Когда эта ность распространилась, вся столица была в смятении!</p><p>В эти годы Великий У не обходился без войн против других стран, бесчисленных больших и малых сражений. Однако борьба против равноправной крупной державы произошла впервые за 50 лет!</p><p>В этот момент сила Великого Ся росла, а сила Великого У падала!</p><p>В такой неблагоприятной ситуации, если бы Великий Ву проиграл, это повлекло бы за собой невообразимые последствия!</p><p>В столице страх и тревога наполнили сердца людей!</p><p>«Великий Ся и Великий У собираются вступить в войну. Сила Великого У не может сравниться с силой Великого Ся. Как только они проиграют, все будет кончено!»</p><p>«Прошло всего несколько дней хороших времен. Почему такое произошло?»</p><p>«Да, как только начались хорошие времена, нам пора идти на войну. Небеса не дают нам, простым людям, возможности жить!»</p><p>«Быстро, собирайтесь и бегите!»</p><p>«В других местах еще более хаотично. Куда еще мы можем сбежать?</p><p>…</p><p>Во дворе императрица с сожалением посмотрела на Линь Бэйфан и сказала: «Сэр Линь, вы действительно попали в цель своими словами!»</p><p>Даже чиновники в суде не могли без смущения смотреть на Линь Бэйфаня.</p><p>Первоначально Линь Бэйфан сказал, что как только наследный принц Великого Ся вернется, весьма вероятно, что он начнет войну, и было бы лучше принять необходимые меры, включая ограничение Ся Тяньцюна. Их сопротивление было самым сильным, они настаивали на том, что это невозможно, но все это оказалось пощечиной.</p><p>После того, как наследный принц Великой Ся вернулся, он немедленно начал войну и вторгся в их Великое У!</p><p>Линь Бэйфан ничего не сказал.</p><p>Дело было сделано, и дальнейшие слова ничего не изменят.</p><p>«Ваше Величество, сейчас не время для сожалений! Самое главное сейчас — мобилизовать войска и провиант, немедленно отправиться к перевалу Хулао, охранять границу и противостоять силам Великой Ся!» — громко сказал военный министр Ли Кайгуан.</p><p>Императрица сплотилась, ее голос был полон власти. «Слова сэра Ли абсолютно верны. Мы должны немедленно мобилизовать войска, отправить командиров, перевезти припасы, поддержать линию фронта и абсолютно не позволить силам Великой Ся ступить на территорию нашего Великого У!»</p><p>В этот момент издалека прибежал член Имперской Гвардии в парадном облачении.</p><p>«Отчет! Срочные новости!»</p><p>Брови Императрицы нахмурились. «В чем дело? Говорить!»</p><p>Имперская Гвардия громко доложила: «Ваше Величество, мы только что получили новости с линии фронта. Великая династия Ся мобилизовала еще 500 000 солдат из разных частей страны и направляется к перевалу Хулао! Наследный принц Ся Тяньцюн лично возглавляет их!»</p><p>«Что? Мобилизовано еще 500 000 солдат?» Императрица и чиновники были ошеломлены.</p><p>Следует отметить, что Великая Ся ранее уже разместила 300 000 солдат. С этими дополнительными 500 000 общая численность войск достигнет 800 000!</p><p>Этого уже было достаточно, чтобы поддержать масштабное сражение!</p><p>Только династия или империя с большим населением и значительной силой могла послать такую ​​огромную силу!</p><p>Императрица хлопнула по столу и встала. «Желание Великой Ся увидеть нашу гибель неумолимо! Это сводит с ума!»</p><p>«Отчет! Срочный отчет!» Вбежал еще один Имперский Гвардеец.</p><p>Чувство беспокойства охватило Императрицу. «В чем дело? Говорить!»</p><p>Имперская Гвардия громко заявила: «Ваше Величество, мы только что получили новости из приграничных регионов Великой Династии Янь. Была необычная активность, частая мобилизация войск и лошадей. Их цель — непосредственно наш Великий Ву!»</p><p>Лицо Императрицы потемнело. Как только Великий Ся принял меры, Великий Ян не смог усидеть на месте!</p><p>Очевидно, они намеревались воспользоваться ситуацией и разделить земли и реки Великого У!</p><p>«Этот Великий Ян тоже нехорошее существо!»</p><p>«Отчет! Срочный отчет!» Ворвалась еще одна Имперская Гвардия.</p><p>Выражение лица Императрицы стало еще более мрачным. «Что случилось сейчас? Говорить!»</p><p>Имперская Гвардия громко объявила: «Ваше Величество, мы только что получили новости из южных регионов. Войска Южного принца тоже в движении…»</p><p>«Отчет! Срочный отчет!»</p><p>…</p><p>Одна плохая новость за другой раздавалась при дворе Великого У.</p><p>Можно сказать, что во время этого редкого случая вторжения Великой Ся амбициозные вассальные короли и соседние страны, которые давно ждали, больше не могли оставаться бездействующими! Все они стремились воспользоваться хаосом, взбалтывая воду и стремясь извлечь выгоду из беспорядков.</p><p>Лицо императрицы было чрезвычайно мрачно.</p><p>Лица чиновников выглядели не лучше.</p><p>Хотя Великий Ву был силен, он не мог справиться с таким количеством сил одновременно. Простое общение с Великой Ся уже истощило ее ресурсы. Более того, существовала также грозная Великая династия Янь, могущественные крупные династии и армии феодальных королей…</p><p>Как только они все объединят свои силы против Великого У, ситуация станет ужасной.</p><p>Императрица спросила с серьезным выражением лица: «Уважаемые министры, есть ли у вас какие-нибудь хорошие стратегии?»</p><p>«Ваше Величество!» старый генерал вышел вперед, выгнул руку и громко сказал: «В настоящее время различные силы мобилизуют войска. Это займет время! По моим оценкам, около месяца!»</p><p>«Итак, текущий план состоит в том, чтобы быстро разрешить ситуацию на перевале Хулао, как можно скорее отбросить силы Великой Ся и серьезно запугать эти различные силы. В противном случае, чем дольше мы ждем, тем невыгоднее нам становится! Пожалуйста, обратите внимание, Ваше Величество!</p><p>Императрица кивнула: «То, что говорит старый генерал, правда!»</p><p>«Но может ли одного месяца быть достаточно? Не будет времени даже на мобилизацию войск и отправку командиров!»</p><p>«Да, у Великой Ся все еще есть 800 000 солдат. Даже просто победить их — непростая задача!»</p><p>«Сейчас мы сталкиваемся с атаками с разных сторон. Мы можем собрать только до 500 000 солдат для поддержки перевала Хулао!»</p><p>«Разрыв в силах значителен. Просто удержаться на месте уже похвально!»</p><p>«Что мы можем сделать в этой ситуации?»</p><p>…</p><p>Лица всех были полны страдания.</p><p>Императрица воскликнула: «Даже если вы не можете придумать решение, вы должны подумать! Если Великий Ву падет, вы все падете вместе с ним!»</p><p>«Да ваше величество!» Чиновники ответили обеспокоенными выражениями лиц.</p><p>Взгляд Императрицы властно скользнул по чиновникам и, наконец, остановился на Линь Бэйфане, полном надежды. Она спросила: «Сэр Линь, есть ли у вас планы быстро разрешить ситуацию на перевале Хулао и дать отпор силам Великой Ся в течение месяца?»</p><p>Линь Бэйфан нахмурил брови: «Ваше Величество, с этим сложно справиться».</p><p>Глаза Императрицы прояснились: «Трудно? Неужели это невозможно сделать? Министр, у вас есть какие-нибудь идеи?»</p><p>Внутри Линь Бэйфан думал: «Что это вообще такое?»</p><p>Можно ли это интерпретировать таким образом?</p><p>Линь Бэйфан сложил руки и криво улыбнулся: «Ваше Величество, военное дело — это не детская игра. Я далек от поля боя здесь, во дворе, и очень мало знаю о ситуации на перевале Хулао. У меня действительно нет решения».</p><p>«То, что говорит сэр Лин, правда!» Императрица кивнула: «Тогда вот план. Мы назначаем вас главным супервайзером. Немедленно отправляйтесь на перевал Хулао! При необходимости вы сможете захватить военную власть и командовать операциями! Обязательно в течение месяца разрешите ситуацию на перевале Хулао, отразите силы Великой Ся и защитите целостность земель и рек нашего Великого У!»</p><p>Линь Бэйфан был ошеломлен, чиновники были ошеломлены!</p><p>На самом деле отправить Линь Бэйфаня на пост главного супервайзера?</p><p>Важно отметить, что эту роль обычно брали на себя евнухи, офицеры или командиры Имперской Гвардии. Обычно это не могло достаться Линь Бэйфаню, который был всего лишь префектом столицы!</p><p>Даже если бы было возможно быть Главным супервайзером, позволяя Линь Бэйфаню захватить военную власть и командовать операциями?</p><p>Что это была за ситуация?</p><p>Он был учёным-чиновником, а не военным генералом!</p><p>«Ваше Величество, это уместно?» — осторожно спросил Линь Бэйфан.</p><p>Императрица покачала головой: «Не существует такого понятия, как уместное или нет. Если я чувствую, что ты можешь это сделать, значит, ты сможешь!»</p><p>«Но кто будет управлять столицей, пока меня не будет?» Линь Бэйфан спросил еще раз.</p><p>«Что касается мелких вопросов, те, кто внизу, займутся ими. По важным делам они могут прийти и найти меня!» — твердо сказала Императрица.</p><p>«Но…»</p><p>«Министр, не отказывайтесь!» Императрица громко заявила: «Теперь, с агрессивным импульсом Великой Ся и окружением Великого У, в этот решающий момент жизни и смерти, мало кому я могу доверять. И ты один из них!»</p><p>«Вы всегда отличались находчивостью и сообразительностью. Вы часто находите инновационные способы решения проблем. Несмотря на то, что на этот раз ситуация ужасная, я все еще верю в тебя. Министр, вперед! Когда ты здесь, мое сердце спокойно».</p><p>Глядя на серьезный и обнадеживающий взгляд Императрицы, а также на легкое беспокойство в ее глазах, Линь Бэйфан вспомнил ее доброту по отношению к нему в эти дни. Он почувствовал легкое волнение в своем сердце и почтительно ответил: «Я подчинюсь приказу».</p><p>«Хороший! Отличный!» Императрица захлопала в ладоши. «В этой жизненно важной ситуации все чиновники не должны расслабляться. Координируйте действия сэра Линя! Если кто-то не подчинится, с ним будут обращаться по военным законам. Сэр Лин, я подарю вам военный жетон и Императорский меч. Считайте их так, как будто я лично присутствую, и выполняйте свои обязанности по мере необходимости!»</p><p>Чиновники единогласно выразили свою обеспокоенность: «Ваше Величество, этот шаг неуместен. Пожалуйста, подумайте еще раз!»</p><p>Императрица отвергла их возражения: «Мое решение окончательное. Нет необходимости в дальнейших обсуждениях!»</p><p>Качая головами, чиновники думали: какой глупый правитель!</p><p>Итак, с военным жетоном и Императорским мечом в руке Линь Бэйфан предстал перед гражданскими и военными чиновниками. Он сказал: «Уважаемые господа, ситуация ужасная. Давайте отложим наши прошлые обиды. Я умоляю вас всех полностью поддержать мои действия! Если мы проиграем в этой битве, все, что у вас есть, будет напрасно».</p><p>«Да, сэр Лин!» Чиновники ответили неохотно.</p><p>С момента основания города Минсинь они были связаны с судьбой Линь Бэйфаня, а также с судьбой Великого У.</p><p>Так что, даже если они были недовольны этим, у них не было другого выбора, кроме как полностью поддержать Линь Бэйфана. Как он сказал, если они этого не сделают и битва будет проиграна, все, что у них есть, будет напрасно.</p><p>Таким образом, Линь Бэйфан начал мобилизацию войск и сбор продовольствия. Хотя чиновники могли быть жадными, они также были очень способными и действовали быстро. Продовольствие и войска были мобилизованы немедленно. Они сели на катера на воздушной подушке и поплыли вниз по течению к перевалу Хулао, чтобы поддержать линию фронта.</p><p>Надо было сказать, что с момента появления катеров на воздушной подушке возможности Великого У по мобилизации сил возросли в несколько раз.</p><p>Менее чем за сутки Линь Бэйфан собрал более миллиона единиц провианта, оружия и сто тысяч солдат.</p><p>«Скорость жизненно важна на войне. Мы отправляемся прямо сейчас! Линь Бэйфан махнул рукой.</p><p>«Да, сэр Лин!»</p><p>Лодки на воздушной подушке снова соединились и двинулись вперед крупным строем.</p><p>По обеим сторонам реки их сопровождали толпы простых людей. Наконец насладившись хорошей жизнью, они надеялись на благополучное путешествие и триумфальное возвращение.</p><p>«Сэр Лин, будьте осторожны в своем путешествии!»</p><p>«Пожалуйста, вернитесь благополучно. Ждём ваших хороших новостей!»</p><p>«Победа в этой битве неизбежна!»</p><p>…</p><p>Среди них была Ли Ши Ши, Маленькая Принцесса, и другие, махавшие руками с берега реки с оттенком беспокойства на лицах.</p><p>Линь Бэйфан крикнул: «Будьте уверены, я скоро вернусь! Цзин Тай, ты должен защитить их!»</p><p>Старый монах громко ответил: «Учитель, будьте уверены, этот скромный монах обеспечит всем безопасность. Амитабха!»</p><p>Линь Бэйфан кивнул с облегчением. Старый монах был гроссмейстером и способен защищать других.</p><p>Помимо старого монаха, из тени наблюдал еще и Бай Гуаньинь.</p><p>При таком двойном уровне гарантии, если они все еще не смогут быть защищены, присутствие Линь Бэйфана не будет иметь значения!</p>
</section>