<section>
    <title><p>Глава 396: Домашние беспорядки, просьба о помощи к секте Великого У?</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>После их обсуждения Линь Бэйфан решил назначить старика директором Императорской академии, ответственным за повседневное управление академией и развитие исследовательского института.</p><p>Во-первых, Линь Бэйфан в настоящее время занимал должности премьер-министра, верховного главнокомандующего, префекта столицы и директора Императорской академии, что делало его официальные обязанности чрезвычайно загруженными и нуждавшимися в помощи. Не говоря уже об Императорской академии, где Яо Чжэн в течение года выполнял повседневную работу, но из-за своего возраста ему иногда было трудно не отставать.</p><p>Линь Бэйфан давно хотел найти кого-нибудь подходящего, но идеального кандидата не нашлось. В этот момент появился Ло Гуанхай, и Линь Бэйфан нашел его очень подходящим. Ло Гуанхай прослужил в правительстве много лет и дослужился до звания чиновника четвертого ранга, продемонстрировав свои способности. Более того, у него было сильное желание преподавать и передавать свои знания, что делало его идеально подходящим для должности в Императорской Академии.</p><p>Во-вторых, недавно созданный Научно-исследовательский институт при Императорской Академии нуждался в лидере. Этот научно-исследовательский институт был специально сосредоточен на изобретениях и творениях, подобных воздушным шарам и судам на воздушной подушке, сравнимых с сегодняшней Академией наук, и получил значительное внимание со стороны двора. Линь Бэйфан занимал должность директора института и курировал всю его работу. Однако Линь Бэйфан все еще был слишком занят и часто не мог справиться с мелкими деталями. Он подумал о том, чтобы поручить это кому-то другому.</p><p>Пока Линь Бэйфан думал о том, чтобы найти других членов, которые могли бы взять на себя эту роль, он понял, что у них консервативное мышление, ориентированное на конфуцианство, которое может не подходить для руководства институтом. Это может даже помешать развитию института. Ло Гуанхай, с другой стороны, идеально подходил. В конце концов, недавно он выдвинул такие идеи, как круглая Земля и гелиоцентрическая теория, что сделало его одним из самых непредубежденных и активных мыслителей этой эпохи.</p><p>Если бы он возглавил исследовательский институт, его таланты можно было бы использовать наилучшим образом, и кто знает, возможно, это даже породило бы некоторые замечательные идеи.</p><p>Когда Линь Бэйфан объяснил свой план, старик был приятно удивлен: «Господин премьер-министр, вы хотите, чтобы я взял на себя роль директора Императорской академии и отвечал за работу исследовательского института?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул с улыбкой: «Да! Вы проработали в правительстве много лет, и вашего опыта более чем достаточно, чтобы взять на себя роль руководителя. Более того, вы много путешествовали и обладаете обширными знаниями и непредвзятым подходом. Он идеально подходит для обучения молодых ученых в Имперской Академии, расширения их кругозора и повышения знаний. Не позволяйте им целыми днями уткнуться в книги!»</p><p>«Но эта официальная должность — это всего лишь звание шестого класса, которое намного ниже ваших предыдущих должностей. Это может показаться ниже твоего достоинства, — сказал Линь Бэйфан, обеспокоенно покачивая головой.</p><p>Ло Гуанхай пожал плечами и ответил: «Вовсе нет! Я рад быть на борту. Я слышал, что Научно-исследовательский институт, которым я буду курировать, напрямую управляется вами, лорд-премьер-министр. Вы провели исследования, приносящие пользу стране и народу, например, разработку высокоурожайного тайпинского риса. Я давно хотел посетить и увидеть это своими глазами, ха-ха!»</p><p>«Вам это нравится, и это здорово!» Линь Бэйфан улыбнулся. «Сейчас институт не только исследует тайпинский рис, но и работает над стальными гигантами, которые могут плавать по воде, телескопами, которые могут видеть на десятки миль, и многими другими невообразимыми новинками!»</p><p>Старик погрузился в задумчивость. «Это прекрасно!»</p><p>«Однако есть некоторые вещи, о которых следует помнить», — сказал Линь Бэйфан.</p><p>«Пожалуйста, продолжайте, господин премьер-министр», — серьезно ответил старик.</p><p>«Две самые сложные вещи в мире — это, во-первых, положить деньги полицейского в свой карман, и, во-вторых, вложить свои собственные идеи в чужую голову. Особенно второй, это чрезвычайно сложно», — искренне сказал Линь Бэйфан. «Я понимаю, что вы стремитесь передать свои знания, и это благородное намерение. Но, честно говоря, ваши знания весьма революционны и выходят за рамки того, что может принять большинство людей. Так что, надеюсь, вы не будете слишком торопить события. Вместо этого направляйте их и позвольте людям постепенно принять ваши идеи».</p><p>Старик полностью согласился: «То, что вы говорите, абсолютно правильно, господин премьер-министр. Я действительно хочу служить Великому У и делиться своими знаниями, но я определенно не хочу закончить, как те двое ученых, которые пожертвовали собой и встретили героическую смерть».</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся: «Этого осознания достаточно. Давайте продолжать пить!»</p><p>«Ваше здоровье!» Лицо старика слегка покраснело.</p><p>На следующий день во время судебного заседания Линь Бэйфан сообщил об этом императрице. Императрица улыбнулась: «Я не ожидала, что «Воплощённый Яма», странствующий более 20 лет, вернется с богатством знаний. Редко можно увидеть человека, обладающего одновременно чувством патриотизма и способностями. Пусть он возьмет на себя роль директора Императорской Академии и будет курировать научно-исследовательский институт».</p><p>«Спасибо, Ваше Величество!» — громко воскликнул Линь Бэйфан. Дело было легко одобрено, по существу формальность.</p><p>Итак, старик Ло ​​Гуанхай занял свою новую должность.</p><p>Вступив в должность, он начал читать лекции.</p><p>Этот старик, возможно, благодаря руководству Линь Бэйфаня, казалось, открылся. Глядя на нетерпеливых учеников, он улыбнулся и сказал: «Сегодня я научу вас силе богов!»</p><p>Студенты внизу были ошеломлены.</p><p>«Директор Ло, если я правильно понял, вы собираетесь рассказать нам о силе богов?»</p><p>«Как люди могут обладать силой богов?»</p><p>«Директор Ло, не странно ли так говорить?»</p><p>«Я не шучу; Я действительно обладаю силой богов. Я научу тебя, и ты тоже сможешь этим обладать!»</p><p>В этот момент старик взял рычаг и уверенно сказал: «Это сила богов! Дайте мне рычаг, и я смогу не только сдвинуть городские ворота, но и поднять гору, и даже… перевернуть весь мир!!!»</p><p>Линь Бэйфан, стоявший позади, был ошеломлен.</p><p>Он даже объясняет принципы работы рычагов!</p><p>Этот старик совершенно необыкновенный!</p><p>Хоть принцип работы рычагов и является базовой механикой, он, несомненно, полезен!</p><p>Далее старик подробно объяснил принцип действия рычагов, и ученики зачарованно слушали.</p><p>Линь Бэйфан стояла рядом с Маленькой принцессой, которая была так же увлечена, и сказала: «Ух ты, принцип рычагов потрясающий! Если я овладею этим, разве я не стану самым сильным человеком в мире?»</p><p>Линь Бэйфан дал расплывчатый ответ: «Ну, теоретически…»</p><p>Маленькая принцесса повернула голову и спросила: «Лин Бэйфан, где ты нашла такого замечательного учителя?»</p><p>— Я заманил его сюда прекрасным вином! Ответил Линь Бэйфан.</p><p>В этот момент Маленькая Принцесса схватила Линь Бэйфана и повела его в небольшую рощу за Императорской Академией.</p><p>Линь Бэйфан был встревожен: «Маленькая принцесса, что ты собираешься делать?»</p><p>«Что еще я могу сделать? Конечно, это пока все на занятиях, хе-хе… Маленькая Принцесса потерла руки, демонстрируя озорную и озорную улыбку.</p><p>Линь Бэйфан дрожал от гнева: «Как ты можешь вести себя средь бела дня так вульгарно и некультурно?»</p><p>Маленькая Принцесса усмехнулась: «Разве я не делала таких вещей достаточно часто?»</p><p>Линь Бэйфан крикнул: «Я абсолютно не позволю тебе добиться успеха!»</p><p>Маленькая Принцесса ухмыльнулась: «Лин Бэйфан, ты отказался от сопротивления, теперь ты мой, так что веди себя!»</p><p>Отказываясь признать поражение, Линь Бэйфан в отчаянии закричала: «Не двигайся, я разберусь с этим сама!»</p><p>Затем он крепко обнял Маленькую Принцессу.</p><p>Маленькая принцесса почувствовала радость на сердце; этот проблемный парень наконец смягчился!</p><p>В этот момент Великая Империя У наслаждалась миром и процветанием. Люди жили в комфорте, и нация процветала. Однако соседние страны были охвачены беспорядками и были далеки от мира. В результате значительное количество беженцев и граждан бежало в Великую Империю У.</p><p>Императрица была очень счастлива, думая про себя: «С тех пор, как министр Линь поступил ко мне на службу, мои дни стали только лучше, а будущее может быть только светлее!»</p><p>В этот момент перед императрицей прибыл царский указ. «Королевство Белого Слона просит Великую Империю У прислать войска для подавления повстанцев. В случае успеха они присягнут на верность Великой Империи У и предложат ежегодную дань».</p><p>Императрица знала, что Королевство Белых Слонов было небольшой страной, расположенной на юго-западе, с населением около 8 миллионов человек. Он был назван в честь значительной популяции белых слонов и обладал значительной военной мощью.</p><p>Их ужасающая Армия Белого Слона могла без особых усилий сокрушить силы, в десять раз превосходящие ее по численности. Однако, будучи маленькой страной, они имели слабые возможности управления рисками.</p><p>Почти 3 миллиона их жителей погибли в результате неожиданной ледяной катастрофы. Почти каждое домохозяйство потеряло члена семьи, что привело к сокращению населения почти на 40%. Более того, в результате катастрофы погибли многочисленные домашние животные, домашний скот, фруктовые деревья и многое другое, ввергнув всю страну в нищету.</p><p>Жители Королевства Белых Слонов выместили свой гнев на правительстве, обвинив их в неподготовленности и в том, что они поставили собственную снисходительность над своевременными спасательными усилиями. В результате потери были ужасающими.</p><p>После Лунного Нового года в их королевстве вспыхнуло широкомасштабное крестьянское восстание, затронувшее всю нацию.</p><p>Суд «Белого слона» также понес тяжелые потери во время ледяной катастрофы.</p><p>Например, из примерно 3000 белых слонов более 2000 погибли в результате ледяной катастрофы. Их военная мощь сильно сократилась, и они не смогли противостоять разгневанным повстанцам.</p><p>В результате двору Белого Слона не оставалось иного выбора, кроме как обратиться за помощью к Великой Империи У.</p><p>«К счастью, у нас есть министр Линь в Великой Империи У. В противном случае мы могли бы оказаться такими же, как они!» Императрица вздрогнула от этой мысли.</p><p>Императрица почувствовала некоторое искушение просьбой Королевства Белых Слонов. В конце концов, с их военной мощью они могли бы легко разрешить внутренний конфликт в Королевстве Белых Слонов. В случае успеха Королевство Белых Слонов станет вассальным государством Великой Империи У, выплачивая ежегодную дань. Это было предложение, от которого ни один император или императрица не мог легко отказаться.</p><p>«Однако, если мы воспользуемся этой возможностью, чтобы присоединить Королевство Белых Слонов к нашей территории, расширив наши границы, разве это не будет великолепно?»</p><p>По сравнению с вассальным государством было очевидно, что расширение территории империи больше соответствовало ее намерениям.</p><p>Однако было одно обстоятельство, которое заставило императрицу колебаться. В настоящее время Великая Империя У была сосредоточена на производстве, и у нее было мало времени для далеких завоеваний.</p><p>Императрица не приняла поспешного решения и представила дело своим придворным министрам. «Уважаемые министры, это королевский указ Королевства Белых Слонов, требующий от нашей империи послать войска для подавления повстанцев. В случае успеха Королевство Белых Слонов присягнет на верность нашей Великой Империи У и предложит ежегодную дань. Уважаемые министры, что вы думаете по этому поводу?»</p>
</section>