<section>
    <title><p>Глава 95: Активный в коррупции, хитрый в разделении забот!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подписку на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>Как только она увидела чиновников, императрица перешла к делу и спсила: «Отпустить или оставить старшего князя?»</p><p>Чиновники переглянулись, а старый министр поклонился и спросил: «Ваше Величество, мы спросили о цели приезда старшего принца в столицу?»</p><p>Императрица кивнула. «Да у нас есть. Он просто сказал, что ему скучно и он приехал играть в столицу. Но теперь, в нынешней напряженной ситуации, как мог такой принц, как он, с его особым статусом, прийти сюда без каких-либо скрытых мотивов? Очевидно, он что-то скрывает».</p><p>«Более того, как старший принц, он занимает очень почетное положение и не может быть наказан, если не совершит преступление. Поэтому мы можем не получить от него никаких ответов. Вот почему я позвал вас всех сюда, чтобы выработать стратегию!»</p><p>«Ваше Величество, я считаю, что мы должны освободить его!» Министр доходов Цянь Юаньшэнь встал и громко сказал: «В настоящее время У Инцзе по-прежнему является наследным принцем, а его отец, принц Северного Хэбэя, еще не разорвал связи с нами. Если мы продолжим задерживать старшего принца, это может разозлить принца и привести к восстанию».</p><p>«Последствия восстания непредсказуемы!»</p><p>«Наша империя должна противостоять не только принцу Северного Хэбэя, но и другим соседним принцам, которые ждут возможности нанести удар. Другие страны за пределами наших границ также не упустят эту возможность. Мы сталкиваемся со слишком большим давлением!»</p><p>«Сейчас ситуация сложная, и лучше бездействовать, чем действовать. Суд не может позволить себе ошибок!»</p><p>Другие официальные лица из фракции Цяня вмешались: «Правильно, мы должны освободить его! Содержать его слишком хлопотно!»</p><p>«Отпусти его и умилостиви принца Северного Хэбэя!»</p><p>«Наш двор действительно не может позволить себе отвлекаться, как и империя!»</p><p>В этот момент встал министр кадров Гао Тяньяо.</p><p>«Ваше Величество, я считаю, что мы должны оставить его!»</p><p>«Действительно, как сказал г-н Цянь, будут бесконечные проблемы, если мы не освободим старшего принца. Но если мы его освободим, угаснет ли это амбиции принца? Так думать невозможно! Принц замышляет заговор уже более двадцати лет и не откажется от своих амбиций только из-за одного наследного принца. Война почти неизбежна!»</p><p>«Оставить старшего принца на данный момент — лучший вариант!»</p><p>«Сохранив ему жизнь, мы, по крайней мере, сможем заставить принца колебаться. Более того, оставив старшего принца, у нас есть шанс раздобыть больше информации о принце Северного Хэбэя, что очень поможет в нашей подготовке к войне!»</p><p>В поддержку высказались и чиновники из фракции Гао: «Да, оставить старшего принца – лучший вариант!»</p><p>«Это может заставить принца Северного Хэбэя бояться нас и дать нам больше времени на подготовку!»</p><p>«Это лучшее решение на данный момент!»</p><p>Каждый высказал свое мнение, и все оно имело смысл.</p><p>Императрица колебалась и не могла определиться, поэтому призвала чиновников разработать стратегию. Однако они не смогли найти хорошего решения.</p><p>В этот момент она подумала о ком-то, кто всегда непреднамеренно удивлял ее.</p><p>Она с улыбкой посмотрела на человека, стоящего сзади, и сказала: «Сэр Лин, все привели веские аргументы. Каково твое мнение? Говори и дай мне это услышать!»</p><p>Линь Бэйфан, который расслабился, был ошеломлен. Неужели я не могу даже расслабиться спокойно?</p><p>Все чиновники теперь молчали, глядя на мнение Линь Бэйфана.</p><p>Линь Бэйфан встал и сказал: «Ваше Величество, я считаю, что аргумент министра Цяня верен. Личность Старшего принца очень деликатна, и если мы сохраним его, это может разозлить принца Северного Хэбэя и ухудшить ситуацию, что приведет к хаосу как при дворе, так и в стране. В настоящее время У Инцзе сталкивается со слишком большим количеством проблем, и было бы неразумно обострять эту проблему».</p><p>Министр Цянь слегка улыбнулся и сказал: «Мнение сэра Линя верное. Неудивительно, что он стал лучшим бомбардиром императорского экзамена!»</p><p>Впервые Линь Бэйфань считался разумным и достойным восхищения.</p><p>«Но аргумент министра Гао также верен», — продолжил Линь Бэйфан. «У принца Северного Хэбэя амбициозные планы, и независимо от того, освободим мы или оставим Старшего принца, он в конечном итоге начнет войну. Сохранив Старшего принца, мы можем использовать его как заложника, чтобы заставить принца колебаться и получить от него больше информации».</p><p>Улыбка с лица министра Цяня исчезла, и министр Гао тоже был недоволен.</p><p>Все были недовольны Линь Бэйфанем.</p><p>«Сэр Лин, на чьей вы стороне?»</p><p>«Вы мечетесь между освобождением и сохранением! Ты всех сбиваешь с толку!»</p><p>«Что ты имеешь в виду?»</p><p>Линь Бэйфан сохранил спокойствие и громко сказал: «И освобождение, и сохранение имеют свои преимущества. Ваше Величество мудр и всезнающ, и я надеюсь, что у вас есть план действий. Так что я не буду об этом беспокоиться. Какое бы решение вы ни приняли, я полностью его поддержу!»</p><p>Каждый подумал: это просто бесполезный разговор, не имеющий никакого смысла! Он даже умаслил императрицу!</p><p>Какая хитрая лисичка!</p><p>В конце концов чиновники не смогли придумать лучшего решения, поэтому решили пока отложить свое решение. Они хорошо обращались с У Инцзе и держали его во дворце. Они также следили за реакцией принца Северного Хэбэя и ждали подходящего момента, чтобы действовать.</p><p>После встречи Линь Бэйфан вернулся в свой особняк, куда ворвались Мо Рушуан и Го Шаошуай, тревожно спрашивая: «Правда ли, что старший принц был схвачен императрицей?»</p><p>..</p><p>Это происшествие вызвало переполох в городе, и о нем знали почти все.</p><p>Линь Бэйфан ничего не скрывал и кивнул. «Да, это правда.»</p><p>«Ах, это хлопотно!» Оба брата и сестры выглядели обеспокоенными, и Го Шаошуай с тревогой сказал: «Если Старшего принца поймают, как мы объясним это принцу?»</p><p>Линь Бэйфан усмехнулся и сказал: «Какое это имеет к тебе отношение? Не то чтобы его поймали из-за тебя!»</p><p>Го Шаошуай поколебался и сказал: «Это правда, но…»</p><p>Линь Бэйфан прервал его, сказав: «Если вы спросите меня, это его собственная вина! Он знал, что его личность секретна, но не остался в Северной провинции Хэбэй. Вместо этого он приехал в столицу, раскрыв свою личность на всеобщее обозрение. О чем он думал? Если бы я был принцем Северного Хэбэя, я бы так разозлился, что швырнул его о стену, но так и не получил от него никакой полезной информации!»</p><p>Лицо Мо Рушуана выглядело немного неестественно. Она смутно чувствовала, что Старший принц приехал в столицу из-за нее.</p><p>«Кстати, господин Линь, как был арестован Старший принц?» — спросил Мо Рушуан.</p><p>«Разве ты не знаешь? Оно уже распространилось снаружи!» Линь Бэйфан моргнул.</p><p>«По слухам, Старшего принца арестовали за то, что он отказался платить после того, как нанял проститутку, поэтому проститутка сообщила о нем чиновникам. Но это невозможно. Старший принц благороден и придерживается высоких стандартов. Как он мог влюбиться в проститутку? А эти женщины были старые, некрасивые и толстые, это невозможно!» — с тревогой сказал Го Шаошуай.</p><p>«Хотя в это трудно поверить, но это правда!» Сказал Линь Бэйфан со вздохом.</p><p>Мо Рушуан и остальные воскликнули: «Ух ты!»</p><p>«Я тоже не могу этого понять. Как мог такой принц, как он, влюбиться в этих уродливых старых проституток? Я думаю, он, должно быть, съел слишком много деликатесов и захотел попробовать немного диких овощей из сельской местности! Просто мир полон чудес!» Линь Бэйфан покачал головой.</p><p>Мо Рушуан и Го Шаошуай дрожали, когда думали о близости Старшего принца с этими старыми толстыми женщинами. Это было действительно слишком отвратительно!</p><p>Особенно Мо Рушуан, который почувствовал легкую тошноту и решил в будущем держаться подальше от Старшего принца.</p><p>«Мистер. Лин, ты чрезвычайно умна. Сможете ли вы спасти Старшего принца? В конце концов, он собственный сын принца. Если что-то случится со Старшим принцем, принц наверняка сойдет с ума, и это повлияет на будущее… — с надеждой спросил Мо Рушуан.</p><p>Линь Бэйфан вздохнула и сказала с горькой улыбкой: «Я сделаю все возможное, но шансы невелики! Тебе следует рассказать об этом принцу как можно скорее и посмотреть, что он сможет сделать!»</p><p>Мо Ру Шуан и Го Шаошуай тяжело кивнули с тяжелым сердцем.</p><p>Эта новость быстро достигла принца на крайнем севере.</p><p>Принц был в ярости: «Я уже говорил ему, чтобы он не позволял своим делам мешать делам страны. Он не послушался! Теперь он в руках этой девушки, а я вынуждена действовать пассивно! Блин!»</p><p>Он трясся изо всех сил, и его мощная внутренняя сила взорвалась, разрушив все столы и стулья вокруг него.</p><p>Чжугэ, советник, осторожно сказал: «Ваше Величество, возможно, что Старший Принц стал жертвой злых людей! Говорят, что Старший Принц в это время отдыхал в своей комнате, а снаружи было много охранников! Однако его незаметно похитили и продали проституткам, что и привело к нынешней ситуации!»</p><p>Принц продолжал сердито спрашивать: «Вы пытаетесь защитить его? Если бы он не поехал в столицу, случилось бы это? Я должна быть мудрой в своей жизни, как я могла родить такого ублюдка?»</p><p>Даже слова «ублюдок» были произнесены, что указывало на то, насколько разозлился принц.</p><p>«Ваше Величество, вы собираетесь спасти Старшего Принца?» — спросил Чжугэ.</p><p>«Он мой сын, конечно!» Принц сжал кулаки.</p><p>Два дня спустя большая группа одетых в черное экспертов внезапно ворвалась в резиденцию Старшего принца.</p><p>«Помощь! Кто-то пытается убить Старшего принца!»</p><p>«Лучники, будьте готовы! Огонь!»</p><p>«Не дайте убийцам сбежать!»</p><p>…</p><p>Они яростно сражались целую ночь, но группа одетых в черное специалистов не добилась успеха и была вынуждена отступить. То же самое произошло и на следующую ночь, и на следующую ночь.</p><p>На самом деле, им так и не удалось добиться успеха, потому что Императрица подготовила хорошо оснащенную армию из 2000 солдат, чтобы днем ​​и ночью охранять Старшего Принца, чтобы не допустить его спасения.</p><p>Даже если бы одетые в черное эксперты были очень могущественными, столкновение с такой хорошо оснащенной армией поставило бы их в трудную ситуацию.</p><p>Один человек мог сражаться с десятками солдат, а как насчет сотен или тысяч? Иногда численность личного состава была слишком ограничена, и всего одна ошибка могла привести к уничтожению всей армии из-за подавляющей численности и тактики противника.</p><p>Кроме того, Императрица также наняла десятки могущественных экспертов, в том числе нескольких прирожденных. Этой силы было более чем достаточно, чтобы уничтожить большую фракцию.</p><p>Благодаря преимуществам выгодного времени и географического положения двор мог в любой момент послать войска для поддержки, а пополнение войск могло осуществляться непрерывно, так что эти специалисты могли лишь безуспешно отступать, да еще и несли потери.</p><p>Слишком много влиятельных людей принесли жертвы, поэтому принц Северного Хэбэя не осмелился послать кого-либо еще. В конце концов они обратились за помощью к Линь Бэйфаню.</p><p>Вам также может понравиться</p><p>Перед смертью я признался героине, и она действительно мне поверила! (МТЛ)</p>
</section>