<section>
    <title><p>Глава 412, План «Проглотить слона», вот-вот будет реализован!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Поездка в Северную провинцию Хэбэй прошла гладко, без каких-либо серьезных происшествий.</p><p>Однако в Стране Белых Слонов произошло небольшое событие, имевшее глобальные последствия. Чтобы вовремя доставить дань Великому У, королю Страны Белых Слонов пришлось обложить простыми людьми высокие налоги, что вызвало широкое недовольство. Но теперь, с момента открытия бессмертия, король Страны Белых Слонов жажт этого.</p><p>Хоть он и всего лишь король маленькой страны, но тоже мечтает о бессмертии! Итак, для достижения этой великой цели ему пришлось собирать различные сокровища, как и другим странам. Не имея возможности запугивать другие страны, он прибег к угнетению собственного народа, что привело к еще большему хаосу и страданиям внутри страны. Простые люди в Стране Белых Слонов горько сожалеют о своем положении, желая сбежать из этой страны страданий, но если они попытаются, их быстро задержат королевские солдаты.</p><p>Они хотят восстать, но им не хватает сил. Самые способные и смелые люди уже отправились в Великий Ву заниматься сельским хозяйством, оставив позади тех, у кого ограниченные способности, кто не может организовать сильное сопротивление и подвергается тирании короля.</p><p>Их восстание быстро подавляется, а жизнь становится еще труднее, и конца ей не видно.</p><p>Наконец, некоторые проходящие мимо боевые герои не могли больше стоять в стороне.</p><p>Они пришли на помощь, когда увидели несправедливость. Благодаря своему воинскому мастерству им удалось убить нескольких имперских солдат, спасая страдающих людей Страны Белых Слонов.</p><p>«Теперь ты свободен. Уйди отсюда!» — сказал героический персонаж. Однако жители Страны Белых Слонов не выказывали намерения уходить и выглядели совершенно оцепеневшими.</p><p>Герой боевых искусств был озадачен: «Почему ты не уходишь? Если ты не уйдешь в ближайшее время, имперские солдаты догонят тебя!»</p><p>Один старейшина с горьким выражением лица глубоко вздохнул и сказал: «Мир огромен, но куда нам сбежать? Мы просто обычные люди. Куда бы мы ни пошли, нам не выбраться из Страны Белых Слонов. В конце концов мы попадем в их плен. А когда нас поймают, жизнь станет еще хуже!»</p><p>«Да, многие из нас пытались сбежать, но нас всех поймали!»</p><p>«После поимки жизнь стала еще невыносимее!»</p><p>«Некоторые люди дважды пытались сбежать, но так и не смогли избежать сети правительства. В конце концов их забили до смерти, они кричали в агонии всю ночь!»</p><p>«О, какая жестокая судьба! Если бы мы только побежали к Великому Ву!»</p><p>«Действительно, теперь нет возможности спастись; нам остается только ждать смерти!» Герой боевых искусств был еще больше озадачен: «Ты собираешься просто оставаться здесь и ничего не делать?»</p><p>«Иначе, что мы можем сделать?» — сказал старший со вздохом. «Мы не такие, как вы, с сильными способностями, способные жить свободно и делать все, что захотим. Чем быстрее мы побежим, тем быстрее умрем!»</p><p>Старец махнул рукой и сказал: «Великий герой, тебе пора уходить! Мы знаем, что у вас хорошие намерения, вы можете помочь нам всего на мгновение, но можете ли вы помочь нам на всю жизнь? Так что, пожалуйста, идите и не беспокойтесь о нас!»</p><p>«Да, тебе пора идти! Если придет имперская армия, вы, возможно, не сможете уйти!» «Ты должен идти; нам есть над чем работать!»</p><p>Все взяли в руки мотыги и лопаты и продолжали заниматься сельским хозяйством, продолжали работать, их глаза онемели, как у ходячих трупов.</p><p>Впервые герой боевых искусств понял, что все эти навыки бесполезны, если он не сможет помочь людям!</p><p>Как они говорили, он мог помочь им на мгновение, но если бы он не смог помочь им на всю жизнь, то только сделал бы их жизнь еще несчастнее!</p><p>Жизнь?</p><p>Герой боевых искусств чувствовал себя бессильным, желая помочь, но не зная как.</p><p>Он кричал: «Скажи мне! Скажи мне, чем я могу тебе помочь!» Простые люди тоже были в замешательстве; они не знали, как спастись. Если бы они только знали…</p><p>— Возможно, есть выход, но он очень трудный, — вздохнул старец.</p><p>«Каким образом?» В глазах героя боевых искусств загорелся проблеск надежды.</p><p>«Иди и найди премьер-министра Великого Ву! Однажды он привел к Великому У более двух миллионов соотечественников и подарил им хорошую жизнь! Если кто-то и может спасти нас от этих страданий, то это может быть только он!» Глаза старца сверкали надеждой.</p><p>«Да, иди и найди его; он может спасти нас!» «Он наша единственная надежда!»</p><p>В онемевших глазах других простых людей тоже появился проблеск надежды.</p><p>Премьер-министр Великого У был чиновником самого высокого ранга, которого они когда-либо видели, даже более уважаемым, чем их собственный король, и обладал огромной властью. В их простом понимании он, возможно, единственный, кто способен справиться с их королем. В прошлом он спас два миллиона человек от рук Короля Белых Слонов, так что теперь у него есть силы помочь им.</p><p>«Премьер-министр Великого Ву? Хорошо, я пойду искать его!»</p><p>С надеждой народа боевой герой покинул Страну Белых Слонов и прибыл в Великий У в поисках Линь Бэйфаня. Он узнал, что Линь Бэйфаня нет в столице и в настоящее время сопровождает Императрицу в поездке по королевству. Итак, он всю дорогу следовал по следу Линь Бэйфаня, пройдя почти половину Великого У. Это путешествие его глубоко тронуло.</p><p>«Три года назад я приехал сюда и обнаружил, что это земля бандитизма, коррупции, хаоса и страданий простых людей! Я никогда не ожидал, что всего за три коротких года это место претерпит огромную трансформацию. Эпоха полевых командиров закончилась, коррупция уменьшилась, стабильность распространилась по стране, и счастье вернулось на лица людей…»</p><p>«Все улучшилось до такой степени, что я с трудом могу в это поверить! По сравнению с этим ситуация в других странах, похоже, ухудшается с каждым днем. Вздох!»</p><p>«Кажется, все это начало меняться с тех пор, как Линь Бэйфан вступил в должность!»</p><p>«Этот человек действительно странный! Его можно было бы назвать коррумпированным чиновником, но он сделал столько добрых дел для простых людей! Можно сказать, что он лояльный министр, но его жадность не знает границ, и это знает весь мир. Назвать его самым жадным чиновником в мире не будет преувеличением!»</p><p>«Эх, это действительно странно! Ну, мне не следует слишком много думать об этом; найти его – приоритет!»</p><p>Наконец он добрался до Северного Хэбэя и увидел Линь Бэйфаня, сопровождавшего императрицу на горной экскурсии.</p><p>Однако сопровождающие его остановили. Герой боевых искусств не осмелился прибегнуть к насилию, так как это могло оскорбить Линь Бэйфаня.</p><p>Итак, он поклонился и громко воскликнул: «Господин премьер-министр, этому скромному человеку нужно доложить вам о важном деле! Пожалуйста, уделите минутку и послушайте; Я глубоко благодарен!»</p><p>Линь Бэйфан и Императрица обменялись взглядами. «Ваше Величество, позвольте мне увидеть, в чем дело, и я доложу вам».</p><p>«Иди, чем скорее уйдешь, тем скорее вернешься».</p><p>«Спасибо, Ваше Величество!»</p><p>Линь Бэйфан подошел с улыбкой и спросил: «Кто ты и какое у тебя ко мне дело? Если вы не перейдете прямо к делу, я обвиню вас в нарушении общественного порядка!»</p><p>Герой боевых искусств торжественно сказал: «Я, Лю Хаотянь, герой боевых искусств! На этот раз я пришел от имени простых людей Страны Белых Слонов…»</p><p>Лю Хаотянь начал рассказывать о том, что он видел и слышал в Стране Белых Слонов, и его слова становились все более страстными.</p><p>«Нынешняя Страна Белых Слонов, находящаяся под властью Короля Белых Слонов, находится в состоянии нищеты, и люди страдают!»</p><p>«Однажды я спас группу простых людей, но, к моему удивлению, они все вернулись! Потому что для них побег означает смерть, а остаться может дать проблеск надежды!»</p><p>«Я обладаю исключительными боевыми навыками, но бессилен им помочь. Это трагично и прискорбно!»</p><p>«Говорят, только ты можешь их спасти!»</p><p>Лю Хаотянь почтительно сказал: «Итак, я пришел с их надеждами! Я надеюсь, что лорд-премьер-министр сможет протянуть руку помощи. Я безмерно благодарен!»</p><p>Линь Бэйфан кивнул и сказал: «Я понимаю цель вашего прихода. Ты проделал долгий путь в поисках меня, показав себя человеком великой добродетели. Я глубоко уважаю это. Однако то, о чем вы говорите, в конечном итоге является делом Страны Белых Слонов. Я чиновник Великого Ву, и мне, возможно, нецелесообразно вмешиваться».</p><p>Лю Хаотянь колебался, не находя слов для ответа.</p><p>Линь Бэйфан продолжил: «Как только я вмешиваюсь, это становится вмешательством во внутренние дела другой страны! Это было бы трудно объяснить Ее Величеству и миру. В легкой степени это может отразиться на моем положении, а в значительной степени это может стоить мне головы. Я не вижу необходимости идти на такой риск ради народа другой страны. Кроме того, этот вопрос достаточно сложен и не легко решается. Так что извини, но, возможно, я не смогу помочь».</p><p>Лю Хаотянь забеспокоился еще больше и сказал: «Но господин премьер-министр, они сказали, что только вы можете им помочь!»</p><p>Линь Бэйфан остался спокоен, сказав: «Действительно, я могу помочь, но сейчас я не могу помочь. Причины этого я уже объяснил. Давайте не будем на этом останавливаться. Кроме того, наша встреча — случайная встреча. Кто знает, есть ли у вас скрытые мотивы? Итак, с логической и эмоциональной точки зрения я действительно не могу помочь».</p><p>Лю Хаотянь пришел в еще большее отчаяние и взмолился: «Господин премьер-министр, я клянусь жизнью своей семьи, что каждое мое слово — правда! В противном случае пусть меня ударит молния!»</p><p>«Даже если то, что ты говоришь, правда, я все равно не могу помочь…» Линь Бэйфан замолчал.</p><p>Лю Хаотянь внезапно опустился на колени и сказал: «Пожалуйста, Господь, протяни руку помощи и спаси людей Страны Белых Слонов! У них действительно нет выхода, только вы можете их спасти!»</p><p>Линь Бэйфан был тронут этим жестом и сказал: «Колени человека на вес золота. Вы готовы встать на колени перед неизвестными людьми другой страны. Великий герой, пожалуйста, встань; Я не могу принять такой грандиозный жест».</p><p>Однако он не мог сдвинуть с места Лю Хаотяня.</p><p>«Пока я могу спасти миллионы жизней, какое значение имеет простая потеря лица? Пожалуйста, Господи, протяни руку помощи!» Лю Хаотянь умолял.</p><p>«Вы настоящий герой с благородными принципами, демонстрирующий характер чистый, как цветок лотоса. Я искренне восхищаюсь тобой. Я тоже не бессердечный…»</p><p>Наконец, Линь Бэйфан смягчился и сказал: «Вот сделка: если вы сможете получить петицию от миллиона простых людей Страны Белых Слонов, я готов пойти на риск и попытаться убедить Его Величество послать войска для спасения людей». Страны Белых Слонов».</p><p>Лю Хаотянь был вне себя от радости и сказал: «Большое спасибо за вашу доброту, господин премьер-министр. Я пойду собирать петиции!»</p><p>Он еще раз поклонился и ушел, полный волнения.</p><p>После того, как он вернулся, императрица с любопытством спросила: «О чем вы говорили? Почему этот человек плакал, смеялся и стоял на коленях одновременно?»</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и ответил: «Ваше Величество, его зовут Лю Хаотянь. Он приехал издалека, надеясь, что я, как премьер-министр, смогу протянуть руку помощи для спасения простых людей Страны Белых Слонов. Возможно, наш план «Проглотить слона» вот-вот увенчается успехом!»</p><p>«Действительно? Это колоссальное достижение!» Императрица была в восторге. «Мы уже довольно долго развлекаемся. Давайте теперь вернемся во дворец.</p><p>«Да ваше величество!»</p><p>Итак, они начали свой путь обратно в столицу.</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>