<section>
    <title><p>Глава 180: С тех пор, как я вошел во дворец, я был единственным получателем благосклонности Императрицы!</p></title>
    <p>Пожалуйста, помогите мне оплатить подпис на хостинг сайта в этом месяце 🙏</p><p>или вы можете отправить вручную на счет PayPal Thunderkirin[‘@’]gmail.com</p><p>«Ваше Величество, почему вы вдруг одариваете этого покорного слугу? Кажется, я ничего не добился!» — спросил Линь Бэйфан в недоумении.</p><p>«Мой дорогой чиновник, вы не в курсе!» Императрица улыбнулась и сказала: «Только что я получила хорошие новости. Герцог Уси в своем стремлении получить Сокровище Наклонной Луны вступил в конфликт с другими охотниками за сокровищами, что привело к 200 000 жертвам и значительной потере власти. Династия Дайюэ также пострадала от этого, что неплохо для нашей империи, не так ли? Я очень счастлив, так что давайте все порадуемся!»</p><p>«Ах я вижу!» Чиновники вдруг поняли.</p><p>Однако после этого их недовольство стало еще сильнее. Почему ты рад только одному человеку? Разве мы все не тоже люди? Они знали, что Императрица предвзята, но ей не следовало быть столь явно предвзятой!</p><p>«Ваше Величество, если мы все будем праздновать вместе, то вы не можете просто наградить господина директора в одиночку. Мы также ваши верные подданные!» — крикнул высокопоставленный чиновник, полный недовольства.</p><p>«Нам, старым чиновникам, тоже нужно утешение, поймите, Ваше Величество!» — громко воскликнул другой высокопоставленный чиновник.</p><p>«Ваше Величество, каждый должен разделить награду!» Один высокопоставленный чиновник сказал кисло.</p><p>Даже Линь Бэйфан, не в силах вынести этого в своем сердце, сказал: «Ваше Величество, почему бы не вознаградить их немного? Уважаемым чиновникам тоже живется нелегко! Особенно у тех, кто работает в Министерстве промышленности и Военном министерстве, в их домах заканчивается нефть!»</p><p>Чиновники из Минпромторга и Военного министерства: «…»</p><p>Ты также знаешь, что это из-за тебя, чертов дурак?</p><p>Под уговорами чиновников императрица наконец уступила: «То, что вы все говорите, абсолютно верно. Я это упустил из виду! Поскольку мы все должны радоваться вместе, я не могу только наградить директора Линя. Каждый из вас, присутствующих здесь, заслуживает солидной награды!»</p><p>Глаза гражданских и военных чиновников загорелись. Императрица наконец вспомнила о них, что было нелегким подвигом!</p><p>Они даже не могли вспомнить, когда в последний раз получали награды!</p><p>С тех пор как Линь Бэйфан присоединилась ко двору, казалось, что они не имеют никакого отношения к наградам!</p><p>Чем наградит их на этот раз Императрица?</p><p>Золото и серебро?</p><p>У них их не было, и они были им не нужны.</p><p>Больше всего они жаждали прекрасного дворцового вина и деликатесов…</p><p>Это были вещи, которые нельзя было купить за деньги!</p><p>Если бы они могли попробовать глоток прекрасного дворцового вина и отведать дворцовые деликатесы, они были бы довольны, даже если бы им подарили бессмертие!</p><p>По мере того, как все думали об этом, их волнение росло.</p><p>Они вытянули шеи, как утята, с нетерпением ожидающие еды.</p><p>«За эти дни вы все, уважаемые должностные лица, не только пережили трудности, но и приложили огромные усилия! Поэтому, пользуясь этой редкой возможностью, я непременно вас всех щедро вознагражу и порадуюсь вместе!» — громко сказала Императрица.</p><p>«Ваше Величество мудро!» Гражданские и военные чиновники улыбнулись.</p><p>— Итак, я подарю каждому уважаемому министру… — Императрица нежно подняла палец, — 100 таэлей серебра!</p><p>Гражданские и военные чиновники: «…»</p><p>Все были ошеломлены!</p><p>100 таэлов серебра?</p><p>Что они могли сделать со 100 таэлами серебра?</p><p>Этого было недостаточно даже для хорошей еды!</p><p>Этого было недостаточно даже для хорошей еды!</p><p>Лучше бы вообще ничего не дарили!</p><p>— Ваше Величество, есть что-нибудь еще? — неохотно спросил кто-то.</p><p>Императрица покачала головой: «Больше ничего!»</p><p>— А как насчет вина в качестве награды? — неохотно спросил кто-то другой.</p><p>«Если хочешь пить, пойди и купи! Разве я не дал тебе денег?» Императрица нетерпеливо махнула рукой: «Хорошо, вот и все. Пусть начнется утренний суд! Те, у кого есть петиция, могут остаться, а те, у кого ее нет, уходят!»</p><p>Гражданские и военные чиновники: «…»</p><p>Вечером Линь Бэйфан вернулся с группой евнухов.</p><p>Евнухи несли золото, серебро, драгоценности, шелк и другие предметы.</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой и сказал: «Ты приходишь сюда так часто и знаешь, куда положить вещи. Я больше не буду тебе напоминать!»</p><p>«Будьте уверены, господин директор, мы знаем, куда положить вещи!» они ответили.</p><p>Они умело расставили эти драгоценные предметы по разным комнатам.</p><p>Ли Юйсинь прибыла и нашла эту сцену довольно странной.</p><p>Увидев, как Линь Бэйфан вздыхает, она еще больше растерялась и с беспокойством спросила: «Господин. Директор, вас что-то беспокоит? Почему у тебя такое обеспокоенное выражение лица?»</p><p>Линь Бэйфан кивнул: «Действительно, я столкнулся с неприятной проблемой!»</p><p>«Мистер, можете ли вы поделиться этим с этой скромной женщиной? Возможно, я смогу разделить ваше бремя!» Глаза Ли Юйсиня были полны заботы.</p><p>Линь Бэйфан, казалось, нашел кого-то, кому можно довериться, и вздохнул: «Мисс Юйсинь, вы не знаете! С тех пор, как я вошел во дворец, я был единственным получателем благосклонности Императрицы! Я советую Ее Величеству распределять награды поровну, но она настаивает на том, чтобы награждать только меня, снова и снова».</p><p>Линь Бэйфан снова вздохнул: «Теперь мой дом больше не может вместить все награды. Я беспокоюсь!»</p><p>«Хм?» Глаза Ли Юйсиня ошеломленно расширились.</p><p>Что это была за беда? Это была ситуация, которую многие желали, но не могли получить!</p><p>Почему он говорил об этом так, будто это было так больно?</p><p>Ли Юйсинь чувствовала себя так, будто ее обманули!</p><p>Ей очень хотелось ударить его по лицу!</p><p>«Кеке!» Ли Ши Ши усмехнулась, изящно приблизившись: «Муж, ты снова озорничаешь! Юсинь, не обращай на него внимания! Иногда мой муж говорит бессмысленные вещи, просто шутя. Ты привыкнешь!»</p><p>«Ой!» Ли Юйсинь кивнул, все еще в замешательстве.</p><p>«Однако действительно слишком много вещей не помещаются, и многие из них не хранились должным образом!» Линь Бэйфан вздохнул: «Например, эти акульи плавники и птичье гнездо, они намокли и больше не съедобны. Это пустая трата, и есть их будет слишком жирно. Это так раздражает!»</p><p>«Я знаю несколько лечебных рецептов, в которых в качестве основных ингредиентов используются акульи плавники и птичье гнездо. Они не только имеют неповторимый и ароматный вкус, но и питают организм! Если вы не возражаете, я могу приготовить из них лечебные блюда!» — предложил Ли Юйсинь.</p><p>«Ты гость, как я могу позволить тебе это сделать?» Линь Бэйфан ответил.</p><p>«Мистер. Директор, зачем быть таким вежливым с этой скромной женщиной? Ли Юйсинь ответила.</p><p>«Муж, Юйсинь не чужой!» Ли Ши Ши потянул Ли Юйсиня за руку и улыбнулся: «Юйсинь, давай вместе исследуем лечебные блюда. Меня тоже интересует этот аспект!»</p><p>— Госпожа, пожалуйста! Ли Юйсинь согласился.</p><p>Две женщины болтали и гуляли вместе.</p><p>Наблюдая за их удаляющимися фигурами, Линь Бэйфан был немного озадачен. Когда их отношения стали такими хорошими?</p><p>Но подумав об этом, он понял.</p><p>Женщинам нужны лучшие друзья, им нужно заводить друзей.</p><p>И при поиске лучшего друга они отдают предпочтение кому-то похожему.</p><p>Ли Ши Ши была более традиционной, не особо рисковала выходить на улицу и ограниченно общалась с другими женщинами. Единственными, с кем она могла по-настоящему связаться, были Маленькая принцесса, Мо Рушуан и Сяо Цуй…</p><p>Поразмыслив над этим, Ли Юйсинь оказалась ближе всех по темпераменту.</p><p>Нетрудно было понять, почему они стали друзьями.</p><p>Через час лечебные блюда были готовы, и воздух наполнился насыщенным ароматом.</p><p>Внезапно ворвалась маленькая фигурка, взволнованно крича: «Оно здесь! Хорошая еда, как я мог пропустить?»</p><p>Это оказалась Маленькая Принцесса, сидящая на корточках перед большим горшком, ее яркие глаза расширились, и из нее вот-вот потекут слюни.</p><p>Ручки ее чесались, как будто она вот-вот потянется к горшку.</p><p>«Когда есть еда, ты всегда такой восторженный. Сиди правильно!» Линь Бэйфан потянула ее к столу.</p><p>«Нет, дай мне сначала попробовать!» — неохотно сказала Маленькая Принцесса.</p><p>Все послушно сидели, ожидая, когда принесут вкусную еду.</p><p>«Это банкет с лечебным блюдом «Золотой нефрит». Его готовят из морского ушка, морского огурца, рыбных костей и других ингредиентов, медленно тушенных с лекарственными травами. Он не только богат питательными веществами, но и имеет прекрасный вкус. Пожалуйста, наслаждайтесь!» Линь Бэйфан объяснил.</p><p>У каждого была миска, и все наслаждались ароматным блюдом.</p><p>Линь Бэйфан улыбнулся и сказал: «Это блюдо сочетает в себе все ингредиенты и лекарственные травы, позволяя их ароматам смешиваться и создавать уникальный вкус. Это высшее кулинарное удовольствие! Вкусно, это невероятно вкусно! Это напоминает мне блюдо под названием «Будда прыгает через стену».</p><p>«Будда перепрыгивает через стену?» Маленькая принцесса, занятая едой, с любопытством подняла головку и спросила: «Что это за блюдо? Вкусно?»</p><p>Все навострили уши и внимательно слушали.</p><p>«Будда прыгает через стену» готовится путем медленного тушения различных редких ингредиентов в рамках определенного процесса. Вкус невероятно вкусный и оставляет неизгладимое впечатление! Говорят, оно настолько ароматное, что даже Будда не может удержаться и перепрыгнуть через стену, чтобы его съесть, отсюда и название!»</p><p>Услышав это, всем стало еще интереснее.</p><p>«Однако для этого блюда требуется много ингредиентов, а процесс очень сложный и трудоемкий, поэтому его приготовление весьма хлопотно!»</p><p>«Это совсем не хлопотно. Просто скажи мне рецепт, и я сразу найду того, кто его приготовит!» Маленькая Принцесса заморгала, жадно намекая.</p><p>«Не передумай позже. Иди ешь свою еду!»</p><p>«Ах, так подло!»</p><p>Во время этой трапезы все были и хозяевами, и гостями.</p><p>Наевшись и выпив вдоволь, Линь Бэйфан лениво лежал в кресле-качалке, блаженно размышляя о горном хребте Цинлун.</p><p>Сейчас различные силы и специалисты уже собрались на горном хребте Цинлун.</p><p>Ради борьбы за сокровища наклонной луны уже происходили кровавые конфликты, причем наибольшие потери понесли герцог Уси и династия Дайюэ.</p><p>За последние полмесяца герцог Уси потерял 200 000 солдат и лошадей, а династия Дайюэ — 150 000. Можно сказать, что потери были катастрофическими.</p><p>… … …</p><p>В предстоящий период их потери будут продолжать увеличиваться.</p><p>Более того, после этой битвы их сила значительно уменьшится, и их сотрудничество также будет практически отсутствовать!</p><p>Если они захотят мобилизовать свои силы, боюсь, им придется подождать до следующего года!</p><p>В настоящее время военная мощь Династии Наклонной Луны уже достаточно выросла, чтобы представлять для них значительную угрозу.</p><p>Все развивается согласно его ожиданиям.</p><p>Как раз в этот момент Линь Бэйфан вдруг почувствовала себя немного стыдно.</p><p>Все его враги находятся на передовой, сражаются и проливают кровь за сокровище, которого, возможно, даже не существует, в то время как он развлекается за кулисами. Это слишком декадентски, слишком бесцельно. Как он может вынести это в своем сердце?</p><p>Если бы они узнали, разве они не были бы в ярости?</p><p>Поэтому он должен восстать!</p><p>Он должен взять себя в руки!</p><p>По крайней мере, он должен притвориться, что он немного более способный!</p><p>Иначе его совесть будет неспокойна!</p>
</section>