<section>
    <title><p>Глава 415: Сердца людей возвращаются, белые слоны присоединяются к Великой войне!</p></title>
    <p>Если вам нравится эта серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссыл: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Впереди миллион повстанцев, а позади еще миллион повстанцев плюс 100 000 элитных войск Великого Ву. Эта ситуация еще более ужасна, чем три месяца назад. Как они могут продолжать сражаться? Это невозможно!</p><p>Не только Король Белых Слонов шокирован, но и другие генералы Белых Слонов тоже в отчаянии. «Все кончено! При таком количестве людей, идущих на нас, наша 300-тысячная армия не сможет их сдержать!»</p><p>«Нам нужно бежать быстро, иначе будет слишком поздно!»</p><p>«Да, давайте пока отступим. Мы должны жить, чтобы сражаться в следующий день!»</p><p>«Ваше Величество, мы больше не можем колебаться!»</p><p>В этот момент, спереди или сзади, все граждане Белого Слона устремляются к обороняющемуся городу, желая прорваться через репрессивное правление и поприветствовать Линь Бэйфаня в городе.</p><p>Насколько хватает глаз, здесь полно людей, море человечества! Король Белых Слонов и городские чиновники подобны лодкам, дрейфующим в океане, в полной изоляции.</p><p>В этот момент Линь Бэйфан поднимает руку и кричит: «Сограждане Страны Белых Слонов, я пришел по приглашению! Сейчас настало время, когда небо и земля объединятся в силе. Давайте объединимся, чтобы свергнуть репрессивное правление Страны Белых Слонов!»</p><p>Граждане Белого Слона чрезвычайно взволнованы. «Свергните коррумпированный суд Страны Белых Слонов!»</p><p>«Откройте городские ворота, приветствуйте премьер-министра!»</p><p>«Измени мир прямо сейчас!»</p><p>Эта волна энтузиазма прокатилась по земле!</p><p>Все взволнованно устремляются к городским воротам, некоторые даже осмеливаются перелезть на городские стены.</p><p>Король Белых Слонов и другие напуганы, их лица бледны. «Что нам делать? Должны ли мы сдаться и признать поражение?»</p><p>«Если мы продолжим борьбу, выхода не будет. Нас разорвут на части эти сумасшедшие!»</p><p>«Я думаю, нам следует бежать!»</p><p>Король Белых Слонов рычит: «Нет! Мы еще не проиграли! Освободите Армию Белого Слона и сокрушите их!» Городские ворота с обеих сторон с грохотом распахнулись.</p><p>После этого из городских ворот выходит элитная армия Белого Слона, Армия Белого Слона. Это колоссальные серо-белые слоны, ростом более двадцати футов, с ногами толще талии взрослого человека, а их массивные тела напоминают передвижные дома.</p><p>Они бросаются вперед, сотрясая землю и вызывая большой страх.</p><p>«Будь осторожен! Белые слоны чрезвычайно опасны!»</p><p>«Быстро, беги! Белые слоны опасны!»</p><p>Граждане Страны Белых Слонов бежали, спасая свои жизни.</p><p>Потому что никто лучше них не знал ужаса Белых Слонов. Эти ужасающие гигантские слоны могли одним шагом растоптать несколько человек и щелкнуть носом, отправив в полет десятки людей. Они были поистине королями сухопутной войны, не имеющими себе равных. Король Белых Слонов, стоя на городской стене, маниакально рассмеялся: «Ха-ха! Вы, мятежные простолюдины, давайте посмотрим, осмелитесь ли вы сопротивляться мне! Армия Белого Слона, разорвите их на части, сокрушите их! Не оставляйте никого в живых!»</p><p>Громко трубя, Белые Слоны издавали один за другим длинные, звучные крики. Затем они начали еще более яростные атаки.</p><p>Они безрассудно атаковали, и многие граждане были сбиты с ног, что привело к огромным жертвам.</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой: «Воины, уничтожьте для меня Армию Белого Слона! Не причиняйте им вреда, я хочу остаться в живых!»</p><p>«Да, Верховный Главнокомандующий!» Нетерпеливые воины не колебались.</p><p>Их метод был таким: несколько из них объединялись, использовали свои ловкие навыки, чтобы связать ноги Белых Слонов большими веревками, а затем подставить им подножку. Этот метод оказался очень практичным, и сотни Белых Слонов были быстро пойманы.</p><p>«Освобождение Страны Белых Слонов начинается прямо сейчас!» Линь Бэйфан снова махнул рукой. «Ворвитесь в город, захватите Короля Белого Слона, а также чиновников и генералов Двора Белого Слона и уничтожьте сопротивление Двора Белого Слона!»</p><p>«Да, Верховный Главнокомандующий!»</p><p>Наконец, 100 000 солдат и лошадей Великого У двинулись в путь. Жители Страны Белых Слонов тоже присоединились к волнению и бросились внутрь.</p><p>Хотя Двор Белого Слона насчитывал 300 000 солдат, их моральный дух был подорван, и они не могли организовать эффективное сопротивление. Они были быстро разбиты миллионной армией, ворвавшейся в город.</p><p>Король Белых Слонов и его группа попытались сбежать, но они уже стали целью командиров Великого Ву.</p><p>«Беги, куда ты можешь бежать?»</p><p>«Позволь мне сказать тебе, ты уже окружен нами. Выхода нет!»</p><p>«Подчиняйтесь нам и идите с нами, поклонитесь и признайте свою вину перед Верховным Главнокомандующим!»</p><p>«Иначе не обвиняйте нас в безжалостности! Хе-хе…»</p><p>Король Белых Слонов побледнел от страха. «Есть 20 прирожденных экспертов, нам конец!»</p><p>В конце концов, этой группе людей не удалось сбежать, и их доставили к Линь Бэйфаню для допроса. Линь Бэйфан еще раз представил петицию перед миллионами граждан Белого слона, перечислив преступления Короля Белого Слона и других.</p><p>Наконец, он с большим негодованием заявил: «Король Белых Слонов и его сообщники совершили бесчисленные отвратительные преступления, грехи, которым нет прощения! Итак, давайте прикончим их всех сейчас и позволим им искупит свои грехи своей жизнью!»</p><p>Когда окровавленные головы падали одна за другой, жители Белого Слона вздохнули с облегчением.</p><p>«Отличная работа! Приятно видеть, как их убивают! Такие люди заслуживают смерти!»</p><p>«Только убив их, мы сможем дать новую надежду!»</p><p>«Я думаю, что это наказание все еще слишком легкое. Их следует разрубить на куски, подвергнуть медленным пыткам и казни!»</p><p>«Да, я тоже считаю, что наказание слишком мягкое. Им следует страдать еще больше, иначе это не принесет удовлетворения!»</p><p>«Премьер-министр, вы слишком милосердны!»</p><p>Линь Бэйфан громко крикнул: «Сограждане, теперь, когда злодеи предстали перед судом, Страна Белых Слонов претерпит огромную трансформацию! Однако сейчас перед нами стоит вопрос. Без правительства и чиновников в Стране Белых Слонов будет царить хаос, даже если мы победим. Ты уже подумал, что делать?»</p><p>В этот момент кто-то громко крикнул: «Премьер-министр, зачем все так усложнять? Поскольку здесь нет правительства, почему бы вам из Великого Ву просто не послать людей, чтобы они захватили власть? Разве это не сработает?»</p><p>«Да, мы хотим быть частью Великого Ву. Мы хотим стать людьми Великого Ву! Пожалуйста, исполните нашу просьбу, премьер-министр!»</p><p>Голоса толпы были громкими и нетерпеливыми.</p><p>За этот период все они осознали, что Великий У относился к своим гражданам исключительно хорошо — никаких налогов, высокоурожайных культур и развития ирригационных сооружений. Даже к людям из других стран относились по-особенному, лучше, чем в Стране Белых Слонов.</p><p>Итак, они давно хотели присоединиться к Великому Ву и стать его частью!</p><p>Более того, после этой катастрофы во всех остальных странах царил хаос, с разгулом беззакония и хаоса. Только Великий У наслаждался миром и процветанием. У них не было другого выбора, кроме как присоединиться к Великому Ву, чтобы жить лучше.</p><p>Видя энтузиазм толпы и тот факт, что они не позволили ему отказаться, у Линь Бэйфаня не было другого выбора, кроме как подчиниться их желаниям.</p><p>«Хороший! Поскольку вы все хотите присоединиться к Великому У, то я торжественно заявляю… — выражение лица Линь Бэйфана стало серьезным. «Отныне Страна Белых Слонов станет провинцией Великого Ву, называемой Провинцией Белых Слонов! И граждане Страны Белых Слонов будут гражданами Великого У, пользуясь теми же правами, что и наши граждане Великого У!»</p><p>Приветствия разразились, как приливная волна.</p><p>«Ха-ха! Я наконец-то присоединился к Великому Ву; Я гражданин Великого Ву!»</p><p>«У меня те же права, что и у граждан Великого Ву!»</p><p>«Наконец-то я увидел свет. Сегодня действительно великий день!»</p><p>«Спасибо, премьер-министр!»</p><p>Затем Линь Бэйфан повел армию Великого У остаться в Стране Белых Слонов и выполнить некоторые послевоенные задачи. Во-первых, они вернули народу все ресурсы, включая товары, собранные Королем Белого Слона со всей страны, а также природные богатства. Одно только это действие очень завоевало сердца людей.</p><p>Во-вторых, они искоренили все оставшиеся благородные и королевские силы в Стране Белых Слонов, не оставив после себя никаких следов. Это было сделано для того, чтобы обеспечить полный контроль Великого Ву над Страной Белых Слонов и устранить любые препятствия.</p><p>В-третьих, они проверили богатство и ресурсы Страны Белых Слонов, реорганизовали ее сельскохозяйственные угодья и инициировали производственные усилия, чтобы помочь Стране Белых Слонов восстановиться как можно быстрее.</p><p>Благодаря всем этим мерам жители Страны Белых Слонов стали еще больше поддерживать Великого У.</p><p>«Позволить Великому Ву управлять нами — это абсолютно правильно!»</p><p>«Мы можем с нетерпением ждать лучших дней!»</p><p>«Просто мысль об этом заставляет меня улыбаться!»</p><p>Тем временем новости о завоевании Великим У Страны Белых Слонов быстро распространились по всему миру, вызвав повсюду шок.</p><p>«Всего за несколько дней Великий Ву действительно завоевал Страну Белых Слонов?»</p><p>«Расширение своей территории – когда это стало так легко?»</p><p>«Я слышал, что на этот раз атаку возглавил верховный главнокомандующий Великого У Линь Бэйфан. Без особых усилий и менее чем за день они захватили Страну Белых Слонов!»</p><p>«Блин! Нашу страну раздирают внутренние раздоры, а Великий У расширяет свою территорию!»</p><p>«Великий Ву становится все сильнее и сильнее. Что нам делать?»</p><p>Народы всего мира почувствовали значительную угрозу со стороны Великого Ву. Они решительно протестовали, называя это актом агрессии и несправедливой войной, требуя, чтобы Великий У вернул Страну Белых Слонов.</p><p>Среди этих протестов самые яростные исходили от Великих династий Янь и Дайюэ. Это произошло потому, что Страна Белых Слонов находилась на границе этих трех стран, и расширяющееся влияние Великого У представляло для них наибольшую угрозу.</p><p>Они энергично протестовали, но Великий Ву не обращал на них внимания, рассматривая их протесты как несущественные.</p><p>Они надеялись использовать военные угрозы против Великого Ву, но обнаружили, что их собственные страны погрузились в хаос, что сделало их неспособными справиться с внутренними раздорами, не говоря уже о том, чтобы бросить вызов Великому Ву. В конце концов, они могли только беспомощно наблюдать, как Великий Ву включил Страну Белых Слонов в свои владения.</p><p>TLN: В 1989 году в Стране белых слонов ничего не произошло.</p><p> Читайте романы Фалу онлайн на сайте faloomtl.com.</p>
</section>