<section>
    <title><p>Глава 389: Все кончено, мое целомудрие не удастся сохранить!</p></title>
    <p>Если вам нравится э серия, пожалуйста, поставьте оценку и оставьте отзыв по следующей ссылке: https://www.novelupdates.com/series/i-am-a-corrupt-official-yet-they-say-i-am-a -лояльный-министр/</p><p>Линь Бэйфан очень раздражен; эта чародейка всегда находит способы им воспользоваться!</p><p>И она становится смелее с каждым днем!</p><p>Прямо на глазах у всех она даже осмеливается обратиться к нему! Как раз в тот момент, когда он собирался отругать ее за это, эта чародейка тайно достает пачку серебряных купюр и сует их ему в руки, говоря сладким голосом: «Сэр Лин, это подарок от меня. Вам это нравится?»</p><p>Линь Бэйфан тут же улыбнулась: «Мисс Цзыюэ очень вдумчивая!» Поскольку принцесса Цзыюэ раздавала всем подарки, все были в приподнятом настроении и тепло относились друг к другу. Принцесса Цзыюэ отреагировала с таким же энтузиазмом, и все очень хорошо ладили.</p><p>Эта ситуация быстро дошла до ушей императрицы во дворце, и она была далека от спокойствия.</p><p>«Почему эта волшебница не живет мирно в Дайюэ? Она действительно вернулась в это время и установила хорошие отношения с семьей Линь. Она пытается украсть моего любимого министра?»</p><p>Она немедленно вызвала Маленькую принцессу во дворец, чтобы узнать о ситуации. «Сестра Императрица, по ее словам, вернулась на Новый год!» — сказала Маленькая Принцесса.</p><p>Императрица наклонила голову и сказала: «Только на Новый год?»</p><p>«Кажется так! Но она действительно начала флиртовать с моим мужчиной, как только вернулась, будучи такой обидчивой передо мной. Это бесит! Я никогда не был так близок к нему!» Маленькая Принцесса сжала кулаки и сказала с обидой.</p><p>«Почему вы тогда не предприняли никаких действий? Это не похоже на тебя!» — заметила императрица.</p><p>«Вздох! Она принесла мне столько подарков, причем очень вкусных!» Глаза Маленькой Принцессы сверкнули, когда она облизнула губы.</p><p>Императрица потеряла дар речи; видимо, немного еды хватило, чтобы победить ее. «Сестра Императрица, я всегда чувствовала, что эта женщина подозрительна», — прошептала Маленькая Принцесса.</p><p>«В чем проблема?» — с любопытством спросила Императрица.</p><p>«Эта женщина официально является куртизанкой в ​​павильоне Сиюэ, но она исчезает каждые несколько дней. Это ненормально. Должно быть, она задумала что-нибудь темное в свободное время! Маленькая принцесса поделилась своим мнением.</p><p>Императрица мысленно кивнула; действительно, эта чародейка задумала нехорошо. Она собрала группу людей для работы над восстановлением Династии Наклонной Луны, и делала это вполне заметно. Сколько женщин способны на такие вещи? Более того, она неоднократно пыталась соблазнить моего любимого министра!</p><p>Никакой сдержанности, никаких колебаний в использовании ее чар!</p><p>Это было просто возмутительно!</p><p>«Маленькая Юнин, я тоже думаю, что эта женщина подозрительна. У нее могут быть скрытые мотивы по отношению к министру Линю, поэтому вы должны внимательно следить за ней!» — сказала Императрица с серьезным выражением лица.</p><p>Маленькая Принцесса искренне кивнула: «Не волнуйтесь, сестра Императрица, я обязательно буду внимательно за ней присматривать!»</p><p>Наблюдая за жадным поведением Маленькой принцессы, Императрица не могла не почувствовать, что она не очень надежна. Она тихо вздохнула: «Ладно, я сама с этим разберусь!»</p><p>Итак, перед Линь Бэйфанем было установлено внезапное увеличение количества мемориалов. Увидев огромную стопку документов, Линь Бэйфан крайне расстроился, сказав: «Почему так много задач? Его Величество хочет заработать меня до смерти?»</p><p>«Господин премьер-министр, это все старые памятники! Из-за множества вопросов, требующих рассмотрения, Ее Величество не смогла принять решения, поэтому передала их на рассмотрение вам. Пожалуйста, терпите!» — сказал старый евнух с кривой улыбкой.</p><p>Линь Бэйфан махнул рукой: «Очень хорошо, я сделаю все возможное!» Несмотря на возросшую рабочую нагрузку, работоспособность Линь Бэйфаня оставалась высокой, и он успел завершить все до полудня.</p><p>Он планировал пообедать с императрицей, а затем ускользнуть из дворца, чтобы отдохнуть. Однако во время трапезы императрица спросила: «Министр, я слышала, вы уже осмотрели те старые памятники?»</p><p>«Да ваше величество. Хотя есть много проблем, я разобрался с ними, и многие из этих вопросов могут быть продолжены. Если у Вашего Величества есть какие-либо опасения, вы можете их рассмотреть!» Ответил Линь Бэйфан.</p><p>«Когда вы здесь, я чувствую себя очень уверенно!» Императрица широко улыбнулась. «Похоже, вы закончили свои государственные дела на сегодня. Во второй половине дня давайте поговорим о поэзии, музыке, каллиграфии и живописи. В конце концов, ты лучший учёный в нашем Великом У!»</p><p>Линь Бэйфан был немного сбит с толку. «Ваше Величество, сегодня днем ​​мне все еще нужно пойти в Императорскую Академию и особняк Дэдиан, чтобы решить кое-какие дела!»</p><p>Императрица махнула рукой и сказала: «Не надо идти! Под Вашим руководством эти два отдела работают бесперебойно и процветают. В принципе, ничего срочного. Если возникнут какие-либо проблемы, мы сможем их решить позже вечером. Твоя самая важная задача сейчас — сопровождать меня!»</p><p>Линь Бэйфан внутренне сокрушался; теперь все кончено! Раньше его утро и вечер уже посвящались Императрице. Теперь даже его дни были под ее пристальным вниманием!</p><p>Императрица что-то замышляет против него?</p><p>Линь Бэйфан почувствовал, что его невиновность находится под угрозой!</p><p>Против своей воли Линь Бэйфан продолжал оставаться во дворце, сопровождая императрицу в различных неторопливых занятиях, пока не пришло время ужина.</p><p>«Лорд Лин, почему вы сегодня пришли так поздно?» Принцесса Цзыюэ спросила с изяществом. Поскольку она подкупила всех в доме Линь, принцесса Цзыюэ навещала ее каждый день. Они вели непринужденные беседы, чтобы укрепить свои связи.</p><p>Линь Бэйфан вздохнул: «Сегодня нужно было решить много государственных дел, поэтому я потратил на них немного дополнительного времени. Кроме того, Ваше Величество увлекается поэзией и искусством, поэтому меня попросили остаться».</p><p>Принцесса Зиюэ кивнула: «Понятно. Тогда давайте проведем время с пользой!»</p><p>Линь Бэйфан была озадачена: «На что мы тратим время с максимальной пользой?»</p><p>Принцесса Зиюэ наклонилась ближе и прошептала на ухо Линь Бэйфаню: «Стратег, мне нужно тебе напомнить? Конечно, пришло время поделиться своими сердцами. У меня есть много вещей, которые я хочу тебе сказать!»</p><p>Линь Бэйфан была взволнована: «Принцесса, разве в этом нет необходимости? Что, если Маленькая Принцесса узнает? Последствия будут серьезными!»</p><p>Принцесса Зиюэ тихо усмехнулась: «Стратег, не волнуйся. Она уже покорена моими кулинарными способностями. Сейчас у нее нет времени нас беспокоить. Пойдем быстрее; если мы задержимся еще, она может нас обнаружить!»</p><p>Итак, Линь Бэйфань была приглашена на исследование.</p><p>Когда он приехал, он нашел дополнительный носовой платок, чтобы вытереть следы помады на лице.</p><p>Принцесса Зиюэ последовала за ним, подавляя смех.</p><p>Следующие несколько дней были такими. В течение дня Линь Бэйфан в основном оставался во дворце, занимаясь государственными делами, а затем наслаждаясь досугом с императрицей. Когда он вернулся вечером, он еще даже не ужинал, но его соблазнили тайно насладиться кухней принцессы Зиюэ.</p><p>В то же время ему приходилось опасаться Маленькой принцессы, поскольку иногда она не могла удержаться от того, чтобы побаловать себя.</p><p>К моменту сна его самостоятельность была полностью отнята, и уже были даны задания, кого сопровождать. Каждый раз, когда он думал об этом, сердце Линь Бэйфана наполнялось тоской, и он вздыхал: «Я действительно в трудной ситуации!»</p><p>Наконец-то наступил долгожданный Новый год!</p><p>В новом году было новое начало! За последние три месяца все только что пережили ледяную катастрофу, которая случается раз в столетие. Хотя потери были тяжелыми, им удалось их пережить. Итак, все встретили Новый год с надеждой на счастливый и благополучный год.</p><p>В новогоднюю ночь небо осветили бесчисленные фейерверки, несущие добрые пожелания людей.</p><p>Далее наступило официальное празднование Нового года! В первый день Нового года, по традиции, двор провел торжественное утреннее собрание, на котором император и его министры наслаждались вместе.</p><p>В этот момент все держали в руках свои подарки и почтительно отдавали новогоднее почтение Императрице. Линь Бэйфан, как самый высокопоставленный чиновник в суде, первым выступил вперед. Он нес поднос, накрытый красной тканью, и медленно продвигался вперед.</p><p>Императрица начала с улыбкой: «Министр Линь, в прошлом году вы подарили мне «Единое Единое Королевство» (ведро имбиря). Действительно, благодаря вашим усердным усилиям наш Великий У успешно положил конец разделению и достиг единства! Мне очень понравился этот подарок! Итак, что ты планируешь мне подарить в этом году? Давайте с самого начала проясним: если это обычный подарок, я его не приму!»</p><p>«Ваше Величество, будьте уверены, вам понравится этот подарок!» Линь Бэйфан ответил с улыбкой.</p><p>«Ой? Что это за подарок?»</p><p>«Пожалуйста, посмотрите, Ваше Величество», — Линь Бэйфан обнажила красную ткань.</p><p>Удивительно, но перед всеми оказалась миска простого белого риса – совершенно обычного белого риса.</p><p>«Министр, что это символизирует?» — с любопытством спросила Императрица.</p><p>«Ваше Величество, этот рис не обычный рис; оно сделано из тайпинского риса!» Ответил Линь Бэйфан.</p><p>— Ох… — Императрица кивнула, все еще несколько озадаченная.</p><p>Линь Бэйфан продолжил: «А теперь, Ваше Величество, взгляните повнимательнее на миску, в которой подается этот рис. На что это похоже?»</p><p>«Это… похоже на хурму?» — сказала Императрица.</p><p>«Это верно; это идея. Это новогодний подарок, который я преподношу Вашему Величеству!» Линь Бэйфан протянул миску с белым рисом и громко заявил: «Я представляю Вашему Величеству — мирную и процветающую (хурму) эпоху!»</p><p>«Мирная и процветающая эпоха! Мне очень нравится этот подарок!» — радостно воскликнула Императрица. «Министр, пожалуйста, дайте мне эту чашу Мирной и Процветающей Эры. Я хочу съесть его, надеясь, что это принесет нашему Великому У мирную и процветающую эпоху!»</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, наслаждайтесь!» Линь Бэйфан предложил миску.</p><p>Императрица с радостью откусила пару кусочков.</p><p>После этого придворные чиновники продолжили вручать подарки и выражать новогодние почести, и императрица приняла их с радостью. Затем императрица устроила банкет для чиновников.</p><p>Они наслаждались дворцовыми деликатесами, которые обычно были недоступны, а также прекрасными дворцовыми винами. Все было щедро предоставлено, позволяя каждому есть вдоволь и пить с удовольствием. Для усиления торжества также звучала придворная музыка и представления.</p><p>Наблюдая за веселой и оживленной атмосферой, Императрица не могла не вспомнить о событиях минувшего года.</p><p>Хотя год принес много достижений, он был далеко не простым. 800-тысячная армия Великой Ся была отбита вторжением, три главных короля-повстанца — Цзяннань, Уси и Цзибэй — были подавлены, а нация положила конец 20-летнему разделению и снова воссоединилась. Они столкнулись с нашествием саранчи, которое случается раз в столетие, и с ледяной катастрофой, которая случается раз в столетие, но сумели их преодолеть.</p><p>Они достигли своей великой цели по расширению территории, включив Королевство Дарро в состав Великого Ву. Они также разработали высокоурожайный рис, тайпинский рис, что привело к увеличению производства и доходов. Ситуация в Великом Ву претерпела огромные изменения, и все это произошло благодаря одному человеку.</p><p>«Министр Линь, вы много работали в прошлом году! Я поднимаю тост за вас и благодарю вас за все, что вы сделали для Великого Ву!» Императрица подняла бокал и торжественно произнесла речь.</p><p>«Ваше Величество, ваши слова слишком добры. Пожалуйста!» Линь Бэйфан тоже поднял свой бокал.</p><p>Выпив этот тост, императрица еще раз подняла свой бокал и громко заявила: «Уважаемые министры, на протяжении всего прошлого года мы все были свидетелями выдающегося вклада министра Линя. Давайте все вместе поднимем бокалы и поднимем тост за министра Линя!»</p><p>Все чиновники встали, подняли бокалы и единогласно воскликнули: «Тост за министра Линя!»</p><p>«Ваше Величество, пожалуйста, и коллеги тоже!» Линь Бэйфан вернул тост.</p>
</section>